{"items": [{"status": {"publicStatsViewable": true, "privacyStatus": "public", "uploadStatus": "processed", "license": "youtube", "embeddable": true}, "topicDetails": {"topicIds": ["/m/0131jzcj", "/m/0j26yxf"], "relevantTopicIds": ["/m/01gq53", "/m/098wr", "/m/05qt0"]}, "kind": "youtube#video", "statistics": {"commentCount": "220", "viewCount": "16561", "favoriteCount": "0", "dislikeCount": "404", "likeCount": "523"}, "contentDetails": {"definition": "sd", "projection": "rectangular", "caption": "false", "duration": "PT26M18S", "licensedContent": false, "dimension": "2d"}, "snippet": {"thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7pRuTkAkFUw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7pRuTkAkFUw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7pRuTkAkFUw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}}, "title": "Jean Wyllys registra sess\u00e3o hist\u00f3rica ap\u00f3s afastamento de Eduardo Cunha", "defaultAudioLanguage": "pt", "channelId": "UCmeXprkwIj_Ta19Zz8RiEcA", "publishedAt": "2016-05-05T15:52:01.000Z", "liveBroadcastContent": "none", "channelTitle": "Jean Wyllys", "categoryId": "25", "localized": {"description": "A sess\u00e3o, presidida pela deputada Luiza Erundina (PSOL-SP) em que transmiss\u00e3o da TV C\u00e2mara foi interrompida, os microfones foram cortados e os funcion\u00e1rios se retiraram por determina\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha atrav\u00e9s do vice-presidente Waldir Maranh\u00e3o(PP-MA).", "title": "Jean Wyllys registra sess\u00e3o hist\u00f3rica ap\u00f3s afastamento de Eduardo Cunha"}, "description": "A sess\u00e3o, presidida pela deputada Luiza Erundina (PSOL-SP) em que transmiss\u00e3o da TV C\u00e2mara foi interrompida, os microfones foram cortados e os funcion\u00e1rios se retiraram por determina\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha atrav\u00e9s do vice-presidente Waldir Maranh\u00e3o(PP-MA)."}, "player": {"embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/7pRuTkAkFUw\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>"}, "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/zjGTYERElqx9837IRRyneotONLU\"", "id": "7pRuTkAkFUw"}], "kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/40jWiRshWliklP70nrlnKfpslWc\"", "pageInfo": {"resultsPerPage": 1, "totalResults": 1}}