{"items": [{"status": {"publicStatsViewable": false, "privacyStatus": "public", "uploadStatus": "processed", "license": "youtube", "embeddable": true}, "topicDetails": {"topicIds": ["/m/01194dzf"], "relevantTopicIds": ["/m/05ws7", "/m/016497"]}, "kind": "youtube#video", "statistics": {"commentCount": "262", "viewCount": "37590", "favoriteCount": "0", "dislikeCount": "33", "likeCount": "78"}, "contentDetails": {"definition": "sd", "projection": "rectangular", "caption": "false", "duration": "PT12M53S", "licensedContent": true, "dimension": "2d"}, "snippet": {"thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUvenOvH4ts/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUvenOvH4ts/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUvenOvH4ts/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUvenOvH4ts/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "title": "Honte \u00e0 la police fran\u00e7aise : Ce qu'ils ont fait \u00e0 cet Africain est inhumain (Nouvelles preuves)", "localized": {"description": "Partagez au maximum\n\nFran\u00e7ois Bayga est l\u2019homme handicap\u00e9 qui appara\u00eet dans la vid\u00e9o. Il nous raconte la sc\u00e8ne, telle qu\u2019il l\u2019a v\u00e9cu.\n\n\n    C\u2019\u00e9tait lundi, je cherchais le train pour rejoindre la gare du Nord. Sur le quai, trois policiers se sont dirig\u00e9s vers moi. Ils m\u2019ont demand\u00e9 mes papiers alors j\u2019ai enlev\u00e9 mon sac \u00e0 dos et je leur ai montr\u00e9.\n\n    Mais je n\u2019ai pas tous mes papiers, je vis en France mais ma demande de papiers est encore en attente \u00e0 la pr\u00e9fecture. Je leur ai dit, ils m\u2019ont alors r\u00e9pondu que je n\u2019avais rien \u00e0 faire dans la gare. Je leur ai donn\u00e9 mon t\u00e9l\u00e9phone, ma carte AME [aide m\u00e9dicale d\u2019\u00c9tat, NDLR] et ma carte d\u2019inscription \u00e0 mon club de rugby en fauteuil roulant. Ils m\u2019ont demand\u00e9 mon lieu de r\u00e9sidence, je leur ai dit que j\u2019\u00e9tais dans un centre d\u2019h\u00e9bergement. Ils m\u2019ont demand\u00e9 o\u00f9 j\u2019avais eu mon t\u00e9l\u00e9phone, m\u2019accusant de l\u2019avoir vol\u00e9. J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019\u00e9nerver, je ne comprenais pas ce qu\u2019ils voulaient.\n\n    J\u2019ai \u00e9t\u00e9 plaqu\u00e9 contre le mur et tandis que je me d\u00e9battais l\u2019un des policiers me tirait la jambe. Il voulait savoir ce que j\u2019avais sur moi, je leur ai dit plusieurs fois \"ce sont des proth\u00e8ses\". Ils ont insist\u00e9 pour me fouiller. J\u2019ai alors tout enlev\u00e9. Je me suis assis par terre pour leur montrer qu\u2019ils avaient eu ce qu\u2019ils voulaient.\n\n    L\u2019homme qui filmait me faisait des signes pour que je me calme, pour ne pas aggraver la situation. Les policiers m\u2019ont rendu mes affaires puis ils sont partis. Heureusement qu\u2019il y avait des t\u00e9moins pour m\u2019aider sinon la police m\u2019aurait laiss\u00e9 plant\u00e9 l\u00e0, c\u2019est \u00e7a le pire. Un passant m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 remettre mes affaires sur moi. Je me suis senti compl\u00e8tement humili\u00e9.\n\n\n******** ******** ****** ******** ******** ******* ******** **********\n\n\nLe t\u00e9moin d'une brutalit\u00e9 polici\u00e8re \u00e0 la Gare de Lyon  raconte\n\nAujourd'hui A mon retour de Paris ,je me suis retrouv\u00e9 devant une fouille avec une brutalit\u00e9 inou\u00efe \u00e0 la Gare de Lyon .\nJe suis pr\u00eat de me porter t\u00e9moin ,malgr\u00e9 les explications de l'int\u00e9ress\u00e9 les agents pr\u00e9sent A cet effet l'ont oblig\u00e9 de se d\u00e9nud\u00e9,le pauvre c'est retrouv\u00e9 sans proth\u00e8se afin de prouver sa coop\u00e9ration aux yeux de la loi ,le monsieur a \u00e9t\u00e9 malmen\u00e9 jusqu'\u00e0 se mettre assis par terre sans ses v\u00eatements, je tiens \u00e0 ce que ceci soit connu par tout le monde et partager la vid\u00e9o au maximum ,et je comprend avec un peu de retard pourquoi la France ferme les jeux sur ce qui ce passe sur le g\u00e9nocide en Afrique ...\nMa question aux autorit\u00e9 en ce qui concerne la d\u00e9ontologie si \u00e7a d\u00fb changer entre temps dites nous comment se comport\u00e9 dans le journal officiel \u00e0 ce que nous puissions adapter nos comportements actuel qu'un individu peu afficher devant un agent de l'ordre...\n\nPartager au maximum ,l'int\u00e9ress\u00e9 m'a confirm\u00e9 il va port\u00e9 plainte .", "title": "Honte \u00e0 la police fran\u00e7aise : Ce qu'ils ont fait \u00e0 cet Africain est inhumain (Nouvelles preuves)"}, "channelId": "UCWk5JbE_JJWXrNV9zbtNd_A", "publishedAt": "2016-05-03T00:26:24.000Z", "liveBroadcastContent": "none", "channelTitle": "Dailynews7", "categoryId": "25", "tags": ["France", "Fran\u00e7ais", "Racisme", "Police", "un homme Noir handicap\u00e9 pour un contr\u00f4le d'identit\u00e9", "Fran\u00e7ois Bayga"], "description": "Partagez au maximum\n\nFran\u00e7ois Bayga est l\u2019homme handicap\u00e9 qui appara\u00eet dans la vid\u00e9o. Il nous raconte la sc\u00e8ne, telle qu\u2019il l\u2019a v\u00e9cu.\n\n\n    C\u2019\u00e9tait lundi, je cherchais le train pour rejoindre la gare du Nord. Sur le quai, trois policiers se sont dirig\u00e9s vers moi. Ils m\u2019ont demand\u00e9 mes papiers alors j\u2019ai enlev\u00e9 mon sac \u00e0 dos et je leur ai montr\u00e9.\n\n    Mais je n\u2019ai pas tous mes papiers, je vis en France mais ma demande de papiers est encore en attente \u00e0 la pr\u00e9fecture. Je leur ai dit, ils m\u2019ont alors r\u00e9pondu que je n\u2019avais rien \u00e0 faire dans la gare. Je leur ai donn\u00e9 mon t\u00e9l\u00e9phone, ma carte AME [aide m\u00e9dicale d\u2019\u00c9tat, NDLR] et ma carte d\u2019inscription \u00e0 mon club de rugby en fauteuil roulant. Ils m\u2019ont demand\u00e9 mon lieu de r\u00e9sidence, je leur ai dit que j\u2019\u00e9tais dans un centre d\u2019h\u00e9bergement. Ils m\u2019ont demand\u00e9 o\u00f9 j\u2019avais eu mon t\u00e9l\u00e9phone, m\u2019accusant de l\u2019avoir vol\u00e9. J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019\u00e9nerver, je ne comprenais pas ce qu\u2019ils voulaient.\n\n    J\u2019ai \u00e9t\u00e9 plaqu\u00e9 contre le mur et tandis que je me d\u00e9battais l\u2019un des policiers me tirait la jambe. Il voulait savoir ce que j\u2019avais sur moi, je leur ai dit plusieurs fois \"ce sont des proth\u00e8ses\". Ils ont insist\u00e9 pour me fouiller. J\u2019ai alors tout enlev\u00e9. Je me suis assis par terre pour leur montrer qu\u2019ils avaient eu ce qu\u2019ils voulaient.\n\n    L\u2019homme qui filmait me faisait des signes pour que je me calme, pour ne pas aggraver la situation. Les policiers m\u2019ont rendu mes affaires puis ils sont partis. Heureusement qu\u2019il y avait des t\u00e9moins pour m\u2019aider sinon la police m\u2019aurait laiss\u00e9 plant\u00e9 l\u00e0, c\u2019est \u00e7a le pire. Un passant m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 remettre mes affaires sur moi. Je me suis senti compl\u00e8tement humili\u00e9.\n\n\n******** ******** ****** ******** ******** ******* ******** **********\n\n\nLe t\u00e9moin d'une brutalit\u00e9 polici\u00e8re \u00e0 la Gare de Lyon  raconte\n\nAujourd'hui A mon retour de Paris ,je me suis retrouv\u00e9 devant une fouille avec une brutalit\u00e9 inou\u00efe \u00e0 la Gare de Lyon .\nJe suis pr\u00eat de me porter t\u00e9moin ,malgr\u00e9 les explications de l'int\u00e9ress\u00e9 les agents pr\u00e9sent A cet effet l'ont oblig\u00e9 de se d\u00e9nud\u00e9,le pauvre c'est retrouv\u00e9 sans proth\u00e8se afin de prouver sa coop\u00e9ration aux yeux de la loi ,le monsieur a \u00e9t\u00e9 malmen\u00e9 jusqu'\u00e0 se mettre assis par terre sans ses v\u00eatements, je tiens \u00e0 ce que ceci soit connu par tout le monde et partager la vid\u00e9o au maximum ,et je comprend avec un peu de retard pourquoi la France ferme les jeux sur ce qui ce passe sur le g\u00e9nocide en Afrique ...\nMa question aux autorit\u00e9 en ce qui concerne la d\u00e9ontologie si \u00e7a d\u00fb changer entre temps dites nous comment se comport\u00e9 dans le journal officiel \u00e0 ce que nous puissions adapter nos comportements actuel qu'un individu peu afficher devant un agent de l'ordre...\n\nPartager au maximum ,l'int\u00e9ress\u00e9 m'a confirm\u00e9 il va port\u00e9 plainte ."}, "player": {"embedHtml": "<iframe width=\"480\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/QUvenOvH4ts\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>"}, "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/LuZqRCKLHFXxs_NKVP-z-qElcLY\"", "id": "QUvenOvH4ts"}], "kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/sVr49qaj_bYICPPFeL_eRLko2Aw\"", "pageInfo": {"resultsPerPage": 1, "totalResults": 1}}