{"items": [{"status": {"publicStatsViewable": true, "privacyStatus": "public", "uploadStatus": "processed", "license": "youtube", "embeddable": true}, "topicDetails": {"relevantTopicIds": ["/m/02y3rj", "/m/09gg3sy", "/m/03bt1gh", "/m/03s7td", "/m/03yr9", "/m/098wr", "/m/05qt0"]}, "kind": "youtube#video", "statistics": {"commentCount": "185", "viewCount": "14284", "favoriteCount": "0", "dislikeCount": "199", "likeCount": "243"}, "contentDetails": {"definition": "sd", "projection": "rectangular", "caption": "false", "duration": "PT5M46S", "licensedContent": true, "dimension": "2d"}, "snippet": {"thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NOAinwjXDxU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NOAinwjXDxU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NOAinwjXDxU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NOAinwjXDxU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "title": "Boechat comenta: O senso de rid\u00edculo do \u201cPSDB\u201d  c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia.", "localized": {"description": "Boechat comenta: a perda do senso de rid\u00edculo do \u201cPSDB\u201d a c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia.\nNa comiss\u00e3o do impeachment no senado a autora do impeachment foi c\u00f4mica. E Anast\u00e1sia dizem ter cometido as mesmas pedaladas que ele est\u00e1 julgando. O \u201cPSDB\u201d aceitou apoiar o governo em troca de TEMER n\u00e3o ser candidato caso se saia bem em seu Governo. Caso o \u201cimpeachment\u201d seja confirmado. Para ter apoio do \u201cPSDB\u201d ele n\u00e3o poder\u00e1 ser candidato. O \u201cPSDB\u201d perdeu o senso do rid\u00edculo.", "title": "Boechat comenta: O senso de rid\u00edculo do \u201cPSDB\u201d  c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia."}, "channelId": "UCSbPPgDmRo3e7tNggBZ0CdA", "publishedAt": "2016-04-29T11:56:57.000Z", "liveBroadcastContent": "none", "channelTitle": "BoechatComenta NomeFict\u00edcio", "categoryId": "25", "tags": ["Boechat comenta: O senso de rid\u00edculo do \u201cPSDB\u201d c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia.", "c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia.", "as pedaladas de Anast\u00e1sia."], "description": "Boechat comenta: a perda do senso de rid\u00edculo do \u201cPSDB\u201d a c\u00f4mica JANA\u00cdNA PASCHOAL e as pedaladas de Anast\u00e1sia.\nNa comiss\u00e3o do impeachment no senado a autora do impeachment foi c\u00f4mica. E Anast\u00e1sia dizem ter cometido as mesmas pedaladas que ele est\u00e1 julgando. O \u201cPSDB\u201d aceitou apoiar o governo em troca de TEMER n\u00e3o ser candidato caso se saia bem em seu Governo. Caso o \u201cimpeachment\u201d seja confirmado. Para ter apoio do \u201cPSDB\u201d ele n\u00e3o poder\u00e1 ser candidato. O \u201cPSDB\u201d perdeu o senso do rid\u00edculo."}, "player": {"embedHtml": "<iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"//www.youtube.com/embed/NOAinwjXDxU\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>"}, "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/GClAmZJtKWp_q8ydcILpJ66QZ3M\"", "id": "NOAinwjXDxU"}], "kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "\"kiOs9cZLH2FUp6r6KJ8eyq_LIOk/Ft1dIPIMHsw9O-tQz_WkTQKw3Nw\"", "pageInfo": {"resultsPerPage": 1, "totalResults": 1}}