{"rwXyX8r5XFQ": {"z13pzjt44xnmufmun23msdwwdx2durlpg04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWWE-nsFeM0ENAblPSVYiIg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-sPxGa-dhdx8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJ8/RqYMOYiSZMs/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "albertheidenreich", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T18:42:38.332Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWWE-nsFeM0ENAblPSVYiIg"}, "sentiment_score": 0.98659839, "formal_score": 72, "updatedAt": "2016-04-29T18:42:38.332Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110235661151309798372", "textDisplay": "Unglaublich wie verbaucht Herr Probst ist. Und immer seine d\u00fcmmliche \nPropaganda von der \"verunsicherten W\u00e4hlerschaft\" nur weil diese sich seinem \ngeliebten Parteienkartell entzieht. Genau ein solch sch\u00e4biges Verhalten \nmacht eben die AfD stark.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13rczvhbquljnyyd04cfpb5eteys5ubkvs0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWi80CXNVcLzujRBFjuljbA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "David Levanda", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T21:32:48.221Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWi80CXNVcLzujRBFjuljbA"}, "sentiment_score": -0.7872920000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T21:32:48.221Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110065189738804290266", "textDisplay": "AfD an die Macht !\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 6, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "broiler33 boiler33", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T13:38:19.211Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A"}, "sentiment_score": 0.9998781552, "formal_score": 1, "updatedAt": "2016-05-07T13:38:19.211Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102750587241267911698", "textDisplay": ">Die Afd gef\u00e4hrdet den Wohlstand er breiten Bev\u00f6lkerung. Auch lebt es sich \nin einem sog. Ausl\u00e4nderviertel immer noch besser als in einem s\u00e4chsischen \nKaff\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T06:53:15.616Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9931219800000001, "formal_score": 35, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T06:53:15.616Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+broiler33 boiler33 Dann hat es sicherlich einen Grund, warum du von dort \n\"verschwunden\" bist. Hat es dir dort etwa nicht mehr so gut gefallen? \nOooch..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "broiler33 boiler33", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T22:58:03.761Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A"}, "sentiment_score": 0.999503912, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T22:58:03.761Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102750587241267911698", "textDisplay": "+TheMusikfan007 Es mu\u00df nicht gleich gegen Steuerparadiese vorgegangen \nwerden es reicht schon die Herrschaften zur Kasse zu bitten."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T17:51:36.233Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.999561879, "formal_score": 93, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T17:51:36.233Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "+broiler33 boiler33 \nSeit wann kann die BRD im Vatikanstaat, Monaco, der City of London oder der \nIsle of Man Steuern eintreiben. Diese Staaten sind nicht in der EU. Nennt \nsich Offshore. Stattdessen soll die v\u00f6llig bankrotte T\u00fcrkei aufgenommen \nwerden. Jene die in Deutschland gut verdienen werden noch richtig bezahlen \nm\u00fcssen. F\u00fcr Rente oder Arbeitslosengeld bleibt dann fast nichts mehr. \nInformier dich mal \u00fcber das Schuldgeldstem."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "broiler33 boiler33", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T11:56:14.509Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A"}, "sentiment_score": 0.99304212, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T11:56:14.509Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102750587241267911698", "textDisplay": "Dann schau dir mal die Verm\u00f6gensverteilung der privaten Haushalte an. Der \nStaat ist keineswgs pleite nur da\u00df die Reichen schon seit langem nichts \nmehr zum Erhalt der Gesellschaft beitragen. Steuern rauf f\u00fcr die Reichen !."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "broiler33 boiler33", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T10:11:14.303Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWhJHN6476fGGWz98HyBx_A"}, "sentiment_score": 0.7167220000000001, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T10:11:14.303Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102750587241267911698", "textDisplay": "+GETTOBOMBER Oh da hab ich jahrelang gewohnt, alles kein Problem"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13udxyxgwa4un3vb22czd4r2vjfg5jpw04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:43:18.177Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.998721858, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:43:18.177Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+broiler33 boiler33 Komm zu uns nach K\u00f6ln und ich gehe mal mit dir in die \nK\u00f6lner Ausl\u00e4nderviertel. Aber von mir kannst du dann dort keine Hilfe \nerwarten."}}]}, "z12lynfgnybufvblx223htw45lynszdym04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQxuq3w2wY5AxUl2ZHOE75Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "flyingSpaghetti1000", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:07:15.012Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQxuq3w2wY5AxUl2ZHOE75Q"}, "sentiment_score": 0.98748174, "formal_score": 72, "updatedAt": "2016-04-27T17:07:15.012Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110383997679304946156", "textDisplay": "Die intellektuelle Leere von Markus Lanz ist beeindruckend. Er versteht die \nantworten der Weidel teilweise gar nicht\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ygnibxzjhwrfeo224w3grqyrhgzhhl04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgdFNwizLMg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADU/uVoYFXRdG8A/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mr Moonhead", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T18:11:27.330Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ"}, "sentiment_score": 0.9992261379999999, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-30T18:11:27.330Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108029409857821969613", "textDisplay": "Wie er am Anfang direkt provoziert ich find den typen witzig hatet mich \naber ist iwie so hahaha xDD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13mepry0qvptnm5004ccb1hiraycv3rwlk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq3i1N_ysfEBJSeXIqyRpBg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "herdwieofen", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T12:28:38.158Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCq3i1N_ysfEBJSeXIqyRpBg"}, "sentiment_score": 0.9971963899999999, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-10T12:28:38.158Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113638349403382922457", "textDisplay": "Wof\u00fcr zahlen wir nochmal GEZ?\n- Ach so stimmt ja, um uns manipulieren und von oben belehren zu lassen, da \nwir ja zu dumm sind, selbst zu denken!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13cidmyhku0wdupo04ccf5w0na4fzzwjc0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9RK3e6wnOEOeRc0EJkLpmg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "E. Braune", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T22:33:07.710Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC9RK3e6wnOEOeRc0EJkLpmg"}, "sentiment_score": 0.9999942618900001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T22:33:07.710Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108685023987076130976", "textDisplay": "... Dass die Anklage gegen Pastor Jacob Tscharntke fallen gelassen wurde, \nzeigt, dass er die Wahrheit gepredigt hatte. Es zeigt aber auch den Ernst \nunserer Lage. \n\n... viele haben Sie gew\u00e4hlt, weil Ihnen seit Jahrzehnten suggeriert wurde, \ndass sie in einem demokratischen Rechtsstaat leben. Doch ein Gro\u00dfteil \nunserer Regierung hat den Pakt mit dem TEUFEL gemacht. Von langer Hand \ngeplant haben Sie sich regime\u00e4hnliche Strukturen aufgebaut, um Gesetze \numgehen zu k\u00f6nnen. Sie sind die Handlanger der EU, die die Souver\u00e4nit\u00e4t \naller EU-L\u00e4nder abschaffen will. \n\nUm die Wahlen zu manipulieren, haben sie der Bev\u00f6lkerung die sogenannte \nBRIEFWAHL attraktiv gemacht. Der Gang zur Wahl muss sein und das mit \neigenem Kugelschreiber (nicht radierbar). Unsere ehrenamtlichen B\u00fcrger in \nden Wahlb\u00fcros sind zu viele, daher ist das Risiko einer Offenbarung von \nWahlbetrug viel zu gro\u00df. \n\nGutmenschen beschleunigen diesen Prozess ohne es zu wissen und die, die es \nwissen, haben kein R\u00fcckgrat. Sie sind feige und haben Angst, nicht mehr \ndazuzugeh\u00f6ren. Sie bel\u00fcgen sich und unsere Welt, um nicht ANDERS zu sein. \n\nIslamisierung, wie wir es gegenw\u00e4rtig erleben, braucht Deutschland nicht. \nGeist und Kultur machen ein Land aus, in seiner Sch\u00f6nheit, Vielfalt und \nLebendigkeit. \n\nDie EU will einen Bundesstaat und eine einheitlich denkende Bev\u00f6lkerung. \nZombies, mit einem IQ von 90, zu dumm um zu verstehen, aber intelligent \ngenug, um zu arbeiten. \n\nDer schleichende Wandel geht ihnen nicht schnell genug, deshalb helfen sie \nnach - mit TTIP, Masseneinwanderung und Maulkorb. Traurig ist die Tatsache, \ndass viele Menschen aus Bereichen POLITIK, MEDIEN und BEH\u00d6RDEN ... diesen \nWandel aktiv mitgestalten.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12pdp2adq20sp11k22gd52yoz3bdhhel": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-bZG5BvKcXF0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/IdQUpV9aabc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "punky0816", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T10:17:55.245Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg"}, "sentiment_score": 0.9999819315499999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-07T10:17:55.245Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109872762092412959952", "textDisplay": "Manchmal frage ich mich, ob die Spitzen der AfD \u00fcberhaupt wissen, was deren \nW\u00e4hler fordern. N\u00e4mlich gerade keine UN-Hilfe und auch keine qualifizierte \nZuwanderung, sondern eine \"Grenze dicht, Ausl\u00e4nder raus und danach wird \nalles gut-Mentalit\u00e4t\". Die Basis ist weitaus radikaler als die ohnehin \nschon radikale F\u00fchrung.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "parentId": "z12pdp2adq20sp11k22gd52yoz3bdhhel", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T11:50:12.333Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.99656999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T11:50:12.333Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "+punky0816 Euch Trolle erkennt man schon 100 m gegen den Wind. Bla bla blup \nund null Argumente. Nenn uns doch mal 3 Argumente welche du bei der AFD \nF\u00fchrung als radikal bezeichnest. \n\nGrenzen zu und keine UN Hilfen fordern meist nur bezahlte \nInternet-hetz-trolle. Und dann projezieren sie dies auch noch auf den \nW\u00e4hler. Dummer geht nimmer."}}]}, "z12dfb0gkvikdhsik04ccn1omyuwt33yj4k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6SpHrseUPsY-7Xjtw9t7FA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-JPQBIN3bBPs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/w7NI4JySas4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "sokadija74", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T12:15:58.113Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC6SpHrseUPsY-7Xjtw9t7FA"}, "sentiment_score": 0.9400321, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-10T12:15:58.113Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102898456333817068665", "textDisplay": "Lanz ist ein brauner.Er hat ein braunes Sakko\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12perar1q23sdkon04chryicuqaydmxxwk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLkyG5ghYjiSQ0RqHdJjDMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-UM0jXXIXXEg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFo/G13CgeR_Ie0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Axel Stoll", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T23:48:20.281Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLkyG5ghYjiSQ0RqHdJjDMg"}, "sentiment_score": 0.8356941999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-10T23:48:20.281Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101650490823306183929", "textDisplay": "Der Typ bei 36:06 min w\u00e4re gerne Diktator: \"Ne kann man nicht sehen wie man \nwill, alle m\u00fcssen die gleichen schl\u00fcsse ziehen wie ich\"\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zz5fyvvv3sha1r23zwxvhqtqpczagm04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWCDFy_EwzvcBlttzy8hB1w", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-3mm_6IyExkI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD0/hWG8JT89_lI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MasterAmok82", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T13:59:43.695Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWCDFy_EwzvcBlttzy8hB1w"}, "sentiment_score": 0.9727305, "formal_score": 30, "updatedAt": "2016-05-09T13:59:43.695Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112058211045958427273", "textDisplay": "Volksk\u00f6rper ich versteh schon was das heissen soll, aber was ist schlimm an \ndem Wort?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCR0JjSep_Mntep3eycf8IhQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johann Schiel", "isDirected": 0, "parentId": "z13zz5fyvvv3sha1r23zwxvhqtqpczagm04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T00:30:22.838Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCR0JjSep_Mntep3eycf8IhQ"}, "sentiment_score": 0.9209076, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T00:30:22.838Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-Qb00P_DYIRc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/nSANDM_53rc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113921921228240713813", "textDisplay": "+MasterAmok82 \nDas Wort kommt aus der Nationalsozialistischen Rassenideologie. Der \n\"Volksk\u00f6rper\" wurde als Metapher f\u00fcr eine homogen-arische Gesellschaft \nverwendet. Die heutige Verwendung l\u00e4sst \u00e4hnliche Vorstellungen beim Redner \nvermuten."}}]}, "z120zzdpik2twdshi04ceniimm3ovnr4kqw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs-S6fAf03rgtO8CekTuTDA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-J1imXKMRCy0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABM/JJkFnF4VEfw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "fRdeady", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T15:05:43.683Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCs-S6fAf03rgtO8CekTuTDA"}, "sentiment_score": -0.387748, "formal_score": 25, "updatedAt": "2016-05-07T15:05:43.683Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102853689307735293465", "textDisplay": "\u00dcber Inhalte zu sprechen ist nicht so sehr der Stil des Herrn Lanz. \"Duzen \nSie sich?\"\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12mcveqcujgwlc3u23mgxkphqzywj02v": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZODWfYlM9rym17V8gPuv-Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-y_6nCSwh1EA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA8/IOwwVHPjuHQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Albert Schwanzstein", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T21:51:00.664Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCZODWfYlM9rym17V8gPuv-Q"}, "sentiment_score": -0.98024432, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-09T21:51:00.664Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115082627358298880572", "textDisplay": "der Typ neben Weidel soll Schauspieler sein?? XD wo,welcher Film? C-Movies?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12dgj1rusjpcvhhc04ceh3jhoupdjc5fbs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwS0iVVVxfT-yVD9b2oKruw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Adrian K\u00f6ln", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T18:25:11.773Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCwS0iVVVxfT-yVD9b2oKruw"}, "sentiment_score": 0.9999035224999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T18:25:11.773Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112917136023109930534", "textDisplay": "s\u00fc\u00dfe maus, ich folge dir blind.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12vvn1buuruyvolq221srepmpbvd35jx04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Betrunkener Landstreicher", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T21:50:13.299Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA"}, "sentiment_score": 0.99389372, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-04T21:50:13.299Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111084725539363650781", "textDisplay": "ACH DIE AFD W\u00c4HLER HABEN ALLE KEINE AHNUNG! DER P\u00d6BEL, UNTERSCHICHT \nARBEITER ODER BESITZLOSER DER ZUR MIETE WOHNT.... ALLES GESINDEL IM AUGEN \nDIESER NEUREICHEN LINKS-GR\u00dcNEN BONZEN FASCHISTEN!\nUNWERTES LEBEN ALLES! AM BESTEN F\u00dcR WENIGER CO2 DER MUTTER ERDE OPFERN! DAS \nIST DIE DENKE!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13jjzwobv3wjzwgj04chb1qmxzggthpu3c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi8b7oiUB1JMEb9P8nkYAYA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-22RcUcIBU7Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAdE/r-g_a5gqAac/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Incamas SRL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T07:01:10.352Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCi8b7oiUB1JMEb9P8nkYAYA"}, "sentiment_score": 0.762902, "formal_score": 71, "updatedAt": "2016-04-28T07:01:10.352Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111444109509713796531", "textDisplay": "Lothar Probst ist ein deutscher Politologe und Professor an der Universit\u00e4t \nBremen. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Instituts f\u00fcr Interkulturelle und \nInternationale Studien. Also ein Sozialdemokrat mit geistiger Verwirrung !!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fhbfhkmfsxlnd322vujywoli2x5g3z": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqC7fptymgPWS8N_XxzCNwA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-QEPX7Pp73MU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAw/7tX4ol0mEhA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "4NN1H1L4710N", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:52:44.276Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCqC7fptymgPWS8N_XxzCNwA"}, "sentiment_score": 0.8228762, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T09:52:44.276Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117264981006705608616", "textDisplay": "markus lanz mal wieder unterirdisch dumm wie immer\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fjzebeumodvmsx22hjd2gima3vri5n04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZzouFA2I4WxCadeC-53nzg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ein Schweizer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T17:55:20.815Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCZzouFA2I4WxCadeC-53nzg"}, "sentiment_score": 0.99999353096, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-07T17:55:20.815Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113400413863673056859", "textDisplay": "Herr Lanz, duzen Sie Ihren Friseur und Ihren Arzt?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fcl5xhw2czpu0r22ce1mrtkm4ur2xo04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSERWgMge-GmmuXe37a3kBw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Clash of Trinity", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T09:33:12.823Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSERWgMge-GmmuXe37a3kBw"}, "sentiment_score": 0.572298, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T09:33:12.823Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113770435673985482114", "textDisplay": "https://www.youtube.com/watch?v=dNdKqprEo54\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ptrhxixr0hnfhp04cjrfp3tuednoamqo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3XC5847z4ok3AwLiAyD8jg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-tXxRLMQ69yI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACI/OfSOT151m5U/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alphah\u00f6rnchen", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T18:16:03.106Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC3XC5847z4ok3AwLiAyD8jg"}, "sentiment_score": 0.9280399, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-09T18:16:03.106Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109478605903174599920", "textDisplay": "Dieser Lanz ist echt unsympathisch....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13xxpfzuqzzepm4g04cgvuiqx3yxnmzrw40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvJnJs1AFh8_-ouqdHN8bkg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-DGAr1fDI-z0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/j7bKTwvRpTo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "esma s", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T20:35:57.095Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCvJnJs1AFh8_-ouqdHN8bkg"}, "sentiment_score": 0.9999737887, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-04T20:38:54.000Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116719587842278385200", "textDisplay": "ich finde es so traurisch das Menschen nichts lernen k\u00f6nnen die AFD \nvertritt die rechten Prinziepien, doch kann sie sch\u00f6n reden, da sollten \nMenschen anfangen zu hinterfragen, doch daf\u00fcr br\u00e4uchte es einen Gewissen \nGrad an pers\u00f6hlichen Wachstum. Wenn der Mensch einfach mal begreifen, \nk\u00f6nnte das Herkunft Gl\u00fccksache ist und die Menschen, die von Gl\u00fcck \ngeroffen, m\u00fcssen zus\u00e4tztlich weiter egoistisch mehr Verlangen: Wo sind die \nWerte von der Menschlichkeit schon wieder vergessen Mensch ist Mensch! \nAugen auf.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125hjcjuxnksnqaw04chptwzt2ezbbqpjg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7OYRRbWia76x3VEko3o_ww", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-hB5gVhr3i4c/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAg/AuB2xerEYU8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dopaminist", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:53:55.672Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC7OYRRbWia76x3VEko3o_ww"}, "sentiment_score": 0.999344348, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-28T08:22:40.000Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114067035310863562338", "textDisplay": "Frau Dr. Weidel wie immer kompetent, klug, und was mir an ihr am besten \ngef\u00e4llt, sie l\u00e4\u00dft sich auch von den sinnfreien Fragen des \"Journalisten\" \nhimself Lanz nicht aus der Ruhe bringen...., eines merkt man deutlich, dass \nder Kollege Lanz die oberste Maxime des Moderator, n\u00e4mlich die Neutralit\u00e4t \ng\u00e4nzlich vermissen l\u00e4\u00dft...., die nervigen Unterstellungen zu H\u00f6cke, Gauland \noder Lucke gehen einem tierisch auf den Sack! Zudem finde ich es sehr \nbedenklich, dass Lanz nichts unversucht l\u00e4\u00dft, einen Keil zwischen die \nverschiedenen AfD-Mitglieder zu treiben, primitiver geht's kaum! Personen \noder Meinungen die Lanz nicht passen, werden diffamiert, dass es einem nur \nnoch graust...., man kann gar nicht soviel fressen wie man kotzen will!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13xi5hpns3ri3loi04cdl4ofunwgx5ppe4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-bZG5BvKcXF0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/IdQUpV9aabc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "punky0816", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T11:46:52.427Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg"}, "sentiment_score": 0.98731555, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-07T11:46:52.427Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109872762092412959952", "textDisplay": "Die Grundrechte, insbesondere die Religionsfreiheit, sch\u00fctzen gerade nicht \nnur Mehrheitsmeinungen, sondern auch oder gerade Minderheiten. Eine \nVolksabstimmung \u00fcber Minarettverbote - selbst wenn die Mehrheit zustimmen \nw\u00fcrde - verkennt infolgedessen gerade den Sinn der Grundrechte. \nVolksabstimmungen d\u00fcrfen sich, so man sie \u00fcberhaupt zul\u00e4sst, gerade nicht \n\u00fcber den verfassungsrechtlichen Rahmen hinwegsetzen. Es h\u00e4tte ansonsten die \ngenerelle Folge, dass Minderheiten ihren Schutz g\u00e4nzlich verlieren k\u00f6nnten.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "parentId": "z13xi5hpns3ri3loi04cdl4ofunwgx5ppe4", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T15:32:14.553Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.954148, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T15:32:14.553Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "+punky0816 Seit 500 Jahren hat die Schweiz eine Demokratie. Nichts sch\u00fctzt \nMinderheiten mehr als eine echte Demokratie. Alles andere als \nVolksabstimmungen (Volksbestimmung) ist keine Demokratie. Merkel und Gauck \nsind Marionetten des Gro\u00dfkapitals, das erkennt mittlerweiler der d\u00fcmmste \nVolltrottel."}}]}, "z13rgv0irkrfcxw0x230y5uilp31sj0f2": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfTBofolZOOF3P2E26QDYcA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-u-Vkq6sV-1o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABk/-FtRau31Bgo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GeWe-Immobilien", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T22:36:07.651Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCfTBofolZOOF3P2E26QDYcA"}, "sentiment_score": -0.19687600000000005, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-30T22:36:07.651Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117468217998298122388", "textDisplay": "Bitte nichts beleidigendes \u00fcber Frau Weidel schreiben, Sie war mal eine \nGeisel.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125t11ipvqutzw0y23iuxno4wfbfnml5": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0rP36CLXevIU1zD3fFmphA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-zZ8dyu5vXuo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADc/sEHTtMRQE0I/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Cmygo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T23:12:02.615Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC0rP36CLXevIU1zD3fFmphA"}, "sentiment_score": 0.999020275, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T23:12:02.615Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101703276388744222333", "textDisplay": "36:05 Kann man nicht? Na dann halt mich mal davon ab, mir meine Meinung zu \nbilden, du Lachsnacken!\nWas sitzt da eigentlich wieder f\u00fcr ne Gr\u00fctze Truppe bei Lanz? Ach ich \nverga\u00df es ist Lanz' Talkrunde ... Der Kerl hat sowieso gelitten! Es ist \neinfach nur noch peinlich, was das Erste/Zweite f\u00fcr ne Schei\u00dfe produziert! \nWiderlich\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12btbrodpfnw5dnf233tfu5joa5tregk04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChCPsfErCTe9DIPq5eVBq2A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jass Seid", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T15:15:17.650Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChCPsfErCTe9DIPq5eVBq2A"}, "sentiment_score": 0.98052824, "formal_score": 54, "updatedAt": "2016-05-10T15:15:17.650Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106997165843661621602", "textDisplay": "Zum Thema Waffen: da hatte ich mir fr\u00fcher nie Gedanken dazu machen m\u00fcssen. \nDa ich inzwischen jedoch massiv erlebe, dass \u00fcber mich in eiiner Weise \nhinweg regiert und bestimmt wird, die meine Schmerzgrenze weit \n\u00fcberschritten hat, habe ich mich in einem Waffengesch\u00e4ft beraten lassen und \nmich eingedeckt. Traurig, diese Entwicklung. Und nat\u00fcrlich wird nie die \nSchweiz erw\u00e4hnt, wo glaube ich jedes Haus sich mit Waffen verteidigen \nk\u00f6nnte, und wo es deswegen nicht zu Amokl\u00e4ufen kommt. Man bekommt als \nDeutscher immer nur ein schlechtes Gewissen gemacht und darf f\u00fcr alles \nbezahlen. So NICHT!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12sufaigqbbcloft23euvuzpozbs1gis04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWdHPk89jfpfCJOJXBy9hGg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-i-e8_u4cm7M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAg0/k-ljOI200OQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.234192037470726, "authorDisplayName": "Breadknight", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:40:31.995Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWdHPk89jfpfCJOJXBy9hGg"}, "sentiment_score": 0.9994476739999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T16:40:31.995Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118113003292726926249", "textDisplay": "Ich bin f\u00fcr keine Sch\u00e4rfung, sondern eher f\u00fcr eine Lockerung des \nWaffengesetzes. Es geht nicht darum, das jeder Hinz und Kunz eine Waffe in \nder Hand gedr\u00fcckt bekommen soll. Aber wenigstens Lehrer, Security, und \nGesch\u00e4ftsinhaber sollen Waffen bekommen d\u00fcrfen. Lehrer, damit sie einen \nAmoklauf verhindern k\u00f6nnen, bevor er richtig anf\u00e4ngt. Security, damit sie \nsich auch gegen bewaffnete Angreifer zu Wehr setzen k\u00f6nnen. Das Massaker in \nFrankreich bei Bataclan w\u00e4re niemals so ausgeartet, wenn die Security dort \ndirekt die Terroristen h\u00e4tten bek\u00e4mpfen k\u00f6nnen und nicht erst auf die \nPolizei warten mussten. Gesch\u00e4ftsinhaber, damit den Verbrechern gleich \nsignalisiert wird, das es eben nicht mehr so einfach ist, mal eben ein \nJuweliergesch\u00e4ft auszurauben, weil der Inhaber sich eventuell auch wehren \nkann. Meine Fresse, aber stattdessen nimmt man den Leuten das Recht, sich \nverteidigen zu d\u00fcrfen. Der illegale Waffengebrauch wird doch nicht \nreduziert, wenn man die legalen Waffen verbietet. Es ist ja nicht so, das \nJ\u00e4ger Fritz mal eben eine Bank ausraubt. Es ist eher so, das die Waffen, \ndie zur einer Straftat verwendet werden, vom Inhaber sowieso bereits \nillegal erstattet wurde. Als wenn sich potenzielle T\u00e4ter davon abschrecken \nlassen, das jetzt legale Waffen illegal geworden sind. So ein Bullshit.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130v5zxfp2dzhxty223ybvz2weev55km": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQ2w9t8MpqYGjOoa8qvcTpQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Mj9EIRTHWeg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABI/LGJ4MEndITs/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Bernhard Lechtenbrink", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:15:27.556Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQ2w9t8MpqYGjOoa8qvcTpQ"}, "sentiment_score": 0.784708, "formal_score": 87, "updatedAt": "2016-05-02T11:15:27.556Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103915205265757685111", "textDisplay": "Die AfD ist eine Partei f\u00fcr die Reichen und \"Besserverdienenden\". Bei der \nAfD wurde gefordert:\nKein Mindestlohn - Privatisierung der Arbeitslosenversicherung - \nPrivatisierung der Unfallversicherung - Privatisierung von Einrichtungen \nder \u00f6ffentlichen Daseinsvorsorge - Verl\u00e4ngerung der Lebensarbeitszeit - \nNiedrige Staatsquote - Keine Erbschaftssteuer - Keine Verm\u00f6genssteuer - \nSenkung der Einkommenssteuer f\u00fcr die oberen Zehntausend - Abschaffung der \nGewerbesteuer - Keine Gemeinschaftsschule - Aufr\u00fcstung der Bundeswehr - \nLaufzeitverl\u00e4ngerung der Kernkraftwerke\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z120s1sjotzbghpgf04cj3tjwzffvlogch4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAlN4DWE7VFWlKq0TZXLoIw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nXZzr7ydxjw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJg/zdgExxi4K9g/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joaquin Veyron", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:30:24.662Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCAlN4DWE7VFWlKq0TZXLoIw"}, "sentiment_score": 0.9738559, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-27T17:30:24.662Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113147526865047683151", "textDisplay": "Das \"intellektuelle\" Niveau einer Markus Lanz-Sendung ist ja generell \nunteridisch. Frau Weidel schenkt dieser Sendung  ein geistiges Niveau, wie \nder Sonnenstrahl W\u00e4rme einem wintergrauen Himmel schenkt. Diese d\u00fcmmliche \nDummgeplapper von diesem Lanz und diesem Poltik-\"Wissenschaftler\" ist ja \nunertr\u00e4glich!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ccpjgzqbxgja2i22djdy5lnedhdlfk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK4iyXW652M-k3WDDmLH1ag", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-RVr6nQmkXZ4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEI/BPIuR3g2avo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Arthur Spooner", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T21:10:30.368Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCK4iyXW652M-k3WDDmLH1ag"}, "sentiment_score": 0.9998999706, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-09T21:10:30.368Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109822538320125513307", "textDisplay": "Die AfD entlarvt sich immer wieder selbst. Ein absurderes Parteiprogramm \nhabe ich noch nicht gesehen. Fr. Weidel geh\u00f6rt sicher nicht zu den \nNeonazi's in Ihrer Partei, ist aber aufjedenfall eher rechts. Und wenn ich \nhier noch weiter andere Kommentare lese, werde ich wohl noch wahnsinnig.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 7, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1xbnCCGuuSDQkCeSL9iAQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Erich H\u00e4uslaigner", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T07:41:17.620Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCd1xbnCCGuuSDQkCeSL9iAQ"}, "sentiment_score": 0.9465678000000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T07:41:17.620Z", "likeCount": 57, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105388616654740768376", "textDisplay": "Wenn nur der Lanz nicht w\u00e4re! Weidel ist spitze!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mr Moonhead", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T16:03:30.212Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ"}, "sentiment_score": 0.99998594169, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T16:03:30.212Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgdFNwizLMg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADU/uVoYFXRdG8A/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108029409857821969613", "textDisplay": "+Xipinag h Wenn man mal \u00fcberlegt das Deutschland laut Forschungen bis 2050 \nein Islamisches Land wird, unsere Kultur ausstirbt und wir immer mehr \nMultikulti werden, bei uns alle einfach einwandern, Geld und Essen \nverlangen d\u00fcrfen und die Straftaten durch Ausl\u00e4nder wie nix in die H\u00f6he \ngehen ist es kein Wunder das die AfD so stark geworden ist, und wenn sich \nnichts \u00e4ndert wird sie 2017 schon locker bei 20 % stehen, bin \u00fcbrigens kein \nAfD-W\u00e4hler."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCd1xbnCCGuuSDQkCeSL9iAQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Erich H\u00e4uslaigner", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:58:45.962Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCd1xbnCCGuuSDQkCeSL9iAQ"}, "sentiment_score": 0.9929704399999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:58:45.962Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105388616654740768376", "textDisplay": "+Erich H\u00e4uslaigner \n@Xipinag h, wenn du das nicht glaubst, einfach zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen. \nAndere scheinen da anders zu denken, wie w\u00e4re es sonst zu erkl\u00e4ren, da\u00df die \nSchl\u00e4gertruppen und Steineschmeisser von der Antifa zum Bundesparteitag der \nAfd anreisen.\nWie gesagt, lehn dich zur\u00fcck, wir machen das schon."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuD9z-Owb9sxjc7dwnLGRfg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mut zu Deutschland (AfD)", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:48:13.817Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCuD9z-Owb9sxjc7dwnLGRfg"}, "sentiment_score": 0.98347993, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:48:34.176Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-1KzrUydHTMs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGs/aw1CP5QIS1U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115499023168897045574", "textDisplay": "Und du bist sicher getreuer Genosse der bald schon einstelligen \nSchariapartei Deutschlands."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipinag h", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:36:09.496Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg"}, "sentiment_score": 0.8376296000000001, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:36:09.496Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110072199526016933596", "textDisplay": "Ihr AfD`ler denkt doch nicht ehrlich, dass ihr jemals f\u00fchrende Partei in \nDeutschland werden k\u00f6nnt oder ?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuD9z-Owb9sxjc7dwnLGRfg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mut zu Deutschland (AfD)", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:49:16.439Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCuD9z-Owb9sxjc7dwnLGRfg"}, "sentiment_score": 0.9689759, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:37:24.435Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-1KzrUydHTMs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGs/aw1CP5QIS1U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115499023168897045574", "textDisplay": "+Josef Raddy Wenn es dann irgendwann in der Zukunft um die Besetzung des \nKanzlerschaftskandidaten geht, wird wahrscheinlich H\u00f6cke die besten Chancen \nhaben."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipinag h", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:16:58.918Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg"}, "sentiment_score": 0.7286060000000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T13:16:58.918Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110072199526016933596", "textDisplay": "Hahaha\ud83d\ude02"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiT0SUtIWTQZQd1galJ-hpw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Josef Raddy", "isDirected": 0, "parentId": "z12wgvlxvnm5ejetz231c3rjzsmkdvrzq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:14:02.548Z", "likeCount": 11, "authorChannelId": {"value": "UCiT0SUtIWTQZQd1galJ-hpw"}, "sentiment_score": -0.187726, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T08:14:02.548Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-94hqhK3zTZk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAU4/5OYwvmMSN-Q/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112696905075091855834", "textDisplay": "+Erich H\u00e4uslaigner \nMir ist der H\u00f6cke lieber."}}]}, "z12zgbegkz2twtux204cit0ipvibflzjhyg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCati5dnKVANzVjn8kkpxEJA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "dagorokko", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:00:51.760Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCati5dnKVANzVjn8kkpxEJA"}, "sentiment_score": 0.999808154, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T08:05:36.000Z", "likeCount": 27, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110033157383022855932", "textDisplay": "Diese Sendung vom 26.04. m\u00fc\u00dfte eigentlich hei\u00dfen: Das Lanz-AfD Tribunal. \nLanz war schon immer und wird es wohl auch immer bleiben: Ein arroganter \nund selbstverliebter Schn\u00f6sel, der nur seine Meinung gelten l\u00e4sst, \nAndersdenkende dauernd unterbricht und auch gerne verunglimpft. \nIn diesem Tribunal - 3 gegen 1 - hat er sich selbst wieder mal \u00fcbertroffen \nund sich so richtig hochgeschaukelt kurz vor dem Hyperventilieren, mit \nUnterst\u00fctzung des sogenannten Politologen Probst und dem Schauspieler \nJoachim Meyerhoff mit Unterstellungen und Hasstiraden. \n\"Ja der Lanz der kannz\" - ein deplazierter eingebildeter D\u00f6del!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hyr3bxxmejnwew221y1yjvy3gx30uy": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCONrCTt6Ow4IjsPEaJ4neyg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-VboXUxVz2HY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEs/AbajLHMYOXM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Paul M\u00fcller", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T14:07:24.998Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCONrCTt6Ow4IjsPEaJ4neyg"}, "sentiment_score": 0.9999763079, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T14:07:24.998Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106521837527812232540", "textDisplay": "Sie ist viel zu unge\u00fcbt in diese Talkrunde gegangen und damit gleich zu \nAnfang ins Fettn\u00e4pfchen getreten. Aus ihrem missgl\u00fcckten Versuch, sich zu \nrechtfertigen, wurde ihr postwendend ein Strick gedreht. \n\nZuerst einmal h\u00e4tte sie die Verwendung des Propagandabildes am Anfang als \nProvokation zur\u00fcckweisen m\u00fcssen anstelle dieser untauglichen \nMensch-Politiker-Differenzierung. Dann h\u00e4tte sie sagen m\u00fcssen, dass es in \nder Tat gro\u00dfe Not an vielen Stellen in der Welt gibt. Dann h\u00e4tte die Frage \nnach den Ursachen dieses Problems folgen m\u00fcssen (wer beutet diese L\u00e4nder \ndenn aus und zerbombt sie?) und als n\u00e4chstes die Frage, warum Menschen (wie \ndie auf dem Propagandabild) in solche Situationen geraten (weil man in \nihnen mittels Geheimdienstpropaganda die Hoffnung weckt, in Deutschland \nerwarte sie Wohlstand und Reichtum). \n\nAuf die Provokation mit der Weltoffenheit h\u00e4tte sie darstellen m\u00fcssen, dass \nihre Partei (wenn sie es denn tats\u00e4chlich vorhat) ja viel weltoffener ist \nals die ganzen Regime-Blockparteien, deren Politikdarstellung an der \nweltweiten Not die Verantwortung tragen, indem gezielt F\u00f6rderprogramme zum \nAufbau dieser L\u00e4nder geschaffen werden. \n\nAber Lanz und dessen Zuh\u00e4lter wissen nat\u00fcrlich, wie man sich \nGespr\u00e4chspartner aussucht, mit denen man leichtes Spiel hat. \n\nWir brauchen jedenfalls keine Partei als \"Alternative\", sondern eine \nAlternative zum Parteiensystem!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCx21ORfRXSOyaTv7F1wrGPg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "McDaniel77", "isDirected": 0, "parentId": "z12hyr3bxxmejnwew221y1yjvy3gx30uy", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T02:15:58.011Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCx21ORfRXSOyaTv7F1wrGPg"}, "sentiment_score": 0.9999902010699999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T02:15:58.011Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-Ao8GPbEnnFQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEw/JP_bBlQdSBk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117655680170946563091", "textDisplay": "Guter Kommentar, stimme zu. In der Zwischenzeit m\u00fcssen wir aber die AfD \noder die Deutsche Mitte w\u00e4hlen, wer seine Stimme der Blockpartei gibt \nunterst\u00fctzt damit das Schweinesystem.\n\nWas ist eigentlich so schlimm daran, wenn H\u00f6cke oder Gauland politisch \nunkorrekt spricht? Diese Zensur ist doch das Letzte'"}}]}, "z12nelkzbzyzf50d223jytjg5prqhn0pi04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWI3td22uAmPqcGpX1OQWGw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Oskar Gurkenbimbo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:28:33.280Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWI3td22uAmPqcGpX1OQWGw"}, "sentiment_score": 0.99704845, "formal_score": 84, "updatedAt": "2016-04-27T16:31:41.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112321223567085052249", "textDisplay": "Frau Weigel grenzt sich von H\u00f6cke, Gauland und von Storch ab. Das verstehe \nich deshalb, weil wir in einem Vorb\u00fcrgerkrieg leben, in dem AfD-Mitglieder \nk\u00f6rperlich angegriffen werden und es keinen st\u00f6rt. Die etablierten Parteien \nfreuen sich offen dar\u00fcber und das sch\u00fcrt meinen Hass. Ich hoffe unser Land \neskaliert endlich. Erst danach k\u00f6nnen wir uns neue Grenzen erk\u00e4mpfen, wo \nwir uns von den Gutmenschen mit einem eigenen Land abgrenzen k\u00f6nnen. Und \nwenn dann in unseren L\u00e4ndern nochmal jemand mit der Idee kommt, unser Land \nmit 3. Welt-B\u00fcrgern zu fluten, bekommt er die Todesstrafe und wird auf dem \nMarktplatz \u00f6ffentlich hingerichtet.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13wxtd4gofis5tuo22cjzapqrfnxr3ga04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwWbDUpp2T9lnKlg_OtXwqA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Maiken Jehle", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T06:58:01.187Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCwWbDUpp2T9lnKlg_OtXwqA"}, "sentiment_score": 0.9998402066000001, "formal_score": 94, "updatedAt": "2016-04-29T06:58:01.187Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115428737685120986250", "textDisplay": "\"Volksk\u00f6rper\" - noch ein Bergriff von dem man sich distanzieren mu\u00df. \n\"Biologistisch\" sei er. Eignet sich die Biologie eigentlich f\u00fcr einen \n-ismus? Kann man das mit der Nat\u00fcrlichkeit auch \u00fcbertreiben? Das sich \nethnisch definierende Volk ist inzwischen also ein Tabu. Was da wohl die \nMehrzahl der V\u00f6lker dieser Erde zu sagt? Es gibt nur noch Bev\u00f6lkerungen und \nman entscheidet mit dem Navi im Umzugswagen, welcher man angeh\u00f6ren will. \nEin weiteres tragisches Beispiel heutiger Beliebigkeit, Verlust jeglicher \nBodenhaftung - von Verwurzelung gar nicht mehr zu reden.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fdbrwruyvhffuz23wzbci2qjfgbss3": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzF1i5Hy4FPrLikGScugxpQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ole D\u00f6rries", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T07:42:05.598Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCzF1i5Hy4FPrLikGScugxpQ"}, "sentiment_score": 0.9986900710000001, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-10T07:42:05.598Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103983120916832799404", "textDisplay": "herr lanz hat recht, mit dem Mann der seine Familie verl\u00e4sst , weil es nix \nmehr gibt. Aber fragt mal warum dort solche Zust\u00e4nde herrschen. Wir halten \ndiese L\u00e4nder unten mit billig Fleisch, sodass es sich nicht lohnt dort \nBauer zu werden weil wir es noch billiger verkaufen . Und wenn sich einer \nwehrt gibt es keine Kredite mehr oder die USA marschieren ein . Wir sind \ndie b\u00f6sen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hzxqwtqewedlw404cev4xore2chcxqmg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Perebynis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:07:15.539Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg"}, "sentiment_score": 0.99775004, "formal_score": 91, "updatedAt": "2016-04-27T18:07:15.539Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117039920722406671177", "textDisplay": "Zu Prof. Probst (ab 28:00), seiner Absage an \"einfache L\u00f6sungen\" und seinen \n\"komplexen\" \u00dcberlegungen zur Fl\u00fcchtlingskrise:\n1. Die europ\u00e4ische Regelung zur Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen (Dublin II) ist \ngescheitert bzw. hat sich als v\u00f6llig untauglich erwiesen. \n2. Die Sicherung der gemeinsamen europ\u00e4ischen Aussengrenzen wurde nicht \nvorangetrieben, sondern vernachl\u00e4ssigt. Durch die Einmischung der EU in an \nEuropa angrenzenden L\u00e4ndern wurde heilloses Chaos erzeugt, die Regulierung \nder Str\u00f6me von \"Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen\" vor allem aus Nord- und \nZentralafrika dadurch erschwert bzw. verunm\u00f6glicht. \n3. Die Genfer Fl\u00fcchtlingskonvention erfasst nicht ethnische Angeh\u00f6rige von \nB\u00fcrgerkriegsparteien aus Tausenden von Kilometern entfernten Staaten. Die \nGF reguliert die Pflichten von Staaten in Bezug auf anerkannte Fl\u00fcchtlinge \nund garantiert die Rechte von anerkannten Fl\u00fcchtlingen, die sich auf deren \nStaatsgebiet aufhalten. Die GF bestimmt das Recht im Asyl, nicht ein Recht \nauf Asyl.\n4. Die v\u00f6lkerrechtliche Literatur kennt kein v\u00f6lkerrechtlich anerkanntes \nMenschenrecht auf Asyl. Das im Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik \nDeutschland verankerte Asylrecht, das jedem politisch Verfolgten (aber auch \nnur diesem) ein Grundrecht auf Asyl einr\u00e4umt, geht schon weit \u00fcber das \nhinaus, was in anderen Staaten Standard ist. \n5. Die \"europ\u00e4ische L\u00f6sung\" (also der Deal zwischen Merkel und Erdogan) ist \ngeeignet, mittelfristig weitere Wellen von \"Asylsuchenden\" und \nMigrantenstr\u00f6me hervorzurufen, beispielsweise durch die t\u00fcrkische \nGro\u00dfmachtpolitik in Nahost und die der T\u00fcrkei versprochene Visumsfreiheit. \nMir ist kein nahmhafter Demograph bzw. Migrationsforscher bekannt, der in \nder Frage der unkontrollierten Einwanderung auch nur ansatzweise Entwarnung \ngibt. \nFazit: Das Problem der unkontrollierten Migrantenstr\u00f6me ist keineswegs \ngel\u00f6st und nicht wirklich unter Kontrolle, die von Prof. Probst \neingebrachten Vorschl\u00e4ge und Einw\u00e4nde sind nicht Teil der L\u00f6sung, sondern \nTeil des Problems.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130jtaq1myezviym04cdjfwkw3kjbjhwco": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKcX59AxV1uJu9glet0-dew", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-D2Jt_tanp-Y/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGQ/3DNXfb7FoFU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrShepard1993", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T23:04:58.555Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCKcX59AxV1uJu9glet0-dew"}, "sentiment_score": 0.768532, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T23:04:58.555Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107428742259186449397", "textDisplay": "Waffenrecht ist Menschenrecht! F\u00fcr Tschechische Verh\u00e4ltnisse!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wdvxiwurexzbzg04cgvqomzzjznzib2s": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQzNz4WHvRBpPzGQaAyCWuQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "e\u026at\u0283 m\u012bnd\u0259r", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T00:07:43.252Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQzNz4WHvRBpPzGQaAyCWuQ"}, "sentiment_score": 0.0, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-04T00:07:43.252Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117820303428803227363", "textDisplay": "L\u00fcgnerohneschwANZ\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13wfxoxet2zv1v3023lybprelvxivmvr": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCv7F5lYdZhAiDUJ-Y897E3Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-F1XFMIb2QnM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAI4/Imr4s27EgJU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Barbarossa", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:31:41.091Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCv7F5lYdZhAiDUJ-Y897E3Q"}, "sentiment_score": 0.9998900638, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T11:36:59.000Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107962564630339377590", "textDisplay": "Mich deucht, Weidel w\u00e4re in der FDP/Alfa besser aufgehoben. Man l\u00e4sst sich \nnicht von subalternen Clowns der L\u00fcgenpresse dazu verleiten \u00fcber \nParteikameraden herzuziehen. Schwache Leistung. \n\nPetry, positionslose Karriereristin, warnt ebenfalls davor, wenn die AfD \nnun klare Stellung bezieht. Konservativ-liberal oder \nnationalkonservativ-sozial? Sollte die AfD ersteres w\u00e4hlen (Lager um \nMeuthen, Petry, Weidel und co.) dann werden die Systemparteien jubeln. Dann \nist die AfD erledigt.\n\nNiemand braucht eine blaue FDP. Und erst Recht keine Scho\u00dfhundkonservativen \nwie die CSU.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 35, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:02:23.603Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.9998281755999999, "formal_score": 78, "updatedAt": "2016-04-27T10:02:23.603Z", "likeCount": 12, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "\u00dcbrigens (weil Herr Lanz meint, die Muslime w\u00fcrden uns nicht am Kirchgang \nhindern): Ich wohne hier in Offenbach in der N\u00e4he der Puteaux-Promenade und \ngehe dort auch mit meinem Hund Gassi. Das macht u.a. auch eine sehr nette \nund freundliche \u00e4ltere Dame aus Polen mit ihrem kleinen Westie. Und der hat \neine Gruppe von \"Jugendlichen\" erkl\u00e4rt, dass sie das nicht mehr d\u00fcrfe, weil \nda muslimische Kinder zur Schule gehen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T05:28:59.142Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.99566764, "formal_score": 54, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T05:28:59.142Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+Rashid Musa Einen Hauptschulabschluss habe ich nicht, da haben Sie Recht. \nEs kann halt nicht jeder so umfassend gebildet und verst\u00e4ndig sein, wie Sie \nes wohl sind. Es muss auch die Dummen und Ungebildeten geben d\u00fcrfen, odder?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGgIuNMnMxI3yCXBhAFX6rg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rashid Musa", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T15:12:31.125Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCGgIuNMnMxI3yCXBhAFX6rg"}, "sentiment_score": 0.20030799999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T15:12:31.125Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116564414367150575682", "textDisplay": "+Joachim Bullinger Lass mich raten du besitzt einen Hauptschulabschluss \noder gar keinen? Du dummer HiItler Enkel"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T06:55:39.857Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.999577693, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T06:55:39.857Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+L\u00f6we Juda Ich zitiere und beziehe mich dann auf das Zitat. Was sollte denn \ndaran falsch sein?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "L\u00f6we Juda", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T06:04:55.884Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A"}, "sentiment_score": 0.99649363, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T06:06:38.081Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-cz6MDgVrfcg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGU/BG2phuZK6jw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107187696922584520210", "textDisplay": "+Joachim Bullinger\u200b \nH\u00f6re doch bitte auf meine S\u00e4tze zu kopieren! \ufeff\n\u00dcbernehme dies doch nicht. "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T00:21:51.347Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.999835705, "formal_score": 44, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T00:21:51.347Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+L\u00f6we Juda \n\u201eWie kann ein Gerechter und Heiliger GOTT der ohne jegliche S\u00fcnde ist, \nMenschen die S\u00fcnder sind und s\u00fcndigen ohne da\u00df er sich selbst vers\u00fcndigt, \nin den Himmel lassen???????\u201c\nGenau das ist des Pudels Kern und deshalb auch das Zentrum unserer kleinen \nDisputation. W\u00fcrden Sie sich bitte nur einen Augenblick mit Vernunft auf \nden nachstehend formulierten Gedanken einlassen? Mit Vernunft deshalb, weil \nwir nur dann unsere Vermischung von Wahn und Wirklichkeit wieder \nauseinander kriegen. Wer erkennt, braucht keine Vernunft, eben weil er \nerkennt. Und wer im Wahn ist, kann nicht vern\u00fcnftig sein, eben weil er im \nWahn ist. Wer aber beides miteinander vermischt und verwechselt, ist ohne \nsie verloren. Also, ich formuliere es mit einem dreigliedrigen Syllogismus \nim Modus Barbara so: \n\n1. Pr\u00e4misse, der Fall: S\u00fcnde ist Absonderung. \n2. Pr\u00e4misse, die Regel: Gedanken k\u00f6nnen den Geist, der sie denkt, nicht \nverlassen.\n3. Conclusio (die Anwendung der Regel auf den Fall): Wenn der Mensch ein \nGedanke im Geiste Gottes ist, ist eine Absonderung des Menschen von Gott \nnicht m\u00f6glich.\n\nDas ist zwingend. Und noch etwas, lieber Juda L\u00f6we, Sie und W\u00f6lki sind in \nihrem Glauben [Das ist das, worauf sie (sic!) sich verpflichtet haben, was \nman an \u201eGel\u00f6bnis\u201c (gleicher Stamm) leicht ablesen kann] sehr nahe \nbeieinander. Das ist halt die paulinische Lehre von den \u201eMens-chen\u201c (sic!). \nUnd jetzt lesen Sie bitte nach, was Jesus von den \u201eKlein-Geistern\u201c h\u00e4lt. \nJesus lehrt uns den einen und gro\u00dfen Geist. Und der Pharis\u00e4er Saulus/Paulus \nhat das halt wieder auf den j\u00fcdischen Kleingeist reduziert. Er hat Jesus \n\u00fcbrigens nicht pers\u00f6nlich gekannt und war keiner der von ihm eingesetzten \nApostel. Er hat seine Vorstellung nach einem Konversionserlebnis gebildet, \nsie drei Jahre lang in Kleinasien verbreitet und ist dann zum \u201eShow Down\u201c \nnach Rom zu Petrus gegangen, hat ihn niedergemacht und seine Vorstellung \ndurchgesetzt. So ist aus der christlichen Lehre der Liebe wieder ein \nJudentum der Angst geworden. Wo aber Angst ist, kann es keine Liebe geben \nund umgekehrt gibt es keine Angst, wo Liebe ist. Darum geht es! Und die \nGerechtigkeit Gottes besteht in der Erl\u00f6sung f\u00fcr alle. Glauben Sie denn im \nernst, Gott wollte einen unvollst\u00e4ndigen Himmel?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "L\u00f6we Juda", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:57:18.578Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A"}, "sentiment_score": 0.9998998135, "formal_score": 71, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T22:19:59.136Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-cz6MDgVrfcg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGU/BG2phuZK6jw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107187696922584520210", "textDisplay": "Wie kann ein Gerechter und Heiliger GOTT der ohne jegliche S\u00fcnde ist, \nMenschen die S\u00fcnder sind und s\u00fcndigen ohne da\u00df er sich selbst vers\u00fcndigt, \nin den Himmel lassen???????\ufeff\n\nUnd was war denn das Erl\u00f6sungswerk \nJESU CHRISTI, ja genau ein stellvertretendes S\u00fchnopfer f\u00fcr die Menschen. \nEr ist und war das wahre S\u00fchnopfer, das Lamm GOTTES.\n\n\u2022Jesaja 53! 700 v.Chr. Niedergeschrieben, durch Qumranfotschung best\u00e4tigt \nund bewiesen das es vor CHRISTUS niedergeschrieben wurde. \n(Jesaja 53)\n\"1 Wer hat unserer Verk\u00fcndigung geglaubt,\nund der Arm des Herrn, wem ist er geoffenbart worden? 2 Er wuchs auf vor \nihm wie ein Sch\u00f6\u00dfling, wie ein Wurzelspro\u00df aus d\u00fcrrem Erdreich. Er hatte \nkeine Gestalt und keine Pracht; wir sahen ihn, aber sein Anblick gefiel uns \nnicht. 3 Verachtet war er und verlassen von den Menschen, ein Mann der \nSchmerzen und mit Leiden vertraut; wie einer, vor dem man das Angesicht \nverbirgt, so verachtet war er, uund wir achteten ihn nicht.\n4 F\u00fcrwahr, er hat unsere Krankheit getragen und unsere Schmerzen auf sich \ngeladen; wir aber hielten ihn f\u00fcr bestraft, von Gott geschlagen und \nniedergebeugt. 5 Doch er wurde um unserer \u00dcbertretungen willen durchbohrt, \nwegen unserer Missetaten zerschlagen; die Strafe lag auf ihm, damit wir \nFrieden h\u00e4tten, und durch seine Wunden sind wir geheilt worden. 6 Wir alle \ngingen in die Irre wie Schafe, jeder wandte sich auf seinen Weg; aber \nderHerr warf unser aller Schuld auf ihn.\n7 Er wurde mi\u00dfhandelt, aber er beugte sich und tat seinen Mund nicht auf, \nwie ein Lamm, das zur Schlachtbank gef\u00fchrt wird, und wie ein Schaf, das \nverstummt vor seinem Scherer und seinen Mund nicht auftut. 8 Infolge von \nDrangsal und Gericht wurde er weggenommen; wer will aber sein Geschlecht \nbeschreiben? Denn er wurde aus dem Land der Lebendigen weggerissen; wegen \nder \u00dcbertretung meines Volkes hat ihn Strafe getroffen. 9 Und man bestimmte \nsein Grab bei Gottlosen, aber bei einem Reichen [war er] in seinem Tod, \nweil er kein Unrecht getan hatte und kein Betrug in seinem Mund gewesen war.\n10 Aber dem Herrn gefiel es, ihn zu zerschlagen; er lie\u00df ihn leiden. Wenn \ner sein Leben zum Schuldopfer gegeben hat, so wird er Nachkommen sehen und \nseine Tage verl\u00e4ngern; und das Vorhaben des Herrn wird in seiner Hand \ngelingen. 11 Nachdem seine Seele M\u00fchsal erlitten hat, wird er seine Lust \nsehen und die F\u00fclle haben; durch seine Erkenntnis wird mein Knecht, der \nGerechte, viele gerecht machen, und ihre S\u00fcnden wird er tragen. 12 Darum \nwill ich ihm die Vielen zum Anteil geben, und er wird Starke zum Raub \nerhalten, daf\u00fcr, da\u00df er seine Seele dem Tod preisgegeben hat und sich unter \ndie \u00dcbelt\u00e4ter z\u00e4hlen lie\u00df und die S\u00fcnde vieler getragen und f\u00fcr die \n\u00dcbelt\u00e4ter gebetet hat.\""}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T19:44:09.446Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.9999961485000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T19:44:09.446Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+L\u00f6we Juda Ich greife nur 5 Punkte heraus: \n1. Was passiert mit einem alten Testament, wenn es ein neues gibt? Es wird \nung\u00fcltig. \n2. Warum macht man ein neues Testament? Um das alte zu korrigieren oder \nsogar ganz aufzuheben.\n3. Welches Opfer sollte ein Gott der F\u00fclle brauchen k\u00f6nnen? Keines, weil er \neh schon alles hat, was er braucht. \n4. Das Opfer des Sohnes ist keine christliche, sondern eine genuin j\u00fcdische \nVorstellung, \n5. Freud hat das dann umgedreht. Bei ihm opfert der Sohn den Vater. Aber \nauch das ist falsch. \n\nDie Idee des Opfers stammt nicht von Gott, sondern vom Ego. Es ist ein \nHandelsprinzip dahinter: \"Geben um zu bekommen\". [Im Ergebnis muss dann \nsogar einer verlieren, wenn ein anderer gewinnen soll.] Damit wir die Liebe \nGottes empfangen k\u00f6nnen, m\u00fcssen wir einen Preis in Form von Leid bezahlen, \num f\u00fcr unsere Schuld oder S\u00fcnde zu b\u00fc\u00dfen. Und um die Liebe eines anderen \nMenschen zu bekommen, m\u00fcssen wir eine Art von \u201eLiebeshandel\u201c eingehen. Das \nist beides grundfalsch. Und Jesus hat dieses Denken durch sein Prinzip der \nErl\u00f6sung dreifach aufgehoben. Dabei gewinnen n\u00e4mlich alle und keiner \nverliert."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "L\u00f6we Juda", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T18:59:21.431Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A"}, "sentiment_score": 0.999999658313, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T19:03:02.451Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-cz6MDgVrfcg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGU/BG2phuZK6jw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107187696922584520210", "textDisplay": "+Joachim Bullinger\u200b und +GETTOBOMBER\u200b\n\nAch bitte komm lieber Joachim Bullinger, bitte verbreite doch nicht schon \nwieder deine unbiblischen und unfundierten Sachen. \nDu l\u00e4stert GOTT doppelt und dreifach mit deinen Aussagen. \nDurch die antichristliche Leugnung des Alten Testaments wie von dir macht \ndas ganze Erl\u00f6sungswerk von JESUS CHRISTUS keinen Sinn, dazu hat JESUS \nCHRISTUS der verhei\u00dfene Messias aus dem alten Testament \u00fcber 300 \nProphezeiungen wortw\u00f6rtlich erf\u00fcllt! \nDas Neue Testament hat keinen Sinn ohne das Alte Testament. \nUnd was hei\u00dft Neues Testament??\nTestament hei\u00dft Bund, also der neue Bund! Und jetzt frage ich mich neuer \nBund von was???\nWenn es doch deiner Meinung keinen Alten Bund gibt. \nWir lesen gerade im Alten Testament da\u00df GOTT einen Neuen Bund geben wird. \n\n(Jeremia 31)\n\"31 Siehe, es kommen Tage, spricht der Herr, da ich mit dem Haus Israel und \nmit dem Haus Juda einen neuen Bund schlie\u00dfen werde; 32 nicht wie der Bund, \nden ich mit ihren V\u00e4tern schlo\u00df an dem Tag, da ich sie bei der Hand \nergriff, um sie aus dem Land \u00c4gypten herauszuf\u00fchren; denn sie haben meinen \nBund gebrochen, obwohl ich doch ihr Eheherr war, spricht der Herr.\n33 Sondern das ist der Bund, den ich mit dem Haus Israel nach jenen Tagen \nschlie\u00dfen werde, spricht derHerr: Ich will mein Gesetz in ihr Innerstes \nhineinlegen und es auf ihre Herzen schreiben, und ich will ihr Gott sein, \nund sie sollen mein Volk sein; 34 und es wird keiner mehr seinen N\u00e4chsten \nund keiner mehr seinen Bruder lehren und sagen: \u00bbErkenne den Herrn!\u00ab Denn \nsie werden mich alle kennen, vom Kleinsten bis zum Gr\u00f6\u00dften unter ihnen, \nspricht der Herr; denn ich werde ihre Missetat vergeben und an ihre S\u00fcnde \nnicht mehr gedenken!\"\n\nDazu habe ich dir gesagt warum der HERR im Alten Testament dieses oder \njenes im AT tut, weil GOTT ein Heiliger und Gerechter GOTT ist. \nUnd weil die Welt in einem gefallenen und von GOTT getrennten Zustand ist, \neben gerade durch den S\u00fcndenfall der ersten Menschen vor GOTT!! \nUnd weil GOTT Heilig und gerecht ist, muss er denn Menschen richten, doch \nweil er den Menschen unendlich liebt hat er seinen eingeborenen SOHN in die \nWelt gegeben zur Erl\u00f6sung der S\u00fcnden, damit die Menschen durch ihn erettet \nwerden k\u00f6nnen. \nUnd selbst wenn GOTT die ganze Menschheit austilgen w\u00fcrde, w\u00fcrde er sich \nnicht strafbar machen!!!\nWeil GOTT Heilig und gerecht ist und ohne jegliche S\u00fcnde, doch der Mensch \nist ein S\u00fcnder und zwar jeder, es gibt keinen Menschen der noch nie \nges\u00fcndigt hat. \nDoch GOTT gibt jedem Menschen die M\u00f6glichkeit und Gnade um umzukehren. \n\nUnd h\u00f6re auf diese L\u00fcgen zu verbreiten das GOTT der HERR einen Holocaust an \nIsaak forderte. \n(Ein Holocaust ist ein V\u00f6lkermord!) \nGOTT sagte zu Abraham um seine treue zu testen, das er seinen Sohn Opfern \nsollte. Und als Abraham gehorchte und Isaak opfern wollte, griff GOTT \nsofort ein, und sagte zu Abraham er soll sofort davon ablassen und einen \nWider der in der N\u00e4he war opfern. \nUnd GOTT hat niemals gefordert Menschen zu opfern. \n\nUnd wenn du wissen willst wer JAHWE ist dann siehe:\n\n\u2022 (1.Mose 1, 26)\n\"26 Und GOTT sprach: Lasst uns Menschen machen in unserm Bild, uns \u00e4hnlich! \nSie sollen herrschen \u00fcber die Fische des Meeres und \u00fcber die V\u00f6gel des \nHimmels und \u00fcber das Vieh und \u00fcber die ganze Erde und \u00fcber alle kriechenden \nTiere, die auf der Erde kriechen! \n27 Und Gott schuf den Menschen nach seinem Bild, nach dem Bild Gottes schuf \ner ihn; als Mann und Frau schuf er sie.\"\n\n(Hier spricht der eine GOTT in Mehrzahl: \"LASST UNS Menschen machen in \nUNSERM Bild, UNS \u00e4hnlich\"\nEin GOTT spricht hier sicherlich nicht mit den Engel und stellt sich auf \ndie gleiche Stufe, dazu k\u00f6nnen die Engel nicht erschaffen. \nEs kommt noch dazu, f\u00fcr den Satz \n\"LASST UNS\" m\u00fcssen es mindestens drei sein. Ein tolles Beispiel f\u00fcr die \nDREIEINHET GOTTES.) \n\n\n\u2022 (Jesaja 40,3-5)\n\"3 Stimme eines Rufenden: In der W\u00fcste bahnet den Weg JAHWES; ebnet in der \nSteppe eine Stra\u00dfe f\u00fcr unseren GOTT! \n4 Jedes Tal soll erh\u00f6ht und jeder Berg und H\u00fcgel erniedrigt werden; und das \nH\u00f6ckerichte soll zur Ebene werden, und das H\u00fcgelige zur Niederung! 5 Und \ndie Herrlichkeit JAHWES wird sich offenbaren, und alles Fleisch miteinander \nwird sie sehen; denn der Mund JAHWES hat geredet.\" \n\n\u2022 (Matth\u00e4us 3,3)\n\"2 und spricht: Tut Bu\u00dfe, denn das Reich der Himmel ist nahe gekommen.\n3 Denn dieser ist der, von welchem durch den Propheten Jesajas geredet ist, \nwelcher spricht: \"Stimme eines Rufenden in der W\u00fcste: Bereitet den Weg des \nHerrn, machet gerade seine Steige.\" \n\n(Hier zitiert Johannes der T\u00e4ufer als er JESUS sieht aus Jesaja 40 wo die \nrede ganz klar von JAHWE ist und bezieht es auf JESUS.)\n\n\n\u2022 (Jesaja 9,6)\n\"6 Denn ein Kind ist uns geboren, ein SOHN uns gegeben, und die Herrschaft \nruht auf seiner Schulter; und man nennt seinen Namen: Wunderbarer, Berater, \nSTARKER GOTT (EL-GIBBOR), Vater der Ewigkeit, Friedef\u00fcrst.\"\n\n(Hier spricht Jesaja davon das EIN KIND geboren wird EIN SOHN und das man \nihn Starker GOTT nennen wird.)\n\nUnd der Name Starker GOTT (EL-GIBBOR)\nkommt noch ein einziges Mal vor in der Bibel n\u00e4mlich in der \nEndzeitprophetie von (Jesaja 10,20-21) wo Israel von Assyrien dem heutigen \nIrak und Syrien (sehr warsch. ist damit der IS gemeint ) angegriffen und \nbelagert wird. \nUnd wo sich nach der Offenbarung ein \u00dcberrest aus Israel zu JESUS CHRISTUS \nbekehren werden. \n(Jesaja 10,20-21)\n\"20 Und es wird geschehen: An jenem Tag wird der \u00dcberrest Israels und das, \nwas vom Haus Jakobs entkommen ist, sich nicht mehr auf den st\u00fctzen, der ihn \nschl\u00e4gt, sondern er wird sich in Wahrheit auf den Herrn verlassen, auf den \nHeiligen Israels. \n21 Ein \u00dcberrest wird sich bekehren, der \u00dcberrest Jakobs zu dem STARKEN \nGOTT.\" \n\n\n\n\u2022 (Spr\u00fcche 30,4)\n\"4 Wer stieg zum Himmel empor und fuhr herab? Wer fa\u00dfte den Wind in seine \nF\u00e4uste? Wer band die Wasser in ein Kleid? Wer richtete alle Enden der Erde \nauf? Was ist sein Name und was ist der Name seines Sohnes? Wei\u00dft du das?\"\n\n(Nach Spr\u00fcche 30,4 hat GOTT der HERR JAHWE einen Sohn.)\n\n\n\u2022 (Joel 2,32) (ELB 1905 v.m.l. revidiert) \n\"32 Und es wird geschehen, ein jeder, der den Namen JAHWES anrufen wird, \nwird errettet werden; denn auf dem Berge Zion und in Jerusalem wird \nErrettung sein, wie JAHWE gesprochen hat, und unter den \u00dcbriggebliebenen, \nwelche JAHWE berufen\" wird.\n\n(Joel 3,5)\n\"5 Und es wird geschehen: Jeder, der den Namen des HERRN anruft, wird \ngerettet werden; denn auf dem Berg Zion und in Jerusalem wird Errettung \nsein, wie der HERR verhei\u00dfen hat, und bei den \u00dcbriggebliebenen, die \nder HERR  beruft.\"\n\n(R\u00f6mer 10,9-13)\n9 Denn wenn du mit deinem Mund JESUS als den HERRN bekennst und in deinem \nHerzen glaubst, da\u00df GOTT ihn aus den Toten auferweckt hat, so wirst du \ngerettet.10 Denn mit dem Herzen glaubt man, um gerecht zu werden, und mit \ndem Mund bekennt man, um gerettet zu werden; 11 denn die Schrift spricht: \n\u00bbJeder, der an ihn glaubt, wird nicht zuschanden werden!\u00ab\n12 Es ist ja kein Unterschied zwischen Juden und Griechen: alle haben \ndenselben Herrn, der reich ist f\u00fcr alle, die ihn anrufen, 13 denn: \u00bbJeder, \nder den Namen des HERRN anruft, wird gerettet werden\u00ab.\n\n(Hier zitiert Paulus aus Joel 3 (od. 2 je nach \u00dcbersetzung) wo die rede von \nJAHWE dem HERRN die rede ist, und bezieht es in R\u00f6mer 10,9-13 auf JESUS \nCHRISTUS) \n\n\n\u2022 JESUS ist JAHWE!!! \n(Sacharja 12)\n\"1. Ausspruch des Wortes JAHWES \u00fcber Israel. Es spricht JAHWE, der den \nHimmel ausspannt und die Erde gr\u00fcndet, und des Menschen Geist in seinem \nInnern bildet: \n2. Siehe, ich mache Jerusalem zu einer Taumelschale f\u00fcr alle V\u00f6lker \nringsum; und auch \u00fcber Juda wird es kommen bei der Belagerung von Jerusalem.\n\n10. Und ich werde \u00fcber das Haus Davids und \u00fcber die Bewohner von Jerusalem \nden Geist der Gnade und des Flehens ausgie\u00dfen; UND SIE WERDEN AUF MICH \nBLICKEN, DEN SIE DURCHBOHRT HABEN, UND WERDEN \u00dcBER IHN WEHKLAGEN GLEICH DER \nWEHKLAGE \u00dcBER DEN EINGEBORENEN, UND BITTERLICH \u00dcBER IHN LEIDTRAGEN, WIE MAN \nBITTERLICH \u00dcBER DEN ERSTGEBORENEN LEIDTR\u00c4GT. \n11. An jenem Tage wird die Wehklage in Jerusalem gro\u00df sein wie die Wehklage \nvon Hadad-Rimmon im Tale Megiddo. 12. Und wehklagen wird das Land, jedes \nGeschlecht besonders: das Geschlecht des Hauses Davids besonders, und ihre \nWeiber besonders; das Geschlecht des Hauses Nathans besonders, und ihre \nWeiber besonders; 13. das Geschlecht des Hauses Levis besonders, und ihre \nWeiber besonders; das Geschlecht der Simeiter besonders, und ihre Weiber \nbesonders; \n14. alle \u00fcbrigen Geschlechter, jedes Geschlecht besonders, und ihre Weiber \nbesonders.  \n\n(Hier in Sacharja 12 spricht JAHWE der eine GOTT: \"Und sie werden auf mich \nblicken, den sie durchbohrt haben.\"\nWann bitte wurde JAHWE durchbohrt? \nUnd wie kann man GOTT Durchbohren? \nUnd warum wird ganz Israel wehklagen? \nGanz einfach GOTT (SOHN) wurde Mensch in JESUS CHRISTUS, das bedeutet im \nFleisch war er 100% Mensch und im Geist 100% GOTT, und am Kreuz wurden \nseine H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe und seine Seite Durchbohrt. \nUnd dieses Prophetische Wort bezieht sich auf die Wiederkunft JESU CHRISTI.\nEr wird an dem Tag am \u00d6lberg erscheinen und dann wird sein eigenes Volk das \nihn Anfangs verworfen hat ansehen und diejenigen die Busse getan haben und \nsich bekehrt haben werden wehklagen um ihren Messias.)\n\n\n\u2022 (Offenbarung 1,7-8)\n\"7 Siehe, er kommt mit den Wolken, und jedes Auge wird ihn sehen, auch die \nihn durchstochen haben, und wehklagen werden seinetwegen alle St\u00e4mme des \nLandes. Ja, Amen\n8 Ich bin das Alpha und das Omega, spricht der Herr, Gott, der da ist und \nder da war und der da kommt, der Allm\u00e4chtige.\"\n\n(Und hier wird Sacharja nochmals auf JESUS CHRISTUS bezogen.) \n\n\n\n\u2022 JESUS TR\u00c4GT DENN NAMEN GOTTES \nDie Bibel bezeicht JESUS immer wieder mit dem NAMEN GOTTES:\nIn 2.Mose 3,14-15 offenbart sich GOTT in seiner g\u00f6ttlichen Selbstexistenz \nund sagt zu Mose: \n\"ICH BIN, DER ICH BIN\" \nDann sprach er: So sollst Du zu den S\u00f6hnen Israels sagen: 'ICH BIN' \n(griechisch \u201aego eimi') hat mich zu euch gesandt. Und GOTT sprach weiter zu \nMose: So sollst Du zu den S\u00f6hnen Israel sagen: JAHWEH, der GOTT Eurer \nV\u00e4ter, der GOTT Abrahams, der Gott Isaaks und der GOTT Jakobs, hat mich zu \neuch gesandt. DAS IST MEIN NAME IN EWIGKEIT UND DAS IST MEINE BENENNUNG VON \nGENERATION ZU GENERATION.\"\n\nUnd im Johannes Evangelium lesen wir das JESUS genau den gleichen Namen und \nTitel \"ICH BIN\" verwendet.\n\nICH BIN DAS BROT DES LEBENS: \nWer zu mir kommt, wird nicht hungern, und wer an mich glaubt, wird nie mehr \nd\u00fcrsten. 6,35\n\nICH BIN DAS LICHT DER WELT; wer mir nachfolgt, wird nicht in der Finsternis \nwandeln, sondern wird das Licht des Lebens haben. 8,12\n\nICH BIN DIE T\u00dcR; wenn jemand durch mich hineingeht, so wird er errettet \nwerden und wird ein- und ausgehen und Weide finden. 10,9 \n\nICH BIN DER GUTE HIRTE; der gute Hirte l\u00e4\u00dft sein Leben f\u00fcr die Schafe. \n10,11 \n\nIch bin die Auferstehung und das Leben; wer an mich glaubt, wird leben, \nauch wenn er gestorben ist ... 11,25 \n\n\nICH BIN DER WEG UND DIE WAHRHEIT UND DAS LEBEN. NIEMAND KOMMT ZUM VATER ALS \nNUR DURCH MICH. 14,6 \n\nICH BIN DER WEINSTOCK, ihr seid die Reben. Wer in mir bleibt und ich in \nihm, der bringt viel Frucht, denn getrennt von mir k\u00f6nnt ihr nichts tun. \n15,5\n\n\nUnd in (Johannes 18,3-8) lesen wir:\n\"3 Als nun Judas die Schar und von den Hohenpriestern und Pharis\u00e4ern Diener \ngenommen hatte, kommt er dahin mit Leuchten und Fackeln und Waffen. \n4 Jesus nun, der alles wu\u00dfte, was \u00fcber ihn kommen w\u00fcrde, ging hinaus und \nsprach zu ihnen: Wen sucht ihr? \n5 Sie antworteten ihm: Jesus, den Nazor\u00e4er. Er spricht zu ihnen: Ich bin}s. \nAber auch Judas, der ihn \u00fcberlieferte, stand bei ihnen. \n6 Als er nun zu ihnen sagte: Ich bin}s, wichen sie zur\u00fcck und fielen zu \nBoden. \n7 Da fragte er sie wieder: Wen sucht ihr? Sie aber sprachen: Jesus, den \nNazor\u00e4er. \n8 Jesus antwortete: Ich habe euch gesagt, da\u00df ich es bin; wenn ihr nun mich \nsucht, so la\u00dft diese gehen;\"\n\nAls die H\u00e4scher in Johannes 18,3-8 kamen, um Jesus gefangenzunehmen, da \nsprach er \"ICH BIN\" (griechisch nur \"ego eimi\" - das \"es\" im deutschen Text \nist erg\u00e4nzt!) und sofort fielen die H\u00e4scher zu Boden. Warum fielen sie zu \nBoden? Hast Du Dir das schon mal \u00fcberlegt? Weil hier JAHWEH, DER EWIGE \"ICH \nBIN\" vor ihnen stand. F\u00fcr einen kurzen Augenblick enth\u00fcllte der SOHN DES \nMENSCHEN seine g\u00f6ttliche Autorit\u00e4t und schon fielen seine Feinde zu Boden.\n\nUnd in (Johannes 8,58)\n\"JESUS sprach zu ihnen: Wahrlich, wahrlich, ich sage euch: Ehe Abraham war, \nbin ich.\"\n\n\"Ehe Abraham ward, ICH BIN\" (grichisch nur \"ego eimi\"). \nManche deutschen \u00dcbersetzungen \u00fcbersetzen hier \"war ich\", aber im Urtext \nsteht eigentlich: \"ICH BIN\". \nNormalerweise w\u00fcrde man ja nach dem Komma erwarten \"war ich\" oder \"bin ich \ngewesen\" - doch es steht \"ego eimi\", obwohl dies grammatisch gar nicht \npa\u00dft. Ebenso Johannes 8,28, wo Jesus wortw\u00f6rtlich sagt: \"Wenn ihr den Sohn \ndes Menschen erh\u00f6ht haben werdet, dann werdet ihr erkennen, da\u00df ICH BIN\" \n(\"ego eimi\") Das \"es\" zwischen \"ICH\" und \"BIN\" ist in der deutschen \n\u00dcbersetzung erg\u00e4nzt!\nMerke, welch grammatische Auff\u00e4lligkeiten hier im Originaltext benutzt \nwerden, um deutlich auf die g\u00f6ttliche Bezeichnung \"ICH BIN\" (\"ego eimi\") \nhinzuweisen. Selbst die Bezeichnung JESU als \"den HERRN\" , die in den \nBriefen des NT geradezu allgegenw\u00e4rtig ist, ist im Alten Testament stets \neine Bezeichnung Gottes. Wer meint denn, da\u00df dies den Schreibern des NT, \ndie bis auf Lukas alles Juden waren und offensichtlich das Alte Testament \nkannten, nicht bewu\u00dft gewesen w\u00e4re?\n\n(Johannes 19,19-20)\n\"19 Pilatus schrieb aber auch eine \u00dcberschrift und setzte sie auf das \nKreuz. Es war aber geschrieben: JESUS, DER NAZAR\u00c4ER, DER K\u00d6NIG DER JUDEN. \n20 Diese \u00dcberschrift nun lasen viele von den Juden, denn die St\u00e4tte, wo \nJesus gekreuzigt wurde, war nahe bei der Stadt; und es war geschrieben auf \nhebr\u00e4isch, griechisch und lateinisch.\"\n\nAuf Lateinisch:\nIESVS NAZARENVS REX IVDAEORVM\n\nNimmt man aus dem lateinischen Text die Anfangsbuchstaben heraus und setzt \nsie zusammen, kommt man bei der Kreuz\u00fcberschrift auf \u201eINRI\".\n\nDoch auf Hebr\u00e4isch stand:\nJESHUA HANOZRI WEMELECH HAJEHUDIM\n\nUnd nimmt man nun hier die \nvier Anfangsbuchstaben von den \n4 hebr\u00e4ischen Worten, dann kommt man auf das Tetragrammaton JHWH.\n\n>J = JESHUA = JESUS\n>H = HANOZRI = VON NAZARETH \n>W = WEMELECH = UND K\u00d6NIG \n>H = HAJEHUDIM = DER JUDEN "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T06:04:34.405Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.99975189, "formal_score": 95, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T06:04:34.405Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+GETTOBOMBER Im AT lassen sich \u00e4hnliche Stellen finden. Aber genau das ist \nder strukturale Kern des Problems: Im Koran gibt es kein NT. Und der Islam \nbezieht sich \u00fcber Ismael auf genau denselben Vulkangott, auf den sich das \nAT \u00fcber Isaac bezieht. Es ist der \"Gott\", der in der Genesis von Abraham \nden Holocaust an Isaac fordert, sich sp\u00e4ter aber mit einem Opfer des Aries \n(an seiner statt) begn\u00fcgt. Der alttestamentarische Holocaust ist ohne jeden \nZweifel ein Brandopfer f\u00fcr diesen grausamen und sadistischen G\u00f6tzen Jahwe, \nder bei den Muslimen \"Allah\" genannt wird. Und wer mich jetzt wegen \nVolksverhetzung anzeigen mag, darf das gerne tun. Auch wenn man mich f\u00fcr 12 \nJahre ins Gef\u00e4ngnis steckt (wie einen anderen \"Leugner\"), so \u00e4ndert das \nnichts an der Wahrheit meiner Rede."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:21:49.953Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9999635281, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:21:49.953Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+L\u00f6we Juda Das sollte man mal an den Deutsche Schulen verteilen. Auf jeden \nFall habe ich es mir mal kopiert und benutze es dann, wenn ein \nKlugscheisser die Moslems hochjubelt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "L\u00f6we Juda", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T21:35:16.211Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCzKOYOnL02vEF1AVB9vrx_A"}, "sentiment_score": 0.9998503945999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T21:35:16.211Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-cz6MDgVrfcg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGU/BG2phuZK6jw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107187696922584520210", "textDisplay": "+Laobros \n\"Es gibt keinen Vers im Koran, der legitimiert, fremde Menschen zu \nbel\u00e4stigen.\" \n\nNun dann schaue dir mal das an:\nSure 9, Vers 30: \u2026  Und es sprechen die Nazarener (Christen): \u201eDer Messias \nist Allahs Sohn.\u201c Solches ist das Wort ihres Mundes. Sie f\u00fchren \u00e4hnliche \nReden wie die Ungl\u00e4ubigen von zuvor. Allah schlage sie tot! Wie sind sie \nverstandeslos!\n\nSure 5, Vers 17: Ungl\u00e4ubig sind diejenigen, die sagen: \u201eGott ist Christus, \nder Sohn der Maria\u201c\n\nSure 9, Vers 30: Die Juden sagen: \u201aUzair [d. h. Esra] ist der Sohn Gottes.\u2018 \nUnd die Christen sagen: \u201aChristus ist der Sohn Gottes.\u2018 Das sagen sie nur \nso daher. Sie tun es [mit dieser ihrer Aussage] denen gleich, die fr\u00fcher \nungl\u00e4ubig waren. Diese gottverfluchten [Leute] [w\u00f6rtlich: Gott bek\u00e4mpfe \nsie]! Wie k\u00f6nnen sie nur so verschroben sein!\u201c\n\nSure 9, Vers 29: K\u00e4mpfet wider jene von denen, welchen die Schrift gegeben \nward, die nicht glauben an Allah und an den J\u00fcngsten Tag und nicht \nverwehren, was Allah und Sein Gesandter verwehrt haben, und nicht bekennen \ndas Bekenntnis der Wahrheit, bis sie den Tribut aus der Hand gedem\u00fctigt \nentrichten.\n\nSure 5, Vers 51: O ihr, die ihr glaubt, nehmt euch nicht die Juden und \nChristen zu Freunden, sie sind untereinander Freunde, und wer von euch sie \nzu Freunden nimmt, siehe, der ist von ihnen. Siehe, Allah leitet nicht die \nungerechten Leute.\n\nSure 4, Vers 144: O ihr, die ihr glaubt, nehmt nicht die Ungl\u00e4ubigen zu \nFreunden vor den Gl\u00e4ubigen. Wollt ihr etwa Allah offenkundige Gewalt \u00fcber \neuch geben?\n\nSure 2,178\nPa: Ihr Gl\u00e4ubigen! Bei Totschlag ist euch die Vergeltung vorgeschrieben: \nein Freier f\u00fcr einen Freien, ein Sklave f\u00fcr einen Sklaven und ein \nweibliches Wesen f\u00fcr ein weibliches Wesen.\n\nSure 2,191\nPa: Und t\u00f6tet sie (d.h. die heidnischen Gegner), wo (immer) ihr sie zu \nfassen bekommt, und vertreibt sie, von wo sie euch vertrieben haben!\n\nSure 2,193\nPa: Und k\u00e4mpft gegen sie, bis niemand (mehr) versucht, (Gl\u00e4ubige zum Abfall \nvom Islam) zu verf\u00fchren, und bis nur noch Allah verehrt wird!\n\nSure 2,216\nPa: Euch ist vorgeschrieben, (gegen die Ungl\u00e4ubigen) zu k\u00e4mpfen, obwohl es \neuch zuwider ist.\n\nSure 2,244\nPa: Und k\u00e4mpft um Allahs willen!\n\nSure 4,74\nPa: Und wenn einer um Allahs willen k\u00e4mpft, und er wird get\u00f6tet \u2013 oder er \nsiegt -, werden wir ihm (im Jenseits) gewaltigen Lohn geben.\n\nSure 4,76\nPa: Diejenigen, die gl\u00e4ubig sind, k\u00e4mpfen um Allahs willen, diejenigen, die \nungl\u00e4ubig sind, um der G\u00f6tzen willen. K\u00e4mpft nun gegen die Freunde des \nSatans!\n\nSure 4,104\nPa: Und lasst nicht nach in eurer Bereitschaft, den Feind aufzusuchen und \nzum Kampf zu stellen.\n\nSure 5,35\nPa: Ihr Gl\u00e4ubigen! F\u00fcrchtet Allah und trachtet danach, ihm nahe zu kommen, \nund f\u00fchret um seinetwillen Krieg.\n\nSure 8,12\nPa: Haut (ihnen [ den Ungl\u00e4ubigen ] mit dem Schwert) auf den Nacken und \nschlagt zu auf jeden Finger von ihnen!\n(od. Andere bessere \u00dcbersetzung \n\"Trefft (sie) oberhalb\ndes Nackens und schlagt ihnen jeden Finger ab\") \n\nSure 8,39 [textgleich mit Sure 2,193]\nPa: Und k\u00e4mpft gegen sie, bis niemand (mehr) versucht, (Gl\u00e4ubige zum Abfall \nvom Islam) zu verf\u00fchren, und bis nur noch Allah verehrt wird!\n\nSure 9,5\nPa: Und wenn die heiligen Monate abgelaufen sind, dann t\u00f6tet die Heiden, wo \nihr sie findet, greift sie, umzingelt sie und lauert ihnen \u00fcberall auf.\n\nSure 9,36\nPa: Und k\u00e4mpft allesamt gegen die Heiden, so wie sie allesamt gegen euch \nk\u00e4mpfen.\n\nSure 9,111\nPa: Nun m\u00fcssen sie (die Gl\u00e4ubigen) um Allahs willen k\u00e4mpfen und dabei t\u00f6ten \noder den Tod erleiden.\n\nSure 9,123\nPa: Ihr Gl\u00e4ubigen! K\u00e4mpft gegen diejenigen von den Ungl\u00e4ubigen, die euch \nnahe sind! Sie sollen merken, dass ihr hart sein k\u00f6nnt.\n\nSure 47,35\nPa: Lasst nun (in eurem Kampfeswillen) nicht nach und ruft (die Gegner) \nnicht (vorzeitig) zum Frieden, wo ihr doch (letzten Endes) die Oberhand \nhaben werdet!\n\n2. Volksverhetzung, Beschimpfung von Bekenntnissen\n\nSure 8,55\nPa: Als die schlimmsten Tiere gelten bei Allah diejenigen, die ungl\u00e4ubig \nsind und (auch) nicht glauben werden (?).\nPa: Die Ungl\u00e4ubigen aber genie\u00dfen (ihr kurz befristetes Dasein) und \nverleiben sich (gedankenlos) ihre Nahrung ein (w\u00f6rtlich: essen), wie das \nVieh es tut. Sie werden ihr Quartier im H\u00f6llenfeuer haben.\nPa: Sie [die zuerst gl\u00e4ubig waren, dann aber wieder abgefallen sind] sind \ndie (wahren) Feinde. Darum nimm dich vor ihnen in Acht! Diese Allah \nverfluchten (Leute) (w\u00f6rtlich: Allah bek\u00e4mpfe sie)!\n\nSure 98,6:\nDie Ungl\u00e4ubigen unter den Leuten des Buches (Juden und Christen): Sie sind \nvon allen Wesen am abscheulichsten.\n\n3. Aufforderung zu Verst\u00fcmmelungen und Z\u00fcchtigungen\n\nSure 5,38\nPa: Wenn ein Mann oder eine Frau einen Diebstahl begangen hat, dann haut \nihnen die Hand ab.\n\nSure 24,2\nPa: Wenn eine Frau und ein Mann Unzucht begehen, dann verabreicht jedem von \nihnen 100 Hiebe!\n\nSure 24,4\nPa: Und wenn welche ehrbare Frauen in Verruf bringen und hierauf keine vier \nZeugen beibringen, dann verabreicht ihnen 80 Hiebe \u2026\n\nSure 4,34\nPa: Die M\u00e4nner stehen \u00fcber den Frauen \u2026 Und wenn ihr f\u00fcrchtet, dass Frauen \nsich auflehnen, dann vermahnt sie, meidet sie im Ehebett und schlagt sie.\n\n4. Billigung von Hausfriedensbruch und Diebstahl\n\nSure 24,29\nPa: Es ist (aber) keine S\u00fcnde f\u00fcr euch, H\u00e4user zu betreten, die nicht \n(eigentlich) bewohnt sind, und in denen etwas ist, das ihr ben\u00f6tigt.\n\n5. Versto\u00df gegen den Gleichheitssatz\n\nSure 2,228\nPa: Und die M\u00e4nner stehen (bei alledem) eine Stufe \u00fcber ihnen [den Frauen]\n\nSure 4,11\nPa: Auf (ein Kind) m\u00e4nnlichen Geschlechts kommt (bei der Erbteilung) \ngleichviel wie auf zwei weiblichen Geschlechts.\n\nSure 9,29\nPa: K\u00e4mpft gegen diejenigen, die nicht an Allah und den j\u00fcngsten Tag \nglauben und nicht verbieten (oder: f\u00fcr verboten erkl\u00e4ren), was Allah und \nsein Gesandter verboten haben, und nicht der wahren Religion angeh\u00f6ren \u2013 \nvon denen, die die Schrift erhalten\nhaben \u2013 (k\u00e4mpft gegen sie), bis sie kleinlaut aus der Hand (?) Tribut \nentrichten!\n\n6. Versto\u00df gegen allgemeine Pers\u00f6nlichkeitsrechte\n\nSure 2,223\nPa: Eure Frauen sind euch ein Saatfeld. Geht zu (diesem) eurem Saatfeld, wo \nimmer ihr wollt.\n\nSure 4,15\nPa: Und wenn welche von euren Frauen etwas Abscheuliches begehen, so \nverlangt, da\u00df vier von euch (M\u00e4nnern) gegen sie zeugen! Wenn sie \n(tats\u00e4chlich) zeugen, dann haltet sie im Haus fest, bis der Tod sie \nabberuft oder Allah ihnen eine M\u00f6glichkeit schafft, (ins normale Leben \nzur\u00fcckzukehren)!\n\nSure 33,36\nPa: Und weder ein gl\u00e4ubiger Mann noch eine gl\u00e4ubige Frau d\u00fcrfen, wenn Allah \nund sein Gesandter eine Angelegenheit (die sie betrifft) entschieden haben, \nin (dieser) ihrer Angelegenheit (frei) w\u00e4hlen.\n\nSure 33,50\nPa: Prophet! Wir haben dir zur Ehe erlaubt: deine Gattinnen, denen du ihren \nLohn gegeben hast; was du (an Sklavinnen) besitzt, (ein Besitz, der) dir \nvon Allah (als Beute) zugewiesen (worden ist); die T\u00f6chter deines Onkels \nund deiner Tanten v\u00e4terlicherseits und deines Onkels und deiner Tanten \nm\u00fctterlicherseits, die mit dir ausgewandert sind; (weiter) eine (jede) \ngl\u00e4ubige Frau, wenn sie sich dem Propheten schenkt und er (seinerseits) sie \nheiraten will. Das (letztere?) gilt in Sonderheit f\u00fcr dich im Gegensatz zu \nden (anderen) Gl\u00e4ubigen.\n\nSure 60,10\nPa: Die gl\u00e4ubigen Frauen (w\u00f6rtlich: Sie) sind diesen (w\u00f6rtlich: ihnen, \nd.h.den ungl\u00e4ubigen M\u00e4nnern) nicht (zur Ehe) erlaubt, und umgekehrt.\n\n7. Verweigern der Glaubensfreiheit\n\nSure 2,191\nPa: Der Versuch (Gl\u00e4ubige zum Abfall vom Islam) zu verf\u00fchren, ist schlimmer \nals T\u00f6ten.\n\nSure 2,217\nPa: Und der Versuch (Gl\u00e4ubige zum Abfall vom Islam) zu verf\u00fchren, wiegt \nschwerer als T\u00f6ten.\n\nSure 47,8\nPa: Diejenigen aber, die ungl\u00e4ubig sind, \u2013 nieder mit ihnen!\n\nusw. usw."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T05:46:32.146Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.99999174145, "formal_score": 33, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T05:46:32.146Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+Laobros Ja. Aber (seelisch) verletzen k\u00f6nnen Sie allerdings nur sich \nselbst, kein Anderer kann das, wenn Sie es nicht auch wollen und zulassen. \nZugleich gilt auch f\u00fcr den Anderen, dass er sich selbst besch\u00e4digt, wenn er \nAndere verletzt.\nHm.... Das ist jetzt vermutlich eine ungewohnte Sicht f\u00fcr Sie und auf \nAnhieb nicht leicht zu verstehen. Sehen Sie: Das \"Ich\" steht im Singular. \nEs gibt keine \"Iche\". Und der Andere ist der Teil von mir, den ich \nabgespalten habe. Und der mir daher fehlt. Zur\u00fcckgewinnen [Und das ist der \nSinn von Re-Ligion als \"R\u00fcckbezug\"] kann ich ihn unter der (diesseitigen) \nConditio Humana dann nur durch Gemeinschaftlichkeit. Gemeinschaft bedeutet \ngleichsam \"Sozialit\u00e4t unter Freunden\" w\u00e4hrend \"Gesellschaftlichkeit nur \n\"Sozialit\u00e4t unter Fremden\" meint, selbst aber notwendig auf Gemeinschaft \naufruht oder zerfallen muss. \nDas wird allerdings von der Bunten Republik in Deutschland verleugnet und \ndie ANTIdemokratischen FAschisten werden gleichsam als \"Merkel-Jugend\" \ngegen alle Deutschen eingesetzt, die sich noch einen Rest an \nGemeinschaftlichkeit bewahrt haben.\nUnd in diesem Vernichtungskampf sehen viele Deutsche (vorbewusst, sie \nwissen das meist nicht) die \u201eAusl\u00e4nder\u201c oder/und Muslime gleichsam als eine \nweitere Hilfstruppe von Frau Merkel an, welche die Volksvernichtung [Das \nVolk ist eine Gemeinschaft] unterst\u00fctzt. Daher kommt der Hass."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Laobros", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T20:34:32.957Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g"}, "sentiment_score": 0.98683648, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T20:34:32.957Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-wRowe5zGgfw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAH4/-y18CwQh1LU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108487640544667579824", "textDisplay": "+Joachim Bullinger Vielleicht habe ich etwas \u00fcber trieben. Ich meine, wenn \nich bei solchen Videos die Kommentare lese , sind bestimmt die H\u00e4lfte \nbeleidigend und verletzend."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Laobros", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T20:18:10.084Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g"}, "sentiment_score": 0.9871520300000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T20:18:10.084Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-wRowe5zGgfw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAH4/-y18CwQh1LU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108487640544667579824", "textDisplay": "+Joachim Bullinger Dann w\u00e4re das ja gekl\u00e4rt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T20:03:26.538Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.98312213, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T20:03:26.538Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+Laobros \"+Laobros *wird verletz\" Das tut mir Leid, Laobros. Kann ich's \nwieder gut machen?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T20:02:16.736Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.9999319097, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T20:02:16.736Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+Laobros \"Und durch Kommentare wie deine (wobei du noch vergleichsweise \nsachlich bist) verletzen meine und die W\u00fcrde vieler anderer friedlicher \nMuslime.\"\nAlso das wollte und will ich nicht. Und wenn sich das so ausgewirkt hat, \nbitte ich um Entschuldigung. Ich will niemand verletzen oder in seiner \nW\u00fcrde herabsetzen. Wir sind alle geliebte Kinder Gottes und keines steht \nh\u00f6her oder niedriger als das andere.\nIch wei\u00df sehr wohl, dass es h\u00f6chst ehrenwerte Muslime gab und gibt. Und ich \nargumentiere nie und nirgendwo zum Menschen [Na ja, fast nie], sondern \nimmer nur zur Sache. Hier also zum Islam. Und der scheint mir auf der \ngleichen Stufe wie das Alte Testament zu stehen. Aber das ist meine \n(fallible) Einsch\u00e4tzung der Sache und nicht (!) der Menschen, die daran \nglauben!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Laobros", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T19:04:14.007Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g"}, "sentiment_score": 0.999938455, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T19:04:14.007Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-wRowe5zGgfw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAH4/-y18CwQh1LU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108487640544667579824", "textDisplay": "+Laobros *wird verletzt"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Laobros", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T19:02:20.310Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC_ZWhj8En9HypypriK3ED3g"}, "sentiment_score": 0.9999943746200001, "formal_score": 71, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T19:02:20.310Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-wRowe5zGgfw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAH4/-y18CwQh1LU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108487640544667579824", "textDisplay": "+Joachim Bullinger Ich wei\u00df nicht in was f\u00fcr einer Welt du au\u00dfgewachsen \nbist, aber hier in Deutschland habe ich gelernt jeden unabh\u00e4ngig von seiner \nHerkunft, Religion, Hautfarbe oder politischen Einstellung respektvoll zu \nbegegnen, auch wenn ich dessen Ansichten nicht teile, das nennt man \nzivilisiertes und menschliches Verhalten. \nIch nehme an du siehst dich selbst als zivilisierter als der Salafist. \nBegegnest du ihm jedoch mit der selben Respektlosigkeit, so l\u00e4sst sich dein \nVerhalten und deine Werte nicht von seinen unterscheiden. Das hei\u00dft nicht, \ndass du den Salafismus guthei\u00dfen sollst. Niemand sollte das.\nAber deine Art auch friedliche Menschen zu verunglimpfen und deren Religion \nzu beleidigen ist h\u00f6chst intolerant. Au\u00dferdem f\u00fchrt eben dieser Hass, diese \nAusgrenzung und Diskrimminierung h\u00e4ufig dazu, dass noch mehr Hass vor allem \nbei einigen jungen muslimischen Menschen entsteht. Salafisten haben es dann \neinfach, diese zu radikalisieren. \nIch bin ein Moslem und ein deutscher B\u00fcrger. Ich sage nicht, dass alles was \nim Koran steht richtig ist. Das selbe gilt f\u00fcr das alte Testament der \nBibel. Aber ebenso bin ich f\u00fcr die Rechtsstaatlichkeit in Deutschland. Und \ndurch Kommentare wie deine (wobei du noch vergleichsweise sachlich bist) \nverletzen meine und die W\u00fcrde vieler anderer friedlicher Muslime."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T18:30:43.004Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": -0.8091956, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T18:30:43.004Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "\u00c4h\u2026 noch was\u2026 Ein Vorurteil ist ein Urteil vor der Erfahrung. Und ich \nverurteile nicht einmal nach der Erfahrung, sondern \u00fcberhaupt nicht. Denn \nder gro\u00dfe Psychotherapeut lehrt uns \u201eRichtet nicht, auf dass ihr nicht \ngerichtet werdet\u201c. "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "parentId": "z12lupbygv3kwj3zo04cjvyq5t2hsrza4t00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T18:14:21.346Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.9146503, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T18:14:21.346Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "+Laobros Ich weise keine Schuld zu, ich stelle nur fest. Und da gilt halt, \ndass sich muslimischer Terror  auf Mohammed und den Koran st\u00fctzen und \nberufen kann, w\u00e4hrend sich ein evtl. \"christlicher\" Terror nicht durch \nJesus oder das NT legitimieren lie\u00dfe.\nDas ist hier die imho basale Differenz, die den entscheidenden Unterschied \nausmacht."}}]}, "z12pdjvzqszyijhjt04ccbhhmracyfep2n00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjONdn7csbDOerQbk-XMTCA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ryszard Piechocki", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T08:48:43.919Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjONdn7csbDOerQbk-XMTCA"}, "sentiment_score": 0.9685818, "formal_score": 3, "updatedAt": "2016-05-02T08:48:43.919Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109013273767969998306", "textDisplay": "dieser Lanz, ist er das Sprechrohr der Merkel oder was. Linker Hetzer, \nfurchtbar, dass man noch f\u00fcr diese Propaganda bezahlen muss. Armes \nDeutschland!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13tcn15rrnhjz0yy04cchcjmmnhyjs50xo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T19:52:08.234Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": -0.44646, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-06T19:52:08.234Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "Goldman Sachs hat doch \u00fcberall seine Finger drin.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z135zxepsmeixvegt04cfxzpyzuhyxvrgr40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDlkEAAT-3dYPk-wSCGa2wg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-4CVmaUt_8WI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKc/GQZS1aGtB0U/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Andreas Richter", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:43:56.851Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCDlkEAAT-3dYPk-wSCGa2wg"}, "sentiment_score": -0.9567998000000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T14:43:56.851Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107889365577981726252", "textDisplay": "Gut integrierte Muslime geh\u00f6ren zu Deutschland, aber nicht der Islam.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDlkEAAT-3dYPk-wSCGa2wg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Andreas Richter", "isDirected": 0, "parentId": "z135zxepsmeixvegt04cfxzpyzuhyxvrgr40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:40:10.302Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCDlkEAAT-3dYPk-wSCGa2wg"}, "sentiment_score": 0.9478798, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T21:40:10.302Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-4CVmaUt_8WI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKc/GQZS1aGtB0U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107889365577981726252", "textDisplay": "+MLG Boss Wenn sie hier sind und kein Stress bereiten, st\u00f6ren sie mich \nnicht. Nein, kommen m\u00fcssen sie nicht"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCM1_8m19NtgaxDsMs2c5nBQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MLG Boss", "isDirected": 0, "parentId": "z135zxepsmeixvegt04cfxzpyzuhyxvrgr40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:04:36.323Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCM1_8m19NtgaxDsMs2c5nBQ"}, "sentiment_score": 0.9473204, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T21:04:36.323Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112896095668449547571", "textDisplay": "Geh\u00f6ren? M\u00fcssen sie denn kommen?"}}]}, "z12swf2xrur2gxi1m23vih5y0xmshz4el": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-ZjVmMoEBkBE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAALU/VDecbOXDpYU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Max Mustermann", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T19:50:44.787Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg"}, "sentiment_score": 0.9999584814, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-10T19:50:44.787Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107136680173028220190", "textDisplay": "SPDCDUFDPGR\u00dcNE bangen um ihre fetten Di\u00e4ten und Schmiergeldposten !\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13iy5iyxqfejfyqi04cjzuj3vmbgzrqg14": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZaQ-mOcDzfEFLOR7G3Hx3Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Peter Taleski", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T20:40:38.330Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCZaQ-mOcDzfEFLOR7G3Hx3Q"}, "sentiment_score": -0.40783400000000003, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T20:40:38.330Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115329274459465590875", "textDisplay": "Wieso lecken die AfD Leute nicht an ihrem D\u00fcnnschiss und sagen dann: \" \nOoooh wir sind die Herrenrassse\" ?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qvx2zgyuszj3tc223e3woovjny1cbh04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T07:05:12.604Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.998214336, "formal_score": 89, "updatedAt": "2016-05-07T11:43:31.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "Die AFD will Volksentscheide Min 17.16-17.50. Das geht aber gar nicht, \nsolche Demokratiefeinde. Das einzige was an der Demokratie noch st\u00f6rt ist \ndoch der W\u00e4hler. Demokratie ist wenn Kanzler, Pr\u00e4sidenten oder Monarchen \ndas was die Superreichen wollen, auch tun. Drum sind Merkel, Gabriel und \nG\u00f6ring-Eckart wahre Demokraten. Im Gegensatz zu diesen AFD-Faschisten. \nVolksabstimmungen Demokratiefeinde in Reinstform.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121uxezgrelw3ngx04cd33jotvvtrdih2k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs9kj3rktWjwTnGR14ohoxg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6oqw_eQI7bk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/TvyDSxvtWXg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "FocusPics", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T11:46:09.454Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCs9kj3rktWjwTnGR14ohoxg"}, "sentiment_score": 0.9996082780000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-28T11:46:09.454Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103100055481777322598", "textDisplay": "Frau Weidel macht ihren Job ausgezeichnet\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13dwpyp4kykxdxn023rd5fovr3dcfu3z": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCc6O2agQhOY4Ge2jYvbbYaw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "maciej kowalski", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T21:48:18.797Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCc6O2agQhOY4Ge2jYvbbYaw"}, "sentiment_score": 0.8178359, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T21:49:16.000Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103290139673343786707", "textDisplay": "Deutsche aufstehen! Es gibt eine Alternative f\u00fcr Deutschland.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wjb0j5rurfn5xw04cfhn5wuvxflbb214": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0_4SfC01TlfCzZhcqs9FpA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Karl Eduard", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:08:17.905Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC0_4SfC01TlfCzZhcqs9FpA"}, "sentiment_score": 0.9333776, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-27T11:08:17.905Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114040794054896234496", "textDisplay": "Frau Weidel hat furchtbar entt\u00e4uscht, sich von diesem Lanz so treiben zu \nlassen. Meine G\u00fcte, was soll das werden, wenn Sie sich im Fernsehen gegen \nihre Kollegen positioniert. \"Ich sag jetzt keine Namen.\" \"Herr H\u00f6cke?\" \n\"Ja.\" \"Alexander Gauland?\" \"Ja.\" \n\"Was h\u00e4tten Sie als Bundeskanzlerin gemacht?\" Was ist so schwer daran, zu \nbetonen, da\u00df Bundeskanzlerin jemand anders ist? So was von Herumgeeiere.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12bxvypmzmnzbtxv04cifoxixf3vxpr2bs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8j8TVhDQrJvP8_9KbGnTBA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "flash light", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T20:40:05.108Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC8j8TVhDQrJvP8_9KbGnTBA"}, "sentiment_score": 0.99488649, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-29T20:40:05.108Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117830319793502528661", "textDisplay": "quantitativ geht die rechnung nicht auf ...das sagt mehr als alles andere \n..ihr geht es null um europa oder die \"wirklichen \" f\u00fcchtlinge wie sie es \nnennt .. scheinheilig\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12bxvypmzmnzbtxv04cifoxixf3vxpr2bs", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:42:32.143Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9856182, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:42:32.143Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+flash light Immerhin bin ich Deutscher und kein Antideutscher."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8j8TVhDQrJvP8_9KbGnTBA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "flash light", "isDirected": 0, "parentId": "z12bxvypmzmnzbtxv04cifoxixf3vxpr2bs", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:22:59.771Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC8j8TVhDQrJvP8_9KbGnTBA"}, "sentiment_score": 0.9602063999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:22:59.771Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117830319793502528661", "textDisplay": "das kommt aus der richtigen ecke, ich lach mich schlapp ^^"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12bxvypmzmnzbtxv04cifoxixf3vxpr2bs", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:11:01.543Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.98222412, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:11:01.543Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+flash light Um WAS geht es denn DIR? --- Dir geht es darum, Deutschland zu \nvernichten."}}]}, "z133z52qozanujca504cf3vhlxqkun4ayxw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxUkWUx1QdqpbF98hgvyH7w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dieter Nur", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T19:53:23.820Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCxUkWUx1QdqpbF98hgvyH7w"}, "sentiment_score": 0.99568784, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T19:53:23.820Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112911262709642149364", "textDisplay": "Dieser Politikprofessor, der sieht mir aus wie Lorio. Im dem Sketch mit \nEvelin Harmann, als ihm immer wieder ein Spagetti an der Nase hing. - Also \nich fand die Sendung diesmal k\u00f6stlich.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12livugwsreyhplf232jhk5erittlukx": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8Oe7HJ7R3pJbrpk9Svrj9Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Felix K.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T06:42:29.738Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC8Oe7HJ7R3pJbrpk9Svrj9Q"}, "sentiment_score": 0.999597745, "formal_score": 89, "updatedAt": "2016-05-08T06:42:29.738Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113031196528545621350", "textDisplay": "Die Forderung Asylantr\u00e4ge im Ausland und nicht in Deutschland zu stellen \nist scheinheilig und naiv. In L\u00e4ndern wie Eritrea, Somalia, Syrien und \nAfghanistan um nur mal einige der Herkunftsl\u00e4nder von Gefl\u00fcchteten zu \nnennen ist praktisch unm\u00f6glich. Dies gilt auch f\u00fcr Menschen in \"sicheren \nHerkuftsl\u00e4ndern\" wie zum Beispiel Sini und Roma. Dies sind Minderheiten, \ndie in ihren Herkunftsl\u00e4ndern keinerlei rechte haben. Die systematische und \nstrukturelle Diskrimminierung macht es f\u00fcr sie unm\u00f6glich einen \nernstzunehmenden Arbeitsplatz zu finden geschweige denn erlaubt ein Konto \nauf zumachen. Au\u00dferdem gibt es f\u00fcr sie keinerlei M\u00f6glichkeiten auch nur \ngeringe Kredite auf zunehmen und f\u00fcr jene, die das Geld haben, sich eine \nWohnung zu kaufen ist auch dies nicht m\u00f6glich, da diesen Minderheiten es \nnicht gestattet ist den eigenen Wohnraum frei zu w\u00e4hlen. Es gibt noch \nandere Gr\u00fcnde daf\u00fcr, weswegen Gefl\u00fcchtete nicht in unterschiedliche \nKategorein eingeteilt werden k\u00f6nnen Fakt ist jeder Mensch der flieht, egal \nob die Ursachen Armut, Perspektivlosigkeit oder Kriege sind hat einen Grund \ndaf\u00fcr und Europa tut gut daran all diesen Menschen sowohl einen sicheren \nPlatz auf diesen Planeten zu bieten und die Situation in den jeweiligen \nHerkunftsl\u00e4ndern wirklich zu verbessern. Was wir gerade erleben ist eine \nPolitik, die mit geltenden UN-Recht nichts zu tun hat. Viele praktische \nMa\u00dfnahmen wie der Umgang mit Gefl\u00fcchteten entsprechen nicht der UN Charter \noder sind dem UN Asyl und Kinderrechtskonventionen zuwider. \nIch finde es schade, dass in dieser Sendung nicht auf diese Punkte \neingegangen wurde. \nWas mich wiederum gar nicht \u00fcberrascht ist, wie sich Frau Weidel in dieser \nRunde pr\u00e4sentiert, zumal sie sich gar nicht so stark von anderen \nPolitiker*innen in ihrer Partei abgrenzt, wie es am Anfang vielleicht \nscheinen mag. So zum Beispiel ab 18:18 als sie auf die Frage nach einer \nernsthaften Mitarbeit und eigenen L\u00f6sung genau wie eine Frau von Storch \noder Frau Petry nicht etwa eigene L\u00f6sungen schildert, sondern nur \u00fcber die \nFehler andere Partein redet. Gegen andere Politiker*innen in ihre Partei \nschie\u00dfen, dass kann sie gut, aber sobald eine kritische Frage speziell auch \netwas mit ihr zu tun hat, tritt sie auf wie ein beleidigtes kleines Kind. \nVon Selbstkritik ist hier keine Spur ! Letztlich gibt sie dem Rassismus \neine sch\u00f6nere Fassade, als manche ihrer Mitstreiter*innen dies tun und \ngreift dabei auf Strategien zur\u00fcck, welche die AFD in ihrer Anfangszeit \nhatte.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z135epc5wqqidd1qa04ce5cwktefjhmqixk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 4, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:27:23.055Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9999858701800001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T17:29:08.000Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "Das Minarett oder Kopftuch sind nur Symbole. Es sind keine (Werte)-Grenzen, \ndie hier verteidigt werden m\u00fcssen. Niemand k\u00e4me auf die Idee das Kopftuch \nzu verbieten, wenn im Koran nicht an zwei Dutzend Stellen T\u00f6tungsbefehle \ngegen die Nichtmuslime st\u00e4nden. Von der Hetzerei an \u00fcber 200 weiteren \nStellen wollen wir mal gar nicht reden.\nIm \u00fcbrigen bewirken die 200 Schm\u00e4hungen eine Entmenschlichung. Diese \nEntmenschlichung ist quasi eine Vorbereitung f\u00fcr die T\u00f6tungsbefehle \n(Vernichtung).\nHitler und seine J\u00fcnger haben es \u00e4hnlich gemacht. Hitler sprach von \nUngeziefer und der Koran spricht von Affen, Schweinen, Vieh etc.\nDas sich die \"Muslime\" in der Mehrheit nicht daran halten, macht sie \neigentlich zu Nichtmuslimen. \nEs reicht aber v\u00f6llig aus, wenn man von einer Minderheit umgebracht wird, \nw\u00e4hrend die Mehrheit zuschaut oder es duldet oder nicht verhindern kann \nbzw. will. So \u00e4hnlich war es n\u00e4mlich im Dritten Reich.\nDa der Islam in Deutschland aber mit ca. 5 Mio. Muslimen bereits schon \"too \nbig to fall\" ist, kann man den Islam nicht mehr verbieten. Und den Koran \nkann man im Internetzeitalter sowieso nicht mehr verbieten. Den gibt es \nschon als pdf f\u00fcrs Tablet.\nAtat\u00fcrk hatte durch das Kopftuchverbot in der T\u00fcrkei eine De-islamisierung \neingeleitet. Er wu\u00dfte genau, da\u00df das Kopftuch die Frauen und die ganze \nGesellschaft islamisiert.\nAtat\u00fcrk hatte f\u00fcr den \"Propheten\" auch keine sch\u00f6nen Worte \u00fcbrig. Das \nvergessen die T\u00fcrken (Ich pauschalisiere) nur zu gern.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z135epc5wqqidd1qa04ce5cwktefjhmqixk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:06:47.639Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.9478781, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:06:47.639Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+vanlendl1 \nKann dir nur zustimmen. \nDass Israel Mauern und Z\u00e4une baut, wird nur sehr selten kritisiert. Wenn \naber \u00d6sterreich den Brenner-\u00dcbergang kontrollieren will, wird ein \nRiesengewese darum gemacht und von einer wirtschaftlichen Katastrophe \ngeredet.\nGerade so, wie es denen jeweils in den Kram passt. \nIsrael besitzt das RECHT, seine Grenzen zu kontrollieren, so wie jedes \nandere Land auch.\nDer Unterschied ist, dass Israel ein souver\u00e4nder Staat ist, \u00d6sterreich aber \nseine Souver\u00e4nit\u00e4t zu einem erheblichen Teil an die EU abgegeben hat."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z135epc5wqqidd1qa04ce5cwktefjhmqixk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T13:16:44.580Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.999431727, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T13:16:44.580Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+natija08 Es war auf jeden Fall Absicht, die Silvestervorf\u00e4lle zu \nvertuschen. Das, was die Medien nicht vertuschen k\u00f6nnen, wird mit der \nkleinsten Flamme gekocht.\nIm Internet-und Smartphonezeitalter kann man nichts mehr vertuschen. Macht \nman es trotzdem und es kommt raus, geht der Schu\u00df nach hinten los. \nL\u00fcgenpresse ist sicherlich etwas \u00fcberzogen. Falsch ist es aber auch nicht.\nPeter Sloterdijk spricht vom \"L\u00fcgen\u00e4ther\".\nWolf Biermann hat \u00fcbrigens in 2010 im Nachtstudio die Thesen von Sarrazin \nals \"bescheidene Wahrheiten\" bezeichnet. Das Video findet man hier bei YT.\nIsrael baut gerade einen gro\u00dfen Zaun, um sich gegen die afrikanischen \nFl\u00fcchtlinge abzuschotten. Die wissen ganz genau, da\u00df sie sonst als \nj\u00fcdischer Staat aufh\u00f6ren w\u00fcrden zu existieren."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z135epc5wqqidd1qa04ce5cwktefjhmqixk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:44:58.498Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.9836339999999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T12:44:58.498Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+vanlendl1 \n5 Millionen ist recht niedrig gesch\u00e4tzt, aber diese Zahl geistert st\u00e4ndig \nin den Medien. \nEs sind MINDESTENS 7 M illionen, wenn nicht noch deutlich mehr (allein \ndurch die Einwanderung). \nSeltsam: In Deutschland wird wirklich ALLES statistisch erfasst, aber die \nAnzahl der Muslime ist nicht zu ermitteln. \nK\u00f6nnte das Absicht sein?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert Lindner", "isDirected": 0, "parentId": "z135epc5wqqidd1qa04ce5cwktefjhmqixk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T01:08:20.459Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ"}, "sentiment_score": 0.9606461000000001, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T01:08:20.459Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108530576758685206299", "textDisplay": "+vanlendl1 stimmt. mit jedem Moslem mehr in Deutschland, wird`s f\u00fcr uns \nenger...."}}]}, "z12ugnuzpxj0i11u223oxbxoymbmjp1bm04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBWuF1CcEpWEa2Fqo0wBUJg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alexa Rostoska", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T14:10:24.469Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCBWuF1CcEpWEa2Fqo0wBUJg"}, "sentiment_score": -0.9050917, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-05T14:10:24.469Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112975229305565545435", "textDisplay": "Die Weidel ist richtig gut... ich w\u00fcnschte mir mehr solcher Politikerinnen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125vj3hauqfwvqs523lhrrbkkzvwpgt4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcYzvMuFQFXHlAsYDBF-A1Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-FCmXEg4z0AY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABw/5mPGJpk4xD8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Nasenb\u00e4r", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:48:00.805Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCcYzvMuFQFXHlAsYDBF-A1Q"}, "sentiment_score": 0.9534720000000001, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-08T21:48:00.805Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108153518960529973147", "textDisplay": "Man ist der Lanz dumm.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12mdhgbkzeuyju0x221srepmpbvd35jx04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Betrunkener Landstreicher", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T21:50:40.406Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA"}, "sentiment_score": 0.9447319999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-04T21:50:40.406Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111084725539363650781", "textDisplay": "AFD IST ANTIFASCHISMUS!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cjjw4ktaodd2we04cenjxnrbqsv2zqz00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-8zXhhVNB6QM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/ZylALSdgZ54/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Peter Fischer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:47:37.008Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA"}, "sentiment_score": 0.8897476, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-04-27T11:47:37.008Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111261818695654929692", "textDisplay": "Mensch, es gibt ja vern\u00fcnftige Menschen in der AfD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cgroqtnz0ebavw22qtbh5ukm3ebhon04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Perebynis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:50:42.437Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg"}, "sentiment_score": 0.9999476956000001, "formal_score": 82, "updatedAt": "2016-04-27T21:30:11.000Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117039920722406671177", "textDisplay": "Zum Schluss (ab 36:00) der \"Schauspieler und Regisseur\" Meyerhoff: Durch \nSchusswaffengebrauch kommen in den USA pro Jahr ca. 30.000 Menschen ums \nLeben, davon ca. zwei Drittel durch Selbstmorde, ein weiteres Drittel durch \nBandenkriminalit\u00e4t, oft bei Bandenkriegen. Der Rest f\u00e4llt statistisch \ngesehen nicht ins Gewicht. Man k\u00f6nnte sich Gedanken dar\u00fcber machen, weshalb \nso viele Menschen freiwillig aus dem Leben scheiden oder dar\u00fcber, wie man \ngegen das organisierte Verbrechen vorgeht, aber was Meyerhoff umtreibt sind \ndie \"amerikanischen Verh\u00e4ltnisse\", die bei uns einkehren, wenn wir das \n\u00e4u\u00dferst strenge Waffenrecht in Deutschland lockern, das \u00fcbrigens in etwa so \nstreng ist wie in New York. Verbrecherbanden haben wir in Deutschland auch, \nund auch bei uns ist davon auszugehen, dass die ihre Waffen nicht im \nGunshop ihres Vertrauens erwerben, sondern aus dunklen Kan\u00e4len, also \nillegal. Die Schweiz hingegen ist trotz ihrer freiz\u00fcgigen Bestimmungen \nbez\u00fcglich Waffenbesitz nicht als Heimat von \"trigger-happy\" Waffennarren \nbekannt. Herr Meyerhoff ist freilich in gewisser Weise typisch f\u00fcr den \nlinksliberalen Mainstream in Deutschland. Was er f\u00fcr \"amerikanische \nVerh\u00e4ltnisse\" h\u00e4lt, sind lediglich die Bilder in seinem Kopf und nicht die \nRealit\u00e4t in den USA.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lhvt4irvdtjvys04cehpryvmnencai2s": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjtmP4df-EvXKVfSRS0ci2A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pangasius", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T22:38:25.419Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjtmP4df-EvXKVfSRS0ci2A"}, "sentiment_score": 0.114336, "formal_score": 20, "updatedAt": "2016-04-30T22:38:25.419Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100310608536407721258", "textDisplay": "was ne witzfigur der lanz\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lf3yjlzbbtpz0m231g1nybyymyjlli": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrILkpvvX1zjvelk8OCGsJw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mytotalcollapse", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T18:57:06.273Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCrILkpvvX1zjvelk8OCGsJw"}, "sentiment_score": 0.9471639, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T18:57:06.273Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102220642474681167191", "textDisplay": "einfach nur zum kotzen die \u00f6ffentlich rechtlichen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13cwplh4urovvlpv04ccdmiwnjoszgwp3s": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxR1XsKCiFW8CS4JmmHdzOA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-TmcOiQknj0M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAMg/mosfxdFu0PM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johannes Ho", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:46:05.232Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCxR1XsKCiFW8CS4JmmHdzOA"}, "sentiment_score": 0.22919, "formal_score": 17, "updatedAt": "2016-04-27T17:46:05.232Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101613845216126267593", "textDisplay": "oh gott ist diese AfD Politikerin einfach schlecht....tja was kann man \nanderes vor dieser Partei erwarten ^^\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 2.4390243902439024, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13cwplh4urovvlpv04ccdmiwnjoszgwp3s", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:08:08.224Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9411782000000001, "formal_score": 3, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:08:08.224Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Johannes Ho Was kann man denn von DIR erwarten? Was erwartet man von \nAnh\u00e4ngern einer L\u00fcgenmerkel und ihrer Mafia?"}}]}, "z13wedyh5oybj52jf04cjvbrtsmuyznyhwk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkF5fHjULgImbPRlt8iGSWQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Karl Heinz", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T13:32:48.441Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCkF5fHjULgImbPRlt8iGSWQ"}, "sentiment_score": 0.9999575716, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-05-06T13:32:48.441Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116102507717046123958", "textDisplay": "Apropos Waffengesetze, wieso wird eigentlich permanent der Zeigefinger auf \nAmerika gehalten. Canada besitzt \u00e4hnlich liberale Waffengesetze und dort \nartet der Missbrauch nicht so aus? Oder habt ihrr jemals in den Medien \netwas Negatives \u00fcber Canada geh\u00f6rt. Die labern hier einen von neoliberaler \nOrdnung, verstehen aber gar nicht, dass sie perrmanent den moralischen \nZeigefinger erheben und der Bev\u00f6lkerung sagen will, was legitim ist und was \nnicht.\n\nIslamismus bedeutet, dass die Gesetze des Korans mit in die \nRechtsauffassung aufgenommen werden. D.h. durch solches und jenes Gebot \nwerden die Freiheitsrechte der B\u00fcrger durch die islamischen Normen \nreglementiert. Wenn jeder Muslim in seinem K\u00e4mmerchen seinen verschissenen \nGott anbetet und damit nicht die Allgemeinheit mit reinzieht, glaube ich \nnicht, dass irgendeine Person dies als st\u00f6rend empfindet. Wenn aber \nMenschen, die Kritik am Islam aus\u00fcben, auch auf Youtube mit Mord bedroht \nwerden, zeichnet sich doch eindeutig ab, welch eine Funktion der Islam in \nder Gesellschaft einnehmen soll. Es sind christliche Mitglieder die in \nEuropa in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden Terroranschl\u00e4ge ver\u00fcben, sondern Menschen \nim Namen von Mohammed und dem Islam. Wieso darf man dann in Deutschland das \n\u00dcbel nicht beim Namen benennen. Wie w\u00e4re es, wenn sich der Zentral der \nMuslime sich zu der Gleichberechtigung von Mann und Frau in Deutschland \nbekennt und klar \u00e4u\u00dfert, dass sie die Sharia ablehnen. Damit w\u00e4re doch ein \nausreichendes Signal gegeben und so wie alle behaupten, h\u00e4tte die \"AfD \nkeinen Zulauf von Rechtsideologen\". Achja, bei der AfD wurde von Anfang an \npauschalisiert und alle Leute, die diese Partei w\u00e4hlen kategorisch \nabgestempelt. Wenn aber vern\u00fcnftige Menschen sagen, dass durch den \nislamischen Terror jeden Monat ungef\u00e4hr 2000 Menschen sterben und der Islam \ndurchaus eine Bedrohung f\u00fcr die heutige Gesellschaft darstellt, wird er \nversucht als rechtsideologisierter Faschist in eine Ecke gestellt. Diese \npermanente Ver\u00e4nderung und Pervertierung der allt\u00e4glichen W\u00f6rter innerhalb \nk\u00fcrzester Zeit. geht mir derma\u00dfen auf den Strich. Es scheint wohl eine \ngr\u00f6\u00dfere Schnittmenge derjenige zugeben, die die Shaaria auch mit Gewalt \ndurchsetzen als AfDler der rechten Ecke zuzuordnen sind. Bei aller Liebe, \naber wann h\u00f6rt dieser moralische Zeigefinger in Deutschland endlich auf zu \nwirken.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Max Mustermann", "isDirected": 0, "parentId": "z13wedyh5oybj52jf04cjvbrtsmuyznyhwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T19:49:44.919Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg"}, "sentiment_score": 0.999413621, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T19:49:44.919Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-ZjVmMoEBkBE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAALU/VDecbOXDpYU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107136680173028220190", "textDisplay": "+Karl Heinz -- Deutschland (BRD) hat das strengste Waffengesetz. Hier \nwerden sogar Luftgewehre auf 7,5 Joule kastriert.-Das gab es nicht mal in \nder DDR."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkF5fHjULgImbPRlt8iGSWQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Karl Heinz", "isDirected": 0, "parentId": "z13wedyh5oybj52jf04cjvbrtsmuyznyhwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T13:46:36.511Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCkF5fHjULgImbPRlt8iGSWQ"}, "sentiment_score": 0.9988299, "formal_score": 43, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T13:46:36.511Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116102507717046123958", "textDisplay": "+Karl Heinz Apropos die NSDAP war damals \u00e4u\u00dferst positiv gegen\u00fcber den \nmuslimisch gepr\u00e4gten und patriacharlischen Staaten gesinnt. Deshalb halte \nich den Nazivergleich f\u00fcr \u00e4u\u00dferst unpassend. Ich stimme auch nicht in allen \nPunkten mit der AfD ein und empfinde manche Aussagen als unpassend, aber \ndennoch w\u00fcrde ich sie nicht in eine rechte Ecke stellen. Denn Nazis sind \nsie nicht."}}]}, "z123gpa4mpvnfhjxm04cizwirzmjdvnzvws0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF4sTFMNI8pLnMi-q72hbtw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mick312", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T07:53:05.714Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCF4sTFMNI8pLnMi-q72hbtw"}, "sentiment_score": 0.694564, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T07:53:05.714Z", "likeCount": 49, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104428882756653353606", "textDisplay": "St\u00e4ndig Suggestivfragen, nicht zum aushalten der Zwangsgeb\u00fchrenhetzer.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z123gpa4mpvnfhjxm04cizwirzmjdvnzvws0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:13:14.333Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.99021798, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:13:14.333Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcller Das ist wie jemand, der sich nach dem Aufwachen selbst \nohrfeigt, weil ihm jemand eingeredet hat, dass das gut f\u00fcr ihn ist."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Adriana M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z123gpa4mpvnfhjxm04cizwirzmjdvnzvws0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:40:43.416Z", "likeCount": 13, "authorChannelId": {"value": "UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw"}, "sentiment_score": 0.9787817, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T11:40:43.416Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116882380166292709548", "textDisplay": "+mick312 \n....nun, der dumme deutsche Michel soll doch immer wieder brav morgens \naufstehen und die Kohle f\u00fcr die Islaminvasion herbeischaffen!"}}]}, "z13titdiqs2pxfkkw23og5cp1vftflh33": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGZIx4OkuEmoFOKJEyDIbEQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-pDalfTz2Knc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEQ/fFKNJV5ZO9w/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Karl Arsch", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T17:01:03.036Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCGZIx4OkuEmoFOKJEyDIbEQ"}, "sentiment_score": 0.99759169, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-07T17:01:03.036Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112417201699419602330", "textDisplay": "Wie sich Lanz wieder selbst die meiste Redezeit nimmt. <3 Das ist so \nrichtig .. sozial verkr\u00fcppelt. ;-)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ut3og5lzrzhfem232stmjzljuft4yn04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2dFC_zYR3grWDNFybb8t3Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "fraeu", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T07:43:41.319Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC2dFC_zYR3grWDNFybb8t3Q"}, "sentiment_score": 0.9291597, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-11T07:43:41.319Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110459047432367113653", "textDisplay": "Der Lanz ist kurz davor auch noch seine letzte Gehirnzelle zu verlieren !\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12rx3eb0py0f5uen22ezpa5qmipcjewe04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcpx5ue_WsgQRLUhLPbdQaA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-ptFM0PYVUyU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABg/X69ee-6-zrU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "nero bua", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T22:59:33.815Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCcpx5ue_WsgQRLUhLPbdQaA"}, "sentiment_score": 0.9998683299, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T22:59:33.815Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115644410318145496196", "textDisplay": "... kein geschenk f\u00fcr die afd sondern diese krise u. fehlentscheidung hat \ndie augen der deutschen erst ge\u00f6ffnet in hinsicht auf \"wem kann man glauben \n- wem nicht\"!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133d1p4zy31szmg404chzurzsvmsni5cww0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnBm3UV-zNrxox7mhCP2Cxg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "AlkaTras401", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T16:59:10.812Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCnBm3UV-zNrxox7mhCP2Cxg"}, "sentiment_score": 0.9558135999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-04T16:59:10.812Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116773542915636902709", "textDisplay": "Also ich frage mich warum nicht mal wenigstens einer der Zuschauer da seine \nFresse aufrei\u00dft und seine Meinung ausdr\u00fcckt. Sind das nur Hologramme oder \nwas xD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ecnmglpyahxflg22gyxs4aqqrib0ov04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbozguGBEZhVvrbaZrDeyAg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-RGDAB_TSSvI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA4/GH97rUtRUS0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "PeterFreitag", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:19:41.637Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCbozguGBEZhVvrbaZrDeyAg"}, "sentiment_score": 0.9955779800000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T12:19:41.637Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102528401719592556452", "textDisplay": "Weidel fand ich nicht so toll. Sie hat sich sehr deutlich durch ihre \nparteiinterne Kritik dem Lucke Lage zugeordnet. In einer F\u00fchrungspositionen \nmuss man integrierender agieren. Egal ob man mal FDP Mietglied war oder \nlesbisch ist.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13tebcabrbbutpwu04cibvjsqykwxg5c0o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 4, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpKQcUDaffpuF-9ZoWqzUbA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ruediger walter", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:03:34.516Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCpKQcUDaffpuF-9ZoWqzUbA"}, "sentiment_score": 0.20806999999999998, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T09:03:34.516Z", "likeCount": 20, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114008948751564148484", "textDisplay": "Dieses Defensive. Dieses sich distanzieren. Sich entschuldigen. N\u00f6.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Amar M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z13tebcabrbbutpwu04cibvjsqykwxg5c0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-13T10:36:19.365Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg"}, "sentiment_score": 0.9265375, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-13T10:36:19.365Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-6nrD7IsSgvU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/93V1b14Yp_U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115316236761094359390", "textDisplay": "+chrissy lukullus Weil man in der AfD momentan besser Karriere machen \nkann..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtB-Lrbn-WYYulI3ZPjZZ7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "chrissy lukullus", "isDirected": 0, "parentId": "z13tebcabrbbutpwu04cibvjsqykwxg5c0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T16:20:54.098Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCtB-Lrbn-WYYulI3ZPjZZ7g"}, "sentiment_score": 0.99741013, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T16:20:54.098Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111399737506964658426", "textDisplay": "+Robin Bart Immer mit der Ruhe. Ich habe schon andere Videos mit ihr \ngesehen, wo sie sich\neindeutig vom Islam distanziert. Ihre Zur\u00fcckhaltung ist eine \nVorsichtsmassnahme, da sie sonst\nmedial gelyncht werden w\u00fcrde. Sie wird schon nicht umsonst bei der AfD sein \n- und nicht bei Alfa!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robin Bart", "isDirected": 0, "parentId": "z13tebcabrbbutpwu04cibvjsqykwxg5c0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:42:06.754Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ"}, "sentiment_score": 0.9908203, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:42:06.754Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-LJg6wDME0Qc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/CSdzu9l90p8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111082804254997225490", "textDisplay": "+ruediger walter \nWirklich unangenehm, die Frau darf nicht mehr Einfluss erlangen.\nMeuthen ist ok, wegen der Au\u00dfenwirkung und seiner verbindenden Art, aber \nbei Weidel ist die rote Linie f\u00fcr einen Patrioten \u00fcberschritten!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCv7F5lYdZhAiDUJ-Y897E3Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Barbarossa", "isDirected": 0, "parentId": "z13tebcabrbbutpwu04cibvjsqykwxg5c0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:20:24.824Z", "likeCount": 10, "authorChannelId": {"value": "UCv7F5lYdZhAiDUJ-Y897E3Q"}, "sentiment_score": 0.9852083500000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T19:54:38.813Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-F1XFMIb2QnM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAI4/Imr4s27EgJU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107962564630339377590", "textDisplay": "+ruediger walter\nEben. Gerade heraus. Keinen Millimeter Kompromisse mit dem Gesindel aus \nAltparteien und Medien-Mischpoke. Das goutiert das Volk. Siehe zuletzt \n\u00d6sterreich.\n\nIch warne die AfD davor sich anzubiedern. Dann werdet ihr den Weg der \nBlockparteien gehen. Unsere Loyalit\u00e4t ist kein Abo."}}]}, "z12sdz2w4legifpdq23tu3wwjtrjvzxr204": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJk0yxDojOHeeLvaZ8ifzUw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-L9uJecAKu5g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADM/xWTOMgGhQ7s/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mike maloka", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T10:56:12.908Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCJk0yxDojOHeeLvaZ8ifzUw"}, "sentiment_score": 0.99400172, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-02T10:56:12.908Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103850829069307579881", "textDisplay": "Diese Sendung ist reine sch\u00f6n Reederei\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS2mv57Mr7AwtfKua4GPrKw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Abdullah Brutzler", "isDirected": 0, "parentId": "z12sdz2w4legifpdq23tu3wwjtrjvzxr204", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T22:45:26.158Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCS2mv57Mr7AwtfKua4GPrKw"}, "sentiment_score": 0.6134919999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T22:45:26.158Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0iaS46NE-U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABM/LolOYOIOR6o/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107458946074265245053", "textDisplay": "+mike maloka \n\"Rehderei!\""}}]}, "z12lidwppn3vjf0qs04cev4xore2chcxqmg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Perebynis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:22:03.520Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg"}, "sentiment_score": 0.999999824063, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-27T18:22:03.520Z", "likeCount": 9, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117039920722406671177", "textDisplay": "\"Der Islam\" geh\u00f6rt vor allem darum nicht zu Deutschland, weil er immer auch \neine politische Komponente hat, und diese ist im Kern nicht mit dem \ndeutschen Grundgesetz vereinbar. Das gilt keineswegs nur f\u00fcr extremistische \nStr\u00f6mungen, sondern durchaus auch f\u00fcr den islamischen Mainstream. Beispiel \nislamisches Kopftuch - das Kopftuch ist (ebenso wie andere, extremere \nFormen der Verh\u00fcllung von Frauen) in der islamischen Literatur immer mit \ndem islamischen Frauenbild verkn\u00fcpft, das, eben weil der Islam auch Politik \nist, einen unterschiedlichen und eingeschr\u00e4nkten rechtlichen Status der \nFrau gegen\u00fcber dem Mann beinhaltet. Davon, dass das Kopftuch ein reines, \nharmloses Symbol f\u00fcr den Bezug seiner Tr\u00e4gerin zu Allah ist, kann keine \nRede sein. Laut Text des Grundgesetzes sind Mann und Frau in Deutschland \ngleichberechtigt, niemand darf aufgrund seines Geschlechts diskriminiert \nwerden. So einfach ist das.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z135ez1hrqq0hjclc23stxyjqmr5tfvnv": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCS8MTW2yaGBCjxZsPCeG1TQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-h2Dx3Lvb9T0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAGCo/KWcpHAwKyMU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Gerhard Scholtyssek", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T17:25:13.787Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCS8MTW2yaGBCjxZsPCeG1TQ"}, "sentiment_score": 0.9819519, "formal_score": 6, "updatedAt": "2016-05-08T17:25:13.787Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109727161613273781262", "textDisplay": "Lanz du hast keine ahnung. brandrodung und fehlende familienplanung sind \nder hauptgrund f\u00fcr afrikas armut. nur durch leiden lernt man und \u00e4ndert \netwas. integration in europa ist nicht m\u00f6glich weil wir die arbeitspl\u00e4tze \nnicht haben. in Gambia war ich, so arm ist das land nicht.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13pzrdxuomfhh0pg04cjd15tzvftfuoa4g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy1GNLLewkSoz6qVeY3g1rA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "smi117", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T13:07:30.660Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCy1GNLLewkSoz6qVeY3g1rA"}, "sentiment_score": 0.8900521, "formal_score": 82, "updatedAt": "2016-05-01T13:07:30.660Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115188636367936125626", "textDisplay": "Lanz war relativ fair. Weidel sachlich wie immer. Der Typ am Ende bot nur \nPolemik, letztlich dieselbe \"Argumentation\" wie die der Altparteien - beste \nWahlwerbung f\u00fcr die AfD.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13myxkoiqnux3ook04cdtnhypbsd50xrbk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6yUFfgC84kfw-vmsjuPpbA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-11sIxpwzMEM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAALQ/_9QgPAoFaiM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Bev\u00f6lkerungs Austausch", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:12:55.181Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC6yUFfgC84kfw-vmsjuPpbA"}, "sentiment_score": 0.9988982430000001, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-04-27T12:12:55.181Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110939867657414320778", "textDisplay": "Der Lanz h\u00e4lt seine Zuschauer wohl f\u00fcr v\u00f6llig verbl\u00f6det. Die Art und Weise \nwie er hier agiert passt zu einem trash-Kanal!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z120h1xhkoibvb1dc22dhxha4m2iwd50m": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChXYsrGseM5QPDXQoQqvSTg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1e2c6fFGAKE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/ZRfDDuLIIr0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "nihilius32", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:31:42.457Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChXYsrGseM5QPDXQoQqvSTg"}, "sentiment_score": 0.99378563, "formal_score": 9, "updatedAt": "2016-04-27T10:31:42.457Z", "likeCount": 16, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117244905192958737615", "textDisplay": "Lanz soll einfach aus dem TV verschwinden und als Fitness-Animateur f\u00fcr \nCluburlauber auf Mallorca arbeiten. Damit w\u00e4re er bereits am Limit seiner \nintellektuellen Kompetenz.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 10, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "C4GIF", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:14:01.835Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw"}, "sentiment_score": 0.46673600000000004, "formal_score": 17, "updatedAt": "2016-04-27T09:14:14.000Z", "likeCount": 54, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114866273798524908333", "textDisplay": "Versucht ein Schauspielerdarsteller sich als Intellektueller... So l\u00e4uft \ndas in unseren Qualit\u00e4tsmedien.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:02:38.233Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9999419498000001, "formal_score": 58, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:02:38.233Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Ich bin sehr sachlich in meinen Argumentationen. Ich war es \nnicht, der Til Schweiger in der Sendung \"Donnerstalk\" im Sommer 2015 im ZDF \nals Intellektuellen der \u00d6ffentlichkeit pr\u00e4sentiert hat. Oder wenig sp\u00e4ter \nbei Maischberger. So gesehn, ist das mit \"jemanden aus der Kiste holen\", \npolemisch. Es werden st\u00e4ndig irgendwelche Schauspieler oder Promis benutzt, \ndiesen \"welcome refugee\"-Stuss oder AfD-Bashing zu unterst\u00fctzen.\nDurch die offenen Grenzen konnten unbemerkt IS-Leute und radikale Muslime \nbei uns einsickern.\nWer ist so SCHWACHSINNIG und geht ein solches Risiko ein? Kann mich nicht \nerinnern, da\u00df ein einziger Promi das kritisiert h\u00e4tte.\n\"Das erste Opfer von Gruppendenken\" ist das kritische Denken.\"\nDas mit der Finanzierung des Schauspiels war sicher \u00fcbertrieben. Dazu m\u00fc\u00dfte \nman aber eine separate Diskussion starten. Von Theatersubventionen haben \nSie aber schon geh\u00f6rt? Habe aber gar nicht vor, den Schauspielbetrieb in \ndie Pfanne zu hauen.\nDas Heinlein-Zitat haben sich diverse K\u00fcnstler verdient. Ich verzichte mal \nauf Namen.\nWolf Biermann (auch ein K\u00fcnstler) hat Sarrazins Thesen in 2010 im \nNachtsstudio als \"bescheidene Wahrheiten\" bezeichnet. Das Video findet man \nhier bei YT\nEs gibt also auch K\u00fcnstler mit Hirn und kritischem Denken."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:48:15.854Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9972836, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:48:15.854Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Arnst Gust wodurch kommen sie auf die Idee das der Kerl nur so tut als \nw\u00e4re er Schauspieler? Es ging doch ohnehin eher darum, das er einer ist und \naus diesem Grund bestimmte Aussagen nicht treffen darf, weil sie ja \nscheinbar nur einem Geist von Intellekt zugeordnet werden d\u00fcrfen und keinem \nSchauspieler..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:45:13.624Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9994099059999999, "formal_score": 21, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:45:13.624Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Arnst Gust oh doch das bin ich. Ich dazu durchaus in der Lage. Sehr sogar \n:) Eine vorweg, damit im Nachgang Keiner behaupten kann sie h\u00e4tten \nwom\u00f6glich den Zusammenhang nicht verstanden, der Herr ist Schauspieler. Ein \nSchauspieler \"mimt\" schon von berufs wegen. Auch wenn sie das eher \nabwertend meinen ist das Wort \"mimen\" schlicht unpassend, da sinnlos. Warum \nsteht der Beruf des Schauspielers im Gegensatz zum intellektuell sein? Das \nEine mu\u00df das Andere nicht ausschlie\u00dfen, oder? Der Vergleich zum Schluss und \ndie damit versuchte Diffamierung meiner Person bzw. meines Nicknames ist \nauch eher l\u00e4cherlich. Wodurch wirkt man oder ist man intellektuell? Durch \neigentliche einfach und vor allem logische Aussagen?Wieso bezeichnet man \ndie Aussagen des Herrn Meyerhoff eigentlich als intellektuell? Seine \nAussagen waren schlicht logisch, ethisch und absolut wahr. Wie kommt da \neigentlich auf intellektuell? Es war nicht mal besonders eloquent wie er \nformuliert hat. Die Aussage war einfach nur richtig. Was soll der Kommentar \nalso eigentlich sagen au\u00dfer das sie scheinbar nur ihrem \u00c4rger blindlings \nKund tun wollten?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:21:14.346Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9998364489, "formal_score": 32, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:21:14.346Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+vanlendl1 es ist hoffentlich klar, das ein Schauspieler seine Ausbildung \nselbst zahlt. Unabh\u00e4ngig von \u00d6R oder sonstigen potentiellen Arbeitgebern. \nNun gut ich muss zugeben, leider ist es nicht Jedem klar. Dar\u00fcber hinaus \nbeginnt der Werdegang hier in Deutschland in der Regel \u00fcber das Theater. \nBis man es dann tats\u00e4chlich irgendwann schafft bei den \u00d6R oder bei den \nPrivaten Fu\u00df zu fassen. Etwa vergessen? Somit hinkt die Argumentation \ngewaltig. Auch das Zitat ist v\u00f6llig unangebracht, da nicht zutreffend. Til \nSchweiger nun als vermeintlichen \"intellektuellen Schauspieler bzw. \nK\u00fcnstler\" vorf\u00fchren zu wollen ist ja auch wohl ein Witz, oder? Ich dachte \nwir argumentieren hier sachlich? Das ist doch eher Kindergartenniveau \nJemand aus der Kiste zu holen und zu sagen: \"Aha! Guck dir mal den hier an! \nWas ist mit dem?!\" was soll das? Noch infantiler geht es gar nicht. \nManchmal h\u00f6rt man das ein oder andere Kind/Teen bei einem Streit in der \n\u00d6ffentlichkeit argumentieren: \"Ja und!? Guck dich doch mal an!\" und das ist \ngenauso fundiert und zielf\u00fchrend... Super! Weiter so!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Arnst Gust", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T08:13:06.866Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw"}, "sentiment_score": 0.9382461999999999, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T08:14:40.873Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106470161151389017843", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Wenn er wenigstens so einer w\u00e4re! Aber der ist blo\u00df einer, \nder vorgibt zu versuchen, sich als einer darzustellen, der ein Schauspieler \nsein k\u00f6nnte. Grauenhaft!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2LqnSTgycpbvEeytd_W7cg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Doktor Schnackels (DrSchnackels)", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T07:54:58.795Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC2LqnSTgycpbvEeytd_W7cg"}, "sentiment_score": -0.8040444, "formal_score": 15, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T07:54:58.795Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-lTX6LoSFn0U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFY/hkm9GQ9Y0zk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104080892307388475662", "textDisplay": "+C4GIF Schauspieler: jemand der so tut als w\u00e4re er ein anderer. \n\nFr\u00fcher kamen solche Leute in die Geschlossene."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Arnst Gust", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T05:46:56.731Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw"}, "sentiment_score": 0.39089599999999997, "formal_score": 48, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T05:46:56.731Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106470161151389017843", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Sind Sie nicht in der Lage, einen Zusammenhang sinnrichtig \nzu erfassen?Der Herr, der einen Schauspieler mimt, versucht sich als \nIntellektueller. Das ist ungef\u00e4hr so, wie wenn Sie sich als intellektueller \nund wohlriechender Mittelfinger darstellten, v\u00f6llig an der Realit\u00e4t vorbei."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T15:10:11.824Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.99548808, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T15:10:11.824Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Das Schauspiel ist in Europa meist \u00fcber Zwangsgeb\u00fchren oder \nvom Staat (was aber dasselbe ist) finanziert. Deswegen ist die Qualit\u00e4t \nauch so hoch. \nEin vom Staat finanzierter K\u00fcnstler ist eine inkompetente Hure.\nRober A. Heinlein\n\nPS Wann kommt der n\u00e4chste Tatort mit Til Schweiger?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T14:34:18.816Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9995496859999999, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T14:34:18.816Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+C4GIF tja, das ist in Europa oft der Fall, da das Schauspiel als Kunst \nwahrgenommen wird und sich die Schauspieler als solche verstehen. Wo ist \nnun das Problem? In Kommentarspalten machen das oft ganz andere Typen mit \nentsprechender \"Qualifikation\"."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12izd1ppqmlwziqc04cchyxzknxg5uwnwk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T22:59:22.412Z", "likeCount": 7, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.99684205, "formal_score": 93, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T22:59:22.412Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+C4GIF Ja, und er durfte dann auch seine Polemik (ohne Unterbrechung von \nLanz) zu Ende faseln. Und hat dann vom Publikum noch Beifall bekommen. Als \nwenn auch nur einer von denen im Publikum das Parteiprogramm der AfD \ngelesen h\u00e4tte. Der kleine Waffenschein ist doch ein Witz. Niemand in der \nAfD will hier aber amerikanisches Waffenrecht. Sonst kann man die Haust\u00fcr \nnur noch mit dem Revolver im Anschlag aufmachen.\nWeidel hat hier eine sehr souver\u00e4ne Vorstellung gezeigt."}}]}, "z12jzlly2meru5cv423nzxcb3wyvzhy1z": {"main_comment": "", "replied_comment": []}, "z12ywxigfwnpx1mft22euhuasx3nwb2tc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf9HbKLEjctiC5vgv1v12KA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-1GdUA5I8VZY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACw/Qz4UOQT-R_c/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "religion hasser", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T18:45:44.450Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCf9HbKLEjctiC5vgv1v12KA"}, "sentiment_score": 0.99321996, "formal_score": 90, "updatedAt": "2016-04-30T18:45:44.450Z", "likeCount": 9, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100889872495482384858", "textDisplay": "DIe AFD m\u00fcsste viel mehr vom Schlag Weidel haben. Ich habe das Gef\u00fchl der \nLanz bekommt jeden Monat einen extra Umschlag um gegen AFD usw zu \nhetzen..In seinen anderen Sendungen tut er das dauerhaft...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3TF8gxkYKLtEXOrCa4TiEQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Paul Schmidt", "isDirected": 0, "parentId": "z12ywxigfwnpx1mft22euhuasx3nwb2tc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T16:36:19.122Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC3TF8gxkYKLtEXOrCa4TiEQ"}, "sentiment_score": 0.355068, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T16:36:19.122Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100673312713880350894", "textDisplay": "Sehe ich genauso"}}]}, "z123wtxpxu2icdni504chnhzfliasrtaf5w": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWYTZ3DYyICO1_TgSWJXbxw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "wert zuio", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T20:13:17.497Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWYTZ3DYyICO1_TgSWJXbxw"}, "sentiment_score": 0.6077379999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T20:13:17.497Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116243836935707239354", "textDisplay": "DER ISLAM GEH\u00d6RT VERBOTEN !!!! Das Beschneiden geh\u00f6rt VERBOTEN, das \nSCH\u00c4CHTEN geh\u00f6rt VERBOTEN, die BURKAS geh\u00f6ren verboten, die SCHARIA geh\u00f6rt \nVERBOTEN, der Islam ist INKOMPATIBEL mit einer westlichen Kultur !!! DER \nKoran geh\u00f6rt VERBOTEN, es ist zu vergleichen wie mit Adolf Hitlers Mein \nKampf !!!!!!! Wenn der Islam noch weiter hier in Europa gef\u00f6rdert wird, \ngibt es in naher Zukunft m\u00e4chtig Krieg hier !!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133x1dh2xf5dvgbp04cipobzwfqexfxxpg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUnQ7w_CZV1cDiiTIUzUx1Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-4nVIopMYHfE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/hYPtpL9kR4s/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dennis Schneider", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T22:29:12.529Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCUnQ7w_CZV1cDiiTIUzUx1Q"}, "sentiment_score": 0.9931297, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-29T22:29:12.529Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112195327477545742554", "textDisplay": "der Meyerhoff ist doch bestimmt ein Gr\u00fcner, oder ? :D\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133c5p4ilfwfxhe0233xv2odx2gifvlm": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-fzraP_qcjms/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACo/LJnSocD8CsQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Smalltalkerin", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T01:36:12.316Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g"}, "sentiment_score": 0.999317544, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T01:36:12.316Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118012183430598816252", "textDisplay": "Und schon wieder dieses Rassismusgefasel ...... WO BLEIBT EIGENTLICH DER \nBERECHTIGE RASSISMUSVORWURF BEI J.FISCHER, G. GYSI, C. ROTH. WARUM M\u00dcSSEN \nWIR AUF EINMAL EINEN EUROPA PARLAMENTARISMUS AUFBAUEN, WENN DIE NATIONALEN \nEINRICHTUNGEN REICHEN!. WARUM K\u00d6NNEN WIR ASYLANTR\u00c4GE NICHT IN UNSEREN \nBOTSCHAFTEN IM AUSLAND ANNEHMEN? WARUM HABE ICH EINEN PROFESSOR AN DER UNI, \nDER MIT EINEM SOLCH STARKEN T\u00dcRKISCHEN AKZENT SPRICHT, DASS ICH KAUM WAS \nVERSTEHE?????\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z134uzlwrwygd5r4c04chpxbcrmkf5qjy3c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQBZHp57MrqWDhgB3n_-f6Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-0nNusMWFI2g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD0/0LNRgMtujOM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "musikalier", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T20:43:08.634Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQBZHp57MrqWDhgB3n_-f6Q"}, "sentiment_score": 0.999645929, "formal_score": 25, "updatedAt": "2016-04-27T20:43:08.634Z", "likeCount": 17, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105987458277075307622", "textDisplay": "Der Moderator ist so unertr\u00e4glich,,,nicht einen Satz durfte Frau Weidel \nsagen, ohne das der Typ mindestens f\u00fcnf mal dazwischen gefragt h\u00e4tte, das \ngeht gar nicht !!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6HgnJqIF_Z3gMLTfaKzyOg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Krotteltopf", "isDirected": 0, "parentId": "z134uzlwrwygd5r4c04chpxbcrmkf5qjy3c", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T22:23:54.099Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC6HgnJqIF_Z3gMLTfaKzyOg"}, "sentiment_score": 0.9668516, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T22:23:54.099Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100660830994488640877", "textDisplay": "+musikalier er hatte halt den Auftrag (ob selbst gestellt oder nicht) ihr \nein Gest\u00e4ndnis abzuluchsen, und scheiterte wie so oft daran, das Frau \nWeidel eben um ein vielfaches eloquenter, intelligenter und gebildeter ist \nals er selbst.\n\nEr ist einfach zu doof ihre Argumente zu begreifen und kann deshalb auch \nnicht auf diese eingehen und versucht es deshalb 20 mal mit der selben \nFrage, die auch von einem Sch\u00fclerpraktikant stammen k\u00f6nnten"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC378u0l4yxS4fq2ENr0ODHg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Damian Lefuet", "isDirected": 0, "parentId": "z134uzlwrwygd5r4c04chpxbcrmkf5qjy3c", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T12:18:43.641Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC378u0l4yxS4fq2ENr0ODHg"}, "sentiment_score": 0.99681593, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T12:18:43.641Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107567369616347056033", "textDisplay": "+musikalier Das hat dieser Trottel bei \"Wetten dass\" ja auch schon gemacht."}}]}, "z12cjvtydyvof33kv23bfp4r3x2etlnah04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQrt3x2m-JV3jJjwSDfqaEw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-vN3Zxox56SM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABs/nsa0xVcicys/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Peter Peterson", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T10:34:06.533Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQrt3x2m-JV3jJjwSDfqaEw"}, "sentiment_score": 0.999366184, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-02T10:34:06.533Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104805721097836998722", "textDisplay": "Alice Weidel, alle Achtung ! Ich muss sagen, sie macht wirklich eine sehr \nsouver\u00e4ne Figur.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fwndxiq2xsnukk23vih5y0xmshz4el": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-ZjVmMoEBkBE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAALU/VDecbOXDpYU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Max Mustermann", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T20:43:52.407Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCEoC0R51g5EeG2ojaLfwOSg"}, "sentiment_score": 0.98249619, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-04T20:43:52.407Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107136680173028220190", "textDisplay": "AfD w\u00e4hlen oder in der Asylantenflut ersaufen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125jzf4oxzhydylu222zzbzqpfotteke": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnnhPSotzfhSYgwgpWyOiCw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "bigbaba1111", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T22:38:24.228Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCnnhPSotzfhSYgwgpWyOiCw"}, "sentiment_score": -0.04411999999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T22:38:24.228Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106235032665188410160", "textDisplay": "die frau hat 1000x mehr hirn als der rote eckel lanz.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hgxxzqvq2xvzfh23idraxvxe3vp2t4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTzmQli8NPLisHqL17NE5XQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-E7fHkmLeArU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGE/S8Ak2AyRu80/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Otto Bismark", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T17:38:10.178Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCTzmQli8NPLisHqL17NE5XQ"}, "sentiment_score": -0.999139985, "formal_score": 70, "updatedAt": "2016-05-07T17:38:10.178Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112689709883457485847", "textDisplay": "Malcurs Glanz.....der nette Schwiegersohn..mit seinen polierten \nZuh\u00e4lterstifletten........schwierig , sich ihn anzutun....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12yvf1wkrr3jbnt322pgrfpinfrilmwr04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgNih4iZtrS4owtRR1e5Ffw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-K1CYwTv8l3Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/AA7MONfbxtA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Michael Strehlau", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:36:36.873Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCgNih4iZtrS4owtRR1e5Ffw"}, "sentiment_score": 0.6250880000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T13:36:36.873Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109116314779933471759", "textDisplay": "Es ist schon schade, dass ein Moderator im TV i m m e r gegen die AFD ist \n...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fv53blwmtyjhdz22hujnxqnyugjyii04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwiTBkLwmULLu-Z7rw9119w", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Kb7C_l0uW3o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA8/aOnUvlg6F_U/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "l0rn", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:58:19.312Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCwiTBkLwmULLu-Z7rw9119w"}, "sentiment_score": 0.8907064, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T12:58:19.312Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102569824250308744631", "textDisplay": "Ist das eine geile Sau...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12fv53blwmtyjhdz22hujnxqnyugjyii04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T21:18:46.304Z", "likeCount": 5, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.8433755, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T21:18:46.304Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+l0rn eine gute Optik war schon immer hilfreich. Au\u00dfer bei den Gr\u00fcnen."}}]}, "z125f32zjw31uvrrh04chtlyitixj5vhcnw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSaGy01P-xsOJ0Sx5xnJnjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-vDHi54_SCtg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAMHk/dW_QXGU-KNg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Markus Knust", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:21:10.845Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSaGy01P-xsOJ0Sx5xnJnjA"}, "sentiment_score": 0.9999737465999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T11:21:10.845Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104723199775416325148", "textDisplay": "Die AfD hat nur einfache Antworten... Nat\u00fcrlich ist unsere Regierung da \nviel besser. Ihre Antwort und ihr Plan klingt so: \"Wir schaffen das!\"\nWirklich genial und \u00e4u\u00dferst komplex. Da kann die AfD nat\u00fcrlich nicht \nmithalten.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12uhnjygr2ucb3yf04cfdoqvnuiybcomtg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAVKdGzfTdvLCL25-e5pQ2A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Evin k", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T17:56:38.238Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCAVKdGzfTdvLCL25-e5pQ2A"}, "sentiment_score": -0.18628599999999995, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T17:56:38.238Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112164050436465501705", "textDisplay": "Frau weidel Bitte ganz schnell in die gaskammer\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z135dnka2lvpct0bn04cj13o3w3adfqqe4w": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjIMBau_38h-VPTOu0G1fyg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lars Hellwig", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T00:28:24.092Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjIMBau_38h-VPTOu0G1fyg"}, "sentiment_score": 0.99624001, "formal_score": 87, "updatedAt": "2016-04-28T00:28:24.092Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116053192714156399090", "textDisplay": "Den Lanz habe ich noch nie ernst genommen..., er fabuliert, fuchtelt mit \nallen 4 Extremit\u00e4ten herum, stellt Suggestivfragen und bleibt unsachlich im \nSinne des Senders...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zgpmqatibx1egc04cd5bzqm3kw5cyaak": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChlOiFWi_V5Fp_mgHwWdWQA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ArchetypeFlo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:12:13.092Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChlOiFWi_V5Fp_mgHwWdWQA"}, "sentiment_score": 0.999936488, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T12:12:13.092Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113201481188421746585", "textDisplay": "Warum werden immer Schauspieler und \u00e4hnliche Kasper ohne jedwede \nSachkompetenz eingeladen? Dieser Seitenhieb gegen ein liberales Waffenrecht \nist schlichtweg linkspopulistischer Unsinn und kriminologisch sowie \ngrundrechtlich nicht haltbar. Selbst unter Ber\u00fccksichtigung m\u00f6glicher \nSt\u00f6rvariablen, welche die Hellfeld-Statistiken (z.B. die PKS) verzerren \nhaben wir eine sehr niedrige Amoklaufquote (Jenachdem was reingerechnet \nwird: ca. 50 Taten pro 10 Jahre! im Verh\u00e4ltnis zu ca. 1,5 Millionen \nrechtm\u00e4\u00dfigen Waffenbesitzern.). Auch wenn das jetzt einigen nicht schmecken \nmag, damit eine Versch\u00e4rfung verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig w\u00e4re br\u00e4uchte man einen \nh\u00f6heren Bodycount. (Dieser w\u00e4re bei Autounfallen eher gegeben. Aber diese \nheilige Kuh der Deutschen ist ja unantastbar. Bei Legalwaffenkrimininalit\u00e4t \nhat man allerdings jemanden, den man bek\u00e4mpfen kann. Da kann auch jeder \nmitschimpfen. Das macht Stimmung und mobilisiert W\u00e4hler links der Mitte.)\n\nFerner ist der st\u00e4ndige Vergleich mit den USA nicht zielf\u00fchrend. Warum die \nUSA im internationalen Vergleich bei der Gewaltkriminalit\u00e4t so weit vorn \nliegt ist umstritten und noch nicht abschlie\u00dfend gekl\u00e4rt. (Vergleichbar mit \nden sog. \"Todesengel\"-F\u00e4llen in Deutschland. Da wei\u00df man auch nicht so \nrecht, warum dies gerade in Deutschland so h\u00e4ufig vorkommt.) Jedenfalls \nsollte man im Hinblick auf die Kultur- und Sozialprofile lieber europ\u00e4ische \nVergleichsgruppen nehmen. Beispielsweise beeindruckt die Schweiz bei weit \n\u00fcberdurchschnittlich vielen Waffenbesitzern durch eine sehr niedrige \nMordrate.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12eizbxvsr4srquq225vtiwpzjgzvpsv": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQHz_ffV1sOaJ4RUBLuMv9A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-BukGK-rY4dk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/a7G70SPsXUM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pjotr Panonski", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T03:02:54.419Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQHz_ffV1sOaJ4RUBLuMv9A"}, "sentiment_score": 0.999582073, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-30T03:02:54.419Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112405572079918442141", "textDisplay": "Den Lanz soll endlich jemand von der B\u00fchne bitten... der kanns einfach \nnicht\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 12, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-JNHGV7in8Zw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/4-FWgpPQw1Q/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlo NeunZehnHundertNeunzig", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:26:11.136Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q"}, "sentiment_score": 0.9765116, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-07T20:26:11.136Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100567437071575683586", "textDisplay": "Das Lanz eine Pfeife ist wissen wir schon l\u00e4nger. Das gestrandete \nExistenzen bei der AfD unterkommen auch...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T17:19:30.580Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": 0.692734, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T17:19:30.580Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "+Carlo NeunZehnHundertNeunzig Stimmt =)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlo NeunZehnHundertNeunzig", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T17:11:35.129Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q"}, "sentiment_score": 0.8559118, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T17:11:35.129Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-JNHGV7in8Zw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/4-FWgpPQw1Q/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100567437071575683586", "textDisplay": "+Klaus Trophobie +Smalltalkerin +Lena Delon \u00fcber die Gr\u00fcnen muss man \neigentlich keine Worte verlieren :D"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Smalltalkerin", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T01:36:48.495Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g"}, "sentiment_score": 0.843548, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T01:36:48.495Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-fzraP_qcjms/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACo/LJnSocD8CsQ/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118012183430598816252", "textDisplay": "+Klaus Trophobie Genau! Sauerstoffdiebin! :D"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Klaus Trophobie", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:16:02.692Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw"}, "sentiment_score": -0.315776, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T21:16:02.692Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110809580858112171534", "textDisplay": "die Frau hier ist Unternehmensberaterin , \nClaudia Roth nur ein wandelndes Muttermal was Sauerstoff verbraucht"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T15:39:12.509Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": 0.9999459813, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T15:39:12.509Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "Noch was. Die Menschen die in sicheren Gebieten angekommen sind, m\u00fcssen \ndort erstmal bleiben. Sie haben von dort aus die M\u00f6glichkeit, einen Antrag \nauf Asyl zu stellen, was ja v\u00f6llig ok ist. Man kann dann in Ruhe pr\u00fcfen, ob \neine Gew\u00e4hrung des Asyls gerechtfertigt ist. Bei 60% ist es laut \nEU-Komission nicht gerechtfertigt. Wenn diese Menschen jetzt trotzdem mit \naller Gewalt die Grenzen passieren wollen, dann man man das Recht sie mit \nallen Mitteln daran zu hindern. Als letztes Mittel auch mit dem Einsatz von \nSchusswaffen. Machen wir uns mal nichts vor. W\u00fcrden die anfangen an den \nGrenzen zu schie\u00dfen, w\u00e4ren die meisten entweder verschwunden oder w\u00fcrden in \nihrem sicheren Land bleiben. Fliege mal nach Amerika und versuche mit aller \nGewalt einer Kontrolle zu entgehen. Die Polizisten werden ihre Schusswaffen \ngebrauchen und dich notfalls erschie\u00dfen. \u00dcberall wird man kontrolliert. Auf \nFlugh\u00e4fen, Polizeiwachen, Stra\u00dfenkontrollen usw. Das ist wichtig, um die \ninnere Sicherheit zu gew\u00e4hrleisten. An den Grenzen ist es ebenso wichtig. \nWer sich an die Gesetze h\u00e4lt, riskiert nicht sein Leben zu verlieren. \nFindest du es nicht auch sonderbar, dass die Menschen angeblich vor dem Tod \nfliehen, sich aber an den Grenzen erschie\u00dfen ( was sie sowieso nicht tun \nw\u00fcrden) lassen w\u00fcrden. Kinder w\u00fcrden leider nur dann umkommen, wenn die \nEltern nicht in dem sicheren Land bleiben wollen. Sie sind f\u00fcr ihre Kinder \nverantwortlich. Ich w\u00fcrde lieber erstmal in dem ersten sicheren Land \nbleiben wollen, als meine Kinder an Grenzen zu zerren, wo geschossen wird. \nHast du dir mal Videos angesehen? Die Eltern sind so perfide und halten \nihre Kinder als Schutzschilder hoch. Damit wollen sie die Grenzw\u00e4chter \nemotional erpressen. Es gibt sogar Aufnahmen wo man sehen kann, wie ein \nVater seine total ver\u00e4ngstigte Tochter zu den Absperrungen zerrt. Die \nTochter wehrt sich, aber dieser r\u00fccksichtslose Vater ignoriert das einfach. \nSo etwas w\u00fcrde ich meinem Kind niemals antun. Niemand muss umkommen, wenn \nman die Gesetze eines anderen Landes respektiert"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T14:28:37.284Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": 0.99737555, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T14:28:37.284Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "+Carlo NeunZehnHundertNeunzig Ach ja, der Schie\u00dfbefehl. Petry und Storch \nhaben nur eine bestehende Gesetzeslage rezitiert. Daran kann ich nichts \nrechtsextremes sehen. Dann ist h\u00f6chstens dieses Gesetz rechtsextrem."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlo NeunZehnHundertNeunzig", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T14:14:54.398Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q"}, "sentiment_score": 0.9999756607, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T14:14:54.398Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-JNHGV7in8Zw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/4-FWgpPQw1Q/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100567437071575683586", "textDisplay": "+Lena Delon \nhttp://www.focus.de/politik/deutschland/schiessbefehl-und-rassenlehre-in-ihren-eigenen-worten-so-gefaehrlich-ist-die-afd-wirklich_id_5254340.html \n(wenn nicht rechts, dann rechts-populistisch - mindestens genauso so \nschlimm) W\u00e4hler habe ich schon selbst kennen gelernt... sonnst kann man \nsich auf youtube eine Vielzahl von Videos angucken wo diese interviewed \nwerden..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T14:06:29.401Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": -0.478364, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T14:06:29.401Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "+Carlo NeunZehnHundertNeunzig Welche Aussagen? Zitiere doch bitte"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlo NeunZehnHundertNeunzig", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T14:05:19.852Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q"}, "sentiment_score": 0.9361638, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T14:05:19.852Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-JNHGV7in8Zw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/4-FWgpPQw1Q/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100567437071575683586", "textDisplay": "+Lena Delon die Aussagen mehrere Funktion\u00e4re, sowie die W\u00e4hler..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T12:46:03.219Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": 0.15436399999999995, "formal_score": 46, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T12:46:03.219Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "+Carlo NeunZehnHundertNeunzig Ja, Frau Petry hat einen Doktor in Chemie. \nWas ist f\u00fcr dich an dieser Partei rechts?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlo NeunZehnHundertNeunzig", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T06:21:17.390Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCjaFtgy1eFKMldY5E89EY_Q"}, "sentiment_score": 0.99670825, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T06:21:17.390Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-JNHGV7in8Zw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/4-FWgpPQw1Q/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100567437071575683586", "textDisplay": "+Lena Delon Von der Vita her muss ich dir absolut recht geben. Und auch \nFrau Dr. Weidel hat eine \u00fcberdurchschnittliche Vita - ich glaube ich kann \nf\u00fcr jeden BWLer sprechen, dass er mal bei GS arbeiten will. Und so ungern \nich Frau Petry auch mag, sollte es stimmen, dass sie einen Doktor in Chemie \nhat - respekt. Aber Weidel wird auch so schnell wieder vom rechten Spektrum \nrausgemobbt, da gebe ich ihr noch keine 12 Monate mehr. Au\u00dferdem muss man \nsich hinterfragen wieso Weidel aufgeh\u00f6rt hat bei GS zu arbeiten (in jungen \nJahren) ... schaffen nicht viele"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lena Delon", "isDirected": 0, "parentId": "z13zevlhfmavvd5pd04cfxmqdynfshnqbcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T00:20:10.594Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCr1gUc0iPUn98kfnmP4rzjQ"}, "sentiment_score": 0.8080179, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T00:20:10.594Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-_NUdrk-CD-o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABM8/01z9D3r3Vu8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103757765655677354452", "textDisplay": "+Carlo NeunZehnHundertNeunzig Gestrandete Existenzen findest du \nhaupts\u00e4chlich bei den Gr\u00fcnen. Typen, die \u00fcberhaupt keinen Beruf gelernt \nhaben. Wer ist denn bei der AFD eine gestrandete Existenz? Frau Weidel kann \neine beachtliche berufliche Vita vorweisen, was bsw Fatima Roth oder \nFischer nicht k\u00f6nnen. Die haben \u00fcberhaupt keinen Beruf erlernt. Frau Petry \nhat in Chemie promoviert. Das sind gewiss keine gescheiterten Existenzen"}}]}, "z13mhfvgapvog1qju04cel25dx3ndndywzk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kettekettekette", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:37:46.617Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw"}, "sentiment_score": 0.753536, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T15:37:46.617Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101169708593015333542", "textDisplay": "\"die AfD wird sich im deutschen Parteiensystem etablieren\"\nich glaube das hat sie schon l\u00e4ngst und wird jeden Tag st\u00e4rker.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13atlng0oqug5yfh22dc3jowob2uz0v1": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_gZdFyWKMD72iJ89v3lc8w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "cognos23", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:52:33.692Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC_gZdFyWKMD72iJ89v3lc8w"}, "sentiment_score": 0.99186215, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T08:53:46.000Z", "likeCount": 32, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110109318446781657671", "textDisplay": "Verdammte Propaganda! Eigentlich sollte man Volksverbl\u00f6dung mit \nVolksverhetzung gleichsetzen. Das ganze ist ja schon als Dauerwerbesendung \nf\u00fcr den maroden Staat zu verstehen...\nAlice Weidel hat sich aber wacker geschlagen - eine wirklich tolle Frau.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z131xfwxqp3rebd3f22wwtmhkobjvhzzx04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVTF2BHUo3X9KzqQtQTlrig", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ge Ro", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:54:26.416Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCVTF2BHUo3X9KzqQtQTlrig"}, "sentiment_score": 0.99998608647, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T16:28:19.000Z", "likeCount": 12, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108412566733822702050", "textDisplay": "bl\u00f6d, das die Diffamierungsversuche vor den Wahlen nicht geklappt haben. \njetzt versucht man die Mitglieder halt gegeneinander aus zu spielen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVTF2BHUo3X9KzqQtQTlrig", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ge Ro", "isDirected": 0, "parentId": "z131xfwxqp3rebd3f22wwtmhkobjvhzzx04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T16:28:47.516Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCVTF2BHUo3X9KzqQtQTlrig"}, "sentiment_score": 0.512114, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T16:28:47.516Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108412566733822702050", "textDisplay": "+lucius1976 besser?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxohlX5YldRrALEeGE92ozw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "lucius1976", "isDirected": 0, "parentId": "z131xfwxqp3rebd3f22wwtmhkobjvhzzx04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T16:23:36.743Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCxohlX5YldRrALEeGE92ozw"}, "sentiment_score": -0.6849259999999999, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T16:23:36.743Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-Ootc2q88xps/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABA/Ff_OpSdzZKU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108282234872292384736", "textDisplay": "+Ge Ro \nDen Walen geht Menschenpolitik am Arsch vorbei!"}}]}, "z12zffyzqwqxczrau04ccxhqlxu1cnvqeas": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYNuHKNiNzDNV0JiEgDTGOw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "luriwerfer3", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T17:12:16.961Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCYNuHKNiNzDNV0JiEgDTGOw"}, "sentiment_score": 0.5356240000000001, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-07T17:12:16.961Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105591466763360635719", "textDisplay": "ich liebe diese frau ... Alice for kanzler/in !!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13yhnyq5rjpffgyx04chhfptl2kudygq0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUoAiH58dtML32OXe0HYqKA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-hW5zqHrH_lQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABOY/GuBoVgs9RMw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert Voss", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T07:50:59.307Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCUoAiH58dtML32OXe0HYqKA"}, "sentiment_score": 0.9480457, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T07:50:59.307Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104415709178041508689", "textDisplay": "Lanz ist der Mega Depp den kann man kaum ertragen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUoAiH58dtML32OXe0HYqKA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert Voss", "isDirected": 0, "parentId": "z13yhnyq5rjpffgyx04chhfptl2kudygq0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T15:48:50.162Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCUoAiH58dtML32OXe0HYqKA"}, "sentiment_score": 0.999591852, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T15:48:50.162Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-hW5zqHrH_lQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABOY/GuBoVgs9RMw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104415709178041508689", "textDisplay": "Ekelhaft ,so auff\u00e4llig wie der die Fragen stellt mich wundert immer das die \nG\u00e4ste so ruhig bleiben "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCne4gYhj7-q6e0VjWlvBU0w", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "eismann Koch", "isDirected": 0, "parentId": "z13yhnyq5rjpffgyx04chhfptl2kudygq0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T13:04:10.835Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCne4gYhj7-q6e0VjWlvBU0w"}, "sentiment_score": 0.98668795, "formal_score": 93, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T13:04:10.835Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112373639708506812219", "textDisplay": "+Robert Voss So ein hinterh\u00e4ltiger Fragensteller."}}]}, "z132txhjllqxsz2ya04cjx155xrwzhphu0o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 4, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCahPQAiqRaMM3u-UpvIOpfA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-IqTcZIrgQn4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAuc/7rU__h3bgUw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jonas Wolf", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:04:33.145Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCahPQAiqRaMM3u-UpvIOpfA"}, "sentiment_score": 0.6304639999999999, "formal_score": 54, "updatedAt": "2016-04-27T08:04:33.145Z", "likeCount": 31, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111344158870080242628", "textDisplay": "Richtig. Weidel ist Sptitze.\nAber schon die Anmoderation von Lanz ist das Allerletzte: diffamierend, \nherabw\u00fcrdigend, arrogant, oberfl\u00e4chlich, platt; so wie es auch der gesamte \ndeutsche politisch-mediale Komplex ist.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpee23yj359P4ptsNNqUIVQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Martin Wollny", "isDirected": 0, "parentId": "z132txhjllqxsz2ya04cjx155xrwzhphu0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T21:15:31.500Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCpee23yj359P4ptsNNqUIVQ"}, "sentiment_score": 0.9726376999999999, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T21:15:31.500Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105222617006187451201", "textDisplay": "+Jonas Wolf \n\nja Sie haben vollkommen recht der Lanz kann das aber an wenigsten \nverstecken.Die anderen k\u00f6nnen das besser"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipinag h", "isDirected": 0, "parentId": "z132txhjllqxsz2ya04cjx155xrwzhphu0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:52:37.140Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg"}, "sentiment_score": 0.999441849, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T13:52:37.140Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110072199526016933596", "textDisplay": ":DDD danke f\u00fcr die Best\u00e4tigung, du neun mal kluger "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCahPQAiqRaMM3u-UpvIOpfA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jonas Wolf", "isDirected": 0, "parentId": "z132txhjllqxsz2ya04cjx155xrwzhphu0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:51:17.684Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCahPQAiqRaMM3u-UpvIOpfA"}, "sentiment_score": 0.9997960979999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T13:51:17.684Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-IqTcZIrgQn4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAuc/7rU__h3bgUw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111344158870080242628", "textDisplay": "Danke f\u00fcr Deinen hochqualifizierten Kommentar, Sprachgenie."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipinag h", "isDirected": 0, "parentId": "z132txhjllqxsz2ya04cjx155xrwzhphu0o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:15:48.041Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg"}, "sentiment_score": -0.5167619999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T13:15:48.041Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110072199526016933596", "textDisplay": "Du denkst auch du w\u00e4rst der aller gr\u00f6\u00dfte \ud83d\ude02"}}]}, "z12qzhnirwusy1ref22ggr4hnk3bt52w104": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdyQV7ro1sh0bTvR4cn9eFA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-n3DP2sf-THo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAH1M/Kt8yiRSlE7Q/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Uwe R.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T13:49:41.702Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCdyQV7ro1sh0bTvR4cn9eFA"}, "sentiment_score": -0.517414, "formal_score": 84, "updatedAt": "2016-05-04T13:49:41.702Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116579716130216938843", "textDisplay": "Like f\u00fcr Alice Weidel. F\u00fcr Lanz w\u00fcrd ich gern 10 Daumen runter klicken...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12yzxxaptyqs541a22lif2qwtnwcxykm": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbP8jlD4IxaSY6nWqR3tRdA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Bernhard Herbst", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T12:17:18.819Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCbP8jlD4IxaSY6nWqR3tRdA"}, "sentiment_score": 0.99510421, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-05T12:17:18.819Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113223701391214668899", "textDisplay": "Verdammt, wer stopft dem Lanz endlich mal Maul!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12iyxqgnz3rdlrzn04cjt3pzse1x1oim5c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8V5q_UDzc3v7uEGJAL5-jQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-7j9f8zijGE8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEs/D5x7pG_jb80/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrAwesome84", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T09:33:41.695Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC8V5q_UDzc3v7uEGJAL5-jQ"}, "sentiment_score": 0.5100180000000001, "formal_score": 82, "updatedAt": "2016-04-28T09:33:41.695Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101394151283054669295", "textDisplay": "Schade das sie lesbisch ist, solche Art Frauen w\u00fcrde ich am liebsten rimmen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8V5q_UDzc3v7uEGJAL5-jQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrAwesome84", "isDirected": 0, "parentId": "z12iyxqgnz3rdlrzn04cjt3pzse1x1oim5c", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T21:27:29.935Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC8V5q_UDzc3v7uEGJAL5-jQ"}, "sentiment_score": 0.509056, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T21:27:29.935Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-7j9f8zijGE8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEs/D5x7pG_jb80/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101394151283054669295", "textDisplay": "+ghgi11 Ich steh zur Zeit voll auf Milfs"}}]}, "z13dc5e5xtacizj2k23igjnqfrftive4z04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSaGy01P-xsOJ0Sx5xnJnjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-vDHi54_SCtg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAMHk/dW_QXGU-KNg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Markus Knust", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:03:47.438Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSaGy01P-xsOJ0Sx5xnJnjA"}, "sentiment_score": 0.9967124, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T11:46:35.000Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104723199775416325148", "textDisplay": "Frau Weidel ist h\u00fcbsch und intelligent. Da kann der professionelle GEZ \nHetzer nat\u00fcrlich nicht mithalten, also w\u00e4hlt er das altbew\u00e4hrte Mittel des \nvom B\u00fcrger finanzierten und vom Staat gelenkten, Tribunals. Den Gegner nur \nnicht ausreden lassen.\nIn einer vorigen Talkshow, an der Frau Weidel teilnahm (man kann die \nMaischillners ja nicht auseinander halten)hatte man schon mit der 4 gegen 1 \nTaktik v\u00f6llig versagt, weil sie einfach viel zu intelligent und wortgewandt \nist. Da stellte man nachher verzweifelt fest: Sie sind gar keine typische \nAfD Politikerin, sie w\u00fcrden gut in die FDP passen..\nArmselig..\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z131i3owuyazgt4rz04cenc43v23d5drrck": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6ZxO02oWsVf-nAW2xcH90A", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-NHTVQhrRkXk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAVA/TAwp9UQStDU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Redfire 89", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T17:00:59.187Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC6ZxO02oWsVf-nAW2xcH90A"}, "sentiment_score": 0.98813371, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-10T17:00:59.187Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100478280163632201010", "textDisplay": "Die is jetzt aber rhetorisch nicht besonders geschickt ^^ da ist eine petry \noder ein meuthen etc deutlich besser ^^\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12vs5cxvk3hj3x1f22cctz5jzjzdlqwm04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfbHBHs0EUeB3d8uUmbSoNw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alexander Richter", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T21:32:12.287Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCfbHBHs0EUeB3d8uUmbSoNw"}, "sentiment_score": 0.9984115450000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-29T21:32:12.287Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113796730568004203810", "textDisplay": "Das mit dem Tempolimit, was der linke Schauspieler da faselt, finde ich \nkeineswegs absurd. Als Beispiel, die Augsburger Autobahnpolizei hat \nzugegeben, dass die Autobahn (A8) viel sicherer ist, seit kein Tempolimit \nmehr besteht. (Sie fordern aber trotzdem ein Limit auf 120)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404": {"main_comment": {"totalReplyCount": 30, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "C4GIF", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:06:10.768Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw"}, "sentiment_score": 0.9999582127, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-04-27T09:24:36.000Z", "likeCount": 42, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114866273798524908333", "textDisplay": "Nur 5 % der Moscheen haben Minarette: Es gibt also 20mal mehr Moscheen als \nman sie in jeder Stadt sieht. Und jede Moschee eine potentielle \nTerroristen-Brutanstalt.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T21:44:03.386Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.99126559, "formal_score": 95, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T21:44:03.386Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+Tomaso Facchetti\n und wieder ein linker Denkfehler: entscheidend ist nicht die Zahl der \nIslamisten, sondern ob sich ihnen jemand entgegenstellen will. Der \nangeblich friedliche Mehrheitsislam akzeptiert jedenfalls den \nF\u00fchrungsanspruch der Islamisten, denn die 90% angeblich friedlicher Moslems \nr\u00fchren keinen Handstreich um den Islamisten ins Werk zu fallen. Radikale \nMinderheiten, so sie nur entschlossen sind und eine def\u00e4tistische Mehrheit \ngegen sich haben, siegen. Das gilt ganz besonders aber gegen\u00fcber der \nopportunistisch-feigen def\u00e4tistischen westlichen Mehrheitsgesellschaft mit \nihren linken Bonzen als Sprechern...."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWAM3q_TuHBoThTu4A3TYPQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Tomaso Facchetti", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T18:39:24.440Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWAM3q_TuHBoThTu4A3TYPQ"}, "sentiment_score": 0.99763578, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T18:39:24.440Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104826132147059396245", "textDisplay": "+Xipinag h \nH\u00f6chst fragw\u00fcrdig - um nicht zu sagen \"l\u00e4cherlich\" - ist deine \nvermeintliche Argumentation. Nicht die Anzahl der Islamisten ist \nentscheident, sondern das Gr\u00f6\u00dfenverh\u00e4ltnis, dem sie entgegenstehen w\u00fcrden. \nH\u00e4tten wir theoretisch betrachtet 1,7 Mrd Islamisten auf dieser Welt, \nst\u00fcnden dem 5,7 Mrd NICHT-Islamisten entgegen. Das entspricht dem \nVerh\u00e4ltnis 1 zu 3.\nWie kannst du also du behaupten, dass wir bei einem \u00fcberlegenen Verh\u00e4ltnis \nvon 77% zu 23% alle bereits tot w\u00e4ren?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnUXyU-GWJQMhfPByabCUTw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Beuger 09", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T15:35:39.512Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCnUXyU-GWJQMhfPByabCUTw"}, "sentiment_score": 0.98430388, "formal_score": 34, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T15:35:39.512Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-BIOcQypgtMc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/PX9JfzPKkmg/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111985627894885160498", "textDisplay": "+GETTOBOMBER Die Kirche wird hier in Deutschland auch vom Staat \nsubventioniert und wenn jemand was dagegen hat Kirchensteuern zu zahlen \nkann er ja austreten und sich ein anderes Hobby suchen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:14:52.949Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.999296171, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:14:52.949Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+C4GIF Die Moscheen werden vom Deutschen Staat sogar mitfinanziert. Aber \nandersrum m\u00fcssen die Christen f\u00fcr ihren Glauben Kirchensteuern zahlen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf9HbKLEjctiC5vgv1v12KA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "religion hasser", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T18:49:19.765Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCf9HbKLEjctiC5vgv1v12KA"}, "sentiment_score": 0.9999662069999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T18:49:19.765Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-1GdUA5I8VZY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACw/Qz4UOQT-R_c/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100889872495482384858", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcller \n\nDas ist auch das Ziel unserer Regierung dem Islam alle T\u00fcren zu \u00f6ffnen. Es \nwerden kaum welche Abgeschoben...nur ein paar tausend...und warum...weil \nunsere Regierung gar nicht abschieben m\u00f6chte. Die sollen alle hier bleiben \nund sich vermehren..eines nach dem anderen wird geworfen..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Arnst Gust", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T19:50:50.694Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw"}, "sentiment_score": -0.9283499, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T19:50:50.694Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106470161151389017843", "textDisplay": "+Xipinag h Die arbeiten ja heftig daran."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWWE-nsFeM0ENAblPSVYiIg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "albertheidenreich", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T18:00:07.735Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWWE-nsFeM0ENAblPSVYiIg"}, "sentiment_score": 0.469846, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T18:00:07.735Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-sPxGa-dhdx8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJ8/RqYMOYiSZMs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110235661151309798372", "textDisplay": "+C4GIF \nwehret den Anf\u00e4ngen"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T18:55:12.868Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.9999979166799999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T18:55:12.868Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Silvana Barilla\nIch muss dir zum Teil recht geben - es ist schwer. Allerdings ist das keine \nAusrede und kann auch keine sein, warum ein erwachsener Mensch muslimischer \nHerkunft in Deutschland eben nicht assimiliert lebt. Wenn wir danach gehen, \nk\u00f6nnten wir mit elterlicher Pr\u00e4gung alles m\u00f6gliche erkl\u00e4ren, mit dem \nsozialen Milieu ebenfalls. Dann wird der Teenie beispielsweise Junky, weil \nschon die Eltern und Gro\u00dfeltern Drogen genommen haben, dann wird der \nJugendliche menschenverachtender Sozialzyniker, weil schon die Eltern und \nGro\u00dfeltern ohne R\u00fccksicht auf Verluste Leute ausgebeutet haben. Dann m\u00fcsste \njeder Jugendliche, der linksindoktriniert aufw\u00e4chst, in der Logik \nLinksextremist werden und jeder, der Nazi-Eltern hat, bei den JN landen. \nUnd wohlm\u00f6glich sagen wir, dass ein Teenie, dessen Eltern auch mal im Knast \nsa\u00dfen oder derzeit sitzen, f\u00fcr etwas lediglich verwarnt wird, f\u00fcr den man \neinen Jugendlichen mit nicht vorbestraften Eltern verknackt h\u00e4tte.  Nein so \ngehts nicht.\n\nAb 14 Jahren hat man in Deutschland die freie Religionswahl. Nat\u00fcrlich \nkommt manch einer aus einem Elternhaus ohne elterliche Pr\u00e4gung, welche \nReligion man w\u00e4hlen soll, w\u00e4hrend manch anderer eher darauf gedr\u00e4ngt wird, \neine bestimmte Religion zu \u00fcbernehmen. Aber das \u00e4ndert eben nichts daran, \ndass man dennoch frei w\u00e4hlen kann, was man will und was eben nicht. Und \nhinzu kommt, dass man mit 18 sogar vollj\u00e4hrig ist. In Deutschland steht man \nnicht bis zur Hochzeit unter einem Vormund, sondern man kann frei w\u00e4hlen, \nwas man will. Und wer sich hier bedroht f\u00fchlt, der muss sich wehren, muss \nseine Freiheit erk\u00e4mpfen. Nat\u00fcrlich ist das hart. Aber man kann auch \nandererseits argumentieren, dass es nur so gelingen kann, den R\u00fcckhalt der \nGesellschaft zu erwerben. Und ich bin mir sogar sehr sicher, dass in dem \nMoment, in dem erkannt wird, dass diese Leute Leute wie wir sind, sie auch \nden Support bekommen. Solche Leute w\u00fcrde man mit Stolz geschwellter Brust \nals neue patriotische, islamkritische, deutsche Werte im Reallife \nverk\u00f6rpernde Elite akzeptieren.\n\nUnd es kommt auch noch etwas hinzu: Derzeit verl\u00e4uft die Unterdr\u00fcckung \noftmals subtil. Wenn es gelingt, sie \u00f6ffentlich aufzuzeigen, kann die \nPolizei nicht mehr wegsehen. Sie MUSS dann handeln. Sie muss dann mit \nHundertschaften auffahren, muss in die Viertel einmarschieren und muss \nunseren Rechtsstaat durchsetzen. Und wenn sie es nicht tut, werden sich \nB\u00fcrgerwehren bilden, die dies ersatzweise tun, Seite an Seite mit den \nNeub\u00fcrgern - sp\u00e4testens dann werden die Polizisten aufmarschieren, schon \nweil sie Angst vor dem eigenen Volk haben und einen Machtverlust f\u00fcrchten. \nIch mache mir da \u00fcberhaupt keine Sorgen. Aber man muss halt den Mut haben. \nMan muss halt dazu stehen und darf sich nicht islamisieren lassen.\n\nHier sollte \u00fcbrigens die Gesellschaft als Ganzes nachhelfen und \nSupportarbeit leisten. Dazu geh\u00f6rt f\u00fcr mich nat\u00fcrlich die Ausgrenzung des \nreaktion\u00e4ren Islams, indem man z. B. den Leute die Wahrheit erz\u00e4hlt. \nIslamkritik sollte Pflichtfach f\u00fcr alle Schulen, alle Klassen und alle \nSch\u00fcler werden, anstatt dass man islamischen Religionsunterricht anbietet. \nDie Nichtteilnahme an welchen schulischen Angelegenheiten auch immer darf \nniemals religi\u00f6s legitimiert werden - das staatliche Recht muss konsequent \ndurchgesetzt werden. Bei unserer Wischiwaschimentalit\u00e4t braucht man sich \nkaum zu wundern, wenn vor allem die V\u00e4ter denken, ihre T\u00f6chter w\u00e4ren M\u00e4dels \nzweiter Klasse. Lehrerinnen sind genauso wie Lehrer Staatsdiener(innen) und \nihre Anweisungen sind \u00e4quivalent zu denen der m\u00e4nnlichen Kollegen, auch \nwenn sie orientalisichen Ursprungs sind. Unterrichts und Schulhofsprache \nist deutsch, nichts anderes. Rassistische, deutschenfeindliche \u00c4u\u00dferungen \nwie \"deutsche Schlampe\", \"deutsche Kartoffel\" oder \"Schweinefleischfresser\" \nm\u00fcssen genauso hart sanktioniert werden wie andere rassistische \nBeleidigungen auch. Ich k\u00f6nnte endlos weitermachen mit Forderungen, wie der \nStaat mit ganz einfachen Mitteln, sofern er diese nur konsequent \ndurchsetzen w\u00fcrde, daf\u00fcr sorgen k\u00f6nnte, dass man der Islamisierung Herr \nwird. Die extreme Linke ist mittelbar mitschuld an dem Islamismus."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T16:59:49.099Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.99681354, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T16:59:49.099Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+MrMeinchannel gebe dir praktisch in allem Recht. Allerdings wolltest du \nwohl Silvana Barilla antworten."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T16:34:16.501Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.999775867, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T16:34:16.501Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+MrMeinchannel\n ich glaube, deine Obsession mit solchen \"Rassisten\" ist ein bi\u00dfchen \nkrankhaft - faktisch habe ich solche Leute NIE kennengelernt. Es ist eine \nlinke Legende, dass Menschen andere Menschen einfach nur aufgrund ihres \nanderen Aussehens oder \"exotischen\" Auftretens ablehnen - es hat IMMER mit \neindeutig zuzuordnenden VERHALTENSWEISEN zu tun. Im \u00fcbrigen ist die Sache \nmit der Herkunft und dem Verhalten eben ein bi\u00dfchen komplizierter: es ist \neben durchaus schwer f\u00fcr den Einzelnen, sich von den Herkunftsmustern \neinfach zu verabschieden - vor allem aber aus einem islamischen Kontext, \ndenn dieser lehrt seine Angh\u00f6rigen von Kindesbeinen ein absolutes \n\u00dcBERLEGENHEITSGEF\u00dcHL das nur zu leicht blanker Rassismus ist - DORT findest \ndu einen Rassismus, der deiner Obsession eben wirklich entspricht! (Vom \ndurchgehenden massiven Antisemitismus ganz zu schwerigen). Es braucht f\u00fcr \nMoslem einen starken Charakter, Intelligenz und echten Willen aus diesen \nMustern auszubrechen - und selbst dann haben sie die gr\u00f6\u00dfte Bedrohung nicht \nvon der nicht-moslemischen Umwelt, sondern eben genau von anderen Moslems, \nnicht zuletzt ihren Familien und Bekannten zu erfahren - \"sie lebt wie eine \nDeutsche\" ist eben so ziemlich die gr\u00f6\u00dftm\u00f6gliche Beleidigung f\u00fcr Moslems \nf\u00fcr sogenannte \"Integrierte\". Ich glaube, du hast nicht viel Ahnung und \nErfahrung mit Moslems, sondern nur das Lehrergeschw\u00e4tz irgendwo in der \nProvinz aufgesogen. Mit \"Grundgesetz\" wirst du \u00fcbrigens nicht weit kommen, \ndenn \u00fcber dem Grundgesetz steht die Religion - du m\u00fcsstest also erst einmal \nRELIGI\u00d6S begr\u00fcnden k\u00f6nnen, warum die nat\u00fcrliche Unterlegenheit der Frau, \nder Verachtungs-Hass auf Juden und Christen, die Gleichg\u00fcltigkeit gegen\u00fcber \nSchw\u00e4cheren, die Verherrlichung der Gewalt (alles Bestandteil eines \nethischen Systems!) eben NICHT gottgewollt sind. Verf\u00fcgst du \u00fcber eine \nsolche \u00fcberzeugende religi\u00f6se Grundlage und ein Argumentationsarsenal f\u00fcr \ndeine Mission?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T16:19:14.005Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.9999615318, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T16:19:14.005Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Silvana Barilla\nJa das ist eben die Trennlinie. Es gibt Rassisten, die in den 80ern und \n90ern \"T\u00fcrken raus!\" gebr\u00fcllt haben. Inzwischen haben sie erkannt, dass ein \ngro\u00dfer Teil der Bev\u00f6lkerung nichts gegen T\u00fcrken hat, weswegen sie nun \n\"Islam raus!\" gr\u00f6hlen. Solche Leute rechtfertigen sich mitunter durch den \nBegriff \"Religionskritik\", meinen aber immer noch Menschen aufgrund ihrer \nHerkunft und differenzieren eben nicht zwischen den Islamisten und den \nKemalisten, die literweise Raki saufen und es niemals zulassen w\u00fcrden, wenn \nein Islamist die eigene Tochter auch nur dumm anquatscht, nur weil sie \nassimiliert lebt. Genau dies lehne ich ab und deshalb sehe ich mich auch \nnicht als \"Islamophober\", sondern als legitimer Islamkritiker, der sagt, \neine Gesellschaft sollte einen antiislamischen Konsenz finden. Diesen \nfindet man aber eben beispielsweise nicht, wenn man T\u00fcrken, Nafris und \nAraber aufgrund ihrer muslimischen Herkunft diskriminiert, sondern den kann \nman nur finden, indem man ihnen die Alternative anbietet, n\u00e4mlich den \nfreien, wohlhabenden Staat mit all seinen individuellen Freiheiten. Und \ndiese Botschaft kann aus meiner Sicht auch ein assimilierter Einwanderer \nislamischer Herkunft, der die Freiheiten kennen und sch\u00e4tzen gelernt hat, \nden Jugendlichen wesentlich besser nahebringen, als ein Biodeutscher, der \nwohlm\u00f6glich ungewollt oberlehrerhaft r\u00fcberkommt und f\u00e4lschlich so \nverstanden wird, als w\u00fcrde er die Jugendlichen nicht ernst nehmen. Man muss \nsie ernst nehmen und ihnen deutlich machen, warum der Islam der Irrweg und \ndas Grundgesetz der richtige Weg sind und warum sich beides kategorisch \nausschlie\u00dfen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T16:08:47.828Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.8607378, "formal_score": 5, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T16:08:47.828Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+MrMeinchannel\n Und wenn ich den Islam ablehne, geht\u00b4s auch nicht um \"Abstammung\", denn \nder Islam ist ja nicht angeboren! Klar, wie jeder Mensch werden auch \nMoslems in bestimmte Gesellschaften hineingeboren, \u00fcbernehmen von Kind auf \nkulturelle Muster - sich von solchen kulturellen Mustern zu l\u00f6sen ist \nschwer  - aber eben nicht unm\u00f6glich, wie eine bestimmte Kopfform, Hautfarbe \noder K\u00f6rpergestalt abzulegen. Und deshalb ist der Begriff \"Islamophobie\", \nbzw. die Behauptung die Ablehnung des Islam sei \"rassistisch\" schlicht \nidiotisch...."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T16:07:03.355Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.999999605518, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T18:56:14.837Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+vanlendl1\nNein der Zweck ist ein anderer. Zumindest wenn man es seri\u00f6s meint. Denn \neine \"Rasse\" bzw. das, was eine solche in einer modernen, gem\u00e4\u00dfigten, nicht \noffen verhetzenden Sprache ersetzen soll, ist letzten Endes immer ein \nMerkmal, welches sich ein Mensch nicht aussuchen kann. Deshalb haben z. B. \ndie historischen Nazis auch Menschen j\u00fcdischer Abstammung entrechtet, \nverfolgt und ermordet, die diesen j\u00fcdischen Glauben \u00fcberhaupt nicht mehr \nausge\u00fcbt haben. Das macht diese Nazis zu Rassisten.\n\nDavon m\u00f6chte ich mich im Bezug auf den Islam klar abgrenzen, und ganz im \nGegenteil sind mir islamische Aussteiger und Kritiker sogar hochwillkommen. \nDiese sind n\u00e4mlich oftmals die sch\u00e4rfsten Islamgegner, die sich Spr\u00fcche \nwagen, die sich kaum ein Biodeutscher wagen w\u00fcrde. So war z. B. Necla \nKelec, eine Muslima, muslimischen M\u00e4nnern vor, sexs\u00fcchtig zu sein und im \nZweifelsfall, wenn keine Frau zur Stelle ist, sich sogar an Tieren zu \nvergehen. Kaum ein Christenmensch hat den Mumm, sowas \u00f6ffentlich zu \u00e4u\u00dfern. \nEin anderes Beispiel ist Hamed Abdel-Samad, ein Mann, der den Mut hatte, \nden Islam als \"Faschismus\" zu bezeichnen. Welcher deutsche Innenpolitiker \noder Polizist, der sonst gerne auf hart macht, wenn es gegen Fu\u00dfballfans \ngeht, hat den Mumm, dem Islam pauschal \"Faschismus\" vorzuwerfen? Und der \nBeste von allen ist Akif Pirincci. Was der Mann zum Islam vorgetragen hat, \ndaf\u00fcr braucht man mehr als nur Mut. Der Mann ist die lebende \nFreiheitsstatue dieser Republik.\n\nBei Biodeutschen ist es zum Teil sogar so, dass sie eine extrem \u00fcbel \nanmutende Islamophilie annehmen, also dem Islam quasi ins Ges\u00e4\u00df kriechen. \nManch einer ist sogar devot genug, gleich zu konservatieren sich somit \nselbst bei den Volksfeinden einzureihen. Und da sage ich glasklar, dass aus \nmeiner Sicht so Karikaturen von Deutschen wie P. Vogel, V. Beck oder C. \nRoth eine Schande f\u00fcr Deutschland sind. Leute wie Pirincci, Kelec oder \nAbdel-Samad sind f\u00fcr mich tausendmal deutscher. Ein Rassist w\u00fcrde es genau \nanders sehen: Er w\u00fcrdige die Merkmale, f\u00fcr die ein Mensch etwas kann, \ndenen, f\u00fcr die man etwas kann, \u00fcberordnen und selbst diese Karikaturen von \nMenschen deshalb als legitime Deutsche und jene, die unser Land bereichern, \nals \"undeutsch\" ansehen. Das ist genau das Gegenteil meiner Meinung."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T15:47:34.941Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.99553974, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T15:47:34.941Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Silvana Barilla\nNat\u00fcrlich darf man Kriminelle ablehnen. Tue ich auch. Darum geht es nicht. \nKriminalit\u00e4t ist nichts, f\u00fcr das man nichts kann. Anders verh\u00e4lt es sich \naber im Bezug auf die Abstammung: Ob ich in einer christlichen oder \nmuslimischen Familie gro\u00dfwerde, daf\u00fcr kann ich nichts. Ich kann lediglich \netwas daf\u00fcr, ob ich die mentale Power und den Mumm dazu habe, ab einem \ngewissen Alter nein um Islam zu sagen und mich in einem Land wie \nDeutschland zu assimilieren, oder ob ich dies nicht tue und die Tradition \nder Islamisierung Deutschlands fortsetze. Und genauso ist es beim \nchristlichen Jugendlichen: Dass dieser nicht als Kind islamisiert wurde, \ndaf\u00fcr kann er dankbar sein. Aber er kann sich sehr wohl mittelbar, wie es \nClaudia Fatima Roth oder Volker Meth Beck getan haben, oder unmittelbar, \nwie es z. B. Pierre Vogel getan hat, islamisieren lassen. Zwischen beidem \ngilt es strikt zu trennen. Der Rassist verurteilt Dinge, die man sich nicht \naussuchen kann. Seine Herkunft kann man sich nicht aussuchen, genausowenig \nwie seine Hautfarbe, seine Geburtsdaten usw. Seine Religion aber kann sich \nein freier Mensch selbst aussuchen. Genauso, wie ob er kriminell oder \ngesetzestreu sein will."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T12:44:35.976Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.99749767, "formal_score": 86, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T12:44:35.976Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+Silvana Barilla \"Humanismus\" wird auch oft als Tausendsassa benutzt. Diese \nBegriffe sind Allzweckwaffen.\n Israel baut gerade einen gro\u00dfen Grenzzaun, um sein Land nicht von \nafrikanischen Fl\u00fcchtlingen \u00fcberrollen zu lassen. Die wissen ganz genau, da\u00df \nsie sonst den Fortbestand des j\u00fcdischen Staates bzw. \"Volksk\u00f6rpers\" \ngef\u00e4hrden. Das Wohlstandsgef\u00e4lle wird zu Afrika hin , weder kurz- noch \nmttelfristig verschwinden. Ohne den Zaun geht es also nicht.\nIst Israel jetzt also rassistisch? Eigentlich ja. Aber doch wohl in einem \npositiven Sinne?\nEine derartige Argumentation bekommt bei WELT entfernt.\nAuch ohne \"Volksk\u00f6rper\". Volksk\u00f6rper ist Autobahn.\nDie Visegrad-Staaten handeln eigentlich auch rassistisch. Die wissen auch, \nda\u00df Europa nicht ganz Afrika aufnehmen kann. Warum es also versuchen?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T12:20:09.725Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.8900245, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T12:20:09.725Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+MrMeinchannel Dazu passt das sch\u00f6ne Zitat: Das erste Opfer von \nGruppendenken ist das kritische Denken. Werde dazu \u00fcbergehen, an passender \nStelle islamkritisch f\u00fcr islamophob zu benutzen.\nDas erf\u00fcllt den gleichen Zweck. Danke."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T10:43:52.659Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.8737324, "formal_score": 86, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T10:43:52.659Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+MrMeinchannel der Begriff \"Rassismus\" ist ebenso ein \npseudo-wissenschaftlicher Nullbegriff wie der noch d\u00e4mlichere Begriff \n\"gruppenbezogene Menschenfeindlichkeit\" - gerade am letzteren wird \ndeutlich, dass es sich um einen Leerbegriff handelt, der deshalb beliebig \ngehandhabt werden kann, um Meinungsgegner mundtot zu machen: er schweigt \nsich n\u00e4mlich dar\u00fcber aus, WAS der Grund oder die Ursache einer \n\"Feindlichkeit\" gegen\u00fcber einer irgendwie definierten \"Gruppe\" ist: wenn \nich Kriminelle ablehne, bin ich dann auch \"gruppenbezogen \nMenschenfeindlich\", weil sich die \"Gruppe\" der Kriminellen diskriminiert \nf\u00fchlen darf?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.3076923076923077, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T04:38:47.691Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.999218029, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T04:38:47.691Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+vanlendl1\nIslamophobie wird von Sozialwissenschaftlern als die Form des Rassismusses \nbzw. der gruppenbezogenen Menschlichkeit klassifiziert, die sich gegen die \nAngeh\u00f6rgen des Islams richtet. Das ist aber etwas anderes als Islamkritik: \nIslamkritik ist Kritik an einer Religionslehre. Diese ist durch die \nReligionsfreiheit, aber auch allgemein durch die Demokratie gesch\u00fctzt. \nDeshalb w\u00fcrde ich mich selbst auch nicht als \"islamophob\" verorten, sondern \nals islamkritisch. Das Problem unserer Gesellschaft ist jedoch, dass zum \nTeil Islamkritik nicht geduldet wird, und weil man sie als solche nicht \nverbieten kann, setzt man sie kurzerhand mit Rassismus gleich. Dadurch \nlegitimiert mn aber gerade diejnigen, die unsere Werte eben nicht teilen \nund die zum beispiel kritische Wissenschaftler, K\u00fcnstler, Gelehrte, \nJournalisten, Politiker, Frauenrechtlerinnen, Gay-Aktivisten oder \nJugendliche aufs brutalste bedrohen, verfolgen, foltern und ermorden. Das \nmuss man sich halt immer vor Augen f\u00fchren, wenn man Islamkritiker bek\u00e4mpft: \nNicht die Muslime sind das schw\u00e4chste Glied in der Kette, sondern \ndiejenigen, die aus dem Islam heraus verfolgt werden."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T19:10:43.504Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9981242770000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T19:10:43.504Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+MrMeinchannel Sehe ich genauso. Todenh\u00f6fer hat ja gesagt, da\u00df er von den \nIS-leuten im IS-Gebiet als \"n\u00fctzlicher Idiot\" angesehen wird und auch \nbenutzt wird.\nDiese n\u00fctzlichen Idioten gibt es \u00fcberall. Viele sind einfach nur \nOpportunisten, die das Lied singen, das der Brotgeber h\u00f6ren will.\nWenn man sich die K\u00f6rpersprache von diversen Berufsmuslimen ansieht, f\u00e4llt \neinem das sektenhafte Verhalten sofort auf. Und nat\u00fcrlich wird immer der \nTrick der Unterscheidung zwischen Islam und Islamismus angewandt. Dadurch \nversucht man den Islam aus der Schusslinie zu nehmen.\nWirklich interessant ist, da\u00df der Koran niemals wirklich knallhart unter \ndie Lupe genommen wird. Der Koran h\u00e4lt ja mit nichts hinter dem Berge. Man \nbekommt den Eindruck, da\u00df die Leute vor dieser Kontroverse Schiss haben, \nweil sie dann glauben, in die rechte Ecke gestellt zu werden.\nWer islamophob ist, ist \"rechts\" (rechtsradikal ?) oder einfach bl\u00f6de. So \nungef\u00e4hr l\u00e4uft es ab.\nIch kann nur sagen, man kann gar nicht islamophob genug sein."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHDifCbu1ndHvm6xFw6e2wg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tino westhause", "isDirected": 0, "parentId": "z13swh2i5pn0dvkle223jrjw4zf1ir4z404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:46:23.983Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCHDifCbu1ndHvm6xFw6e2wg"}, "sentiment_score": 0.99771759, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T18:46:23.983Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108048001354559751998", "textDisplay": "+C4GIF genau das sind kriegsh\u00e4user \u00fcberall wo diese dreckbauten stehen gibt \nes nur \u00e4rger u. denn noch 5mal am tag muizin rufe bis in die nacht, die \nleute k\u00f6nn dann nicht mehr schlafen, also keine nachtruhe mehr es ist zum \nkotzen !!!!"}}]}, "z133dbs5mmmvtf3u222kdh0qbvnzczrc2": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3k2kN-eXig947TGLdXKDVg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-U8psG5dJCNo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAk/j-zi83RB-3s/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Emene Mu (L\u00e9 F\u00f6ll)", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T19:42:57.364Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC3k2kN-eXig947TGLdXKDVg"}, "sentiment_score": 0.45795800000000003, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-05T19:42:57.364Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100305464119822382996", "textDisplay": "https://www.youtube.com/watch?v=rHZzx0xcfnw\n\nMusik vereint, verblendet nicht!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z134jli4buizwr0vp23tgb2welzvvvqnk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP9vKfApeIychCzPGWImQxQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Matthias Sch\u00e4fers", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:08:40.848Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCP9vKfApeIychCzPGWImQxQ"}, "sentiment_score": 0.999716425, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T10:09:45.000Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105124111529836455836", "textDisplay": "Zum Waffenrecht hei\u00dft es im Programmentwurf, dass eine weitere Versch\u00e4rfung \nnicht erforderlich ist und das ist auch richtig, das hat aber nichts mit \namerikanischen Verh\u00e4ltnissen zu tun, wo je nach Staat, jeder eine Waffe \n(z.B. auch Kriegswaffen, die DE komplett verboten sind) besitzen und mit \nsich f\u00fchren darf. Ich bin der Meinung, wer strafrechtlich nicht in \nErscheinung tritt, weder politisch, psychisch oder religi\u00f6s als gef\u00e4hrdent \neinzustufen ist, einen entsprechenden Eingnungstest (fachlich, wie auch \ngeistig) abglegt und sich registrieren l\u00e4sst, muss das Recht haben, eine \nSchusswaffe legal besitzen und diese im Ernstfall, zum Eigenschutz oder dem \nSchutz Dirtter einsetzen d\u00fcrfen. Die AfD hat Recht, wenn ich unbescholtenen \nB\u00fcrgern den Besitz verbiete, wird das keinen Einfluss auf den illegalen \nWaffenbesitz haben3.5 WAFFENRECHT MUSS NICHT VERSCH\u00c4RFT WERDEN\nEin liberaler Rechtsstaat muss seinen B\u00fcrgern vertrauen. Er muss es nicht \nnur ertragen k\u00f6nnen, dass B\u00fcrger legal Waffen erwerben und besitzen, \nsondern muss die Handlungsfreiheit seiner B\u00fcrger bewahren und \nfreiheitsbeschr\u00e4nkende Eingriffe minimieren. Die AfD widersetzt sich jeder \nEinschr\u00e4nkung von B\u00fcrgerrechten durch ein Versch\u00e4rfen des Waffenrechts. Die \nKriminalisierung von Waffenbesitz schreckt T\u00e4ter nicht ab, sondern macht \nOpfer wehrloser. Eine Versch\u00e4rfung des Waffenrechts wird nicht verhindern, \ndass Terroristenund andere Verbrecher illegal Waffen erwerben, mit ihnen \nhandeln und sie nutzen. Ein strengeres Waffenrecht w\u00e4re ein weiterer \nSchritt in die Kriminalisierung unbescholtener B\u00fcrger und in den \numfassenden \u00dcberwachungs\u2010 und Bevormundungsstaat.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ijdrwfv2ysjhu222cf1sbulmbcjqk2": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Klaus Trophobie", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:21:53.276Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw"}, "sentiment_score": 0.9765997, "formal_score": 70, "updatedAt": "2016-05-08T21:21:53.276Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110809580858112171534", "textDisplay": "Ein aufgew\u00fchlter Lanz , der gerne unlimitiert hier JEDEN \nWirtschaftseinwanderer aufnehmen w\u00fcrde.\nKann dem schmierigen Vogel nicht mal einer vor laufender Kamera ne richtige \nDenk-Schelle geben ?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13kuj3o1siyxdqaj04cjzzqcqjatxex4bg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdw9fB6vNXTZ1Y-NbfyPyyA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-XBfj17Aol-w/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/NqjTxY1LhEE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ronaldo92379", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T14:57:07.183Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCdw9fB6vNXTZ1Y-NbfyPyyA"}, "sentiment_score": 0.99998647275, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-10T14:57:07.183Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102493298462627274063", "textDisplay": "Das erste mal, dass ich Herrn Lanz loben muss. Sehr gut fragen gestellt und \nauf alles eine belegte Antwort gehabt. Dieses Verhalten k\u00f6nnte er aber auch \nauf andere Kandidaten anwenden.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cidgzrsvlc5my104cdb1p4yanztfjmps0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuhbNiJVG57Z8nSZrJiTkWQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-iyuX8mYNr2w/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABAo/A8XMrBFTAMQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Daniel Weichert", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:44:53.463Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCuhbNiJVG57Z8nSZrJiTkWQ"}, "sentiment_score": 0.7422, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-07T12:44:53.463Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103773086482181067184", "textDisplay": "die Gesellschaft soll eben selbst entscheiden welcher Art und Weise das \nzusammenleben sein soll. die Regierung denkt und handelt ohne die \nGesellschaft zu ber\u00fccksichtigen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13mifigmq2kgdlxd04cerkhqtn2zfoifrw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk8pJCz95FDCoNfnCfvOqfw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-KrQpR-3WCWc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC4/t7bdi9yiYyo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Heinrich Zeltrohr", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T15:00:42.135Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCk8pJCz95FDCoNfnCfvOqfw"}, "sentiment_score": 0.99482985, "formal_score": 25, "updatedAt": "2016-05-03T19:50:52.000Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116357189109885650307", "textDisplay": "Der Lanz ist so bl\u00f6d wie zwei Meter Feldweg.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qcnvqekaripfqy04cg3fojwnbytaxmqc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSibQPevX3DvvIa5orDT63A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Balthasar 09", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T07:25:19.602Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSibQPevX3DvvIa5orDT63A"}, "sentiment_score": 0.99445588, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T07:25:19.602Z", "likeCount": 11, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113870160269011133070", "textDisplay": "Hab nur 10 Minuten ausgehalten.\nMir kam gleich wieder die Wagenknecht Geschichte in den Sinn.\nDieser Mensch ist einfach nur.......\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13os5lposbwdtr5z04cjtijrwildnvifos0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzjup78E6PlYlmPsV6RpqtA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "four twenty", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T05:53:41.272Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCzjup78E6PlYlmPsV6RpqtA"}, "sentiment_score": -0.22877400000000003, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-07T05:53:41.272Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110019534051847219498", "textDisplay": "Dieser Lothar Probst glaubt aber auch, dass er voll den Durchblick hat. xD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "parentId": "z13os5lposbwdtr5z04cjtijrwildnvifos0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T06:59:12.811Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.98898414, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T06:59:12.811Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "+four twenty \nMin 17.16-17.20 das ist doch nicht wahr Frau Weidel. Min 17.35 - 17.50 \u00e4hm \n\u00e4hm \u00e4hm ich laber aber richtig Schei\u00dfe hier."}}]}, "z12jxhbwmxjriltog04ci5jrfyerstqyckk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSy0LbMu52-cx2COP71JlUw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "M. Julius", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:42:48.203Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSy0LbMu52-cx2COP71JlUw"}, "sentiment_score": 0.9998718232, "formal_score": 78, "updatedAt": "2016-04-27T14:54:26.000Z", "likeCount": 10, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102968474432444669774", "textDisplay": "Was f\u00fcr ein widerlicher Propaganda-Systemling dieser Lanz! Erst mit Bildern \nvon Einzelschicksalen herumwedeln, als g\u00e4be es gar keine andere M\u00f6glichkeit \nals pures Mitgef\u00fchl f\u00fcr jeden einzelnen Asylforderer zu empfinden der das \ndt. Asylrecht als Einwanderungsgrundlage missbraucht und dann den Gegen\u00fcber \nkaum ausreden lassen bzw. zuquasseln und die eigene Meinung durch die Blume \nso kundtun, als w\u00e4re es die einzig wahre und moralisch vertretbare - \ntypisches Verhalten der toleranzvertrottelten Gesellschaft.\n\nWas an der Aussage von Herrn H\u00f6cke bez\u00fcglich des \"afrikanischen \nAusbreitungstyps\" und des \"europ\u00e4ischen Platzhalters\" jetzt so f\u00fcrchterlich \nsein soll, muss mir auch vorerst mal einer schl\u00fcssig erkl\u00e4ren. Ich meine: \nWem gegen\u00fcber ist das denn jetzt rassistisch? Dem Afrikanern gegen\u00fcber oder \ndem Europ\u00e4er und wenn es beiden gegen\u00fcber rassistisch sein soll, kann es \ndann der Defintion nach \u00fcberhaupt noch rassistisch sein?\n\nWarum sich Frau Weidel diesem Widerling so anbiedert erschlie\u00dft sich mir \nnicht. Ich finde die Frau eigentlich gut, aber der Auftritt war \nent\u00e4uschend! Auf das Foto von dem schreienden Kind mit seinem weinenden \nVater h\u00e4tte sie eigentlich erwidern m\u00fcssen, dass sie ja jetzt auch Bilder \nvon randalierenden Migranten an der mazedonischen oder ungarischen Grenze \nh\u00e4tte mitbringen k\u00f6nnen und das Herr Lanz l\u00e4cherliche Stimmungsmache \nbetreibt, aber mit dieser Anbiederung (\"zerrei\u00dft mir das Herz\") hat sie \nsich schon fast auf Alt-Parteien-Niveau begeben, aber ok, vielleicht muss \nman das beim toleranzvertrottelten Lanz-Publikum so machen - dann war es \nschon wieder strategisch klug.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z122hfipozulff02223uglkpixetirue0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrWX4fixrd4tKRluQ_bamFg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Xf53djZ_0Vg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACs/t1OO00AW2ag/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Big Jim", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T16:03:56.499Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCrWX4fixrd4tKRluQ_bamFg"}, "sentiment_score": 0.999772285, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T16:03:56.499Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110799185611692905274", "textDisplay": "ich finde es in einer Demokratie sehr wichtig , das Parteien \nunterschiedliche Ansichten haben , ist auch ein Zeichen f\u00fcr die Vielfalt \nder M\u00f6glichkeiten. Ob eine Partei f\u00fcr oder gegen den Islam ist , erkl\u00e4rt \ndoch alleine schon deren Parteiprogramm , also ist kein gro\u00dfes Geheimnis \nauch wenn immer so getahn wird. Nur wenn man mal eine Umfrage in der \n\u00d6ffentlichkeit starten w\u00fcrde , bek\u00e4me man eine Antwort , welche vielen \nnicht gefallen w\u00fcrde , aus dem selben Grund wurde die Euroumfrage z.B. auch \nnie ver\u00f6ffentlicht. ..............Ach so , f\u00fcr die jenigen die sich diesen \nSchwachsinn im Fernsehen live anschauen , macht der Lanz einen prima Job.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13vsxex2kmeevzf323hznmaplrmgrjj404": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLkyG5ghYjiSQ0RqHdJjDMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-UM0jXXIXXEg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFo/G13CgeR_Ie0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Axel Stoll", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T00:06:03.792Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLkyG5ghYjiSQ0RqHdJjDMg"}, "sentiment_score": 0.9997938820000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-11T00:06:03.792Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101650490823306183929", "textDisplay": "Der Typ bei 36 min ist v\u00f6llig weltfremd.\nDie Mordrate der USA ist im internationalen vergleich eher niedrig.\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/List_of_countries_by_intentional_homicide_rate\n\nSie ist zwar h\u00f6her als in Europa, aber der Anteil der Afrikanischst\u00e4mmigen \nund an Mexikanern ist auch h\u00f6her als in Europa. Und da Staaten mit diesen \nMenschen immer eine hohe Mordrate haben ist die Mordrate in den USA \nnat\u00fcrlich auch h\u00f6her als hier. \nDas \u00e4ndert sich aber zunehmend durch die Willkommenskultur. Es wird auch \nhier deutlich mehr Morde geben und die Politik will offenbar da\u00df die \nBev\u00f6lkerung m\u00f6glichst wehrlos ist.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13osll5wtmkchs2k23ednoqmsupsbwzv04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT4e9D2C32IIQkDDovukc9A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jan Van Leyden", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T22:56:51.522Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCT4e9D2C32IIQkDDovukc9A"}, "sentiment_score": 0.295448, "formal_score": 24, "updatedAt": "2016-05-04T22:56:51.522Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103657256455601139544", "textDisplay": "Dem Lanz h\u00e4tte Kinski garnicht geantwortet bevor dieser Spie\u00dfer nicht \nseinen l\u00e4cherlichen Ablesezettel weg gelegt h\u00e4tte.\nAbgr\u00fcnde der GEZ Anstalt.\nYou don't have do see it.\nBut you have to pay.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCT4e9D2C32IIQkDDovukc9A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jan Van Leyden", "isDirected": 0, "parentId": "z13osll5wtmkchs2k23ednoqmsupsbwzv04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T22:57:35.844Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCT4e9D2C32IIQkDDovukc9A"}, "sentiment_score": 0.097132, "formal_score": 38, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T22:57:35.844Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103657256455601139544", "textDisplay": "to see"}}]}, "z13pcjwg2umgc3voi04cdbbbmobsjn2wepw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCloUVeNK92TWp2ENC_syTIg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pjotr Kowalski", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T15:45:58.750Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCloUVeNK92TWp2ENC_syTIg"}, "sentiment_score": 0.99999834643, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-04T15:45:58.750Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106004048835850172396", "textDisplay": "Nehmt dem Idioten endlich den Kugelschreiber weg!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cdfdy5pvuupqcv23vextg1nbgxjwsz": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWyUu0s77Lk1cPz_KjtJ63w", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-zP1NVluHsSU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAK_U/vxiKVj2_x0E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Sozial gerechte Partei i.G.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T07:55:21.082Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWyUu0s77Lk1cPz_KjtJ63w"}, "sentiment_score": 0.9999460114, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T07:55:21.082Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104409739661172444387", "textDisplay": "Herr Lanz, warum die etablierten Parteien weiter an Stimmen verlieren \nwissen sie nicht? Es geht doch nicht nur \num die Fl\u00fcchtlinge. Es geht darum, das diese Parteien f\u00fcr einen sehr gro\u00dfen \nTeil der Menschen nur noch Lobby \ngesteuert sind. Sie pl\u00fcndern ganz explizit seit Jahren nur noch den \n\"kleinen Mann\". Sie betrogen einen gro\u00dfen \nTeil der Rentner durch die Riester-Rente. Sie verarschten die Steuerzahler \nmit den Rettungsschirmen, die laut \nAussage der Politik, angeblich der griechischen Bev\u00f6lkerung helfen sollten. \nSie halfen nur den griechischen \nBanken und lie\u00dfen die deutschen Banken daran mit verdienen. Unsere jetzige \nRegierung, die sich nicht mehr an \nbestehende Gesetze h\u00e4lt, bzw. sie sich so schreibt, das es dann m\u00f6glich \nist, den einzelnen zum Wohl der \nglobalen Unternehmen und Gro\u00dfbanken die Daumenschrauben ansetzt, will ein \nGro\u00dfteil der Menschen verst\u00e4ndlicher \nWeise nicht mehr. Das ist Moderne Wegelagerei und nichts weiter.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zd5kblwzxyxs4o04ccbsb4pengvzit0g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8fdhu98Ehu59IMZYrZ7FjQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-ZwfrKAEJyws/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACg/3zUiv3p5ORE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.9523809523809523, "authorDisplayName": "ZGOBL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:33:14.522Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC8fdhu98Ehu59IMZYrZ7FjQ"}, "sentiment_score": 0.9999259345, "formal_score": 91, "updatedAt": "2016-04-27T10:33:14.522Z", "likeCount": 32, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111192183504924732871", "textDisplay": "LOL...Lanz...was ein Vollpfosten.....\"der Islam\" ist wenig differenziert, \nwenn man ihn nicht so pauschal zu Deutschland geh\u00f6rend bezeichnet, aber \nwenn \"der Islam\" zu Deutschland geh\u00f6rt, weil der Gr\u00fc\u00dfaugust das sagt und \nman das dann ebenfalls kritisiert, ist das \"Wortklauberei\". Selten so einen \nBullshit geh\u00f6rt :)\nUntragbar, der Mann.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl86fHhSyVLqevUznm7ddgw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Theos Macht", "isDirected": 0, "parentId": "z13zd5kblwzxyxs4o04ccbsb4pengvzit0g", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T14:58:37.166Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCl86fHhSyVLqevUznm7ddgw"}, "sentiment_score": 0.8829797, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T14:58:37.166Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107588512871634142498", "textDisplay": "yupp, als w\u00fcrde man in die ecke kacken und zwei knopfaugen draufsetzen.."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw", "inappropriate_score": 9.090909090909092, "authorDisplayName": "Adriana M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z13zd5kblwzxyxs4o04ccbsb4pengvzit0g", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:44:51.610Z", "likeCount": 17, "authorChannelId": {"value": "UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw"}, "sentiment_score": 0.7716419999999999, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T11:44:51.610Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116882380166292709548", "textDisplay": "+ZGOBL \nLanz IST Bullshit in Reinformat!"}}]}, "z12bytdzptbngbvpv04ceb4oopiugxfwws40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTLCQFqp4jgHW2CwvTLdpbQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jochen Gaa", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T17:46:36.388Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCTLCQFqp4jgHW2CwvTLdpbQ"}, "sentiment_score": 0.9332724, "formal_score": 38, "updatedAt": "2016-04-30T17:46:36.388Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101868172708646923250", "textDisplay": "Der Lanz ist sowas von unglaublich dumm, hat der \u00fcberhaupt \nstudiert/promoviert? Warum sind solche Kaperlfiguren ohne Anstand (z.B. \nseine G\u00e4ste ausreden lassen) immer in diesen Talkshowrunden? Einfach \nwiderlich! Die arme Frau Weidel, wie h\u00e4lt sie so etwas nur aus, mit diesem \nTrottel? Sie ist dem ja hundertmal \u00fcberlegen!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fx1h5dzrocl4f022huvgyzvbvulxcc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNaANEm_9q8FUFXBDtN0GZQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-2o9r6hpC6w4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/p92cmNoSKcQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipo86", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:30:02.533Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCNaANEm_9q8FUFXBDtN0GZQ"}, "sentiment_score": 0.9494416, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T13:30:02.533Z", "likeCount": 17, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101538732151543191983", "textDisplay": "Wie der Lanz mal wieder versucht die AfD m\u00f6glichst schlecht darzustellen...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp0RA8IuKR7FB1hBU6kI8KQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "bobby92287", "isDirected": 0, "parentId": "z12fx1h5dzrocl4f022huvgyzvbvulxcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T09:30:54.814Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCp0RA8IuKR7FB1hBU6kI8KQ"}, "sentiment_score": -0.5297160000000001, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T09:30:54.814Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100225823249126023306", "textDisplay": "Das muss er tun , sonst kann er seine Sendung sich in den Arsch schieben !"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNaANEm_9q8FUFXBDtN0GZQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipo86", "isDirected": 0, "parentId": "z12fx1h5dzrocl4f022huvgyzvbvulxcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T19:36:25.480Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCNaANEm_9q8FUFXBDtN0GZQ"}, "sentiment_score": 0.99783046, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T19:36:25.480Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-2o9r6hpC6w4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/p92cmNoSKcQ/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101538732151543191983", "textDisplay": "+MrMeinchannel\nDem kann ich nur zustimmen"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12fx1h5dzrocl4f022huvgyzvbvulxcc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:36:33.138Z", "likeCount": 7, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.9795541, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T18:36:33.138Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Xipo86 Nur ist es ihm nicht gelungen, dem ausgesuchten, \nlinksindoktrinierten Studiopublikum zum Trotz. Die AfD ist die Zukunft und \nwenn sie erst mal regiert, wird es das ZDF und damit auch seine Sendung \nnicht mehr geben, mindestens nicht mehr als Zwnags-Pay-TV. Klar, dass er \ndeswegen hetzt, klar, dass er deswegen die etablierten Volksbetr\u00fcger \nsystematisch bevorzugt. Aber die Bev\u00f6lkerung l\u00e4sst sich halt nicht mehr \nl\u00e4nger f\u00fcr dumm verkaufen. Intelligenz macht sexy und wer dies anzweifelt, \nder darf sich nur mal die h\u00fcbsche Frau Weidel ansehen. Absolute Traumfrau - \nihre Frau darf sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen."}}]}, "z13szrsbtumty1pwm04ce3cownaewhn4ogg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiNIvLx_6isg4Fg88URENEQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Abdulbaki Kanli", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:29:22.762Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCiNIvLx_6isg4Fg88URENEQ"}, "sentiment_score": -0.23164399999999996, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T18:29:22.762Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108502586137509793088", "textDisplay": "Ihr hurensoehne\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zzlfgtmr1zd1ld23rfh4rtkvccznka": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLMdhJx9zGH0Y02lypxjTUQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "grrr21766", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T20:18:45.345Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLMdhJx9zGH0Y02lypxjTUQ"}, "sentiment_score": 0.9092800000000001, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-10T20:18:45.345Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111526113470554900318", "textDisplay": "Lanz\u00b4 Habitus gleicht mittlerweile einem Suppositorium undzwar eines, dass \ngenau in das Rektum der ganzen verkommenen Merkelschen Polit- und \nMedienelite pa\u00dft.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d": {"main_comment": {"totalReplyCount": 6, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-gF_tcYxSxqI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADs/kdBwy1rB5KU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rafael Fenom\u00e9Nadal", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T12:34:28.148Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ"}, "sentiment_score": 0.998155555, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-28T12:34:28.148Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102109328267396486405", "textDisplay": "wie die ganzen afd-nazis \u00fcber markus lanz rumheulen! soll er jetzt extra \nf\u00fcr euch nazis nur noch angenehme fragen stellen? ich denke, da die \nafd-w\u00e4hler einfach nur h\u00e4sslich aussehen, sind die neidisch auf markus lanz \nsein aussehen! rechte sind sehr oft h\u00e4sslich, das kann doch kein zufall \nsein!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsaiM5WzQT2FiQJbfAOIJ4g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "bloodyfox", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-13T09:58:08.934Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCsaiM5WzQT2FiQJbfAOIJ4g"}, "sentiment_score": -0.409658, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-13T09:59:45.745Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-m4W2g2W6w6M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/yNjFSY0oF54/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116149039339168333470", "textDisplay": "Rafael Fenom\u00e9Nadal Habe ich ja noch nie geh\u00f6rt. Lanz ein Super Moderator \nhahahah. Der verkauft seine Mutter bei ebay wenns ihm was einbringt"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rafael Fenom\u00e9Nadal", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:17:20.959Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ"}, "sentiment_score": -0.99160985, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:17:20.959Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-gF_tcYxSxqI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADs/kdBwy1rB5KU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102109328267396486405", "textDisplay": "typischer redneck eben!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:54:47.508Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.93672, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:54:47.508Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Rafael Fenom\u00e9Nadal Warte mal ab, bis man DICH in eine Falle lockt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:54:03.073Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.998440073, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:54:03.073Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Rafael Fenom\u00e9Nadal Schau dir mal die Invasoren an mit ihren Sackhaaren an \nden Backen und rede dann nochmal von H\u00e4sslichkeit. Aber ich glaube du \nstehst eher auf die Roth mit ihrer Warze. Auch eine M\u00f6glichkeit um sich \nseine abartigen sexuellen Gel\u00fcste zu befriedigen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rafael Fenom\u00e9Nadal", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T21:28:16.140Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCi2xq8N8ydULhAcOAxRFEWQ"}, "sentiment_score": 0.9526104, "formal_score": 9, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T21:28:16.140Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-gF_tcYxSxqI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADs/kdBwy1rB5KU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102109328267396486405", "textDisplay": "+Amar M\u00fcller ich finde er ist ein super moderator! nur gegen sahra \nwagenknecht letztes jahr war er schlecht, aber ansonsten sehr gut! soll er \nden g\u00e4sten immer nach dem mund reden oder was? er soll ihnen knifflige \nfragen stellen und auch die g\u00e4ste in die falle locken. ich mag das!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Amar M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z133yb3znrnuxnpfd23tjvaw1rv0sxy1d", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T17:08:44.911Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg"}, "sentiment_score": 0.99799248, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T17:08:44.911Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-6nrD7IsSgvU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/93V1b14Yp_U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115316236761094359390", "textDisplay": "Ich bin wahrlich kein Fan dieser Populisten (damit mein ich nicht Weidel), \naber der Lanz ist einfach unertr\u00e4glich!"}}]}, "z12uhdnojoviglcjr04chfmp0wzshlebmy40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-PubDPCVX4ZuqxFj9_NHyg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Boz Kurt", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T23:52:03.065Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-PubDPCVX4ZuqxFj9_NHyg"}, "sentiment_score": 0.572298, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T23:52:03.065Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104725086132398377814", "textDisplay": "https://www.youtube.com/watch?v=R2da3z8yq84\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13chlwhfyjyc1x5404cdb1p4yanztfjmps0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuhbNiJVG57Z8nSZrJiTkWQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-iyuX8mYNr2w/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABAo/A8XMrBFTAMQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Daniel Weichert", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:26:07.479Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCuhbNiJVG57Z8nSZrJiTkWQ"}, "sentiment_score": 0.7648159999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-07T12:26:07.479Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103773086482181067184", "textDisplay": "Frau weidel k\u00f6nnte noch weit kommen....gute frau\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zxneinmafxpwip04cedrq0svoi5ixxrc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1LHUb7P6jOJQzrFiYBHI8Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-pmZi3XU5VQo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASg/_RTT_ar2chA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Andreas von Hammersmark", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T09:10:59.913Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC1LHUb7P6jOJQzrFiYBHI8Q"}, "sentiment_score": 0.9975555, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-05T09:10:59.913Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112246054568159375140", "textDisplay": "Die \"netten\" Herren sitzen halt sicher in ihrem Elfenbeinturm. Es gibt \ndurchaus Jugendliche und Kinder in Deutschland, die bereits mit 13 Jahren \nIntensivt\u00e4ter sind und da ist von Diebstahl, Erpressung und \nK\u00f6rperverletzung alles dabei. Die anwesende M\u00e4nnerrunde, war offenbar noch \nin einer Hauptschule und hat sich die Zust\u00e4nde mal dort angeschaut. Ich \ndenke die fahren auch nie mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln. Wer in einem \nHamburger Villenviertel lebt, der kann die Forderungen der AfD nach dem \nNeuk\u00f6llner Modell sicherlich albern oder absurd finden. Als B\u00fcrger finde \nich diese Forderung bzw. den Diskurs dar\u00fcber sehr wichtig und \u00fcberhaupt \nnicht absurd. Joachim Meyerhoff ist einfach nur peinlich. Er kann Herrn \nSchweiger die Hand reichen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13yg3aodlyjerz0f22oclejcwugujrbw04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kettekettekette", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:03:18.750Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw"}, "sentiment_score": -0.70947, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T16:03:18.750Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101169708593015333542", "textDisplay": "Wer ist denn der androgyne Geistesblitz neben Frau Weidel?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12usf1jlreaupixi04chfmp0wzshlebmy40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-PubDPCVX4ZuqxFj9_NHyg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Boz Kurt", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T23:52:41.223Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-PubDPCVX4ZuqxFj9_NHyg"}, "sentiment_score": 0.9983582750000001, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-02T00:38:22.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104725086132398377814", "textDisplay": "AFD =Zionistenpartei=Politically Incorrect=Pro USA=Israel=Finanzmafia.\nWie wird AFD finanziert!\n\nEs ist ein Krieg zwischen den reichen ,wie Georg Schramm sagt.\nKomischerweise immer auf Zionistische Medien ,.\nDie tats\u00e4chlichen Probleme und Krise ist nicht im Parteiprogramm.\n\nDie Frau Weidel sollte wissen das die Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me von USA gef\u00fchrt \nwird.\nFrau Petry verdient ja mitlerweile genug um ihren Pleitegsch\u00e4ft \nauszugleichen.\nDie einfachste Methode ist immer wenn es schlecht geht ,auf andere zu \nzeigen.\n....und die Hoffnung geben sie den Armen als Brot.\n\nDie Menschheit wird versklavt!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ksbha4wzhyfzcg22dj1tx1yaqdlvic04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg1pYj4aprLhrllpLWAlKXg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 33.333333333333336, "authorDisplayName": "ANTIFAscism", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T21:10:19.682Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCg1pYj4aprLhrllpLWAlKXg"}, "sentiment_score": -0.554068, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-10T21:10:19.682Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102064211257148560849", "textDisplay": "Fuck afd\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13kvpk4ku3veljpi04cijzp0wjnvjxrsbw": {"main_comment": "", "replied_comment": []}, "z12puzlgyrn2ez0ps04cj32rwne2unw40jo": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf8zNK_Sthz9iQyHk1Tt1gA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Scaramouche da Vinci", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:39:24.213Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCf8zNK_Sthz9iQyHk1Tt1gA"}, "sentiment_score": 0.999998273132, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-07T21:39:24.213Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103699165770445889463", "textDisplay": "Man kann der Afd eigentlich dankbar sein, vor allem dann, wenn sich die \nkonservativ-liberalen Kr\u00e4fte in der Partei durchsetzen. Denn Deutschland \nund Europa hatben einen starken Linksruck erlebt. Und wenn etwas ins \nUngleichgewicht ger\u00e4t, pendelt es oft dann auch in die andere Richtung. \nLetztendlich, die Linken machen Politik f\u00fcr die Rechten.\n\nDie Afd ist keine NPD, was in Frankreich Polen, Ungarn Aufschwung erlebte \nund erlebt. Letztere sind gef\u00e4hrlich, die Afd k\u00f6nnte diese Kr\u00e4fte zur\u00fcck \nhalten, aber gleichzeitig die Parteien wieder zwingen, die eigentliche \nMitte wieder anzugehen und auch die Menschen ernst nehmen in ihren Sorgen.\n\nUnd, dass Lanz und die Medien Kurzsichtigkeit \u00fcberall durchblicken lassen, \nist die Krankheit unserer Zeit.\n\nWenn es um den Islam geht, dann muss man bei der Zahl die ins Land kommen \nauch einmal einige Jahrzehnte voraus sehen lernen. Welches Land werden \nunsere Kinder vorfinden? Ein Islam der dem Christentum oder andersdenkenden \nmenschen tolerant gegen\u00fcber ist?\nHeute merkt man schon deutlich den Zerfall der Kultur, daf\u00fcr ist der Islam \nnicht verantwortlich ui machen. Die Kunst spielt verr\u00fcckt, man hat zwar \nVielfalt, aber ebenso Orientierung- und Niveauslosigkeit-\nWo spielt denn in der Kunst tief ergriffene Geistigkeit und \u00c4sthetik eine \nRolle? Hier konsumiert man haupts\u00e4chlich Vergangenheit. Man lebt am \nliebsten in Altbauten und h\u00f6rt Klassische Musik von verstorbenen \nKomponisten.\n\nSymptomatisch bei der Diskussion hier auch, man entdeckt die \nMenschlichkeit. \n\nDer Hinweis von Frau Weidel, in Afrika leben 1 1/2 Milliarden Menschen in \nunw\u00fcrdigen Zust\u00e4nden. Anstatt, dass Herr Lanz einsieht, wir k\u00f6nnen ihnen \nnicht helfen, indem wir sie alle aufnehmen, stellt er die Frage, \"r\u00fchrt sie \nsolch ein Bild (Kind in Not) denn nicht\". \n\nIch h\u00e4tte die Gegenfrage gestellt, \"kennen wir denn nicht schon Jahrzehnte \nlang die verhungernden Kinderbilder aus Afrika, hat man da diese hungernden \nMenschen eingeflogen?\" \nWarum wird da von der Weltgemeinschaft nicht etwas wirklich praktisch \nnachhaltiges Unternommen, bzw warum so wenig?\nAber alle diese Menschen in Not im eigenen Land aufzunehmen, w\u00e4re nicht die \nL\u00f6sung, das sollte selbst einen Lanz einleuchten!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ucdrp2xjex5czz04cjnug0uq0ux15lkg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDHrS-8lQmmLuzLffG-kivQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LaSTActIoNHeRO777", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:17:17.200Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCDHrS-8lQmmLuzLffG-kivQ"}, "sentiment_score": 0.9440362, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T15:17:17.200Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103706226359395303008", "textDisplay": "Haha in den Kommentaren sieht man die Nazis :'D\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUTDyBEZHtDRx01yZ3PrBJQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "19RocknRolla91", "isDirected": 0, "parentId": "z13ucdrp2xjex5czz04cjnug0uq0ux15lkg0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T21:23:45.722Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCUTDyBEZHtDRx01yZ3PrBJQ"}, "sentiment_score": 0.9990162079999999, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T21:23:45.722Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106197100117385764326", "textDisplay": "Aha. Ich sehe hier nicht so viele die den Islam loben so wie die Nazis \ndamals. Sie etwa?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ucdrp2xjex5czz04cjnug0uq0ux15lkg0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:09:28.657Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.28448399999999996, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:09:28.657Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+LaSTActIoNHeRO777 Dann schaust du bestimmt einen alten Kriegsfilm. Du \nsolltest mal den Kanal wechseln."}}]}, "z12ayplhdovwgvwnk220etb5sxrjdtqjn04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSO6d3iBl4OjnpCCjDC0T9w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-6qywZBRbuq0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAACvA/Tx6fWCBEKDY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marc Eder", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T19:09:43.220Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCSO6d3iBl4OjnpCCjDC0T9w"}, "sentiment_score": 0.959184, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T19:14:29.000Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103466887656757811830", "textDisplay": "Der Lanz sollte einmal zuh\u00f6ren lernen. H\u00f6rt sich aber wohl zu sehr gern \nselbst reden. ... mir wird sein st\u00e4ndiges Unterbrechen zu bl\u00f6d, ich geb's \nnach 10 Minuten auf.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1LugqB53-kQTxTyefbme8A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "schoko baum", "isDirected": 0, "parentId": "z12ayplhdovwgvwnk220etb5sxrjdtqjn04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T15:43:03.014Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1LugqB53-kQTxTyefbme8A"}, "sentiment_score": 0.99998408474, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T15:43:03.014Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115733298424251306371", "textDisplay": "+Marc Eder An dem liegt es nicht. Das macht er ja mit absicht, das ist ja \nsein Auftrag. \nAusgew\u00e4hlte Politiker/Leute, die nicht auf Linie sind, zu denuzieren und \ndiskreditieren.\nDer hat doch immer noch ein paar Helfer in der Runde um seine Opfer fertig \nzu machen.\n\nDer Lanz geh\u00f6rt zur widerlichsten Sorte Mensch auf diesem Planeten. Einfach \nnur ekelhaft.\n\nIch wei\u00df aber auch nicht warum AfD Leute da noch hingehen. Die dumpfen \nIdioten die das noch schauen, oder sogar im Puplikum sitzen, oder noch \nschlimmer, den L\u00fcgen applaudieren die da gesagt werden, bezahlt oder nicht, \nist einfach nichtmehr zu helfen. Die werden es erst merken, wenn hier \nB\u00fcrgerkrieg herrst und die eigene Tochter auch endlich mal vergewaltigt \nwurde."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe5cOVDUfo8AeHaH00flAeg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dirk Abel", "isDirected": 0, "parentId": "z12ayplhdovwgvwnk220etb5sxrjdtqjn04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T19:15:41.819Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCe5cOVDUfo8AeHaH00flAeg"}, "sentiment_score": 0.999879713, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T19:15:41.819Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-qXWVCtbE1us/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABM/HnVdd0f7kYY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113570380548897599951", "textDisplay": "+Marc Eder Stimmt. Als as Thema\" Ausreden und Zuh\u00f6ren\" auf der \nJournalistenschule drankam, war der Kreide holen."}}]}, "z13nhh0xelb1h1whm04cdzqg4u2lijlyhho": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGnzlwebQHBXF882KPmtuqw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-GqlFZ_s5S8g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAF0/VxRSfVRUGsY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "sENkyyy", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:57:47.228Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCGnzlwebQHBXF882KPmtuqw"}, "sentiment_score": 0.98488813, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T15:57:47.228Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115974432772383576700", "textDisplay": "lanz ist total die pfeife. echt schade, weil man mit der frau wirklich \ninteressante interviews f\u00fchren k\u00f6nnte\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fzxw5fpimhz3zn04cir3qay2uztkrdkg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs9XQFU7S56lK62JEKWrD6A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-A_BBEAT0OpU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/QiAP4ACMWnw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Loki Wassolls", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T23:31:47.276Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCs9XQFU7S56lK62JEKWrD6A"}, "sentiment_score": 0.99615772, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T23:31:47.276Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104178999248030273607", "textDisplay": "Der M\u00f6chtegern Politik \"Wissenschaftler\" nennt mich \u00dcberzeugungst\u00e4ter weil \nich AfD w\u00e4hle :)\nIch nenne ihn einen Populisten!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125gdvynkawsbjwx04ccrkxsvf1cfcgmqc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLs9ixbZJDyx6FvjJtlMEhQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-bHwFctXYsX0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAEgU/JmZ_HsZHfRE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Nada Nado", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T13:05:16.318Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLs9ixbZJDyx6FvjJtlMEhQ"}, "sentiment_score": 0.794286, "formal_score": 5, "updatedAt": "2016-05-10T13:29:54.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110323207255547345789", "textDisplay": "Volksentscheide, jaja in welchem Deutschland lebt der? muhaha\n\nDes sind so Laberbacken, fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird der Islam \u00fcbernehmen \nwollen. Man muss nur mal in der Geschichte z\u00fcr\u00fcck gehn....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12rxv0zvxb3ghrat04cejizzt2qhdai4ok0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9yoE-pqrWA5KW653KXivug", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "messergabel", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:12:11.572Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC9yoE-pqrWA5KW653KXivug"}, "sentiment_score": 0.9948002199999999, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-04-27T16:12:11.572Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106214937923037158194", "textDisplay": "Kein Schwanz hat was gegen Islam. \nDas kauf ich h\u00f6chstens Jesuiten ab.\nDie Menschen haben einfach nur kein Bock auf Verschleierung, Zwangsheirat, \nEhrenmord, Terror und dergleichen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9yoE-pqrWA5KW653KXivug", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "messergabel", "isDirected": 0, "parentId": "z12rxv0zvxb3ghrat04cejizzt2qhdai4ok0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T15:31:32.778Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC9yoE-pqrWA5KW653KXivug"}, "sentiment_score": 0.9999177833, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T15:31:32.778Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106214937923037158194", "textDisplay": "+pianoomg Kopftuch nervt! Sollte meiner Meinung nach, au\u00dfer in \u00f6ffentlichen \n\u00c4mter/Dienst, nicht verboten werden. Obwohl es subjektiv f\u00fcr mich sehr wohl \nein Symbol der Unterdr\u00fcckung darstellt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpFLGqx2u4L9TdulI9vq-HA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pianoomg", "isDirected": 0, "parentId": "z12rxv0zvxb3ghrat04cejizzt2qhdai4ok0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:21:55.709Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCpFLGqx2u4L9TdulI9vq-HA"}, "sentiment_score": 0.9998679486, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:21:55.709Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-64AbbWRM-yo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/UsDhDJblbBI/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101045341413593422184", "textDisplay": "+messergabel Wohl aber etwas gegen Masseneinwanderung aus diesem \nKulturkreis, ob nun als Einwanderung oder Asyleinwanderung.\n\nIhre Aussage w\u00fcrde ich etwas \u00e4ndern: \"Kein Schwanz hat etwas gegen den \nspirituellen Islam. Die Deutschen haben einfach nur kein Bock auf den \npolitischen Islam.\"\n\nDazu geh\u00f6rt schon das Kopftuch."}}]}, "z12fh5mbakfusd2pc04cgbzj4ynwst4xe1k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRi__GUHedsJWZRxxfX4rZg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-ra-6n4vQlcw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAE8/1V3yf4-4_kg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "SeoHyunnie", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:14:06.393Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCRi__GUHedsJWZRxxfX4rZg"}, "sentiment_score": -0.154914, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T13:14:06.393Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105460043229409499743", "textDisplay": "Schlaue Frau \ud83d\udc4d\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13uw1gzfr2gfvuwd04cjrl5uvesifcxz4k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLiQ8CcOdrQU96Kqv5MPiQw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-cO2IUu1vBhU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC8/VSuMZZhBdsw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "system analyzed", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:58:26.401Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLiQ8CcOdrQU96Kqv5MPiQw"}, "sentiment_score": 0.9997775790000001, "formal_score": 48, "updatedAt": "2016-05-01T09:58:26.401Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108651902903015453875", "textDisplay": "Volksk\u00f6rper, Volksk\u00f6rper, Volksk\u00f6rper.\nNational, National, National.\nGrenzzaun, Grenzzaun, Grenzzaun.\nDeutschland, Deutschland, Deutschland.\n\nPS: Was f\u00fcr ein (NLP) Schleimer... \"macht die Partei so attraktiv.. f\u00fcr sie \nals kluge.. Frau\".\nIch hoffe Alice Weidel gew\u00f6hnt sich nicht zu sehr an Leute wie Lanz, eine \nFrage des Umgangs. W\u00e4hret den Anf\u00e4ngen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hvfs40zvmvfnqr04cjbcjnlzaxzjzqwc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJk0yxDojOHeeLvaZ8ifzUw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-L9uJecAKu5g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADM/xWTOMgGhQ7s/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mike maloka", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T13:14:20.212Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCJk0yxDojOHeeLvaZ8ifzUw"}, "sentiment_score": 0.998725565, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T13:14:20.212Z", "likeCount": 11, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103850829069307579881", "textDisplay": "Alle gegen die afd wie immer\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ftnz5csnqslooe04cjvtzunysynyau40": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9QE9gU2J637eDIZlvCoFkQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-wZCvSEVPWg4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAHw/tt7fMmbsyfc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "DanyWildTV", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T15:58:04.651Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC9QE9gU2J637eDIZlvCoFkQ"}, "sentiment_score": 0.724728, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T15:58:04.651Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102137149184121875155", "textDisplay": "man man man immer dieses fallen stellen vom lanz.nervt echt !\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13hextodsavjrmdw221dzn4hzvzcr1sz": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCawW8WXz-RfFsfY_-P6L0eQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Matze Kinas", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T19:59:10.807Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCawW8WXz-RfFsfY_-P6L0eQ"}, "sentiment_score": 0.998851653, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T19:59:10.807Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108560176686360259911", "textDisplay": "Ich schreibe ja nicht viel zu diesen Themen, ich denk mir meist mein teil \num nicht in die rechte Ecke gestellt zu werden, wobei mir das relativ \nschnuppe w\u00e4re, ich glaube mich st\u00f6rt eher dass man sich immer rechtfertigen \nmuss, aber hier sieht man mal wieder ein typisches Beispiel, wie hirnlos \nmanche Argumentieren. Ab Min 35.30 gehts ja um Waffengesetze. Der Klapskopp \nlinks neben Frau Weidel f\u00e4ngt auf einmal an, die USA als Negativbeispiel \nf\u00fcr Waffengesetze in die Runde zu bringen. Er hat meiner Meinung nach, \nrecht. ABER er m\u00f6chte doch auch ein gutes Beispiel daf\u00fcr bringen, f\u00fcr ein \nLand wo Muslime friedlich nebeneinander her leben und nicht alles in Schutt \nund Asche legen oder alle Rechte nur f\u00fcr Ihren Glauben beanspruchen, denn \nwie es scheint, h\u00e4lt er ja die Willkommenskultur mit beiden Armen och. Hat \ner wom\u00f6glich Firmenanteile bei einer gro\u00dfen Baufirma?!!!! Versteht denn \nkeiner von den Heiligen, dass Vorbeugen besser als Heilen ist!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wvnm4xlvjdr5bu04ce52zepquzbabits0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrBpKxXXdqdbdU-KJmBj2UA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-a4qUsa8F15c/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABI/0RvwVOvbSMA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "REAL STEEL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T00:13:37.187Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCrBpKxXXdqdbdU-KJmBj2UA"}, "sentiment_score": 0.9980338360000001, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-04-28T00:13:37.187Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115499459997108035272", "textDisplay": "Der Politologe ist auch wieder mal ein Beispiel daf\u00fcr, dass man studieren \nkann und nur Schei\u00dfe dabei raus kommt. Es gibt Millionen Arbeiter in \nDeutschland, die politisch besser denken als dieser sogenannte Professor. \nIst aber halt auch nur wenn \u00fcberhaupt eine geringere Wissenschaft.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130wfwx3m2ztlump235x5yw0nvefn3br04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC16yWFd-vrfrXbYK55KIm0g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-7vt57d_kVAc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABI8/HCSn2V6T7xA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Be Water", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T10:25:16.112Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC16yWFd-vrfrXbYK55KIm0g"}, "sentiment_score": 0.8831677, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T10:25:16.112Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100049996499698777416", "textDisplay": "deutschland ist ULTRA EXTREM politisch korrekt. \ndonald trump w\u00fcrde die ganze bude mit dem wischmop wegputzen. ein kaliber \nan charakterlicher st\u00e4rke, die in deutschland weit und breit nirgends mehr \nzu finden ist. \ndas resultat seht ihr selbst. erb\u00e4rmlich...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13jwjyxgqadxzjta22vzdky4rfgfxw1v": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEabb1f-aNRzlCpZ4A7MzAg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Hans-Peter Gebhardt", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:29:25.869Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCEabb1f-aNRzlCpZ4A7MzAg"}, "sentiment_score": 0.9712705, "formal_score": 72, "updatedAt": "2016-04-27T10:29:25.869Z", "likeCount": 59, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105934409266757303042", "textDisplay": "Frau Dr. Alice Weidel ist eine interessante Frau und Markus Lanz ist ihr \nals Gespr\u00e4chspartner nicht gewachsen. Ungeh\u00f6rig und frech ist das Verhalten \nvon Lanz, dass er st\u00e4ndig Frau Weidel unterbricht und Bl\u00f6dsinn dazwischen \nblabbert.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13jwjyxgqadxzjta22vzdky4rfgfxw1v", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:05:31.458Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.324914, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:05:31.458Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+DerKettenhund Das Geld h\u00e4lt ihn dort. Woanders m\u00fcsste er als Vertreter \nKlinken putzen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuf7VwJXirvWuY46N9VGLCQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "DerKettenhund", "isDirected": 0, "parentId": "z13jwjyxgqadxzjta22vzdky4rfgfxw1v", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T17:15:52.967Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCuf7VwJXirvWuY46N9VGLCQ"}, "sentiment_score": 0.999230311, "formal_score": 95, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T17:15:52.967Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-D0_L7Uqr8cA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAG0/uBE8osvWClc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107572269266716367763", "textDisplay": "+Hans-Peter Gebhardt Ein typischer Lanz. Ich frag mich sowieso bis heute, \nob es wirklich Menschen gibt, die den gern sehen. Was h\u00e4lt den noch im TV?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z13jwjyxgqadxzjta22vzdky4rfgfxw1v", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:22:25.833Z", "likeCount": 6, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.99779009, "formal_score": 11, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T18:22:25.833Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Hans-Peter Gebhardt Die sind halt alle (ncht nur Lanz, auch die beiden \nanderen) nicht in ihrer Klasse. Das sind Leute auf dem Niveau von \nSondersch\u00fclern, nicht mehr und nicht weniger."}}]}, "z13oeto4guqie5goa04cff5ximmxsv2r3ho": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCotyOXxVDfEN4gPXzl672hg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-EqK_AgCjemw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEQ/Mc_D6yz-Md0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Deep Society", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T13:07:05.400Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCotyOXxVDfEN4gPXzl672hg"}, "sentiment_score": 0.9963758699999999, "formal_score": 29, "updatedAt": "2016-05-07T13:07:05.400Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115811374022264787438", "textDisplay": "Was genau hat der Lanz f\u00fcr ein Syndrom?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121dbrrpoizfffup23vyb5gkp2lubcyx04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDqoMuB6PhAoer1nZliJWkA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Xh2K5bqDfH0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/SjKaoHmgfZo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "baron Wittard85555", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T07:59:15.286Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCDqoMuB6PhAoer1nZliJWkA"}, "sentiment_score": 0.9998038516, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-10T07:59:15.286Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117270285713525196985", "textDisplay": "Lanz l\u00e4sst niemanden ausreden. Er ist fehl am Platz. Schuld sind auch \ndiejenigen, die \u00fcberhaupt nach Lanz gehen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13dzrqitpavjp4km22udpaorkvjv3h1k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert Lindner", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T01:06:49.408Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ"}, "sentiment_score": 0.9781517999999999, "formal_score": 63, "updatedAt": "2016-05-05T01:06:49.408Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108530576758685206299", "textDisplay": "Jede Wette: Lanz w\u00e4hlt selbst die AfD !! er f\u00e4hrt so einen Schlingerkurs \nzwischen Verst\u00e4ndis f\u00fcr AfD W\u00e4hler und seinem Gutmenschentum. Vor der \nKamera kommt h\u00e4ufig der Gutmensch durch, da er aber nicht bl\u00f6d ist, w\u00e4hlt \ner nat\u00fcrlich die AfD, der alte Schleimbeutel....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": ""}, "z13ljbsgpqfiwzzvu22ot32xinuiznidi": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4-EQ2mFsJ_ULcI17elLB1A", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-b_m03sCgKwg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABM/7Sav30sHHFU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Summa Summarum", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T21:31:38.440Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC4-EQ2mFsJ_ULcI17elLB1A"}, "sentiment_score": 0.99999574441, "formal_score": 30, "updatedAt": "2016-05-06T21:31:38.440Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104742182625503141790", "textDisplay": "\"Und wenn Allah sprechen wird: \"\"O Jesus, Sohn der Maria, hast du zu den \nMenschen gesagt: \u00bbNehmt mich und meine Mutter als zwei G\u00f6tter neben Allah?\u00ab \nwird er antworten: \"Gepriesen seist Du. Nie k\u00f6nnte ich das sagen, wozu ich \nkein Recht hatte. H\u00e4tte ich es gesagt, w\u00fcrdest Du es sicherlich wissen. Du \nwei\u00dft, was in meiner Seele ist, aber ich wei\u00df nicht, was Du in Dir hegst. \nDu allein bist der Allwissende des Verborgenen.\u201c Al-Ma'ida Sure 5 Vers 116\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMusikfan007", "isDirected": 0, "parentId": "z13ljbsgpqfiwzzvu22ot32xinuiznidi", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T06:36:20.068Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCLV8RomYaxKSuhajXqHyzEA"}, "sentiment_score": 0.99998582901, "formal_score": 77, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T06:36:20.068Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-onuC0qXnzcQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/WW76_cej-Bc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107636078546075723219", "textDisplay": "+Summa Summarum \nWillst du uns damit sagen das Frauen wie die Weidel geschlagen geh\u00f6ren:\n\nDie rechtschaffenen Frauen sind dem\u00fctig ergeben und bewahren das, \nwas geheimgehalten werden soll, da Gott es geheimh\u00e4lt. Ermahnt \ndiejenigen, von denen ihr Widerspenstigkeit bef\u00fcrchtet, und entfernt \neuch von ihnen in den Schlafgem\u00e4chern und schlagt sie ,. Wenn sie euch \ngehorchen, dann wendet nichts Weiteres gegen sie an. Gott ist erhaben \nund gro\u00df.\u201c Sure 4, Vers 35"}}]}, "z12mxfbohwnxtfo2h23pyzhi3ovwfhpfc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIniMPJHfYj_LCSqxNAX0Bg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-dI09H36L36M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/L01mSN6cYeg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Frank Workflow", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T11:48:33.625Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCIniMPJHfYj_LCSqxNAX0Bg"}, "sentiment_score": 0.99691751, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-05T11:48:33.625Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115648112586382922527", "textDisplay": "Warum laden die Medien noch diese Menschen von der AFD ein! Die haben eine \nAusweisung aus der BRD verdient, ab mit der AFD und Ihren Anh\u00e4ngern in die \nT\u00fcrkei!\nIhr seid keine DEUTSCHEN und Christen mehr! Ihr seid der Rechte Abschaum \nauf dem ich pinkele und kotze!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12mxfbohwnxtfo2h23pyzhi3ovwfhpfc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T15:14:52.997Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.99377048, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T15:14:52.997Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Frank Workflow Dat passt wie Ferkel + Erdowahn..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIniMPJHfYj_LCSqxNAX0Bg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Frank Workflow", "isDirected": 0, "parentId": "z12mxfbohwnxtfo2h23pyzhi3ovwfhpfc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T14:59:11.933Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIniMPJHfYj_LCSqxNAX0Bg"}, "sentiment_score": 0.9998859281, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T14:59:11.933Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-dI09H36L36M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/L01mSN6cYeg/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115648112586382922527", "textDisplay": "Die AFD is genauso RECHTS sry, NATIONALISTISCH, ;) wie die AKP!\nDarum passt dat so herrlich zusammen!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12mxfbohwnxtfo2h23pyzhi3ovwfhpfc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:48:00.768Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9974761400000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:48:00.768Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Frank Workflow Was soll die AFD in der T\u00fcrkei? Erstens ist die T\u00fcrkei \nbereits hier in Deutschland (daf\u00fcr haben solche Affen wie du schon gesorgt) \nund zweitens ist die AFD f\u00fcr Deutschland, nicht f\u00fcr die T\u00fcrkei. Sonst \nhiesse sie AFT. Logisch, oder?"}}]}, "z13qez3qwuqiipsds23jffr5ysf2v3wot04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgEtz44wO_HTP5-0W_IpWnA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-QribVIkZ93c/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAF7k/JACCLH5k8y8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "* AMARIS *", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T08:20:30.148Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCgEtz44wO_HTP5-0W_IpWnA"}, "sentiment_score": -0.727212, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T08:20:30.148Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105037700244408823553", "textDisplay": "Schei\u00df Lanz\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 42, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Heinz Pott", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:49:36.006Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g"}, "sentiment_score": 0.99477036, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T11:49:36.006Z", "likeCount": 45, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106999608932304050978", "textDisplay": "den Lanz kann man nicht ertragen, der ist so unertr\u00e4glich wie sein \nArbeitgeber und die ganzen anderen links verseuchten Medien. der m\u00fcsste mit \nseinen Linksweibern Merkel, K\u00fcnast, Claudia Roth, G\u00f6ring Eckhardt, und \nMaischberger, Illner, und auch M\u00e4nner wie Plasberg , Brantl wie se alle \nheissen, in nen gro\u00dfen K\u00e4fig, und als unverbesserliche Gutmenschen des 21. \nJahrhunderts ausgestellt werden.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Die leirigen Leute", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T18:36:30.907Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA"}, "sentiment_score": 0.8914663, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T18:36:30.907Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-bpc96Ca0Tko/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/FipVWkY4mW4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106281492513591184270", "textDisplay": "+Heinz Pott Keiner wei\u00df was dein Problem ist..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Heinz Pott", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T16:18:05.577Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g"}, "sentiment_score": 0.9636675, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T16:18:05.577Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106999608932304050978", "textDisplay": "ich plappere keine Parolen nach, sage auch nicht dass es die Mehrheit ist. \nich sage nur breite teile der Bev\u00f6lkerung, sind unzufrieden, und haben von \ndiesen Etablishments , Medien und Politik absolut die Schnauze voll. man \nkann keine \u00fcber Million von Menschen hier rein lassen, ohne Kontrolle. das \nw\u00e4r in Frankreich und England undenkbar. ich mach keine Stammtischparolen, \nich hasse die Merkel, die macht ohne Mandat was se will. und wenn bei \nBundestagswahl 62% w\u00e4hlen, sind die gr\u00f6sste Partei die Nichtw\u00e4hler, \nwelche  frustriert sind, in dieser scheiss repr\u00e4sentativen Demokratie. was \nw\u00e4r denn gewesen, wenn Macedonien nicht die Grenze dicht gemacht h\u00e4tte. \nm\u00fcssen wir uns bei einem so kleinen unterentwickelten Balkan land bedanken, \ndass der Strom praktisch gestoppt wurde.ich bin f\u00fcr multikulturell f\u00fcr \nEinwanderung aber nicht so. dass ich von soner impertinenten \nPfarrerstochter Merkel regiert werde, die eigentlich nie Demokratie kennen \ngelernt hat, sondern seit 10 Jahren macht was se will. ich hasse die, \nzuerst holtse den Wulf, dann s\u00e4gst den wieder ab, und der hart arbeitende \nMensch, muss diesem korrupten Drecksack ne Pension von 25.000\u20ac bis zum \nLebensende bezahlen, jeden Monat. in  allen L\u00e4ndern dieser Welt , ist es \nwirtschaftlich und sozial schlechter, das h\u00e4lt mich aber nicht davon ab, \ndass ich diese Politik dieser endlosen Selbstversorger nicht mehr ertragen \nkann."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:09:42.777Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.999791868, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:09:42.777Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Heinz Pott diese Erkl\u00e4rung macht den Eingangspost nicht besser. Diese \nBetonung auf \"links\" ist auch bedenklich. Gro\u00dfe Teile der Bev\u00f6lkerung... \nAha. Soweit ich wei\u00df und wie wir hoffentlich unschwer aus s\u00e4mtlichen Medien \nentnehmen durften, war die h\u00f6chste Zahl etwas \u00fcber 20% das bedeutet also \ndas die \u00fcberwiegende Mehrheit eben nicht so denkt. Wenn man die Zahlen \nrelativiert und merkt wie vermeintlich \"Unzufriedene\" irgendwelche Parolen \nnachplappern die einfache \"Erkl\u00e4rungen\" liefern sollen, sollte man \neigentlich froh sein, das es nur ein kleiner und vor allem nur ein gewisser \nTeil der Bev\u00f6lkerung so etwas guthei\u00dft. Teile der Argumentation machen \ndurchaus Sinn, nur macht der Gro\u00dfteil der Aussagen es leider wieder \nzunichte. Das ist ein gro\u00dfes Problem. Evtl. versucht man etwas fundierter \nzu formulieren, anstatt s\u00e4mtliche Stammtische zu bedienen. Evtl. wird man \ndann auch eher ernst genommen. Aber so nicht."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T19:54:30.379Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.99795377, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T19:54:30.379Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla liebe Silvana, Du bist bis heute mit keinem Wort auf meine \neigentliche Argumentation eingegangen und hast nur etwas zu bestimmten \nTeilaussagen erwidert, aber nicht zu allem was ich zu deinen Posts vortrug \n. Ich habe das Gef\u00fchl, dass du scheinbar nur in der Lage warst dich auf \nbestimmte Teilaspekte zu beziehen. Dabei hast du dich wohl sicher genug \ngef\u00fchlt um zu antworten, aber was ist mit dem Rest? Ich nahm exakt Bezug \nauf s\u00e4mtliche deiner mir entgegengebrachten Aussagen. Du jedoch nicht und \ngabst nur Teilantworten. Also nach deine Einzug mit der Kavallerie bist du \nziemlich kleinlaut abged\u00fcst... Wieso passiert das mit euch Leuten immer? \nWirklich immer! Ich habe bisher noch keinen \"Anti-Gutmenschen\" auf \ns\u00e4mtlichen Portalen erlebt der auch nur ansatzweise in der Lage war seine \nbescheidene Meinung fundiert und nachvollziehbar zu rechtfertigen. Nie! \nEvtl. kommt da noch wer. Glaube ich aber nicht."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Heinz Pott", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T14:10:08.396Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC9aob_4eeG7CASH9IdHdS8g"}, "sentiment_score": 0.999336235, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T14:10:08.396Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106999608932304050978", "textDisplay": "ich weiss auch dass die AFD kein vern\u00fcnftiges Programm hat, aber ich sage \nes mal, mit \u00c4usserungen von B\u00fcrgern nach den letzten Wahlen R.PF. , B.W., \nSa. Anh., wir haben von dieser Regierung absolut die Schnauze voll. Merkel \nist ne Diktatorin, welche eigenm\u00e4chtig ohne Mandat Entscheidungen in den \n\u00c4ther pustet. Diese Land braucht Einwanderung aber keine millionenfache \nMassenzuwanderung ohne eine Kontrolle an den Grenzen. Merkel sagt wir \nk\u00f6nnen keine 3000 km Grenze sch\u00fctzen, dass w\u00e4re f\u00fcr einen Franzosen oder \nBriten undenkbar sowas zu sagen, das w\u00fcrden die noch nicht mal denken. \ndiese gut ideelogischen Weiber von den Gr\u00fcnen, sitzen im Bundestag und ham \nnoch nicht mal ne Ausbildung, seit Jahren hocken die in jeder Talkshow, und \nreissen ihren Mund auf. und der lanz und breite Teile der Medien, lassen \nkeine andere Meinung als ihre links ideeologische zu, deshalb L\u00fcgenmedien, \nweil sie nicht kommunizieren, wie breite Teile der Bev\u00f6lkerung denken."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "punky0816", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T09:58:35.010Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCbN1SBuNZCbGVl-igH1ENZg"}, "sentiment_score": 0.9998196929, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T09:58:35.010Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-bZG5BvKcXF0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/IdQUpV9aabc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109872762092412959952", "textDisplay": "+Heinz Pott \"Wahrheit\" wird von der AfD und den Wutb\u00fcrgern komplett ins \nGegenteil verkl\u00e4rt und liegt allem Anschein erst dann vor, wenn die Medien \neinheitlich und unumst\u00f6\u00dflich Ausl\u00e4nder, Immigranten und Fl\u00fcchtlinge \nverabscheuen. Wahrheit und Pressefreiheit ist aber was anderes."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Die leirigen Leute", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T16:46:28.088Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA"}, "sentiment_score": 0.99999579139, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T16:46:28.088Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-bpc96Ca0Tko/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/FipVWkY4mW4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106281492513591184270", "textDisplay": "+Silvana Barilla ja gut wenn es sich bei dir auf diese beiden Lekt\u00fcre \nbeschr\u00e4nkt... immerhin besser als gar nichts :) \nich lese weitaus mehr, aber wenn du bei Harry Potter geblieben bist, \nerkl\u00e4rt das deine Argumentation"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T16:25:43.270Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.8891363, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T16:25:43.270Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+Die leirigen Leute\n weit hergeholt nur f\u00fcr Leute, deren Lekt\u00fcre sich auf Harry-Potter und Fury \nbegrenzt...."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Die leirigen Leute", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T15:22:57.893Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA"}, "sentiment_score": 0.9061159999999999, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T15:22:57.893Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-bpc96Ca0Tko/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/FipVWkY4mW4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106281492513591184270", "textDisplay": "+Silvana Barilla Was soll der Schei\u00df?\nDas was du da sagst ist ja sehr weit hergeholt -.-"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T14:09:49.386Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.6568579999999999, "formal_score": 64, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T14:09:49.386Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla das dir von mir entgegengebrachte Denunzierst sollte in \nAnf\u00fchrungsstrichen stehen. Ohnehin sind in meinen Posts viele Fehler durch \ndie Autovervollst\u00e4ndigung entstanden. Nat\u00fcrlich nicht inhaltlich ;)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T13:57:02.451Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.999769843, "formal_score": 84, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T13:57:02.451Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla deine historischen Einordnung ist ja wohl ein Witz. Deine \nvermeintliche Denunzianten-Metapher hinkt auch gewaltig. Du willst damit \nalso sagen, das es die \"Gutmenschen\" sind, welche blind ihrem F\u00fchrer bzw. \nihrer Regierung folgen. Meinst du nicht dieses einteilen in gut schlecht \nist zu simpel? Meinst du nicht das das Leben ein viel komplexeres Konstrukt \nist? Inwiefern kannst du zum Beispiel allgemeine Wahrheiten zu hundert \nProzent auf deine Person beziehen? Es gibt keine 100%. Die wird es nie \ngeben. Aber Mensch versuchen halt immer das und sind v\u00f6llig am Ende weil \nsie sie nie erreichen werden. Es gibt keine absolute Wahrheit. Das Leben \nist eine Ansammlung von Einzelf\u00e4llen. Es haufen sich nat\u00fcrlich bestimmte \nVorg\u00e4nge. Aber ein Drittel des Lebens ist unberechenbar und wir sollten \nanfange es zu verstehe und damit umzugehen. Und \u00fcbrigens denunzierst nicht \nauch gerade wenn du mit dem erhobenen Zeigefinger kompromisslos alle in \neinen Topf wirfst? Wie w\u00fcrde dir das gefallen? Ich habe irgendwann mal \ngelernt, jeden so zu behandeln, wie ich auch behandelt werden m\u00f6chte. Das \nist eigentlich ein einfaches Prinzip, welches einen den Alltag schon oft \nerleichtert. Vielleicht l\u00e4uft man dann nicht durchgehend mit eine blinden \nHasskappe dich die Gegend."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T13:49:41.054Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.999999576003, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T13:49:41.054Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla und sich jetzt auf vermeintlich liegengebliebene \nHilfsbed\u00fcrftige zu beziehen erkl\u00e4rt auch absolut nichts! Woher willst du \nwissen, ob diese sich nicht zuvor schon soziale engagiert haben?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T13:39:48.503Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.98989386, "formal_score": 3, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T13:39:48.503Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla sorry aber deine vermeintliche Erkl\u00e4rung zu den \n\"Gutmenschen\" ist so abstrus und deine reine pers\u00f6nliche Ansicht. Da ist so \nweit hergeholt und macht so etwas von keinen Sinn. Da k\u00f6nnte man sich \ns\u00e4mtliche Klischee einer Bev\u00f6lkerungsgruppe schnappen und sich daran \naufgeilen. Aber wozu das Ganze? Deine scheinbar tiefsitzende \nUnzufriedenheit l\u00e4sst nat\u00fcrlich auch auf das Eine oder Andere schlie\u00dfen. \nAuch hier schlie\u00dft sich fast der Kreis und wir landen wieder bei \npsychischen Symptomen und einer wahrscheinlichen Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung. \nDie Offenbarung deiner Abneigung und dessen Begr\u00fcndung spricht halt f\u00fcr \nsich..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T23:23:41.600Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.9998837122, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T23:23:41.600Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+Die leirigen Leute\n richtig - das war eine ERWEITERUNG des oben gesagten \u00fcber das \n\"gutseinwollen\". Der narzistische Charakter der Gutmenschen, der ist es, \nden eben auch im historischen NS wie auch in der DDR aktiv war: \ndenunzieren, um sich selbst zu best\u00e4tigen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Die leirigen Leute", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T17:37:57.156Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA"}, "sentiment_score": 0.33233, "formal_score": 72, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T17:37:57.156Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-bpc96Ca0Tko/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/FipVWkY4mW4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106281492513591184270", "textDisplay": "+Silvana Barilla Du bist aber schlau.\nSch\u00f6n dass du wieder vom Thema ablenkst.\n:) \nDu hast irgendwas von Nazis erz\u00e4hlt und dass die Gutmenschen sind. Du \nmachst mich fertig mit deiner sturren Dummheit..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T17:07:01.145Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.8770118, "formal_score": 4, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T17:07:01.145Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+Die leirigen Leute\n was bist denn du f\u00fcr ein Tiefflieger? Inwiefern steht das was du so \nflei\u00dfig von Wikipedia abgeschrieben hast in Gegensatz zu dem was ich sagte? \n\"Ein \u00fcbertriebener, nach \u00e4u\u00dferer Anerkennung heischender Wunsch\" - genau so \nhabe ich argumentiert. Selbstverst\u00e4ndlich ist \"Gutmensch\" sarkastisch \ngemeint! Bzw. ironisch! Denn selbstverst\u00e4ndlich sind \"Gutmenschen\" keine \nguten Menschen, und so ist auch der Begriff nicht gemeint. Setzen, Sechs! \nNoch mal Nachsitzen zum Thema \"Textinterpretation\"...."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Die leirigen Leute", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T13:41:49.597Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCsc7aorWjHW-sG_QgQPRfmA"}, "sentiment_score": 0.9809139600000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T13:41:49.597Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-bpc96Ca0Tko/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/FipVWkY4mW4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106281492513591184270", "textDisplay": "+Silvana Barilla Du hast ja mal \u00fcberhaupt keine Ahnung:\nZitat Wikipedia:\n\nGutmensch ist eine ironisch, sarkastisch, geh\u00e4ssig oder verachtend gemeinte \nVerunglimpfung von Einzelpersonen oder Gruppen/Milieus (\u201eGutmenschentum\u201c). \nDiesen wird, aus Sicht der Kritisierenden, ein \u00fcbertriebener, nach \u00e4u\u00dferer \nAnerkennung heischender, Wunsch des \u201egut sein\u201c-Wollens in Verbindung mit \neinem moralisierenden und missionierenden Verhalten und einer dogmatischen, \nabsoluten, andere Ansichten nicht zulassenden, Vorstellung \ndes Guten unterstellt. In der politischen Rhetorik wird Gutmensch \nals Kampfbegriff verwendet.\n\nAlso ist es nur sarkastisch. Was euch Dummschw\u00e4tzer aber nicht in den Sinn \nkommt, ist dass wir in einem Land leben, wo das Grundgesetz eine Moral \nquasi schon vorgibt. Und das ist auch gut so, dadurch wird niemand \nbevorzugt oder benachteiligt. \nIch denke nicht, dass du von irgendetwas benachteiligt wurdest, was die \nMedien anbetrifft, sondern dass du dich einfach nur interlektueller f\u00fchlst, \ndadurch dass du versuchst zu rebellieren. Das Problem ist nur, dass keiner \ndiese Rebellion will, weil wir in einem demokratischen Land leben!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T19:52:14.974Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.9957795800000001, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T19:52:14.974Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+TheMiddlefinga\n und zur historischen Einordnung: Gutmenschen sind genaue die Nachfahren \nvon jenen Leuten, die schon vor 80 Jahren \"Gutes tun\" wollten, als sie ihre \nversteckten j\u00fcdischen Nachbarn verpfiffen, schlie\u00dflich war es Staatsr\u00e4son \nund offiziell erw\u00fcnschtes \"Gutsein\" sich daran zu beteiligen, \u00f6ffentlich \ndefinierte Probleme \"wegzukriegen\": schon damals unter dem Slogan: \"Wir \nschaffen das!\""}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T19:49:42.435Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.9945064499999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T19:49:42.435Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+TheMiddlefinga\n nein, diesen Leuten ging es eben gerade NICHT darum, zu helfen - w\u00e4re es \ndarum gegangen, so h\u00e4tten sie all die Jahre zuvor schon den Obdachlosen \nhelfen k\u00f6nnen, benachteiligten Kindern in den entsprechenden Schulen ect. \nNein, diese Hilfebed\u00fcrftigen gehen denen am Arsch vorbei - genau so, wie \neigentlich auch die \"Fl\u00fcchtlinge\". Denen ist schei\u00dfegal wer da warum nach \nEuropa geht, ob tats\u00e4chlich Verfolgte, oder Verfolger, die Jezidin, die \ngerade so ihren Versklavern entkam, oder die Typen, die sich fr\u00f6hlich daran \nbeteiligten, ihre christlichen Nachbarn zu massakrieren und deren Tochter \nmassenzuvergewaltigen, bevor man sich auf macht ins fette Almanistan wo man \nf\u00fcr den Rest seines Lebens nichts mehr arbeiten braucht, mit \nVollverpflegung, neuesten Smartphones, schicker frisch eingerichteter \nWohnung und tagt\u00e4glich zur Verf\u00fcgung stehendem Ficki-Ficki-Fleisch. Nein, \nGutmenschen hei\u00dfen Gutmenschen, weil sie gut aussehen wollen, nicht weil \nsie gutes tun."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13th1xzakmignhrk04citlw5uihwv15aq40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T19:25:44.635Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.99799151, "formal_score": 77, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T19:25:44.635Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+Silvana Barilla hast du auch meinen vorangegangenen Kommentar gelesen? Und \ninwiefern machst du das fest das vermeintliche \"Gutmenschen\" grunds\u00e4tzlich \nso ticken? Mir erscheint es eher so als ob deine Beschreibung eher denen zu \nzuordnen sind, die andere Leute als Gutmenschen bezeichnen. Es erscheint \nmir zumindest so. Es kann durchaus sein, das es unter diesen Klatschern \nauch geltungsbed\u00fcrftige Menschen dabei sind. Aber dann haben sie ein \nanderes Problem. Eher ein psychisches. Aber sie als T\u00e4ter zu beschimpfen \nfinde ich etwas zu radikal. Den meisten dieser Leute ging es tats\u00e4chlich \nums helfen. Das nicht Jeder ausschlie\u00dflich daf\u00fcr da war, ist klar. Aber die \nVerantwortung f\u00fcr das Desaster tragen ganz andere. Diese an Hass \nangrenzende Kritik ist eigentlich sinnreich, da es nichts an dem \ngrunds\u00e4tzlichen Problem l\u00f6st."}}]}, "z12awllxnluovjdq204cebor5qufinkgfi4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCUnL_8lZEIiuvCag6YMhXA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "siemensohm", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:56:26.526Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCCUnL_8lZEIiuvCag6YMhXA"}, "sentiment_score": 0.99794617, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-04-27T09:56:26.526Z", "likeCount": 17, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102665629004756327496", "textDisplay": "Der Lanz ist so nervig. Wie kann man den nur jeden Abend aushalten.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12awllxnluovjdq204cebor5qufinkgfi4", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:00:27.803Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9999577381, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T15:00:27.803Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+siemensohm Weidel hat sich sehr, sehr gut verkauft. Und sie ist charmant, \nwas Petry nicht ist. \nWenn man als AfD-Politiker zu Lanz geht, mu\u00df man wissen, was einen \nerwartet. Lanz ist ja auch bekannt."}}]}, "z13jxj3g5tj1yzrif04cinozqnucydyo4yc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBWuF1CcEpWEa2Fqo0wBUJg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alexa Rostoska", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T14:25:42.202Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCBWuF1CcEpWEa2Fqo0wBUJg"}, "sentiment_score": -0.9312456, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-05T14:25:42.202Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112975229305565545435", "textDisplay": "Schade, da\u00df ein Mann wie Probst nicht intelligentere Argumente parat hat\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 12, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-8zXhhVNB6QM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/ZylALSdgZ54/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Peter Fischer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:23:35.500Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA"}, "sentiment_score": 0.784888, "formal_score": 40, "updatedAt": "2016-04-27T12:23:35.500Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111261818695654929692", "textDisplay": "Die Frau war zu fr\u00fch in der Partei. Sp\u00e4ter kamen dann die rechtspopulisten. \nMan sieht ihr an, dass sie mit dieser Entwicklung selbst nicht zufrieden \nist.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCufE6EIsjRDDDAOsTw8A9JQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "WERDER356", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T19:30:16.177Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCufE6EIsjRDDDAOsTw8A9JQ"}, "sentiment_score": 0.98140447, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T19:30:16.177Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101594994372229419235", "textDisplay": "+MrMeinchannel Du hast auch nichts anderes zu tun au\u00dfer YouTube Kommentare \nzu schreiben"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ADD Noir", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T18:05:26.614Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag"}, "sentiment_score": 0.9773761, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T18:05:26.614Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-VOO41x9riFc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGM/yXkywgXMLo0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108591543784389449562", "textDisplay": "Danke gleichfalls :-)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T14:15:56.754Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.8207363, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T14:15:56.754Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+ADD Noir\nGute Einstellung."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ADD Noir", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T18:34:15.500Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag"}, "sentiment_score": -0.08010600000000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T18:34:15.500Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-VOO41x9riFc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGM/yXkywgXMLo0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108591543784389449562", "textDisplay": "Damit warst nicht du gemeint, wenn es f\u00fcr mich eine Partei gibt dann die \nAfd."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T17:46:52.865Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.999999605316, "formal_score": 6, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T17:46:52.865Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+ADD Noir\nWas willst du mir damit sagen? Die AfD ist eine hochanst\u00e4ndige, soziale und \ndemokratische Partei, wie es in Deutschland keine einzige mehr gibt. Die \nganze Hetze von den Sesselklebern hilft auf Dauer nicht. Die Blauen werden \ndiese pseudodemokratische Konsenzsauce aus den Parlamenten fegen. Du wirst \nes sehen. Bald schon werden die Blauen regieren und dann wird nichts mehr \nso sein, wie es einmal war. Ich freue mich darauf."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ADD Noir", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T07:24:38.495Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCXwedxm4JIvvVb6ZBL7nAag"}, "sentiment_score": 0.9736581, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T07:27:18.444Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-VOO41x9riFc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGM/yXkywgXMLo0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108591543784389449562", "textDisplay": "Je nachdem wie das Licht auf eine person oder Partei gesetzt / beleuchtet / \ndargestellt wird, bekommt diese person oder Partei ihren Ruf / ansehen oder \nablehnung. Jeder hat aus seinem Leben erfahrungen diese erfahrung steuert \nseine einstellung zu den dingen, jeder hat seine sichtweise aufs Leben und \njeder enscheidet selbst. Gut das dies noch m\u00f6glich ist."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:05:58.754Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.99794804, "formal_score": 22, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T08:05:58.754Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Amar M\u00fcller Wen versteht du unter \"Fascho\"? Frau Petry (die Frau mit dem \n\"Schie\u00dfbefehl) war schon 2013 Sprecherin, wenn auch eine von 3 statt von \n2\ud83d\ude0f. Alexander Gauland (der Mann, der die Helfer in Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften \nzu Recht als \"n\u00fctzliche Idioten einer verantwortungslosen Utopie\" \ud83d\ude0a - eine \nSternstunde im Landtag von Brandenburg - bezichnet und bez\u00fcglich der \nhumanit\u00e4ren Lage auf den Transitrouten \"man darf sich nicht von Kinderaugen \nerpressen lassen\" ge\u00e4u\u00dfert hatte), ist Gr\u00fcndungsmitglied und war schon \ndamals ein f\u00fchrender Kopf. Auch Pretzell und v. Storch, die Leute aus dem \nEU-Parlament, waren schon 2013 dabei. Das Gro der Leute hatte damals wie \nheute einen Hintergrund aus der CDU oder der FDP. Ich erkenne keinen \nwesentlichen Unterschied, au\u00dfer dem, dass man sich unter dem Trio Lucke/ \nAdam/ Petry etwas zur\u00fcckhaltender ge\u00e4u\u00dfert hatte als unter dem Duo Petry/ \nMeuthen. Aber der Ansatz, unbequem zu sein und Reformen durchf\u00fchren zu \nwollen, der ist nicht neu."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Amar M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T12:32:23.129Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg"}, "sentiment_score": -0.32000999999999996, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T12:32:23.129Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-6nrD7IsSgvU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/93V1b14Yp_U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115316236761094359390", "textDisplay": "+MrMeinchannel\nAls sie in die Partei eingetreten ist, waren die ganzen Faschos aber noch \nnicht an der Macht..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T03:41:53.626Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.9026824999999999, "formal_score": 54, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T03:41:53.626Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Amar M\u00fcller\nWieso? Eine freie Frau sucht sich ihre Partei selbst aus. Anders als bei \nden Islamisten tritt frau bei der AfD nicht ein, weil der Vater oder der \n(in ihrem Falle weibliche und homosexuelle) Gatte dies verlangt. Das ist \nalso kein Grund, jemandem leidzutun."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Peter Fischer", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T17:27:21.274Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCo3QDzIih-UVw-9Uq5ZdaUA"}, "sentiment_score": 0.9977577599999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T17:27:21.274Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-8zXhhVNB6QM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/ZylALSdgZ54/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111261818695654929692", "textDisplay": "Treffend formuliert. So kann man das auch sehen. Schlie\u00dflich hat sie nicht \nohne Grund eine gehobene Position."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Amar M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T17:13:00.359Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRcEwKm65SPH8qcHDbAjmVg"}, "sentiment_score": 0.998345605, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T17:13:00.359Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-6nrD7IsSgvU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/93V1b14Yp_U/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115316236761094359390", "textDisplay": "+MrMeinchannel \nWegen Leuten wie ihnen tut sie mir sogar leid..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrMeinchannel", "isDirected": 0, "parentId": "z12aephjrurvgbyjp04cenjxnrbqsv2zqz00k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:40:59.579Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCie2chvTG7FBfkXS0nqVVSQ"}, "sentiment_score": 0.9999678949999999, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T18:40:59.579Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-l0oZ9VM7qQs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAII/e6iMRXSaVSY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115955310512212885189", "textDisplay": "+Peter Fischer Wieso sie passt da perfekt hinein. Eine gebildete, \nerfolgreiche, hei\u00dfe Lesbe ist doch der lebende Beweis daf\u00fcr, dass man sich \nin der AfD keine Vorw\u00fcrfe wegen fehlendem Genderterror, angeblicher \n\"Homophobie\" oder mangelhafter \"Vielfalt\" zu machen braucht. Sie straft \nalleine mit ihrer Erscheinung den ganzen linksgr\u00fcn versifften Zeckenschwarm \nmit oder ohne Nadelstreifen nichts als L\u00fcgen. Ein wunderbares \nAush\u00e4ngeschild. Noch besser sogar als Tatjana Festerling."}}]}, "z13ye12rfxz1vfole23kwjiwqsqqwpu1p": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUO8ApuqeNXH_L_2zFl4vOw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "chrissy web", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T10:45:37.715Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCUO8ApuqeNXH_L_2zFl4vOw"}, "sentiment_score": 0.8876877, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T10:45:37.715Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104366861108383688090", "textDisplay": "ich finds beindruckend wie dr. weidel argumentieren kann.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12guxzqakupw5ron04cdrsbvriqeb25ycs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpqVn0SpEniUgRBkvFM0doA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "George Washington", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T14:14:31.533Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCpqVn0SpEniUgRBkvFM0doA"}, "sentiment_score": 0.9582443, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-02T14:14:31.533Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104400166351264130419", "textDisplay": "Markus Lanz als typischer Deutschenhasser ist ja hier in seinem Element!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNtscjydAJn887_SpvlmOdA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Andi S.", "isDirected": 0, "parentId": "z12guxzqakupw5ron04cdrsbvriqeb25ycs", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:09:13.634Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCNtscjydAJn887_SpvlmOdA"}, "sentiment_score": 0.9730363, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:09:13.634Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-gte2ScGz-k8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAUw/ifWs1AZet9w/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101453437308296153983", "textDisplay": "+George Washington Der Lanz ist einfach nur eine Systemhure, nicht mehr und \nnicht weniger. Der Typ ist der gr\u00f6\u00dfte Witz."}}]}, "z12kgdfotn3oshwov04cg3ggmsbujrjjmlk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7lTVkewKiTL721qBvn5oMQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-7vRPDrhEXMA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADc/cOoQ_vohEDM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Udo Dinsing", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T07:03:21.394Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC7lTVkewKiTL721qBvn5oMQ"}, "sentiment_score": 0.9960019800000001, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-11T07:03:21.394Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110808510248679894906", "textDisplay": "Die AFD ist dem patriotischen Fl\u00fcgel zuzuordnen ! Zwischen Patriotismus und \npurem Rechtsextremismus gibt es aber einen gravierenden Unterschied ! Dumme \nPolitiker und VIELE im Volk kennen diesen Unterschied noch nicht einmal. \nAber viele reden ja auch immer von einer Demokratie und wissen noch nicht \neinmal, was eine solche denn ist !\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12zexyxpzidv5be3230gpa40oalwf4dm": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCA4mB-MbJYtdYS1JQ1NULTA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-W1HvOCD_Da0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/E4bz4x7MkNI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Unit931", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T03:12:52.663Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCA4mB-MbJYtdYS1JQ1NULTA"}, "sentiment_score": -0.5615460000000001, "formal_score": 58, "updatedAt": "2016-05-08T03:12:52.663Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115312990154450449457", "textDisplay": "This moderator is an idiot.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12yit0bdoinsjteq23vtheray3zzdmso": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtUWuEIunDcraAjoNdTXqPw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "C. W.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:21:51.460Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCtUWuEIunDcraAjoNdTXqPw"}, "sentiment_score": -0.896882, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T17:21:51.460Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103451137340693725202", "textDisplay": "Total schlecht gemachte Anti-AfD-Propaganda.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z120dlbgbqeofryay04cjv5gvof5wp3qtxo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1rSW_gV2dqIz2qVIz7ZIcQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-lbaU-oYl0yI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAF0/n9WVk19FXzw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "johnlennonistheman", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:52:00.057Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC1rSW_gV2dqIz2qVIz7ZIcQ"}, "sentiment_score": 0.8026096, "formal_score": 77, "updatedAt": "2016-05-01T11:52:00.057Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106116233080423845658", "textDisplay": "ZDF - Propaganda 24/7. Alles auf Steuerzahler.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChkkGvovfYgpL7QSr4w3Iog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Captain SouL", "isDirected": 0, "parentId": "z120dlbgbqeofryay04cjv5gvof5wp3qtxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T22:13:22.806Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UChkkGvovfYgpL7QSr4w3Iog"}, "sentiment_score": 0.99589797, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T22:13:22.806Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-komzZxzM5z8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/FqGHsXY0FYw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109714253822103287707", "textDisplay": "Ich finde das die AfD hier eigentlich recht positiv dargestellt wurde und \nihr wurde ja auch oft zugestimmt."}}]}, "z13ac52jfoeofvxca222f1kxrueogrf1j": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY9xrdh9rNx60RWX2R46DPg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-J8Ub9UvjSIQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABI/zI2ANCej-NE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "AFD TV", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T10:39:38.489Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCY9xrdh9rNx60RWX2R46DPg"}, "sentiment_score": 0.721908, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-02T10:39:38.489Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104141191094351247388", "textDisplay": "AFD in den Bundestag!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ac52jfoeofvxca222f1kxrueogrf1j", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:57:47.956Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.735282, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:57:47.956Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+AFD TV aber dringend !"}}]}, "z12iivyb3vmlhtnuu22kevo5atvsinlzq04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCe6_urxYVY9QFc-wFnyRbXg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-RpMcIKUYt-Y/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEw/TvS1oISyfOM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ScriptingJunk", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T19:50:15.029Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCe6_urxYVY9QFc-wFnyRbXg"}, "sentiment_score": 0.9563075999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T19:50:15.029Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108556725160681012561", "textDisplay": "afd ist die einzige alternative. einzige partei gegen feminismus, \nquotenscheisse, migranten\u00fcberschwemmung, gender mainstreaming, alle anderen \nparteien daf\u00fcr.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ldpvjytylx1mt0225vtiwpzjgzvpsv": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCQHz_ffV1sOaJ4RUBLuMv9A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-BukGK-rY4dk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/a7G70SPsXUM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pjotr Panonski", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T02:58:37.236Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCQHz_ffV1sOaJ4RUBLuMv9A"}, "sentiment_score": 0.42471400000000004, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-30T02:58:37.236Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112405572079918442141", "textDisplay": "Sollen aus 5% Minaretten, 50% werden oder was??\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChCPsfErCTe9DIPq5eVBq2A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jass Seid", "isDirected": 0, "parentId": "z12ldpvjytylx1mt0225vtiwpzjgzvpsv", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T15:19:17.758Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UChCPsfErCTe9DIPq5eVBq2A"}, "sentiment_score": 0.999999834415, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T15:19:17.758Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106997165843661621602", "textDisplay": "Eben, und als B\u00fcrger wird man wieder vor vollendete Tatsachen gestellt. Im \neigenen Land! Wenn die erst mal gebaut sind, und darauf scheint man \nhinzuarbeiten, dann wird es viel schwerer sein und uns K\u00e4mpfe kosten, die \nwieder loszuwerden. Gefragt werden wir nicht! Das macht w\u00fctend!!"}}]}, "z13zwz3oipngyzu0v22cytgpaziaijnij04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoI4JmIZkecgH9tlPl041UQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "red51hunter", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T21:51:06.010Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCoI4JmIZkecgH9tlPl041UQ"}, "sentiment_score": 0.6745620000000001, "formal_score": 88, "updatedAt": "2016-05-10T21:51:06.010Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110887149686387470894", "textDisplay": "es ist eine frechheit, wie immer wieder die gleiche l\u00fcge verbreitet wird. \nfrau von storch und petry haben nie von sich aus einen schiessbefehl in die \ndiskussion zu bringen. es war die presse, die diese aussage vorgetragen hat.\n\nzum kotzen!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cerohexmzhhhdo231sxoq1m3kutqkk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC27OBtfh8oIJMKmX8lj2mjQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-xW-qbIXuW7g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAF9M/Nyl5pz7OBso/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Herbert AUSTRIA", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:15:36.037Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC27OBtfh8oIJMKmX8lj2mjQ"}, "sentiment_score": 0.9317141999999999, "formal_score": 65, "updatedAt": "2016-05-06T16:15:36.037Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102452281627687773985", "textDisplay": "Dieser Lanz entpuppt sich immer mehr als Voll-Depp.\nDieser kann nur  als G\u00fcnstling des miesen System\u00b4s \u00fcberleben. \nAus eigener Qualifikation wohl nicht - das hat er schon bei \"Wetten das\"  \nbewiesen.\n\nEin Voll-Depp - hinterh\u00e4ltig, und in Wirklichkeit sicher ein mieser \nZeitgenosse, was sich im ur-eigenen pers\u00f6nlichen Umfeld, fern der \n\u00d6ffentlichkeit sicher best\u00e4tigt.\n\nSo wie alle Gutmenschen - in Wirklichkeit besonders miese u hinterh\u00e4ltige \nZeitgenossen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z122dtl5kn2wch4ia04ch1zjkkyiz3ab5ek": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCo8GgR50IqB-FH6x3I5A_bA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-IT1Bs5noRek/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/-LuVazTD_u0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "A ctionMS", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T16:21:54.920Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCo8GgR50IqB-FH6x3I5A_bA"}, "sentiment_score": 0.99999435679, "formal_score": 95, "updatedAt": "2016-04-29T16:21:54.920Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101352523425011938982", "textDisplay": "Allein ein Land wie \u00c4gypten, welches 1960 noch 29 Millionen, heute aber 90 \nMillionen Einwohner hat, wird sich in naher Zukunft nicht selbst ern\u00e4hren \nk\u00f6nnen. So sieht es fast in ganz Afrika/Arabien aus. Es wird dann 2 \nm\u00f6gliche Szenarien geben:\nEntweder wir nehmen in den n\u00e4chsten Jahren hunderte von Millionen Menschen \nin Europa auf, oder sie werden elends an Hunger sterben.\nWenn wir sie aber aufnehmen, wird es Europa vernichten. Unsere gesamte \nKultur und unsere V\u00f6lker werden aufh\u00f6ren zu existieren. Ist es also \nscheinheilig zu sagen, dass wir das nicht wollen, Herr Lanz?\nOder ist es unsere Verantwortung, die sich anbahnende demographische \nKatastrophe der 3. Welt zu schultern? Sind wir schuld, dass Menschen in \nstaubtrockener W\u00fcste 9 Kinder pro Frau zeugen und dann \u00fcberrascht sind, \nwenn sie diese nicht ern\u00e4hren k\u00f6nnen?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcJ7xsdfXpkXZakvLNNdoMA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Michael Jansen", "isDirected": 0, "parentId": "z122dtl5kn2wch4ia04ch1zjkkyiz3ab5ek", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T21:04:16.013Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCcJ7xsdfXpkXZakvLNNdoMA"}, "sentiment_score": 0.99931361, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T21:04:16.013Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-9bWStYRRwFs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/Ybmna0iHMzM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111807655532330708948", "textDisplay": "+GETTOBOMBER deine Eltern h\u00e4tten sterilisiert werden sollen... bzw du \npostnatal abgetrieben.... Volltrottel!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z122dtl5kn2wch4ia04ch1zjkkyiz3ab5ek", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:39:01.058Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9998775042, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:39:01.058Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+A ctionMS Wer weiss, wie man Kinder zeugt, der weiss auch, wie man es \nbleiben l\u00e4sst. Alle die, die in den armen L\u00e4ndern Kinder zeugen und wissen, \ndass sie verhungern werden, sind M\u00f6rder. Die geh\u00f6ren erstens kastriert und \ndanach weggesperrt. F\u00fcr jedes tote Kind lebensl\u00e4nglich bei Wasser und \ntrocken Brot."}}]}, "z13gufjbxo3uxzd5004cdr451vezdjwoi5k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCFkiwI4Ew_S5iQccMlwmGjw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Xgpch7OEjq8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC8/PVP55KXmlak/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "lol boon", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T12:35:41.722Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCFkiwI4Ew_S5iQccMlwmGjw"}, "sentiment_score": 0.98694964, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-30T12:35:41.722Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108291101474776075528", "textDisplay": "apropo usa da gibts auchn tempolimit was ein dummschw\u00e4tzer... der sollmal \nandere wahlprogramme lesen die haben gnau so allgmein themen wie die afd \nnur ohne volksentscheid gru\u00df!!!! die ganze sendung lanz is doch pro cdu \npropaganda und das nich mal gut verpackt peinlich peinlich!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z131s3jikqi4ylh4i04cif2jkpakdndig1c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T18:19:52.563Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9999663338, "formal_score": 72, "updatedAt": "2016-04-28T18:19:52.563Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "Lang ist aber auch ein unsympathischer, schmieriger Typ. Warum l\u00e4sst er \nsich nicht Ausreden? Mit eibem gewissen Respekt sollte man seinen G\u00e4sten \neigentlich entgegnen. Auch wenn sie nicht mit dem Moderator einer Meinung \nsind. Ich bin zwar keine AfD-Freak. Aber ein Mensch und Menschen sollten \nrespektvoll miteinander umgehen. Egal woher sie kommen und welche \npolitische oder religi\u00f6sen oder sonst eine Einstellung haben.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13jcbszxnb5vjokp22hfvz5wyaqyvcbc04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiIuCeYuPM-2EmWkYRm_5Kg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-zR8E_JcKDls/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAk/88m53UgZdW0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Tobias Killer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:42:43.234Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCiIuCeYuPM-2EmWkYRm_5Kg"}, "sentiment_score": 0.9747357, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T10:42:43.234Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114822542354068763140", "textDisplay": "Immer die alte Leier, Frau Weidel muss sich f\u00fcr Aussagen anderer AFD- \nPolitiker rechtfertigen, die dann nicht mal richtig wiedergegeben werden.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13jd3iobq3iujsut22rjdnyeu2vetsvc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcjmq7dnvcMydJUNgRPljXg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Derwahre Martell", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T20:50:14.123Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCcjmq7dnvcMydJUNgRPljXg"}, "sentiment_score": 0.9744103, "formal_score": 77, "updatedAt": "2016-04-30T20:50:14.123Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103139289120107251233", "textDisplay": "Lanz kapiert nicht, dass Westeuropa nicht alle aufnehmen kann, weil \n\u00f6konomisch, ethisch dies unm\u00f6glich ist. Die gut saturierten Bessermenschen \nlabbern dagegen, f\u00fcr diese Klasse ist es ein Live - gewordener \nLaborversuch. Bei Scheitern sind diese Eliten dann nicht mehr da....Die \nFolgen sind katastrophal... Europa wird dann islamisch dogmatisch \nuntergehen... und fertig\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13bjvfzkq2swzwqw04chb1ahnj2wnzh3rk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCC7KHQo_-B2KNmsTP79kz_w", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-S25j2lcRAE8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABI/AgxDkt2xmD8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "A Fr", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:07:26.636Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCC7KHQo_-B2KNmsTP79kz_w"}, "sentiment_score": 0.0, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T21:07:26.636Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116320211085842417164", "textDisplay": "Lanz=Salonbolschewist\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12jcnqioo2xjb5yr04cih3qfse0uhoggzo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK4rgFpCRvsX4rOUP99hk7A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-dYCyeJ6j3tU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABs/UGbZajsZjjg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "raspilapse", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T00:18:39.345Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCK4rgFpCRvsX4rOUP99hk7A"}, "sentiment_score": 0.98185771, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T00:18:39.345Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100981242152997266585", "textDisplay": "\"Es gibt dinge \u00fcber die kann man keinen Folksentscheid machen, weil das zu \nKatastrophen f\u00fchrt\" Bei solchen S\u00e4tzen bekommt man doch das nackte grauen. \nSolche Menschen sind nicht in der lage daran zu denken auf der anderen \nSeite zu stehen wo man nicht in der behaglichen mainstream Meinung \nschwimmt. Einwanderer f\u00fcr alle TOLL. Waffen um sich im ernstfall gegen \nIslamisten wehren zu k\u00f6nnen B\u00d6SE. Wie kann man dort so lange ruhig Sitzen \nohne darauf hinzuweisen das die Strategie des anderen auf emotionaler \nrhetorischer Misshandlung ohne Argumente beruht. Wahrscheinlich weil sie \nwei\u00df das wenn diese Menschen keinem geheimen Masterplan folgen es f\u00fcr sie \nnormal ist und es garnicht erkennen.... Meinte die Bibel das damit an der \nStelle \"Das Herz des Pharao ist Hart\" :D\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Betrunkener Landstreicher", "isDirected": 0, "parentId": "z12jcnqioo2xjb5yr04cih3qfse0uhoggzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T21:58:05.139Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UChfzf0-9hl73Gf6bsdA1mlA"}, "sentiment_score": 0.9974257999999999, "formal_score": 86, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T21:58:05.139Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111084725539363650781", "textDisplay": "+raspilapse Es ist der pure Faschismus der hier spricht. Und die Dummheit \nbis heute zu Glauben das der Faschismus mit dem 3. Reich irgendwie \nverheiratet w\u00e4re. Nein. Der Faschmismus der braucht keine bestimmte \nIdeologie. Der Faschmismus f\u00e4hrt mit jeder Ideologie gerne mit! Das haben \ndiese bildungsb\u00fcrger von Pseudointellektuellen gar nicht verstanden. Das \nist Trollel-\u00d6R-Programm das es einem schlecht wird vor Dummheit. Fehlt nur \nnoch ein obligatorisches Putin Bashing... fertig ist das 2h \u00d6R Programm."}}]}, "z13tjb1bjkf5fzs3r22wxtp51mimc3jld": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwIcbHDK8NOGEOHitDPFNeQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Guggi Gotschi", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:24:21.194Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCwIcbHDK8NOGEOHitDPFNeQ"}, "sentiment_score": 0.99704391, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T10:24:21.194Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111682665099080796195", "textDisplay": "Eine sehr gute, gebildete Politikerin ist diese Frau. Gratulation an die \nAFD! Bitte mehr solcher Leute, dann ist der Erfolg garantiert.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13tifdzizqfwb4dv22uh5qwynrlu54qf04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAVKdGzfTdvLCL25-e5pQ2A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Evin k", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T17:11:24.544Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCAVKdGzfTdvLCL25-e5pQ2A"}, "sentiment_score": -0.735852, "formal_score": 25, "updatedAt": "2016-05-08T17:11:24.544Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112164050436465501705", "textDisplay": "so ne eklige Nazi sau\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUTDyBEZHtDRx01yZ3PrBJQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "19RocknRolla91", "isDirected": 0, "parentId": "z13tifdzizqfwb4dv22uh5qwynrlu54qf04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T21:32:32.921Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCUTDyBEZHtDRx01yZ3PrBJQ"}, "sentiment_score": -0.298344, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T21:32:32.921Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106197100117385764326", "textDisplay": "Die Nazis waren gegen\u00fcber dem Islam verst\u00e4ndlicherweise doch immer sehr \npositiv eingestellt?! Ist jetzt Lanz ein Nazi?"}}]}, "z13ajtz55yy5tnzam04cd5rposmcdvl4o2c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChXYsrGseM5QPDXQoQqvSTg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1e2c6fFGAKE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/ZRfDDuLIIr0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "nihilius32", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:27:15.991Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UChXYsrGseM5QPDXQoQqvSTg"}, "sentiment_score": 0.25485800000000003, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T10:27:15.991Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117244905192958737615", "textDisplay": "Alice 4 ever\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12puhrxcomcjz0cv22zj15zbyyktxehy04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWWvEFxc9JmwF9thFTZKz_A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Uwe J\u00e4ger", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T07:16:43.797Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCWWvEFxc9JmwF9thFTZKz_A"}, "sentiment_score": 0.9998616079, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-11T07:17:24.000Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111631844350856587736", "textDisplay": "8:44 unfassbar wichtige frage. Der typ ist so untragbar. Gute Antwort von \nihr!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ac5ewkk2jh1avc22tjr0btouaztore04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCl1RUEl6gnBHr0UcPLg5c1A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert K. Morgan", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T05:28:10.352Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCl1RUEl6gnBHr0UcPLg5c1A"}, "sentiment_score": 0.9780901999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T05:28:10.352Z", "likeCount": 9, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113433739196761433212", "textDisplay": "Alice Weidel hat der AfD keinen guten Dienst erwiesen. In dem Teil, den ich \ngesehen habe (und ich kann mir Marcus Lanz nie lange antun...) habe ich sie \nnur rumeiern geh\u00f6rt: Gauland und das \"Fl\u00fcchtlingsgeschenk\", geh\u00f6rt der \nIslam zu Deutschland oder nicht...., das wof\u00fcr die AfD steht, n\u00e4mlich auch \nunbequeme Fragen gradlinig zu beantworten, egal ob alle anderen Talk-G\u00e4ste \n(inkl. Publikum) gegen mich sind, ging v\u00f6llig in die Hose.\nSchade, schade..., ich hoffe nur, dass aus der AfD nicht so ein \nLaber-Verein wird, wie wir sie schon zur gen\u00fcge haben.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSibQPevX3DvvIa5orDT63A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Balthasar 09", "isDirected": 0, "parentId": "z13ac5ewkk2jh1avc22tjr0btouaztore04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T07:35:33.554Z", "likeCount": 13, "authorChannelId": {"value": "UCSibQPevX3DvvIa5orDT63A"}, "sentiment_score": 0.999471967, "formal_score": 94, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T08:10:44.415Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113870160269011133070", "textDisplay": "+Robert K. Morgan \nDas Problem ist, dass die meisten AFD Leute keine \"gelernten\" Politiker \nsind. Deswegen fallen die auf diese \nspeziellen Fragen oftmals rein. Aber ich denke der B&#252;rger kann das \nrichtig einsch&#228;tzen. Mir sind solche Leute\nauf jeden Fall lieber als ein Peter Altmeier z.B."}}]}, "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 14, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Adriana M\u00fcller", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:29:50.383Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw"}, "sentiment_score": 0.9999696086000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T11:29:50.383Z", "likeCount": 18, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116882380166292709548", "textDisplay": "Ich wei\u00df nicht warum hier immer nur geredet und geredet wird! \nMICH KOTZT DAS SO AN! ES MUSS JETZT ENDLICH GEHANDELT WERDEN!!!\nDie Tatsachen sprechen f\u00fcr sich! Unser Dikatator Merkel hat unser Land \nausgeliefert an die muslimische Invasion!\nMan schaue sich nur mal die ironisch genannte 'Einzelfallmap' unter \nhttps://www.google.com/maps/d/viewer?mid=z12D0zt-V4iI.kXGfjpzjOS1Q an! \nAus Polizeiberichten belegte Straftaten von Asylbewerber und sogeannten \nFl\u00fcchtlingen. \nSEHR VIELE VON DEN FL\u00dcCHTLINGE SIND EINFACH NUR KRIMINELLE UND TRIEBT\u00c4TER! \nSo wie in ihren Heimatl\u00e4ndern auch schon, deshalb wollen die sie auch nicht \nzur\u00fcck haben!\nMerkel ist das Ende f\u00fcr unsere Demokratie, unsere Freiheit und unsere \nWerte. \nSie ist das Allerschlimmste was uns nach 45 passieren konnte.\nDie Flutung mit Afghanen, Irakern, Syrern, Eritreaern, etc. geht munter \nweiter!\n\u00dcber 180.000 Asylantr\u00e4ge im ersten Quartal 2016! 122,4 % mehr als im \nVorjahr!\nDie Balkanroute ist n\u00e4mlich nur f\u00fcr die Fl\u00fcchtlinge OHNE Pass gesperrt. \nMit Pass ob echt oder gekauft kommt hier nach Deutschland alles rein!\nDie Umvolkung und Islamisierung schreitet munter voran und diesen Sommer \nwird das sowieso schon explosive Gemisch auf den Strassen hochgehen. \nMan kann nur hoffen, dass wir nicht so enden wie Schweden und vorher noch \ndas Ruder rumrei\u00dfen und unser Land gegen die Islaminvasion sch\u00fctzen. \nEs sind im Moment mehr syrischen Soldaten in Deutschland als deutsche \nSoldaten bei der Bundeswehr!\nMEIN GOTT, WANN WACHT DER DEUTSCHE MICHEL ENDLICH AUF UND WEHRT SICH \n?????????????\nWIE DUMM UND GEFOLGSTREU DARF EIN VOLK EIGENTICH SEIN ?????????????\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T20:19:38.193Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.9994423259999999, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T20:19:38.193Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+GETTOBOMBER \nJa, so ist es. \nEs ist wie in der \u00d6kologie: Alles h\u00e4ngt mit allem zusammen; demnach \nerzeugen andere Bedingungen auch andere Ur-Kulte, wenn ich deinen Begriff \nverwende. Eigentlich ganz simpel und man braucht sich nicht mehr zu wundern \noder zu klagen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T20:10:40.274Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9995421339999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T20:10:40.274Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+natija08 Das Wort Kultur sehe ich eigentlich generell als verkehrt \nzusammengesetzt und falsch gebraucht. Richtig m\u00fcsste Kult-ur n\u00e4mlich \ngeschrieben werden: Ur-kult.\nDas Wort Kultur kann niemand genau definieren, aber als Bezeichnung Urkult \nkann man da schon etwas mit anfangen. Ein Kult ist ja etwas dem viele \nanh\u00e4ngen, bzw. sich unterwerfen. Und \"Ur\" heisst ja, dass es schon seit \nlanger Zeit passiert. \"ur-spr\u00fcnglich\" \"Ur-zeit\" etc.\nEin Urkult wird von Generation zu Generation weitergegeben, wenn in der \nn\u00e4chsten Generation noch entsprechende Vorausetzungen dazu bestehen. In \neinem Bergdorf wo Jungen und M\u00e4nnern z.B. schuhplattlern kann man diese \nTradition/Brauch den \u00d6rtlichkeiten und der Mentalit\u00e4t der Leute dort \nzuordnen. Gibt es keine Bergd\u00f6rfer mehr, f\u00e4llt auch das Schuhplattlern als \nTradition oder Urkult weg. Kein Mensch stellt sich in ein normales \nTanzlokal einer Grosstadt und f\u00e4ngt an zu schuhplattlern. Ebenso \nverschwinden auch Opern, Operetten wenn die staatliche Unterst\u00fctzung der \nGeb\u00e4ude und der S\u00e4nger nicht mehr erfolgt. In eine Discothek stellt sich \nkein Operns\u00e4nger hin und singt seine Arie. Somit l\u00f6schen sich einige \nUrkulte zwangsl\u00e4ufig von alleine aus und die Nachkommen gehen anderen \n\"Freuden\" und Ablenkungen nach."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T19:45:34.161Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.9999844275199999, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T19:45:34.161Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+GETTOBOMBER \nKinder wachsen prinzipiell eben IMMER in die Kultur hinein, die sie \nvorfinden und sind (weil sie noch hilflos und machtlos sind) nat\u00fcrlich \ndarauf angewiesen, das anzunehmen, was ihre Eltern ihnen vorleben und \nvorgeben.\nUnd wenn die Eltern keine Werte mehr haben au\u00dfer \"Shoppen gehen\" oder\" \nPC-Spiele spielen\", dann werden das ihre Kinder genauso machen. \nMeine Gro\u00dfeltern v\u00e4terlicherseits - einfache Arbeiter (Opa Dachdecker, Oma \nFabrikarbeiterin) mit Volksschulbildung - haben sich im Fernsehen noch \nOpernarien angeh\u00f6rt (einen Besuch in der Oper konnten sie sich nicht \nleisten). \nDamit will ich nicht sagen, dass Opern unbedingt zur Kultur geh\u00f6ren M\u00dcSSEN, \naber das Beispiel zeigt den unglaublichen Wandel."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T16:40:24.490Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.998338199, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T16:40:24.490Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+natija08 Die \u00e4lteren Kinder hier sind doch schon schlimmer verbl\u00f6det und \ngelenkt als die Eltern. Und die j\u00fcngeren wissen \u00fcberhaupt nicht mehr, was \nihnen eigentlich geschieht. F\u00fcr die ist alles nur Spiel und Mitspielen bei \nallem um beliebt zu sein."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T19:39:36.950Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.9999738136999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T19:39:36.950Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+GETTOBOMBER \nDenke daran, dass die Kinder sich ihre Eltern aussuchen (zwecks Lebensplan \nund der notwendigen Ausstattung und Ausbildung). \nIch kenne auch den Song \"Kinder an die Macht\", aber ich glaube nicht, dass \ndas die L\u00f6sung ist, denn auch Kinder sind mitunter schon b\u00f6sartig. \nDie Eltern sollten sich ihrer Verantwortung st\u00e4rker bewusst werden und die \nerwachsen gewordenen Kinder sich st\u00e4rker als bisher um die Wahrheit bem\u00fchen \nund die Augen aufmachen. \nEmpf\u00e4ngliche Menschen werden bewusster."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T08:15:22.790Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.999577821, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T08:15:22.790Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+natija08 Sogar am Meer ist es nicht mehr so wie es mal war. Ich erinnere \nda z.B. an die franz\u00f6sischen Atomtests. Die schaffen es schon noch, die \nWelt zu zerst\u00f6ren. Es ist f\u00fcr mich unvorstellbar, dass all diese \nGeisteskranken fr\u00fcher mal harmlose Kinder waren. Die Erwachsenenwelt hat \nsie regelrecht versaut und ist sogar noch stolz darauf. Wenn \"erwachsen \nwerden\" bedeutet, dass man damit automatisch zum wahnsinnigen, gierigen \nWeltzerst\u00f6rer wird, dann m\u00f6chte ich gerne weg von diesem Planeten. Dort \nhin, wo es erstmal keine Erwachsenen gibt und wo die Kinder sp\u00e4ter die \n\u00c4lteren, Erwachsenen im Zaum halten."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T07:25:07.924Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.99999029574, "formal_score": 88, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T07:25:07.924Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+GETTOBOMBER \nDie Frage ist nur: Wohin?\nMein Traumland w\u00e4re Neuseeland. \nAndere finden Japan toll oder Kanada (wo gerade der Teufel los ist - ein \nriesiges Areal verbrennt und die Beh\u00f6rden k\u00f6nnen nichts tun - Karma?).\nNa ja, n\u00e4chstes Jahr soll sowieso der gro\u00dfe Finanzcrash kommen, manche \nsagen sogar dieses Jahr. \nIch verstehe von Wirtschaft zu wenig, ich kann das nicht beurteilen, aber \nwenn es so kommen sollte, ist man hier in D. bestimmt nicht so gut \naufgehoben, h\u00f6chstens vielleicht in Vorpommern oder im l\u00e4ndlichen \nBrandenburg."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:27:30.149Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9998818397, "formal_score": 72, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:27:30.149Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Anna Louisa Asbrock Gebe jedem Deutschen der diese Deutsche \nDrecksregierung nicht mehr ertragen kann, das entsprechende Geld um \nauszuwandern und du hast hier die ganzen Pasalacken f\u00fcr dich allein. Dann \nbist du bestimmt gl\u00fccklich. Damit ist deine Frage beantwortet. Hast du noch \neine weitere Frage?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:40:29.248Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.99179439, "formal_score": 19, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T12:40:29.248Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcller \nLeider ist unsere Demokratie nicht erst seit Merkel keine. \nEs war eigentlich niemals eine.\nAber seit Merkel wird es sehr vielen Leute klar, was hier gespielt wird.\nSie sp\u00fcren, dass Merkel GEGEN das Land handelt. Das war noch nie so \ndeutlich wie heute, obwohl auch schon vorher z.B. mit dem Euro, den \nKriegseins\u00e4tzen und \u00fcberhaupt der Abgabe der Souver\u00e4nit\u00e4t an die EU eine \nf\u00fcr Deutschland sch\u00e4dliche Agenda umgesetzt wurde."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-2gJkJrci2u5rN12X_DtXw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Anna Louisa Asbrock", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:36:21.445Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC-2gJkJrci2u5rN12X_DtXw"}, "sentiment_score": 0.951514, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:36:21.445Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116706779307424930287", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcller Was h\u00e4lt dich denn eigentlich dann noch hier?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T18:17:13.734Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.09943799999999997, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T18:17:13.734Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "Und was tust du? Du meckerst im Internet dar\u00fcber. \u00c4ndert aber nichts. Es \nist genauso ein Stammtisch wie jeder andere auch. Aber Hauptsache die \nSchnauze voll haben. So! xD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpFLGqx2u4L9TdulI9vq-HA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pianoomg", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:17:17.452Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCpFLGqx2u4L9TdulI9vq-HA"}, "sentiment_score": -0.9941036400000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:17:17.452Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-64AbbWRM-yo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/UsDhDJblbBI/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101045341413593422184", "textDisplay": "+Xipinag h Beide Aussagen sind korrekt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Xipinag h", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:13:59.485Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCEU3wK6HF8fcHeq14Be3CYg"}, "sentiment_score": 0.9723737, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T13:13:59.485Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110072199526016933596", "textDisplay": "+Tobias Killer Ihr habt sie doch nicht alle\ud83d\ude02\ud83e\udd14"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiIuCeYuPM-2EmWkYRm_5Kg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Tobias Killer", "isDirected": 0, "parentId": "z13ohbtrepj0f3xgw04ch3hwhnvxfrh5uzo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:44:19.951Z", "likeCount": 4, "authorChannelId": {"value": "UCiIuCeYuPM-2EmWkYRm_5Kg"}, "sentiment_score": 0.9394425000000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T11:44:19.951Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-zR8E_JcKDls/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAk/88m53UgZdW0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114822542354068763140", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcllerZitat: SEHR VIELE VON DEN FL\u00dcCHTLINGE SIND EINFACH NUR \nKRIMINELLE UND TRIEBT\u00c4TER! In den nordafrikanischen L\u00e4ndern wurden die \nGef\u00e4ngnisse in Richtung Europa geleert."}}]}, "z134vzz5cyu5hv5lz23nzxcb3wyvzhy1z": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCheEy9CvofxtqKcH6fYKLTw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lina Meyer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:26:24.969Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCheEy9CvofxtqKcH6fYKLTw"}, "sentiment_score": 0.999407583, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T17:26:24.969Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100465274535664057179", "textDisplay": "http://rechtundfreiheit.de/ merkel mogelt weiter einfach mal googeln und \nBescheid wissen. Wacht auf.\n\u00dcbrigens bevor nach der Bundeswahl 2017 die Rente mit 70 eingef\u00fchrt wird, \num die 300 Millarden zu haben, die die 1000000 Millionen Migranten bis \njetzt kosten, wird noch schnell das Gesetz eingef\u00fchrt, dass der Bundestag \nmit 56 Jahren !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! in Pension gehen \nkann.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hxbyzus2pd3ogh04cexxajtfcfhfb3h0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcjmq7dnvcMydJUNgRPljXg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Derwahre Martell", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T20:55:56.297Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCcjmq7dnvcMydJUNgRPljXg"}, "sentiment_score": 0.9070419, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-30T20:55:56.297Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103139289120107251233", "textDisplay": "Die Bessermenschen tr\u00e4umen vom s\u00fc\u00dfen Ideal..... Diese Gruppe ist eine \nMinderheit. Sie wird die AFD Gottseidank nicht aufhalten.... Die AFD wird \nzweit st\u00e4rkste Partei in DE.....Klasse!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121tbx5ss3zw33zy04cetrqou34gjmzmaw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7aVlZAsrkhRp16XpHeiX7g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Francis Spencer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:34:13.852Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC7aVlZAsrkhRp16XpHeiX7g"}, "sentiment_score": 0.06125599999999998, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-27T08:37:48.000Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102350390052795873666", "textDisplay": "Boah der Lanz ist ein Schleimschei\u00dfer des ZDF! Der soll zur\u00fcck nach Italien \ngehen! Hat jemand schon mal was von diesem komischen linken Schauspieler \ngeh\u00f6rt ? Der mit bl\u00f6den unterstellungen \"gl\u00e4nzt\"?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 5, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4_zQgxWtLIr2q1RL6qAJ3w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "re op", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:12:32.638Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC4_zQgxWtLIr2q1RL6qAJ3w"}, "sentiment_score": 0.6351880000000001, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-04-27T10:12:32.638Z", "likeCount": 15, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107122945413789346769", "textDisplay": "Wenn ich mir schon *das Lanz_in* antue, k\u00f6nnte er doch vorher wenigstens \ngurgeln.\nEin hat einen Mann in Gambia getroffen. Wie sch\u00f6n f\u00fcr ihn, dass er sich von \nmeiner kleinen Rente per Zwangsverbl\u00f6dungsgeb\u00fchren aushalten l\u00e4sst, \nrealisiert er offenbar gar nicht.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T14:47:26.873Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.998727994, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T14:47:26.873Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+TheMiddlefinga ich habe versucht zu erahnen, was du meinst. \"Leute\" ist \nsehr allgemein. Du mu\u00dft es f\u00fcr den Leser klarer schreiben."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T14:22:17.720Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9999556665, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T14:22:17.720Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+vanlendl1 ich meinte eigentlich die Leute die tats\u00e4chlich von dem \nProfitieren, was ich oben beschrieb. Und zu der Gerichtssache, im Fall der \nF\u00e4lle sollte man einfach reagieren. Nicht dar\u00fcber nachdenken, denn dann \nbeginnt schon der Vorsatz. Man wird nicht gleich verknackt nur weil man \nsich wehrt. Ich sehe das eher als Ausrede um nicht wirklich etwas zu tun. \nWer ansich glaubhaft argumentiert, der wird dies auch vor Gericht k\u00f6nnen. \nEs ist nichtsdestotrotz eine Einzelfallentscheidung. Wenn man nie zuvor \ngewaltt\u00e4tig polizeilich in Erscheinung getreten ist, wird man bei Gericht \nmit einem blauen Auge davon kommen. Man muss nicht immer so radikal sehen. \nAlles ist relativ..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:42:25.647Z", "likeCount": 4, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.8780036, "formal_score": 75, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:42:25.647Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Man mu\u00df tats\u00e4chlich wissen, wo die Feinde sind.\nBeispiel: Man wird nachts beklaut und mu\u00df peinlichst darauf achten, da\u00df man \nsich nur im Rahmen der Notwehr verteidgt. Sonst kommt einem der Anwalt \nteurer als der Dieb. Das kostenlose Essen im Knast tr\u00f6stet einen dann auch \nnicht.\nEs gibt dazu auch ein sch\u00f6nes Zitat, das das L\u00e4cheln thematisiert. Hab es \naber vergessen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:09:09.837Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9999477751, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:09:09.837Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+vanlendl1 komischerweise entsteht genau das der Konflikt. Weil sich der \nkleine Mann bedroht f\u00fchlt. Pass auf die nehmen dir alles! W\u00e4hrend dieser \nversucht sein Hab und Gut in Sicherheit zu bringen, wird er vom wahren \nFeind mit einem L\u00e4cheln beklaut und ist dar\u00fcber auch noch gl\u00fccklich."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z12udz1gyw2wsfy2q22zzjfrhr20wxh4g04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:56:06.446Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9946581, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T14:56:06.446Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+re op Leider denken zuviele Gutmenschen (guten Seelen), da\u00df jeder auf \ndiesem Planeten einen Porsche fahren k\u00f6nne. Lanz hat gar keine Ahnung \ndavon, wie der Mindestlohnsektor so lebt.\nUnd unter dem Mindestlohnsektor gibt es dann noch ein Heer an \nSelbstst\u00e4ndigen, die von 8,50 Euro/Stunde nur tr\u00e4umen k\u00f6nnen.\nLanz hat jetzt schon ausgesorgt."}}]}, "z120ydpwtvbbj5njm04cff4gcqqbv5pxshw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC24gAA04bfxe1WnYmy9Q-BQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Elli Pirelli", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T12:07:53.352Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC24gAA04bfxe1WnYmy9Q-BQ"}, "sentiment_score": -0.676904, "formal_score": 72, "updatedAt": "2016-04-27T12:07:53.352Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102827870336099573495", "textDisplay": "Wenn ich eins hasse, weil es einfach respektlos ist, der anderen Person \ngegen\u00fcber, das man anderen immer ins Wort f\u00e4llt. Das geh\u00f6rt sich nicht.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13bijlqymzmzlyhm04cjfda3p2dzfg4cgk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyz9K9Up2lWx_gdG5nJVq8Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-53koU57GGvo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAq8/hYcOyf090M0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ach Herrje", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T19:14:43.228Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCyz9K9Up2lWx_gdG5nJVq8Q"}, "sentiment_score": 0.99460956, "formal_score": 3, "updatedAt": "2016-04-27T19:14:43.228Z", "likeCount": 13, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115838269241895637592", "textDisplay": "Warum stellt dieser Lanz eigentlich so hohle Fragen und unterbricht st\u00e4ndig \n? F\u00fcr mich ist er fast nicht zu ertragen....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z132cvox0urnev41l23qsdyrawz3d1jth": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKoe_jA6LL0YPB2y1bPvdHw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-88F2nMjGWF0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/q-EE9lifWhU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "seralia1", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T15:44:27.033Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCKoe_jA6LL0YPB2y1bPvdHw"}, "sentiment_score": 0.999506214, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-10T15:44:27.033Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113919512282094825372", "textDisplay": "Man ist das ein Selbstdarsteller wirklich unertr\u00e4glich.... Soll er doch nur \nMonologe f\u00fchren ganz ohne G\u00e4ste\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gi3ookoe1tbywb04cclvz4ozbzfoovj0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzNnQSdYpdPS1DgstnXiQ1Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-At-ib5_F1Dw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABc/75raCesL8JY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jaaoood", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T20:39:45.280Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCzNnQSdYpdPS1DgstnXiQ1Q"}, "sentiment_score": 0.9985920229999999, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-04-27T20:39:45.280Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107759884665240562283", "textDisplay": "Wow. \"Amerikanische Verh\u00e4ltnisse\" - der Kerl sollte sich mal \"Bowling for \nColumbine\" anschauen. Dann erkennt man das das Problem ein speziell \nAmerikanisches ist. Von daher - WAFFEN F\u00dcR ALLE\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12qhhkpztmlip0bu04cdx3iapncingjwww0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoHjaIhBQ3Fnq-zIG6SDALQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-rfkkeraRUUk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAHQ/82VfuNi7C7w/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "One Punch Vegan", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T00:38:46.943Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCoHjaIhBQ3Fnq-zIG6SDALQ"}, "sentiment_score": 0.99705403, "formal_score": 71, "updatedAt": "2016-05-02T00:39:35.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107807521206253551455", "textDisplay": "Interessant wie Weidel sich selbst als Heuchlerin und Soziaopathin outet. \nDiesen Leuten fehlt es allen massiv an Empathie.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13wyn0j1ru5y1owk04cdxlpiln0hvpggoo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-LJg6wDME0Qc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/CSdzu9l90p8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robin Bart", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:40:56.225Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ"}, "sentiment_score": 0.98986449, "formal_score": 93, "updatedAt": "2016-04-27T16:05:15.000Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111082804254997225490", "textDisplay": "Was Alice Weidel hier macht ist fatal, sie stellt sich auf die Seite von \nHerrn Lanz gegen Partei-Kollegen und lacht bl\u00f6de. Sowas geht gar nicht. \nAuch dieses ununterbrochene zustimmende Nicken, wenn G\u00e4ste \u00fcble \nUnterstellungen gegen\u00fcber AfD-Politiker aussto\u00dfen.\nUntragbar, die Frau muss weg aus der \u00d6ffentlichkeit. Nichts gegen Liberale \nwie Meuthen, aber das Verhalten dieser Dame ist einfach nur \nparteisch\u00e4digend!\nIch bin richtig w\u00fctend, sowas kostet Unmengen an W\u00e4hlerstimmen!\n\nBesonders lustig ist, wenn eine schwuchtliche Witzfigur wie Lanz, einen \nKerl wie Bj\u00f6rn H\u00f6cke wegen vermeintlicher M\u00e4nnlichkeitsdefizite \n\"bemitleidet\" und die homosexuelle Frau Weidel in den Hohn mit einstimmt.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robin Bart", "isDirected": 0, "parentId": "z13wyn0j1ru5y1owk04cdxlpiln0hvpggoo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T23:20:17.826Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCiIq6B4mT4jRLz6KmHNZetQ"}, "sentiment_score": 0.999382453, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T23:20:17.826Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-LJg6wDME0Qc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/CSdzu9l90p8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111082804254997225490", "textDisplay": "+Captain SouL Wenns helfen w\u00fcrde.. Vielleicht.. aber davon bin ich nicht \n\u00fcberzeugt."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChkkGvovfYgpL7QSr4w3Iog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Captain SouL", "isDirected": 0, "parentId": "z13wyn0j1ru5y1owk04cdxlpiln0hvpggoo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T22:15:06.517Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UChkkGvovfYgpL7QSr4w3Iog"}, "sentiment_score": 0.9412376, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T22:15:06.517Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-komzZxzM5z8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/FqGHsXY0FYw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109714253822103287707", "textDisplay": "Ihre Parteikollegen machen auch viel schei\u00dfe und ich finde es vern\u00fcnftig \nwenn Frau Weidel deutlich macht, dass sie sich davon distanziert."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzctf0wVi3J22UMYOPy2DcQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Leon Lang", "isDirected": 0, "parentId": "z13wyn0j1ru5y1owk04cdxlpiln0hvpggoo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T19:24:42.368Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCzctf0wVi3J22UMYOPy2DcQ"}, "sentiment_score": 0.52444, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T19:24:42.368Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-xxOZQDVA898/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB0/X0Ui2soGL78/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106125216836592485301", "textDisplay": "naja wenn die partei kollegen schei\u00dfe machen ist es ja nur richtig dumm zu \nlachen"}}]}, "z12mdp0humn5cronx22zgr4p2w3oyz15t04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpDxw06J3CirRabLHN6tgIw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Y6NeLiHMinc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/UxP1bSG3_zg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "fiese friesin", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T17:27:36.538Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCpDxw06J3CirRabLHN6tgIw"}, "sentiment_score": 0.998908303, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-09T17:27:36.538Z", "likeCount": 8, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100766787393663855977", "textDisplay": "Meiner Meinung nach ist Lanz das gr\u00f6\u00dfte moderatorarschloch des deutschen \nFernsehens! Er verdient den Joseph Goebbels Preis f\u00fcr manipulativen und \nsuggestiven Herrschaftsjournalismus!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12mi3phdvfuu3gkp220s1swsxrnxt4oj04": {"main_comment": "", "replied_comment": []}, "z12jubrg1nf2ez0pr04ch1rrhojdtjgrh4o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp0RA8IuKR7FB1hBU6kI8KQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "bobby92287", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T09:40:09.237Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCp0RA8IuKR7FB1hBU6kI8KQ"}, "sentiment_score": 0.9998101272000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T09:40:09.237Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100225823249126023306", "textDisplay": "Der Lanz mit seinem braunen (!) Anzug -;)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lcv4ger3egv52c23fhzl5ukjrilzyq04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 4, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYnBe2inrX7XHdSvaMYaCgQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-aIgZgTvh4c4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAANA/MRhBxoNushw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marcus", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:14:03.891Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCYnBe2inrX7XHdSvaMYaCgQ"}, "sentiment_score": 0.999981685, "formal_score": 75, "updatedAt": "2016-04-27T09:14:03.891Z", "likeCount": 28, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107729438231859988148", "textDisplay": "Lanz bediente sich einer geschickten Methode, zu Beginn liess er sie \nkomplett ausreden, nach einiger Zeit ging's dann los mit seinen st\u00e4ndigen \nZwischenfragen. Lanz fragt etwas, Frau Weidel will antworten und schon nach \ndem ersten Atemzug kommt eine Zwischenbemerkung (oder eine weitere Frage) \ndie daf\u00fcr sorgt das sie die erste Frage nicht mehr \"ausf\u00fchrlich\" \nbeantworten kann sondern direkt auf's n\u00e4chste Gleis umgeleitet wird. Merken \ndie selber nicht wie durchschaubar dies alles ist?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "natija08", "isDirected": 0, "parentId": "z13lcv4ger3egv52c23fhzl5ukjrilzyq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:36:08.981Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIo58YzJAHAriLMaangEr-Q"}, "sentiment_score": 0.495676, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T12:36:08.981Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-a24EQrpl0S4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/DOO9Jl7hnko/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110971716834762420450", "textDisplay": "+Marcus \nDer Lanz wei\u00df, was er tut... aber das Publikum merkt es nicht."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13lcv4ger3egv52c23fhzl5ukjrilzyq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T21:15:42.004Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.8935016, "formal_score": 13, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T21:15:42.004Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+kettekettekette Friedmann bohrt erbarmungslos. Man k\u00f6nnte auch sagen, er \ngrillt die Leute. Jeder wei\u00df aber , was ihn erwartet. Friedmann wird nicht \npolemisch oder sophistisch. Dar\u00fcberhinaus ist Friedmann Argumenten \nzug\u00e4nglich. Das kann man von diversen Politikern nicht behaupten."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "parentId": "z13lcv4ger3egv52c23fhzl5ukjrilzyq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T21:03:30.089Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9999078826, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T21:03:30.089Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "+Marcus Bie dem st\u00e4ndigen Dazwischenquatschen mu\u00df man ruhig bleiben. Das \nist aber etwas, das nicht jeder gut kann. Der Akif Pirincci konnte mit den \nst\u00e4ndigen Unterbrechungen eines Radiomoderators gar nicht gut umgehen und \nkam dann in der Au\u00dfendarstellung ganz schlecht weg. \nEs reicht nicht, recht zu haben, sondern man mu\u00df es auch verkaufen k\u00f6nnen.\nUmgekehrt kann jemand, der eigentlich im Unrecht ist, trotzdem r\u00fcber \nkommen, als h\u00e4tte er recht.\nFrau Weidel hat hier eine sehr gute Figur gemacht.\nWenn man als AfD-Politiker zu Lanz geht, wei\u00df man, was auf einen zukommt.\nDie AfD wird \u00fcbrigens deshalb so unter Beschuss genommen, weil sie seri\u00f6s \nist und recht hat.\n68000 ehemals gr\u00fcne W\u00e4hler w\u00e4hlen nicht nur mal so \"just for fun\" in Baden \nW\u00fcrtemberg die AfD.\nDeshalb springen die Altparteien auch so im Eck. Die merken, das ihnen die \nFelle wegschwimmen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kettekettekette", "isDirected": 0, "parentId": "z13lcv4ger3egv52c23fhzl5ukjrilzyq04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:39:40.196Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UC-AazhZveoX7GJOvh4v4gHw"}, "sentiment_score": 0.9638717, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T15:39:40.196Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101169708593015333542", "textDisplay": "+Marcus \nHat Schule bei Friedmann gemacht, hat j\u00fcdische Z\u00fcge."}}]}, "z12twb3pxmysv54rk04chj0xppmfdnwhhm40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCP3UwRXwIMqscYnL5ab6vKw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ntw3sBexmSY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAi4/2qrJwl09YNw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "im Publikum", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T00:22:54.328Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCP3UwRXwIMqscYnL5ab6vKw"}, "sentiment_score": -0.99420223, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T00:22:54.328Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104289678266456073141", "textDisplay": "Minute 13:20\nEs klatscht niemand. Interessant, oder?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13mup5xvouxet2t223yzplicni5ztlac04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-ddh80S0hmM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYE/gOEJExS3YSM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Joachim Bullinger", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T07:52:25.532Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC-rLVaMJNG987xgtquHWDGg"}, "sentiment_score": 0.99168605, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T07:52:25.532Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118357198705201861996", "textDisplay": "Man sollte halt analytisch zwischen der Struktur und den Ph\u00e4nomenen \nunterscheiden, welche die Struktur aus sich heraustreibt. Und man kann die \nStruktur nicht ver\u00e4ndern, indem man ihre Auswirkungen bek\u00e4mpft.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121d5yyco2wv1jnc23kcb3ieouoyvik5": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrx6NtPt1urpn723YHRZDdw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Horst M\u00fcller", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:13:15.984Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCrx6NtPt1urpn723YHRZDdw"}, "sentiment_score": 0.9999964288300001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T10:16:02.000Z", "likeCount": 12, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101449270061863108439", "textDisplay": "Viele sagen, dass Lanz ein \u00fcbler Hetzer und ein Deutschland-feindliches \nArschloch ist.\nMan muss dem nicht zustimmen, aber wie k\u00f6nnte man den Kerl besser \nbeschreiben als Teil der Journaille bei den Staats- und Dummfunkern, der \nf\u00fcr etwas mehr als einen Judas-Lohn gegen das eigene Volk hetzt, es \ndiffamiert und denunziert?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13whvpozsuyu3qqj04cjnozmweri5whcgw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCcS7guCts20mvU8XWTFO_NQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-sMXOitu1Izc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/ZS4T6euxUnU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LarryUnderw00d", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T13:10:54.441Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCcS7guCts20mvU8XWTFO_NQ"}, "sentiment_score": -0.9024138, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T13:11:41.000Z", "likeCount": 20, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106831626714857713626", "textDisplay": "Lanz....so stell ich mir Satan vor\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13whvpozsuyu3qqj04cjnozmweri5whcgw", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:55:34.810Z", "likeCount": 4, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.764016, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:55:34.810Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+LarryUnderw00d Lanz = Satan. Was aber w\u00e4re dann L\u00fcgenmerkel? - Sat\u00f6se? --- \nIch glaube, das passt auch."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsaiM5WzQT2FiQJbfAOIJ4g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "bloodyfox", "isDirected": 0, "parentId": "z13whvpozsuyu3qqj04cjnozmweri5whcgw", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:58:01.995Z", "likeCount": 7, "authorChannelId": {"value": "UCsaiM5WzQT2FiQJbfAOIJ4g"}, "sentiment_score": -0.8664797999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T09:58:01.995Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-m4W2g2W6w6M/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/yNjFSY0oF54/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116149039339168333470", "textDisplay": "+LarryUnderw00d eher ein D\u00e4mon, der aber seine Mutter bei Ebay verkaufen \nw\u00fcrde wenns ihm der Karriere behilflich ist."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Arnst Gust", "isDirected": 0, "parentId": "z13whvpozsuyu3qqj04cjnozmweri5whcgw", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T20:44:58.883Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UC9nrfIQV0l54iceNg68Z6jw"}, "sentiment_score": 0.9549301, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T20:44:58.883Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106470161151389017843", "textDisplay": "+LarryUnderw00d Soo wichtig sollten wir den nicht nehmen. Der ist nur ein \nkleines R\u00e4dchen bei den System- und Wahrheitsmedien und erf\u00fcllt seinen \nAuftrag."}}]}, "z12cvj0xqxuigrys223yvzeooub0s5a0x": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuK-vzc6VIhELrzvXgzaRfA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-waELo2eaWg4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA8/QVajbzoe9jE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Haschowe", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T19:26:38.738Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCuK-vzc6VIhELrzvXgzaRfA"}, "sentiment_score": 0.99780975, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-30T19:26:38.738Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109387679546694358341", "textDisplay": "Meine pers\u00f6nliche Meinung \u00fcber Herrn Lanz und diesen \nPolitwissenschaftltern,genau diesen biegsamen,R\u00fcckhaltlosen gegelten Lappen \nund hach so tollen liebenswerten und so Weltoffenen Angestellten der \n\u00f6ffentlich Rechtichen Medien, die einem immer wieder ins Wort fallen, \nsobald ihre Meinung und der sichere Arbeitsplatz gef\u00e4hrdet ist, verdanken \nwir doch u.a unsere Situation!In seinem Wohnort gibt es nicht die \nSchrottimobilien die an Fl\u00fcchtlinge oder Wanderarbeiter vermietet \nwerden!Keine Fl\u00fcchtlingslager im Umkreis von 5 KM. Der sitz doch im Gr\u00fcnen \nin seinem H\u00e4uschen und zieht sich tausende von \u20acuros von der GEZ als Gehalt \nrein und wird einen TEUFEL tun alles auf\u00b4s Spiel zu setzen und sich und \nseine Familie ins wilde Fahrwasser zu setzen!Er ist in meinen Augen \nRealit\u00e4tsfremd und nicht ein neutraler Moderator oder \nBerichterstatter.Leider ist Frau Weidel zu h\u00f6fflich, um ihm einmal die \nRealit\u00e4t vor Augen zu f\u00fchren! Sie hat Recht, wenn Sie sagt, das Fl\u00fcchtlinge \ndie M\u00f6glichkeit haben sollten in ihrem Land einen Antrag zu stellen um \nnicht die unheilvolle Reise mit potenzieller Todesfolge an zu treten.Dies \nw\u00e4re viel Humanit\u00e4rer.Eins ist sicher, die Gehirnw\u00e4sche der letzten 70 \nJahre hat funktioniert. Wir haben den Krieg verloren, also haltet die \nFresse, zahlt und wagt es Euch nicht gegen Andersdenkende und den \nSiegerm\u00e4chten zu Widerspechen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12iubdygmysvb1cr221sffptrmasxz4g04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq3i1N_ysfEBJSeXIqyRpBg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "herdwieofen", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T12:28:23.569Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCq3i1N_ysfEBJSeXIqyRpBg"}, "sentiment_score": 0.9999635774000001, "formal_score": 71, "updatedAt": "2016-05-10T12:28:23.569Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113638349403382922457", "textDisplay": "SCHUSSWAFFENGEBRAUCH vs. SCHIE\u00dfBEFEHL\nIrgendwie witzig, wie dieser kleine Wicht namens Lanz auch zwischen den \nZeilen versucht, gegen die AFD zu hetzen.\nAls er Frau Weidel in seiner Frage pers\u00f6nlich ansprach, war noch von \n\"SCHUSSWAFFENGEBRAUCH (\"im \u00e4u\u00dfersten Notfall\" wird selbstverst\u00e4ndlich nicht \nausgesprochen)\" die Rede. Danach benutze dieses selbstverliebte Arsc..... \nstattdessen ganz beil\u00e4ufig zweimal das Wort \"SCHIE\u00dfBEFEHL\". Das eine hat \nmit dem anderen nichts zu tun und dient nur dazu, die AFD in ein schlechtes \nLicht zu r\u00fccken. Aber daf\u00fcr wird er ja bezahlt!\nHERR LANZ: JOUNALISTISCHE RECHERCHE: 6 SETZEN!\nSind die \u00d6R Medien wirklich so dumm, zu meinen, uns immer noch was \nvormachen zu k\u00f6nnen?\nWir haben Euch l\u00e4ngst durchschaut!\nF\u00fcr euch ist der Zug schon l\u00e4ngst abgefahren!\nLa\u00dft euer Dumm-Geschw\u00e4tz gef\u00e4lligst bei euren Friseuren aus, aber raubt uns \ndamit nicht unsere wertvolle Zeit!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ghbqijs2dih1n222hdd4rrpfthbajz04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDSYQB6M1OtaPU2eSwdNiiQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-vPfFaa2j_js/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/PGha2zpo6A8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jan W.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T23:06:15.104Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCDSYQB6M1OtaPU2eSwdNiiQ"}, "sentiment_score": 0.770764, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T23:06:15.104Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103950719884525865868", "textDisplay": "Dislike f\u00fcr Lanz und nicht Frau Weidel.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo": {"main_comment": {"totalReplyCount": 15, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nk5jjJDh5Iw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGI/o6-He-FaaUM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mixolydian mode", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T05:08:54.065Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw"}, "sentiment_score": 0.406556, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T05:08:54.065Z", "likeCount": 127, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113229204414222336186", "textDisplay": "Der Lanz ist mir h\u00f6chst suspekt um es milde auszudr\u00fccken.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9UN0nn991H6-qr1Wysp2zg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Frauke Schmidt", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T22:58:54.067Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC9UN0nn991H6-qr1Wysp2zg"}, "sentiment_score": 0.6541999999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T22:58:54.067Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-FLAxLykmrUg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/J_3zZ4b6WH4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109280454581532692406", "textDisplay": "+Renate Schmidt Meine Mutter hiess Renate Schmidt. X"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClRp6Z_Gj2Y9pUqvl4UkI9g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Renate Schmidt", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:50:23.102Z", "likeCount": 5, "authorChannelId": {"value": "UClRp6Z_Gj2Y9pUqvl4UkI9g"}, "sentiment_score": 0.8147338000000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:50:23.102Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106261744137241291692", "textDisplay": "+Mr Moonhead daf\u00fcr werden sie doch f\u00fcrstlich bezahlt, wer beisst in die \nhand die ihn f\u00fcttert?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClRp6Z_Gj2Y9pUqvl4UkI9g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Renate Schmidt", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:48:57.360Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UClRp6Z_Gj2Y9pUqvl4UkI9g"}, "sentiment_score": 0.9998504737999999, "formal_score": 75, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:48:57.360Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106261744137241291692", "textDisplay": "+wahrheitsliebender 1 der wird daf\u00fcr von unseren zwangseingetriebenene \nGeb\u00fchren auch noch f\u00fcrstlich bezahlt und obendrauf wartet auf den \nmeinungsmanipulierten zur Belohnung noch eine fette Pension wieder von den \ndummen Deutschen Geb\u00fchrenzahlern fiananziert."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mr Moonhead", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T18:07:11.415Z", "likeCount": 6, "authorChannelId": {"value": "UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ"}, "sentiment_score": 0.9032255, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-30T18:07:11.415Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgdFNwizLMg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADU/uVoYFXRdG8A/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108029409857821969613", "textDisplay": "Glaube die ZDF und ARD-Mitarbeitern wird oft eingeredet sich negativ \ngegen\u00fcber der AfD zu \u00e4u\u00dfern fast schon Propaganda"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHDifCbu1ndHvm6xFw6e2wg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tino westhause", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:38:16.885Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCHDifCbu1ndHvm6xFw6e2wg"}, "sentiment_score": -0.7416039999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T18:38:16.885Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108048001354559751998", "textDisplay": "+mixolydian mode mir auch !"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mixolydian mode", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:12:17.735Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw"}, "sentiment_score": 0.9563775999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:12:17.735Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nk5jjJDh5Iw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGI/o6-He-FaaUM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113229204414222336186", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Bitte und jetzt verpiss dich."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:11:50.085Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9997341209999999, "formal_score": 4, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:11:50.085Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+mixolydian mode ach mehr f\u00e4llt dir nich ein? Hast es immer noch nicht \nverstanden, oder? Hahahhahahaha wie geil. Made my Day. Danke dir :)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mixolydian mode", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:07:13.645Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw"}, "sentiment_score": 0.5624480000000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:11:22.661Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nk5jjJDh5Iw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGI/o6-He-FaaUM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113229204414222336186", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Schnauze Zigarettenb\u00fcrschchen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:03:21.571Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.9675575999999999, "formal_score": 20, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T17:03:21.571Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+mixolydian mode hast du nicht verstanden, was? Hahahhahahaha wie geil ^^ \nOpfer... -.-"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mixolydian mode", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:58:01.086Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTVbNe0KStfKFgbKCs1Znbw"}, "sentiment_score": 0.20390400000000003, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:58:01.086Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nk5jjJDh5Iw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGI/o6-He-FaaUM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113229204414222336186", "textDisplay": "+TheMiddlefinga Ja und?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCEFkpM9ANS49NLLIDorLIDA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Runenbuch", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:56:58.471Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCEFkpM9ANS49NLLIDorLIDA"}, "sentiment_score": 0.252898, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:56:58.471Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105019208979698702702", "textDisplay": "+mixolydian mode \nAls Gymnasiast lebte er im Sch\u00fclerheim von Kloster Neustift."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheMiddlefinga", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:54:43.919Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1gaZj0IaAmFgZMHeBWkISA"}, "sentiment_score": 0.8884704000000001, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:54:43.919Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-zgBy6_D-Ius/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/9gdTVy3SQq8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110778924245396407900", "textDisplay": "+C4GIF um Gottes Willen! Wie kann er nur! Nur ein reinrassiger Deutscher \nist ein wahrer Deutscher!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWNtUMEgJej3ssSaMRzWZQg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Patrick Harp", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:00:32.784Z", "likeCount": 6, "authorChannelId": {"value": "UCWNtUMEgJej3ssSaMRzWZQg"}, "sentiment_score": 0.9757236, "formal_score": 72, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T14:00:32.784Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-hrDFxQ6_DPU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACA/MgWVvPUO-JM/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109861187922846206110", "textDisplay": "Ja er kann die Leute selten aussprechen lassen ! Frechheit"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "C4GIF", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:12:58.450Z", "likeCount": 15, "authorChannelId": {"value": "UCp8-ifGk8cs4iHCjMeUEHBw"}, "sentiment_score": 0.9980355949999999, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T10:14:16.964Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114866273798524908333", "textDisplay": "+mixolydian mode . Warum redet der Lanz immer von \"wir Deutsche\"?Der Lanz \nist ein schleimiger Hetzer italienischer Provenienz im deutschen \nZwangsfernsehen."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8hoMrKtsqf7VyzQUUc7igA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "wahrheitsliebender 1", "isDirected": 0, "parentId": "z13vuvvhekj3erixs04ci10ydq2utfuyejo", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T10:10:47.594Z", "likeCount": 18, "authorChannelId": {"value": "UC8hoMrKtsqf7VyzQUUc7igA"}, "sentiment_score": 0.99110016, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T10:10:47.594Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110985578288490437438", "textDisplay": "+mixolydian mode Lanz ist realistisch betrachtet einer der widerlichsten \nSystemlinge und \"Gutmenschen\" \u00fcberhaupt. Ich kenne niemanden in der BRD der \nvon Beginn an so gegen die AfD und eine Alternative im Sinne des Systems \ngehetzt hat als der Lanz..."}}]}, "z12ty1gonzbgi1m4104cjn2xolzgdrx51wo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9V-6i2dm4CY1ktLpIlBrYA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-x5LHBbyuuWc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABA/g3IT3WshIYk/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 1.4492753623188406, "authorDisplayName": "Links Macher", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:26:38.113Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC9V-6i2dm4CY1ktLpIlBrYA"}, "sentiment_score": 0.99469598, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T14:39:53.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114314360402957322260", "textDisplay": "Eine s\u00fc\u00dfe Goldmann-Sachs Bitch !!!  Nahezu jede Aussage (oder Nichtaussage) \nzielt gegen diejenigen, welche die AFD erst bekannt, oder w\u00e4hlbar gemacht \nhaben.(Ich wette, Sie steht nicht nur auf der Gehaltsliste der AfD)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4QGfwLj1g88M7476zDXT6A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Svhrkcrn385 gk", "isDirected": 0, "parentId": "z12ty1gonzbgi1m4104cjn2xolzgdrx51wo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-29T08:23:40.059Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC4QGfwLj1g88M7476zDXT6A"}, "sentiment_score": 0.049814000000000025, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-29T08:23:40.059Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117378626695259596904", "textDisplay": "+Silvana Barilla \nAhahahahaha...."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Silvana Barilla", "isDirected": 0, "parentId": "z12ty1gonzbgi1m4104cjn2xolzgdrx51wo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-28T20:51:16.589Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC2ROVDFHXthwPUCz7fvdYTQ"}, "sentiment_score": 0.9145856, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-28T20:51:16.589Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112166499968875850800", "textDisplay": "+Links Macher k\u00fcmmer dich lieber um die weltweiten Briefkastenfirmen mit \nden zusammengestohlenen und zusammengemordeten Milliarden von Gysis linker \nTruppe....."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4QGfwLj1g88M7476zDXT6A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Svhrkcrn385 gk", "isDirected": 0, "parentId": "z12ty1gonzbgi1m4104cjn2xolzgdrx51wo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:13:42.275Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC4QGfwLj1g88M7476zDXT6A"}, "sentiment_score": 0.44566599999999995, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T16:13:42.275Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117378626695259596904", "textDisplay": "ein schelm, wer dabei b\u00f6ses denkt ;)"}}]}, "z13fexybfueufv0ll224vny41lrjczj1h": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwsNhcMDgTtUtqZZcCLK_pQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-JPJgL8jz0-s/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADE/Nnu9GjSRz-g/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "herr schnitzoflitzki", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:27:24.431Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCwsNhcMDgTtUtqZZcCLK_pQ"}, "sentiment_score": 0.10712600000000005, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T15:27:24.431Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110014847490111214099", "textDisplay": "tolle Frau\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gu1kbkpvhzd0yc04chxvriwe0yruwaxw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXaNg5ymp0lpz-zif9WJCrg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alex", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T22:14:09.504Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCXaNg5ymp0lpz-zif9WJCrg"}, "sentiment_score": 0.999200034, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T22:20:06.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116314139712234977490", "textDisplay": "schonmal verh\u00e4ltnis von scharia und islam beleuchet herr lanz? todesstrafe \nwenn man aus dem islam austritt? dann w\u00e4re es ja auch ok wenn wir ne \nmehrheitsbev\u00f6lkerung haben die dem satanismus folgt? w\u00e4re das dann auch gut \nf\u00fcr unsere gesellschaft? was f\u00fcr looser die anderen g\u00e4ste. niemand traut \nsich mal differenziert mit den afd themen auseinander zu setzen. \nvorallendingen wieso bringen sie immer so aus dem zusammenhang gerissene \nzitate die frau weidl verteidigen muss. warum kann man nicht f\u00fcr ein \nliberaleres waffengesetz sein, wie es vor ein paar jahren in deutschland \nnoch war. wieso kann man nicht f\u00fcr atomenergie sein bis andere g\u00fcnstigere \nenergie da ist. wieso kann man nicht gegen einwanderung sein? das ist doch \nalles legitim.!!!! freies land , freie b\u00fcrger. wir haben das recht so zu \nleben wie wir es wollen in unserem land!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13yy3ebnz2cwxt2423vuvrpwtrhgrgo304": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCY-xXdNmK0aN3ANpkfHVpYQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Linda Larue", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T13:16:51.203Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCY-xXdNmK0aN3ANpkfHVpYQ"}, "sentiment_score": 0.498234, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-08T13:16:51.203Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109883353407374141121", "textDisplay": "Die Weidel steckt die ganze Dummbazi-Muschpoke ala Lanz in den Sack. \nHerrlich! Warum? Die Weidel ist gut ausgebildet. Sie kommt von Goldman \nSachs. Die Schweinetruppe platziert gerade die Weidel in dieser AFD, wie \nGoldman Sachs \u00fcberall seine Leute in \u00c4mter hievte. Weidel wird fr\u00fcher oder \nsp\u00e4ter die Petry wegbei\u00dfen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ftlwr3vegwx03m22nwzgh5kmdid1zi04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjh8vLH6grXHPusII2AXyuQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-lkt9aXpc9VA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAc4/NyShDAT1IbA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "too good to be true", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:43:10.295Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjh8vLH6grXHPusII2AXyuQ"}, "sentiment_score": 0.572298, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T18:43:10.295Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116508132319798378171", "textDisplay": "https://linksunten.indymedia.org/de/node/177487\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12xyhloinbmiflon04cgj5hlqihszjx3bo": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeeOjm2uIwSrt-xe_Xf-YfQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "dorbei", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:32:15.438Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCeeOjm2uIwSrt-xe_Xf-YfQ"}, "sentiment_score": 0.99778999, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-01T18:32:15.438Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108439897986059023126", "textDisplay": "H\u00fcbsch ist sie ja, aber leider auch nicht sehr helle. Die Frauen in der AfD \nwirken nicht besonders souver\u00e4n und glaubw\u00fcrdig.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z132gxao2zjkz15dn233xv2odx2gifvlm": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-fzraP_qcjms/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACo/LJnSocD8CsQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Smalltalkerin", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T01:51:06.234Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCxntMoRxmXLZqyecRjyea5g"}, "sentiment_score": 0.999726428, "formal_score": 95, "updatedAt": "2016-05-09T01:51:06.234Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118012183430598816252", "textDisplay": "\u00dcbrigens hat Herr Lanz vergessen, dass ein nicht unwesentlicher Teil der \nChristen in Deutschland nicht katholisch ist. Es gibt Protestanten aber \nauch Freikirchlicher. Ich werde AFD w\u00e4hlen und ich werde auch so handeln, \ngenau wie meine Eltern und deren Eltern davor. Der Islam hat in Deutschland \nnichts zu suchen. Er war ist und wird ein Dorn in unserem Wertegef\u00fcge sein. \nAlso der Tyo da mit dem gr\u00fcngrauen Pulli sollte wissen, dass \nStraff\u00e4lligkeit in Deutschland ein Witz ist. Ich finde, wenn jemand eine \nStraftat begeht, ob nun 12 oder 18 oder 25 oder 45. Der sollte f\u00fcr seine \nStrafe b\u00fc\u00dfen. Genau so wie Poltiker bei volksverhetzenden Reden b\u00fc\u00dfen \nsollten. Claudia Roth ist eine unverurteilte Volksverhetzerin. Gregor Gysi \nist ein unverurteilter Volksverhetzer. Josef Fischer ist ein unverurteilter \nVolksverhetzer. Das ganze linke Gesocks muss eigentlich wegen \nVolksverhetzung hinter Gitter.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTuypa3w1QuJGg6xaKY1yXw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juda L\u00f6we", "isDirected": 0, "parentId": "z132gxao2zjkz15dn233xv2odx2gifvlm", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-13T07:35:18.611Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTuypa3w1QuJGg6xaKY1yXw"}, "sentiment_score": 0.9838256900000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-13T07:35:18.611Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-2o--6evNUqc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA8/US5PO2ldWec/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101326255720628435852", "textDisplay": "Der Mensch sollte sein Vertrauen nicht auf Menschen setzen \n(die niemals Frieden schaffen k\u00f6nnen), sondern auf den HERRN JESUS CHRISTUS \nder Friedef\u00fcrst, der bald sein 1000 J\u00e4hriges Friedensreich errichten wird."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTuypa3w1QuJGg6xaKY1yXw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juda L\u00f6we", "isDirected": 0, "parentId": "z132gxao2zjkz15dn233xv2odx2gifvlm", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-13T07:35:17.413Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTuypa3w1QuJGg6xaKY1yXw"}, "sentiment_score": 0.9838256900000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-13T07:35:17.413Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-2o--6evNUqc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA8/US5PO2ldWec/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101326255720628435852", "textDisplay": "Der Mensch sollte sein Vertrauen nicht auf Menschen setzen \n(die niemals Frieden schaffen k\u00f6nnen), sondern auf den HERRN JESUS CHRISTUS \nder Friedef\u00fcrst, der bald sein 1000 J\u00e4hriges Friedensreich errichten wird."}}]}, "z12jhv4qux2uxdhwe04ce5cwktefjhmqixk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vanlendl1", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:46:53.894Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCCfCinitoxQUO9Em8likQjA"}, "sentiment_score": 0.9993103099999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T14:46:53.894Z", "likeCount": 11, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113111131211529852010", "textDisplay": "68000 ehemals gr\u00fcne W\u00e4hler, haben in Baden-W\u00fcrtemberg die AfD gew\u00e4hlt. Das \nkann man kaum unter der Pr\u00e4misse erkl\u00e4ren, da\u00df die AfD rechtsradikal ist.\nBj\u00f6rn H\u00f6cke versucht nat\u00fcrlich die Grenzen am rechten Rand auszuloten und \ndort die W\u00e4hler einzusammeln.\nDas ist absolut legitim, da man die AfD von anfang an in die rechte Ecke \ngeschoben hat.\nH\u00f6cke's \u00c4usserungen sind dennoch absolut harmlos. Wer einen Blick auf die \nBev\u00f6lkerungsentwicklung in diversen L\u00e4ndern wirft, sieht H\u00f6cke's Thesen als \ndie simple Wahrheit. Siehe dazu auch hier:\nhttp://instatis.de/index.htm\nIsrael baut \u00fcbrigens gerade einen gro\u00dfen stabilen Zaun, um sich vor den \n\"Fl\u00fcchtlingen\" aus Afrika zu sch\u00fctzen.\nDas kleine Israel wei\u00df, da\u00df es sonst als j\u00fcdischer Staat aufh\u00f6ren w\u00fcrde, zu \nexistieren.\nEs sch\u00fctzt also seinen Volksk\u00f6rper. Das ist ein absolut legitimer \nRassismus.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCERmMK6QZw5g5nkTEzDMJUA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Stefan Borkenstein", "isDirected": 0, "parentId": "z12jhv4qux2uxdhwe04ce5cwktefjhmqixk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T05:59:50.682Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCERmMK6QZw5g5nkTEzDMJUA"}, "sentiment_score": 0.9968761500000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T05:59:50.682Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-F66qWY9Pbao/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAMlQ/zuGvZQWARdQ/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103451443537600165179", "textDisplay": "Das ist doch v\u00f6lliger Schwachsinn.\n\nDie Gr\u00fcnen haben 2016 in Baden-W\u00fcrttemberg (mit 30,3 Prozent) das beste \nErgebnis in der Parteigeschichte erzielt. Die meisten Federn gelassen,haben \ndie CDU und die Sozialdemokraten. \n\n\u2022Gr\u00fcne + 6,1(Von 24,2 auf 30,3)\n\u2022SPD - 10,4 (Von 23,1 auf 12,7)\n\u2022CDU - 12 (Von 39 auf 27)\n\nAlso quatsch ma kein Kappes."}}]}, "z13dyxkqzseeyfv5y04cd5yhjlymetgpij4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnjquscXPkSdg0RhH7H3Rqw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "AgentZ1OO3", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T23:25:10.623Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCnjquscXPkSdg0RhH7H3Rqw"}, "sentiment_score": 0.9727577000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T23:25:10.623Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114274586435899586138", "textDisplay": "Lanz ist und bleibt ein mieses manipulatives Arschloch und man sollte ihm \naus dem Weg gehen, wenn man sich nicht dumm bequatschen lassen m\u00f6chte. Der \nTyp ist ekelhaft! ;(((((\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13cxpgbbpi4tnxd323xj5g5hmntits3m": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC0sh_2iERmPzElnjdNVXLlw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheSirius12345", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T08:21:18.053Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC0sh_2iERmPzElnjdNVXLlw"}, "sentiment_score": 0.9963984199999999, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-04-30T08:21:18.053Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118371482651253811333", "textDisplay": "Lanz traf einen Mann aus Gambia,was f\u00fcr eine Story hat er sich da \nausgedacht,dieser Mann glaubt doch tats\u00e4chlich er k\u00f6nne die B\u00fcrger f\u00fcr bl\u00f6d \nverkaufen.Und immer wieder diese Bilder von Fl\u00fcchtlinge die einen weich \nmachen sollen um zu akzeptieren das immer mehr in unser Land str\u00f6men \nk\u00f6nnen.Wenn ich durch falsch verstandene Liebe ,mein eigenes Volk zerst\u00f6re \n,handle ich gewissenslos und barbarisch .Wir haben keine Regierung die das \neigene Volk sch\u00fctzt ,sondern zerst\u00f6rt.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13cxpgbbpi4tnxd323xj5g5hmntits3m", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:56:09.704Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9113536, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:56:09.704Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+TheSirius12345 Volksvertreter waren gestern. Heute heissen sie \nVolkszertreter."}}]}, "z12fyj4bruy5xdax404cfdrqcuurdjhgbec": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjtJ7v8G09_d1NZ3G7fRp7w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-khwbg-b04i0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAk0/k2-7XnhrL0E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Hasi", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:59:55.315Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjtJ7v8G09_d1NZ3G7fRp7w"}, "sentiment_score": 0.99048248, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T18:59:55.315Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110614400439369139273", "textDisplay": "Ich hab das Gef\u00fchl als wollte Lanz und auch andere G\u00e4ste Frau Weidel in die \nEcke stecken wo sie , sie hinhaben wollen. Wer ihr aber zu h\u00f6hrt merkt \netwas. Ich bin nicht gerade AFD freundlich, aber zuh\u00f6hren und erl\u00e4ren \nlassen muss schon sein. Und Lanz sollte wissen wann schluss ist. Sonst \nbraucht man die Sendung nicht mehr anschauen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13nft0yilj2dhpyo04ciflqyynvz1oxtkc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaZES-cz7cWu9Il8jMm-bag", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-szxpCJW-26U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAANo/W7VcKCYPLHY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ra Ka", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:28:47.237Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCaZES-cz7cWu9Il8jMm-bag"}, "sentiment_score": 0.99983617, "formal_score": 95, "updatedAt": "2016-04-27T08:28:47.237Z", "likeCount": 63, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110024965823011237899", "textDisplay": "Gute Frau, die Frau Weidel :) ... Markus Lanz sollte dringend Faktenstudium \nbetreiben und sich weniger um sein \u00c4u\u00dferes k\u00fcmmern. Seine Fragen (duzen sie \nHerrn Gauland) deuten auf v\u00f6llige Ahnungslosigkeit hin ...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfF6jVbbd3DASPwO0vrCOg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Gevin H\u00f6hn", "isDirected": 0, "parentId": "z13nft0yilj2dhpyo04ciflqyynvz1oxtkc0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-12T20:46:39.524Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCCfF6jVbbd3DASPwO0vrCOg"}, "sentiment_score": 0.99978626, "formal_score": 75, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-12T20:46:39.524Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103452682892456843716", "textDisplay": "+Adriana M\u00fcller am Besten finde ich seine Erkl\u00e4rung f\u00fcr das Wort , \nscheinheilig '. Sie hat nichts mit dem Wort selbst zu tun. Was wir zu h\u00f6ren \nbekommen ist eine unendlich tragische Geschichte, dass einem die Beine \nweich werden ... Ich finde das schon etwas l\u00e4cherlich! Mit genau solchen \nDingen spielen unsere Medien. Sie versuchen Empathie durch genau solche \nM\u00e4rchen hervor zu rufen und eine sachliche Debatte somit, auf eine \nemotionale Ebene zu schaffen. Wenn ich solche Dinge schon immer Merke, wird \nmir ganz schlecht ..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaZES-cz7cWu9Il8jMm-bag", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ra Ka", "isDirected": 0, "parentId": "z13nft0yilj2dhpyo04ciflqyynvz1oxtkc0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T15:40:56.669Z", "likeCount": 9, "authorChannelId": {"value": "UCaZES-cz7cWu9Il8jMm-bag"}, "sentiment_score": -0.180128, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T15:40:56.669Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-szxpCJW-26U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAANo/W7VcKCYPLHY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110024965823011237899", "textDisplay": "Ja ... sozusagen der Anchorman der Verbl\u00f6dungsindustrie ..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Adriana M\u00fcller", "isDirected": 0, "parentId": "z13nft0yilj2dhpyo04ciflqyynvz1oxtkc0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T11:38:57.033Z", "likeCount": 22, "authorChannelId": {"value": "UCy84DgwMvzoRUNuiCTaSZqw"}, "sentiment_score": 0.999686399, "formal_score": 88, "canRate": false, "updatedAt": "2016-04-27T11:38:57.033Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116882380166292709548", "textDisplay": "+Ra Ka \nDer Lanz passt wunderbar in unser Verdummungsfernsehen!\nVon diesem gestriegelten Lackaffen k\u00f6nnen keine intelligenten Fragen \nkommen, da er sorgf\u00e4ltig nach seinem, an Zimmertemperatur heranreichenden \nIQ, ausgesucht wurde."}}]}, "z12xwzxx0lqhz31ln22rgtf5ikanzngul": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbjB0Sg-exeyoNFot6H_wUg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-iRkJ7HLsVCY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAIo/EjWNzZHWn74/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Last_Action_Hero", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T16:24:45.637Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCbjB0Sg-exeyoNFot6H_wUg"}, "sentiment_score": 0.7573179999999999, "formal_score": 20, "updatedAt": "2016-04-27T16:24:45.637Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102088787234158264808", "textDisplay": "was der lanz f\u00fcr dumme fragen stellt\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12tyvapnpere3w2a22zzndb5mbyv5afu": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCVr8sAdv_ZHnnfGGRIM4x7w", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-lUgDz4G12sc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/yY5bH7GVU5U/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Malusification", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T11:59:04.955Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCVr8sAdv_ZHnnfGGRIM4x7w"}, "sentiment_score": 0.999741829, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-08T11:59:04.955Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106486878846141468135", "textDisplay": "Wie Lanz an seinen Job gekommen bleibt f\u00fcr mich weiter ein R\u00e4tsel.\nEinfach unausstehlich der Mann, noch dazu ist das Sendungskonzept einfach \nwirr.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ijnsa1r21unxxg04ciphb0uakuzz44j0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_mdY0RvzB54Snv-P0h9PEg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Wilfried Bergmann", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T20:36:58.962Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC_mdY0RvzB54Snv-P0h9PEg"}, "sentiment_score": 0.999188292, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T20:36:58.962Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114832054930517895022", "textDisplay": "Lanz ist arrogant und dumm! Sein Halbwissen nervt. By the way: In Kanada \nist die Waffendichte genau so hoch wie in den USA, ohne die gleichen \nFolgen. Das m\u00fcsste Herr Lanz eigentlich wissen. Es sind nicht die Massen \nder Waffen, es ist die Einstellung der Gesellschaft, die dahinter steckt. \nUnd wie hei\u00dft dieser merkw\u00fcrdige Schauspieler, jetzt habe ich leider seinen \nNamen vergessen. Frau Dr. Alice Weidel ist wirklich eine Wucht. Den Rest \nder Diskussionsteilnehmer kann man einfach in der Pfeife rauchen.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z132enmawvv2vdgtl22fgv1xpkqjf3t4h04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvsH2HumWJXxXC7uxnC3sHg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-9bnYYaJanXU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEA/VDB5Mg6Kghk/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Merlin Pfeiffer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T14:00:15.130Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCvsH2HumWJXxXC7uxnC3sHg"}, "sentiment_score": -0.8394677, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T14:00:15.130Z", "likeCount": 14, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112055377062559736864", "textDisplay": "Das Lanz ist peinlich .\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12dt5t4ovnjvvmzx04ccbhhmracyfep2n00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjONdn7csbDOerQbk-XMTCA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ryszard Piechocki", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T09:03:03.259Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCjONdn7csbDOerQbk-XMTCA"}, "sentiment_score": 0.9875244900000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T09:03:03.259Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109013273767969998306", "textDisplay": "dieser Professor (sitzt ganz rechts) ist er ein linker Propagandist? Der \nkann nicht mal richtig zuh\u00f6ren. Gerade vor 3 Minuten wurde gesagt, dass ein \nReporter dem Gauland eine Frage, wo ein Wortlaut \"Volksk\u00f6rper\" drin stand, \ngestellt hat und der (der Professor) behauptet, dies k\u00e4me von der AfD. \nLiebe Medien, betreibt doch bitte kein Selbstmord.\nEs muss sich was \u00e4ndern. So kann es nicht weiter gehen. Der Zuschauer ist \nkl\u00fcger als Sie denken und l\u00e4sst sich heute nicht so schnell manipulieren.\nObwohl man muss auch sagen, dass durch die Jahrzehnte der Manipulation in \nden Massenmedien viele Leute haben die Gehirne fast gewaschen und lassen \nsich formen wie die Knetmasse...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hxhugenrwz14kn23oy33gqueojljqg04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvGT94M8znxD1_eMQIjZfaw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-315J6Gkrb5E/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAQc/PH9Bbz830I0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Zardo Dhieldor", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T21:02:09.259Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCvGT94M8znxD1_eMQIjZfaw"}, "sentiment_score": 0.9999720576000001, "formal_score": 66, "updatedAt": "2016-05-03T21:02:09.259Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117710517519185401433", "textDisplay": "Also, am Anfang war mir Frau Weidel etwas unsympathisch wegen ihres \nTonfalls. Aber ich muss sagen, dass mir ihre politischen Positionen bei \nn\u00e4herer Betrachtung sehr gut gefallen wie auch ihre differenzierten \nErl\u00e4uterungen. Ganz besonders interessant finde ich ja ihre absichtlich \nunausgesprochene Abneigung gegen die radikalen Str\u00f6mungen in ihrer Partei \n(Stichwort H\u00f6cke). Das wird vielleicht f\u00fcr innerparteiliche Diskussionen \nsorgen, aber ihre Hoffnung, dass diese Bewegungen vertrieben werden k\u00f6nnen, \nsteckt an!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12sglsphluhzvahm04cernw1orvhl2p5fs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCELEnfHkmBHUAeKeMqSxt6A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-OxVJw66AnEA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADw/_1LIawvZ8H8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Doktor Doof", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T08:41:26.378Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCELEnfHkmBHUAeKeMqSxt6A"}, "sentiment_score": 0.8073619999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T08:41:26.378Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110514941515334841513", "textDisplay": "Joachim Meyerhoff.... muahaha!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12cextjfmuqezxvk23hsbsjpnyuhhu2j": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBOFPkF7yiUClB3eHh1iArw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Las ko", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T10:12:47.242Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCBOFPkF7yiUClB3eHh1iArw"}, "sentiment_score": 0.38237800000000005, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-03T10:12:47.242Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113892394384737864006", "textDisplay": "Hitler's S\u00f6hne und T\u00f6chter = AfD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12cextjfmuqezxvk23hsbsjpnyuhhu2j", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:56:57.718Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9616638000000001, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:57:28.804Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Las ko Du hast das \"l\" zwischen k und o vergessen. Zusammengeschrieben ist \nes der Ort, wo du hingeh\u00f6rst."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdXsmD86jGVtKAlCHR3LLFQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Hardy30680", "isDirected": 0, "parentId": "z12cextjfmuqezxvk23hsbsjpnyuhhu2j", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T14:17:48.170Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCdXsmD86jGVtKAlCHR3LLFQ"}, "sentiment_score": 0.9859956200000001, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T14:17:48.170Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-qrpnQaa95O4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA4/82veSbbYR7E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105382417686398248168", "textDisplay": "+Las ko Dann w\u00e4re die AfD aber F\u00dcR den Islam, so wie Hitler damals auch."}}]}, "z13zuhprboqwyhchk04cev4xore2chcxqmg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Perebynis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T17:37:31.982Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCMOaJxOcxRQjN5BgHbmcTCg"}, "sentiment_score": 0.999998338051, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-04-27T17:37:31.982Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117039920722406671177", "textDisplay": "Herr Prof. Probst scheint immer noch nicht verstanden zu haben, weshalb die \nAfD so erfolgreich ist. \u00dcbrigens ebenso wenig die Politiker der etablierten \nParteien, daher wird der H\u00f6henflug der AfD wohl noch eine Weile anhalten. \nDie AfD greift nunmal Themen auf, die sehr vielen Menschen in Deutschland \nauf den N\u00e4geln brennen und bei denen sie sich an keine andere Partei wenden \nk\u00f6nnen. Und ohne Unterstellungen und Verdrehung von Fakten kommt der \nProfessor zumindest zeitweise nicht aus. Das Zustimmungstief zur AfD zur \nZeit der Spaltung und des Austritts von Bernd Lucke und seiner Anh\u00e4nger ist \nnicht etwa darauf zur\u00fcckzuf\u00fchrn, dass die AfD mit Lucke sozusagen ihren \nbesten Kopf und ihre Seele verloren h\u00e4tte, sondern weil die AfD monatelang \nnichts anderes nach aussen kommunizierte als ihren parteiinternen Konflikt. \nKernthemen wie der Euro, die \"Griechenland-Rettung\" und die sich bereits \nabzeichnende Fl\u00fcchtlingskrise hatten sich ja nicht von selbst erledigt, \nsondern waren nach wie vor akut. Nur wurden sie von der Partei mit keinem \nWort mehr erw\u00e4hnt, weil der von Lucke vom Zaun gebrochene Streit die ganze \nAfD l\u00e4hmte. H\u00e4tte Prof. Probst recht, h\u00e4tte die AfD nach dem Weggang eines \nBernd Lucke einen Gro\u00dfteil ihrer W\u00e4hlerschaft verlieren m\u00fcssen. Das war \naber nicht der Fall, denn Lucke hat sich inzwischen fast aller \nrechtskonservativer Programmatik entledigt und bewegt sich mit seiner \nNeugr\u00fcndung \"Alfa\" in politisch ziemlich mainstreamigen Gew\u00e4ssern - und \nsomit in der totalen Bedeutungslosigkeit.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12iyxijvzaqur05r04cchnquni0fzdazl40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC60ELcvZDcHoHD2sFLDOPyA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-c62KhMk8QP4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABk/l9-NtYuM3cU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "jesus gottes", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T14:19:13.272Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UC60ELcvZDcHoHD2sFLDOPyA"}, "sentiment_score": 0.9999877262100001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-10T14:19:13.272Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108282009258237086697", "textDisplay": "Genau so ist das wenn ein deutscher in sein Land was zum Ausl\u00e4nder was sagt \nhei\u00dft es Nazi wir sind keine Nazi allle die das sagen sind rassisten. .. \n\nsteht auf Deutschland wir sind das Volk und keine Sklaven die m\u00fcssen das \nmachen was wir wollen ... wir zahlen und zahlen f\u00fcr andere es geht uns gut \nwenn wir mit 60 in die Rente k\u00f6nnen aber statt dessen sollen wir bis 70 \nmache warum .... fragt mal ein Fliesenleger oder ein Dachdecker ob er mit \n70 noch auf ein Dach geht. also steht auf kommt nach Berlin und zeigt der \nRegierung das die unsere Sklaven sind und nicht wir wir sind allle zusammen \nkommt allle nach Berlin auch Russe Polen Grichen alle den der Islam nicht \nangeh\u00f6ren...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 10, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoQ0nP4HBPU6Tr-nzxrYn5A", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-GbheKC4yqSU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/WihSkb-LQ3c/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Max Shine", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T09:23:47.601Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCoQ0nP4HBPU6Tr-nzxrYn5A"}, "sentiment_score": 0.9751704, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-27T09:23:47.601Z", "likeCount": 98, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104446496393993684066", "textDisplay": "Ich mache mir ehrlich gesagt gro\u00dfe Sorgen um den Markus. Wenn hier die \nBurka verboten w\u00fcrde, dann st\u00fcnde dieser arme arme Kerl glaube ich kurz vor \neinem Weinkrampf und bek\u00e4me Selbstmordgedanken.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNGzo_x00CDX3snEuS1SQPw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Sigmar Keil", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T06:32:16.050Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCNGzo_x00CDX3snEuS1SQPw"}, "sentiment_score": 0.9839225, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T06:32:16.050Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108456020361806881373", "textDisplay": "+Max Shine Um diesen falschen  Speichellecker w\u00e4re es nicht schade."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvk4zDcqSCE7SrefYStsx5g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marvin the42", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T08:49:43.029Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCvk4zDcqSCE7SrefYStsx5g"}, "sentiment_score": 0.9964344, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-11T07:02:31.162Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-VZrIQJr3WUc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/a8vQAH_IWUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110399253450567720654", "textDisplay": "+GETTOBOMBER Hahahaha! Du schreibst einen Schei\u00df! Und du wei\u00dft einen Schei\u00df \n\u00fcber mich. Wasch dir mal dein d\u00e4mliches Maul aus."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T07:57:27.126Z", "likeCount": 5, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.99660167, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T07:57:27.126Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Marvin the42 Du bist ein kleines, affiges Kind, das mit unrealen \nZeichentrickfiguren wie den Simpsons grossgeworden ist und deine Mama und \ndein Papa haben sich damals LSD reingezogen um dann im Sexrausch so einen \nalbernen Nachfahren zu zeugen, der m\u00f6glicherweise jetzt im Genderwahn \nherum-eiert und hier sein Teest\u00fcbchengeschwafel unter das Volk bringen will."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvk4zDcqSCE7SrefYStsx5g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marvin the42", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T07:51:48.956Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCvk4zDcqSCE7SrefYStsx5g"}, "sentiment_score": 0.999998221327, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T07:51:48.956Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-VZrIQJr3WUc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/a8vQAH_IWUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110399253450567720654", "textDisplay": "+GETTOBOMBER Genau! Die k\u00f6nnen da sogar Boden-Boden-Raketen darunter \nverstecken. Und nicht nur einen Kerl, nein, Hunderte! Der Gettobomber kennt \nsich aus!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T06:58:57.920Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9999958736100001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-09T06:58:57.920Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Mr Moonhead Dann mach mal eine Personenkontrolle wenn alle Moslem-Weiber \nrumlaufen wie Belfegor das Nachtgespenst. Jede kann unter ihrem Fummel \nbewaffnet sein und es kann auch ein Kerl darunter stecken."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mr Moonhead", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:31:34.052Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ"}, "sentiment_score": 0.98651391, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T21:31:34.052Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgdFNwizLMg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADU/uVoYFXRdG8A/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108029409857821969613", "textDisplay": "Am Steuer sollte es verboten sein aber ob jmd sowas in der \u00d6ffentlichkeit \ntr\u00e4gt ist doch vollkommen egal, meine G\u00fcte."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Klaus Trophobie", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T21:24:20.437Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UC3AOBbEra-lg-InkCIO5HIw"}, "sentiment_score": 0.9786744, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T21:24:20.437Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110809580858112171534", "textDisplay": "Vermummungsverbot auch ? \nJeder Maskierung sollte verboten werden au\u00dfer vieleicht beim Karneval."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mr Moonhead", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T15:59:45.507Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCTqTL-GY9wnaas15Lqd2CrQ"}, "sentiment_score": 0.27581999999999995, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T15:59:45.507Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgdFNwizLMg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADU/uVoYFXRdG8A/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108029409857821969613", "textDisplay": "Finde Burkaverbot irgendwie unn\u00f6tig"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T20:53:00.095Z", "likeCount": 4, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9998601780999999, "formal_score": 72, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T20:53:00.095Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Max Shine Der Lanz-Schranz und Selbstmordgedanken? --- K\u00f6nnte man ihn \nnicht jetzt schon dabei ein wenig unterst\u00fctzen?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCs9XQFU7S56lK62JEKWrD6A", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Loki Wassolls", "isDirected": 0, "parentId": "z123fzoqjv3cg5er004cdtcwjubdgrlipdk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T23:12:31.514Z", "likeCount": 7, "authorChannelId": {"value": "UCs9XQFU7S56lK62JEKWrD6A"}, "sentiment_score": 0.9995799919999999, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T23:12:31.514Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-A_BBEAT0OpU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABY/QiAP4ACMWnw/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104178999248030273607", "textDisplay": "+Marvin the42 Vielleicht weil ihm ein gro\u00dfer Teil seiner Themen wegfallen \nw\u00fcrde, wo er sich in seiner scheinheiligen Gutm\u00fctigkeit sonnen k\u00f6nnte ;)"}}]}, "z13mt1di3lqsihq0423pvpbj0urqunceu": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLFNXWfIJI0uw7GbihQbarg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lukas Max", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-27T18:24:27.814Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCLFNXWfIJI0uw7GbihQbarg"}, "sentiment_score": 0.9769337, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-04-27T18:24:27.814Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108831879648550952454", "textDisplay": "ihr seid doch alle einfach nur ERB\u00c4RMLICH. mimimi. der Ausl\u00e4nder ist schuld \ndas ihr euer leben nicht geschossen bekommen. JaJaJa\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z13mt1di3lqsihq0423pvpbj0urqunceu", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T22:06:46.716Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": 0.9987137570000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T22:06:46.716Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Lukas Max Und morgen kaufst du dir bitte eine T\u00fcte Deutsch und schreibst \ndeinen erb\u00e4rmlichen Text noch mal neu und diesmal verst\u00e4ndlich."}}]}, "z12hz5x5rwebvvxql04ci3lxvmv2uvmrcao": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUO8ApuqeNXH_L_2zFl4vOw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "chrissy web", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T11:08:27.853Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCUO8ApuqeNXH_L_2zFl4vOw"}, "sentiment_score": 0.9780703, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-04T11:08:27.853Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104366861108383688090", "textDisplay": "was will der \"schauspieler\" die ganze zeit mit seinem stift?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13gebqxdnrzgx3wj04cf1shjnugc3dqkg0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNGzo_x00CDX3snEuS1SQPw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Sigmar Keil", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-11T06:34:55.361Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCNGzo_x00CDX3snEuS1SQPw"}, "sentiment_score": 0.15261400000000003, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-11T06:34:55.361Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108456020361806881373", "textDisplay": "Lanz ist ein  dreckiger  Schweinehund.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12axxrhknu2wzi5n04cinui5yewxjpqi4g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCPGe-WlZJ4qa7FeOR5SSyRw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Eko tech tuni", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T23:32:53.490Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCPGe-WlZJ4qa7FeOR5SSyRw"}, "sentiment_score": 0.21285400000000004, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T23:32:53.490Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111229426000035653574", "textDisplay": "die AFD wird der Untergang Deutschlands sein.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "GETTOBOMBER", "isDirected": 0, "parentId": "z12axxrhknu2wzi5n04cinui5yewxjpqi4g", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T21:41:52.422Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCIbgkqt83nFsTvSi5NTuBXA"}, "sentiment_score": -0.204496, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T21:41:52.422Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Ctidz0VOnbk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAKE/wcpyHZYIPWo/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114369764600977336280", "textDisplay": "+Eko tech tuni L\u00fcgenmerkel IST der Untergang Deutschlands."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUslUu84tgJD351ND7AAzGQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Hajo Festerling", "isDirected": 0, "parentId": "z12axxrhknu2wzi5n04cinui5yewxjpqi4g", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T01:49:47.938Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCUslUu84tgJD351ND7AAzGQ"}, "sentiment_score": -0.6694739999999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T01:49:47.938Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106250693776335354960", "textDisplay": "+Eko tech tune schon klar"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Robert Lindner", "isDirected": 0, "parentId": "z12axxrhknu2wzi5n04cinui5yewxjpqi4g", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-05T01:08:54.968Z", "likeCount": 5, "authorChannelId": {"value": "UC8VDeyGNSz1TSK0kvAGH6dQ"}, "sentiment_score": -0.36349800000000004, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-05T01:08:54.968Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108530576758685206299", "textDisplay": "+Eko tech tuni eher im gegenteil"}}]}, "z12tuhlahk3jdfvth222y3ap0zbrsxgj004": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKzTUPM5iI9C6uj46eNo0HA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mats H.", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T09:22:52.818Z", "videoId": "rwXyX8r5XFQ", "authorChannelId": {"value": "UCKzTUPM5iI9C6uj46eNo0HA"}, "sentiment_score": 0.998986297, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-08T09:22:52.818Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100109487341641564760", "textDisplay": "Staatlich finanziert und gelenkte Medien.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCNxEU9ESHuX0eLj0pWk8Iyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "19 65", "isDirected": 0, "parentId": "z12tuhlahk3jdfvth222y3ap0zbrsxgj004", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-08T15:30:12.366Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCNxEU9ESHuX0eLj0pWk8Iyw"}, "sentiment_score": -0.422236, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-08T15:30:12.366Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-bla5g2SWguI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACY/irqlgQ-bfug/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113339974748275690592", "textDisplay": "+Mats H. geh chemtrails am himmel suchen du alter reichsb\u00fcrger ^^"}}]}}}