{"3vc73GC9CYQ": {"z13fcrihdraithdq304cd3qoupq4w1s4xs00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSjnfBUJyuFb0brRzFPHOLw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jose Ag", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T22:05:42.071Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCSjnfBUJyuFb0brRzFPHOLw"}, "sentiment_score": 0.9185679, "formal_score": 53, "updatedAt": "2016-05-04T22:05:42.071Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114171409572602432998", "textDisplay": "y otros no estaran en desacuerdo\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12xsrnyuqaagnije04ce1zggofxchsi4z40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbuYAtTnoHiVuqRWla2u_xQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-x-6xp_eSWCE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/RA2GfYhAD4E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kanedafx1", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T01:33:47.001Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCbuYAtTnoHiVuqRWla2u_xQ"}, "sentiment_score": 0.9179584000000001, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-02T01:33:47.001Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104143348514016135083", "textDisplay": "Como Director de la policia deberia ser neutral, pero cuando empieza que si \nla izquierda i tal, ya se le ve el plumero, espero ahora con el cambio que \nhijos de puta como este vallan al paro, y que cobren el desempleo cuando \nsus amiguchos devuelban lo robado.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13uivg5nlyhx5fh504cilvoumrdypdwrl00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:14:35.203Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.7284360000000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T13:14:35.203Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "menudo lamepollas del PP\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12rcr5y5xidtrdqw04cjhs5gtzcchwr5zs0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UComO4xhL08NsfWUXvxGssTA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "RCadi rod", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T14:47:33.545Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UComO4xhL08NsfWUXvxGssTA"}, "sentiment_score": 0.9999558339, "formal_score": 94, "updatedAt": "2016-05-04T14:47:33.545Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114476748418816555623", "textDisplay": "y yo que creia que la amenaza y el peligro eran esos que vaciaban ojos de \nmujeres por manifestarse pacificamente y que disparaban a bocajarro por \norden de carniceros homicidas como usted, cada dia dan mas evidencias de \nque el peque\u00f1o nicol\u00e1s es el mas listo de toda la clase que forma esa \npocilga que es la politica e instituciones espa\u00f1olas, venga dediquese a lo \nque sabe hacer bien que es a ir ha amedrentar abuelos de las preferentes \npara que no los recojan las camaras de tv y no se enteren en bruselas de la \nque teneis montada aqui\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12zy3bqov2tupxz504cfxvayyigitgbzrw0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX3YmDPJme6HpmQbT6FQkWw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-flX5UAp0RsQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAE0/YlZULABcEI4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Data75 _", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T16:06:01.731Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCX3YmDPJme6HpmQbT6FQkWw"}, "sentiment_score": 0.9539155, "formal_score": 78, "updatedAt": "2016-05-02T16:06:01.731Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110843789767702791561", "textDisplay": "Si no fuera porque lo dice en 13tv casi me lo creo. Con representantes \np\u00fablicos como este normal que este pa\u00eds est\u00e9 como esta.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12jdhorqsyhf3gca22nxzajtpahi1zhp04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnw-Yzf09sCMwfOErgT5SgA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-hJPJUnAwwtI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAGyk/4AYciBGE0eg/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Stan", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:15:14.576Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCnw-Yzf09sCMwfOErgT5SgA"}, "sentiment_score": 0.98711226, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T12:15:14.576Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104296058102953624787", "textDisplay": "No aceptan al rival pol\u00edtico. Solo saben mentir sobre aquello que no \nentienden y les asusta. No se atreven a entrar en un debate pol\u00edtico real \npor eso se quedan encallados en la mentira. Es muy grave que un director \ngeneral de la polic\u00eda diga semejantes cosas sobre ciudadanos que \nsimplemente tienen una visi\u00f3n diferente de ver la pol\u00edtica.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12zct5iaxeuuhpow04ccpowcprptfwgk5c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTBtOKZ2_r57T1p2bsdzSFQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-4Qb3yE6LCj8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABaE/dddrPBvp-pI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Nerkin1985", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T04:24:41.402Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCTBtOKZ2_r57T1p2bsdzSFQ"}, "sentiment_score": 0.99771588, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T04:24:41.402Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115755524562751559266", "textDisplay": "Este se\u00f1or falta el respeto a los ciudadanos con derecho a voto, comete un \ndelito de incitaci\u00f3n al odio y la neutralidad pol\u00edtica se la pasa por el \narco del triunfo. Y siendo el director general de la polic\u00eda es, cuanto \nmenos, preocupante a la par que terror\u00edfico. Jam\u00e1s se hab\u00eda visto nada \nigual en un pa\u00eds democr\u00e1tico.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 5, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4QC8HBN7fjb9aafS6hgGtg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-8mYpTevtfd0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABI/ZWw_l-UFm_I/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "budyalien", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:24:59.687Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC4QC8HBN7fjb9aafS6hgGtg"}, "sentiment_score": -0.98363379, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T06:24:59.687Z", "likeCount": 60, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116626644171758730150", "textDisplay": "es una verguenza que un fascista como este dirija la policia.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Punter", "isDirected": 0, "parentId": "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:20:42.546Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ"}, "sentiment_score": 0.7481199999999999, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:20:42.546Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Zalb8NaPch4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ATvZ1IscD7E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117557277094644030702", "textDisplay": "+ZaBuLoN Morningstar pues escuchando al DIRECTOR GENERAL DE LA POLICIA (no \na cualquier ignorante, casposo o stalinista) parece que, efectivamente, \nsigui\u00e9semos en una guerra civil\n\nCreo que ellos lo tienen mucho m\u00e1s claro q nosotros..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ZaBuLoN Morningstar", "isDirected": 0, "parentId": "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:13:02.526Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w"}, "sentiment_score": 0.98882043, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:13:02.526Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-4mPtdSasGhg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/iTr7rOeRXw0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107971720172897575966", "textDisplay": "+halloargentinien todavia sigues con el tema de la guerra civil en el 2016? \neres un casposo, ven al presente ignorante"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ZaBuLoN Morningstar", "isDirected": 0, "parentId": "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:11:47.232Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w"}, "sentiment_score": 0.9977959, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:11:47.232Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-4mPtdSasGhg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/iTr7rOeRXw0/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107971720172897575966", "textDisplay": "+budyalien calla stalinista vete a venezuela"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Punter", "isDirected": 0, "parentId": "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:05:58.842Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ"}, "sentiment_score": 0.9749701999999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T11:05:58.842Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Zalb8NaPch4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ATvZ1IscD7E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117557277094644030702", "textDisplay": "+budyalien pues yo lo veo la mar de logico, que quieres q te diga"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCHB2l8aH7x0s6mqQMiZ5p9Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "halloargentinien", "isDirected": 0, "parentId": "z130ij05amzsi3muh23bjjhwop3rhppbk04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T23:42:59.881Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCHB2l8aH7x0s6mqQMiZ5p9Q"}, "sentiment_score": 0.9891019099999999, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T23:42:59.881Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-GH8zboyagPA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAH8/hFZizG9kSbY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111115230854802539162", "textDisplay": "+budyalien \nEso es Espa\u00f1a, amigos: o ya olvidamos quienes ganaron la guerra civil? Pues \nlos fascistas! Entonces: el que gana, queda. Y as\u00ed hasta que ganen los \nsocialistas reales, y comienzen las bombas y los terroristas, etc. No hay \nsolucion. Triste. Pero sigo siendo iluso... :'( PODEMOS cambiar!!!!"}}]}, "z13vijg53yrhdh3wf04cgxw5mpf5sjrgsiw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_GXS7unoG2MMMbq1_zDeKQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-b25LJcxeOCg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAA50/eo7Lojo_1NY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lluis Gpuyol", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T21:40:33.336Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC_GXS7unoG2MMMbq1_zDeKQ"}, "sentiment_score": 0.9417500000000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-02T21:40:33.336Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114170987358253725263", "textDisplay": "Cosida tendr\u00eda que tener esa sucia boca fascista.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qybrhvmaedtzrq04cjpmzssilw1xri0c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmpEf_jLtmPRceMdnUXNoLw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/--z7Fqr20-UM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABA/BC0two72FT4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "TheSantini1973", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T17:07:36.923Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCmpEf_jLtmPRceMdnUXNoLw"}, "sentiment_score": 0.98793155, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-05-04T17:07:36.923Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108189808399452453613", "textDisplay": "D.E.P. los valores morales de este pais..(cuando digo pa\u00eds, me refiero a la \nclase pol\u00edtica de \u00e9l)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12sczgraladzhokl22cxpaphlb0i1bi004": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSjnfBUJyuFb0brRzFPHOLw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jose Ag", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T20:55:28.260Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCSjnfBUJyuFb0brRzFPHOLw"}, "sentiment_score": -0.223466, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T20:55:28.260Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114171409572602432998", "textDisplay": "este se\u00f1or puede decir su opinion tambien no?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCqjcN_TO-4iWDsEAedWSrA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "USER Graff", "isDirected": 0, "parentId": "z12sczgraladzhokl22cxpaphlb0i1bi004", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T16:15:07.884Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCCqjcN_TO-4iWDsEAedWSrA"}, "sentiment_score": 0.9732517, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-04T16:15:07.884Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-TF0DAo5VDfg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABQ/hssXzyZ86Z8/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114083824607790168628", "textDisplay": "Por supuesto, pero si se pone a decir sandeces habr\u00e1 gente que exprese su \ndesacuerdo jajaja"}}]}, "z12twdr4bo3zj3rfg23itvrp0wirgbyxj04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrO3uYJB09-wvwt_pCF-G_g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-fC0pLH9MhJY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAE8/bZKgWtLhogc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rodriguss7", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:29:27.523Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCrO3uYJB09-wvwt_pCF-G_g"}, "sentiment_score": 0.0, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T11:29:27.523Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117823205363302520966", "textDisplay": "HIJODEPUTA\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12qfxjhguvlw1w5z04cex5adq3fj1jx4tg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-hATCRhHSz2g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASk/ozbuZfytZ3Y/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago ESPA\u00d1OL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T14:17:32.984Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw"}, "sentiment_score": 0.9683622, "formal_score": 53, "updatedAt": "2016-05-02T14:17:32.984Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115249692105188788306", "textDisplay": "Si no estas prevenido ante los medios de comunicacion ,\nte haran amar al opresor y odiar al oprimido.\n\nMalcon X\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zjlqoqrj1xnwwx04cfxtgvtbrzxrgu1w": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAUnLHxGPI5fLlNKfSthhjw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Manolo Marin", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:28:58.514Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAUnLHxGPI5fLlNKfSthhjw"}, "sentiment_score": 0.655502, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T09:28:58.514Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104212362785425240122", "textDisplay": "esto es denunciable.....no se puede ser mas fascista......q ocurrira si un \nmanifestante podemita cae en las garras de este \"se\u00f1or\"\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wgjzwipjcvlm1a23zu3ayixqhddutb": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_GphcKOgItEn2S76t_tEQg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-WWqIc0QKxTA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAC5o/0blXeChWL7I/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Paulo35", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:53:03.598Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC_GphcKOgItEn2S76t_tEQg"}, "sentiment_score": 0.99999221588, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T18:53:03.598Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101612471721111501482", "textDisplay": "*Art\u00edculo quinto.\nSon principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad los siguientes:\nb) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin discriminaci\u00f3n alguna por \nraz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13si1sz3sanf1vq304cdz5xwxngjnq5zgw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCaMhMKM2XBdPKBl2WTJ9SmQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-clsLabxQKkk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADY/CwwLM3fAQJ4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jos\u00e9 Manuel", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T15:15:34.999Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCaMhMKM2XBdPKBl2WTJ9SmQ"}, "sentiment_score": 0.99385781, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T15:15:34.999Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109627873172886068717", "textDisplay": "No me puedo creer que este se\u00f1or haya sido o sea director general de la \npolic\u00eda nacional de Espa\u00f1a con la gran cantidad de estupideces que a dicho \nen 1 minuto, es impresionante.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13fi1nhwkygihv1x22lfpyy5zusch3n5": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC69eqMxPBvzsZTlJt5lNWuQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kjonesdroide", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T10:35:09.662Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC69eqMxPBvzsZTlJt5lNWuQ"}, "sentiment_score": 0.9999420752, "formal_score": 90, "updatedAt": "2016-05-03T10:35:09.662Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108776042149484150578", "textDisplay": "En serio, cada vez me est\u00e1n entrando m\u00e1s ganas de que lleguen las \nelecciones para votar a Podemos. He aqu\u00ed una de las razones.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 6, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-L4ERUUmGdSUW-X1hnv9tA", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-mokZLcuUxeE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEQ/0X7_n2eFnUE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dani Z", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T00:10:31.357Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-L4ERUUmGdSUW-X1hnv9tA"}, "sentiment_score": 0.99759005, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T00:10:31.357Z", "likeCount": 19, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112347782973270915320", "textDisplay": "Bien sabe que se va a la puta calle en cuanto el PP pierda el Gobierno. \nFiel lacayo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T12:01:53.710Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": -0.99195998, "formal_score": 48, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T12:01:53.710Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "+John Miguel King No pasa nada.\nUn saludo"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjdxVmimdGZrKMwmTBh6KKA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Miguel King", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T11:57:21.103Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCjdxVmimdGZrKMwmTBh6KKA"}, "sentiment_score": 0.71608, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T11:57:21.103Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-liWnVch-vhI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAACXI/0A9fDhxlAEA/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110021796730785129940", "textDisplay": "Perdon"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T11:56:59.338Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": -0.9437603, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T11:56:59.338Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "+John Miguel King No he dicho que sea yo qui\u00e9n diga eso, si no que lo dir\u00eda \n\u00e9l.\n\nOle tu comprensi\u00f3n lectora."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjdxVmimdGZrKMwmTBh6KKA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Miguel King", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T10:42:31.541Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCjdxVmimdGZrKMwmTBh6KKA"}, "sentiment_score": -0.36183600000000005, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T10:42:31.541Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-liWnVch-vhI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAACXI/0A9fDhxlAEA/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110021796730785129940", "textDisplay": "+Marciano De Marte Claro, cambiar cargos pol\u00edticos designados por el PP es \ntotalitario. \n\nOle tus cojones."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:44:40.164Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.68082, "formal_score": 94, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T11:44:40.164Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "+Marciano De Marte Pues har\u00eda el rid\u00edculo, porque siempre que se cambia de \ngobierno, se coloca a otro director"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "parentId": "z12bd1xg4ojxe1fdk22khxoiqtn4z1r3o", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T03:29:12.629Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": 0.9991396229999999, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T03:29:12.629Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "+Dani Z Y entonces si se va a la calle dir\u00e1 que como ya adelanto \u00e9l Podemos \nes totalitario."}}]}, "z12hyb1zfqqnzvkl423bjxaxfwicvj3ns": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCdeNqNhOq-29ghfugWgdYSQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-ABd4C4AhgZk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAC4g/SDgDyx7tqfU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "alvaro moratal", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:49:34.970Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCdeNqNhOq-29ghfugWgdYSQ"}, "sentiment_score": 0.9997198749999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T18:49:34.970Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104868835038175950794", "textDisplay": "que yo sepa el empobrecimiento de Venezuela viene a causa de que el \npetr\u00f3leo baja de precio y el 98% de la econom\u00eda de Venezuela se basa en el \npetr\u00f3leo\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z124xhqh4v3sg5n11235zjmpxpuyxzrqx04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjv3ZzH3jRh54rc0tyYVAcQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-8sfPLRB3DbQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJY/IxGh-2HCfho/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Hector Pulido", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:26:32.906Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCjv3ZzH3jRh54rc0tyYVAcQ"}, "sentiment_score": 0.7551920000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-06T16:26:32.906Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109906828188333287714", "textDisplay": "Firmas pidiendo el ceso inmediato de este se\u00f1or del cargo de director de la \npolic\u00eda espa\u00f1ola:\n\nhttps://www.change.org/p/ministerio-del-interior-cese-inmediato-del-director-general-de-la-polic%C3%ADa-por-sus-declaraciones-sobre-podemos\n\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fwr04cz3yutuha04cgdxoymbktlvzmag": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjGu_G-bjKs1sPbhIV1GFrw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-X543RzFCz1s/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAZg/s_PzWkDZnqQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "17659817265781465781", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:09:42.654Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCjGu_G-bjKs1sPbhIV1GFrw"}, "sentiment_score": 0.9177443, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T10:09:42.654Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100488678844187212290", "textDisplay": "En los primeros 12 segundos ha quedado retratado.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qfr1w4xqggf1un23fst4hqsq4inbqh04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvkv8y8RiAJaAxvvGQVg13Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-8izsMkdAl9s/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAFX4/Hi42zaYRphI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jose Joaqu\u00edn \u00c1lvarez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:15:09.975Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCvkv8y8RiAJaAxvvGQVg13Q"}, "sentiment_score": 0.99364814, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T08:15:09.975Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115391597072307900467", "textDisplay": "en mi opini\u00f3n este hombre debe presentar su dimisi\u00f3n por incompetente. \ndesde hace tiempo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z124zzbgayr5uhob304cet5oeqfjdxtwplk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOHZGiu9v73Rwplq82KxCPw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Io_rKHDV9pg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAg/m_l5NkG7vFU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "rocketteam01", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:38:13.192Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCOHZGiu9v73Rwplq82KxCPw"}, "sentiment_score": 0.9944722, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-05-01T12:38:13.192Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118010123037321015814", "textDisplay": "Esto me parece lamentable por las siguientes razones:\n\n1. este se\u00f1or representa las fuerzas policiales.\n2. todas las fuerzas pol\u00edticas se merecen respeto solo por el mero hecho de \nserlas.\n3. puede ser una ofensa a los polic\u00edas que han votado a Podemos.\n\nY todo eso sin entrar en materia de ideolog\u00edas. Bien podr\u00edamos concluir que \nciertos partidos deber\u00edan ser ilegales (no hace falta dar nombres). Adem\u00e1s, \nque un director de la Polic\u00eda se\u00f1ale a una formaci\u00f3n pol\u00edtica por \nfalsedades y que as\u00ed incite al odio es... lamentable. Espero que \nrectifique.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbuYAtTnoHiVuqRWla2u_xQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "kanedafx1", "isDirected": 0, "parentId": "z124zzbgayr5uhob304cet5oeqfjdxtwplk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T01:35:06.159Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCbuYAtTnoHiVuqRWla2u_xQ"}, "sentiment_score": 0.9726282, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T01:35:06.159Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-x-6xp_eSWCE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/RA2GfYhAD4E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104143348514016135083", "textDisplay": "+rocketteam01 dimision seria lo ideal."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF7uxjSVJBY-9-GAI-8OgGQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago77 77", "isDirected": 0, "parentId": "z124zzbgayr5uhob304cet5oeqfjdxtwplk0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T15:19:03.001Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCF7uxjSVJBY-9-GAI-8OgGQ"}, "sentiment_score": 0.09013399999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T15:19:03.001Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-YJgj5a9NfXM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAic/58Us_9x7z64/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101098685590992068505", "textDisplay": "CHAP\u00d3!"}}]}, "z121hrnrayilwvkyo04cj52i3xaggfryvro0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4wReYiAw2b-5WE2-Ef0ndA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-IJQvIBf-fGI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAARpI/roAYt5xBWGU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "carive", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T15:27:16.148Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC4wReYiAw2b-5WE2-Ef0ndA"}, "sentiment_score": 0.9456737, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T15:27:16.148Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115468412382419142050", "textDisplay": "Se le puede llamar hijo depura o est\u00e1 prohibido?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13uxjobhrjtjjqdb23yw3sw1sfscbkgk04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCnbwuhpdPLYRP_zTwoQudsQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Q95_RYFPx5s/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABqQ/sw6nGWbfWco/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 20.0, "authorDisplayName": "Sergio Valls", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:14:37.726Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCnbwuhpdPLYRP_zTwoQudsQ"}, "sentiment_score": -0.999888443, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T12:14:37.726Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100192050589655646471", "textDisplay": "Puto facha trasnochado...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13rvlfqlru1yl1wc04cezep5kviybhoqjk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgLFLMl-SsmMboyIxNQ785A", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-9yM3hseIGTw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAs/lDDy5F4w7w8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Tren83", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T03:21:40.718Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCgLFLMl-SsmMboyIxNQ785A"}, "sentiment_score": 0.9999644950000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T03:21:40.718Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106436387474971807206", "textDisplay": "Si por \"nuestra democracia\" se refiere al sistema encubierto de \nperpetuaci\u00f3n de poderes con INTERESES CONTRARIOS A LA MAYOR\u00cdA, pues tiene \nraz\u00f3n. Podemos es una amenaza contra la desigualdad de oportunidades, la \ninjusticia, el miedo adquirido, la falta de educaci\u00f3n y el analfabetismo \ncultural e intelectual. Yo cre\u00eda que el Director General de Polic\u00eda ser\u00eda \nm\u00e1s neutral en sus declaraciones, pero se nota que hay muchos nervios \nporque dichos poderes ya empiezan a asimilar que se les puede acabar el \nchollo pronto.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13rvlfqlru1yl1wc04cezep5kviybhoqjk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:27:12.167Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.99744421, "formal_score": 57, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T09:41:31.043Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Tren83 Me pregunto si estos tipos se ir\u00edan sin hacer ruido en caso de \nperder el poder (me refiero al entramado ppsoe r\u00e9gimen del 78). A veces por \nesto creo que la situaci\u00f3n que tenemos actualmente es lo menos malo que \npodemos tener, no s\u00e9 si me explico."}}]}, "z12fd54pypjqsbalc22sf1nitqzjwf0wi04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoSqFe95VDtccEMKAao7khA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "MrVinilok", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T13:22:14.894Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCoSqFe95VDtccEMKAao7khA"}, "sentiment_score": 0.7955639999999999, "formal_score": 73, "updatedAt": "2016-05-01T13:22:14.894Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100589305408820704701", "textDisplay": "Al ver el video el puntero se te va directo al dislike, pero al votar \nnegativo el video tarde o temprano ser\u00e0 cancelado por el algoritmo de \nyoutube. Y ESTO MERECE SER VISTO. pls not dislike :-)\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13vhdpgom3qjbizh04citfqrovqvnaqdhk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCGVy2_ckG0rZdq7dVy6gBtQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jaume Gai\u00e0 Quetgles", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T07:22:05.770Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCGVy2_ckG0rZdq7dVy6gBtQ"}, "sentiment_score": 0.7808900000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T07:22:05.770Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108409040446940621085", "textDisplay": "Y se queda tan pancho. jajajaja. Gracias, mas votos para podemos despu\u00e9s de \nesas declaraciones.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13eyp4atze1zpgko23qznuo3sn1wzmzq04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCrTsjB8feogof3lRxltsALg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-kgEELgKp41k/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAT0/A9Xvrhvs-WM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Freigebenistleben", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:34:39.150Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCrTsjB8feogof3lRxltsALg"}, "sentiment_score": -0.019376000000000004, "formal_score": 76, "updatedAt": "2016-05-01T06:34:39.150Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107164087765732918584", "textDisplay": "A este pollo le quedan dos telediarios\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13dethhqyvzzlei504cjd3gml3ltb1bq1g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T01:27:35.862Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.98469584, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T01:27:35.862Z", "likeCount": 19, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "El director de la polic\u00eda de un supuesto estado democr\u00e1tico de derecho \ndiciendo que un partido votado por mas de 5 millones de personas es un \npeligro para esa democracia, esto es grav\u00edsimo. Al final creo que hasta \ninsin\u00faa la ilegalizaci\u00f3n de Podemos.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121ubsrtwm2tt4ll231gprgotviw3ma304": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCL3UClv0272iIGQzTMQ5dEg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-7QXvBx-BcAU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB4/Uesl7PHHp2Y/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Felipe Garc\u00eda", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:49:43.060Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCL3UClv0272iIGQzTMQ5dEg"}, "sentiment_score": 0.98935408, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T09:49:43.060Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104388741943761840718", "textDisplay": "El Quijote: \"Ladran, Sancho, luego cabalgamos.\"\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ofndrxsvwsl30y22cu5xqoyiuetjxz04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpDhuJIy8Aa3rclkimS56Fg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-w-cYefNpfSE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAPk/vxIa5fhqF9o/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juan Carlos Rodr\u00edguez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:59:08.611Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCpDhuJIy8Aa3rclkimS56Fg"}, "sentiment_score": 0.7671539999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T06:59:08.611Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103305879760519344494", "textDisplay": "\u00a1Qu\u00e9 viene el coco!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13iw1hjkvaxsrbbm04cjzmbfor2jr1xr1o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC561nz2gjk8o425Iu7JhGKg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-lTKYPcXyigo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAME/uda38RSHNM0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "jose pa", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T16:10:21.710Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC561nz2gjk8o425Iu7JhGKg"}, "sentiment_score": 0.99459951, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T16:10:21.710Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116647197814494920409", "textDisplay": "Cambiar la palabra Podemos por PP y Venezuela por Espa\u00f1a.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lypxjwravjfmw404ch3gwcuqqf5rbudg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_9KwZj6LGKe9Mj851AiRjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XiUHGWAVr54/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAa8/Hx9xKf0S5Pc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "M L K O c h a n n e  l", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T21:26:40.045Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC_9KwZj6LGKe9Mj851AiRjA"}, "sentiment_score": 0.6387160000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T21:26:40.045Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107027231700959468046", "textDisplay": "Le ha faltado decir al final \"perd\u00f3n por el retraso\"...este engendro es el \ndirector general de polic\u00eda? Madre de Diosss!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12bit5yvourghris04cdxyylwqvs5aolqc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClSU3vUh0G-FAKiwktBpXZA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-7jUJsQ-8sls/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAL4/FaccEMAaqrE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Yulen Alvarado Garcez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:59:22.044Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UClSU3vUh0G-FAKiwktBpXZA"}, "sentiment_score": -0.7112959999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T18:59:22.044Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115967670625261638098", "textDisplay": "\u00bfIsabel Carrasco cuenta como victima del totalitarismo?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13meleiakqyjra1n23nvbrwtkumu5ia504": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJx_QXiCHSmoL4MFTzmxU5A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-N9e6agDt86U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAiQ/JWmremzvF4E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Javier Morentin", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T09:38:32.550Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCJx_QXiCHSmoL4MFTzmxU5A"}, "sentiment_score": 0.9915281, "formal_score": 53, "updatedAt": "2016-05-02T09:38:32.550Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115729696507512924201", "textDisplay": "el pp si que ha supuesto una amenaza para la democracia y lo a demostrado \ncon creces, hay que estar ciego para no verlo, pero claro, en este canal no \nvan a llevar a alguien que este en contra de las leyes impuestas por el pp, \nlleyes que nos llevan cada vez mas a la dictadura que a la democracia que \nnuestros padres y abuelos lucharon por conseguir y estos impresentables se \nla estan cargando poco a poco\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIZGzb3XkF7vDFqI0mPlLwQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rafael Lastra", "isDirected": 0, "parentId": "z13meleiakqyjra1n23nvbrwtkumu5ia504", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T09:39:41.212Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCIZGzb3XkF7vDFqI0mPlLwQ"}, "sentiment_score": 0.9704182, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T09:39:41.212Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-seXdBEh00A0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB4/nEdbzfINY2k/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103184066875371171123", "textDisplay": "+Javier Morentin   Nunca mejor dicho Javier, bravo."}}]}, "z12uehkyos3vu1lfn23fgdlqxridjhn4s04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsMpUEdU8SEC0K_iSJ8FM-g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Eder Moral", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T12:22:53.671Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCsMpUEdU8SEC0K_iSJ8FM-g"}, "sentiment_score": 0.9998936595, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T12:22:53.671Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117773593432331559293", "textDisplay": "Mi voto ira a podemos el 26 de junio ppsoe est\u00e1 m\u00e1s a la derecha, ya lo \ndemostr\u00f3 en su noviazgo con ciudadanos.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ozzqpimvxiveaz04ccjn5wkiziz1betc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC86vqf0Crs6SJKMRDj9kB4A", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "gilipollis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T13:58:19.501Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC86vqf0Crs6SJKMRDj9kB4A"}, "sentiment_score": -0.36566000000000004, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T13:58:19.501Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107201952056466791534", "textDisplay": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de pa\u00eds... \nQue este se\u00f1or siga en su puesto me averg\u00fcenza como Espa\u00f1ol. En cualquier \npa\u00eds civilizado habr\u00edan cesado a este se\u00f1or ipso facto.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lwb3zco3jx1u2v22lu3xarkm3wfe3m": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "sam sam", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:35:14.409Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg"}, "sentiment_score": 0.72523, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T08:35:14.409Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114243692518128247652", "textDisplay": "maldito bastardo es inaceptable que este intolerante fascista puesto por el \npp siga en su cargo despu\u00e9s de atacar a un partido pol\u00edtico, el ministro \nbeato que tenemos lo deber\u00eda fulminar al instante por delitos de odio \nvisceral a un partido en concreto, la verdadera amenaza para la democracia \nes gente como usted.\nel director general de la polic\u00eda lo que deber\u00eda de mostraba es \nimparcialidad no el espect\u00e1culo lamentable que protagoniza cada vez que \nabre la boca.\n13tv ese canal financiado por los p.curas lo \u00fanico que hace es sembrar odio \n, les deber\u00eda de dar verg\u00fcenza\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13dstwywzzswhiq304cfrxynvjrhvdjyjg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCq5Ip26ABh9PkWshhsZNRRQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-RXjnG1rf7EI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEk/6LM5lLFWjKo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Kevin Spencer", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T18:47:11.727Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCq5Ip26ABh9PkWshhsZNRRQ"}, "sentiment_score": 0.341876, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T18:47:11.727Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107967105614199690981", "textDisplay": "nancy?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ptpnpxl2nztsia04ci3fw3ya4gjgakvc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8tKhpSr3_BiVmIg4p7PjOA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-mPShNvrtGpY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACE/ZYYb_rtgm3A/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Lucas Ferreira (Trimefisto)", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T16:33:47.957Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC8tKhpSr3_BiVmIg4p7PjOA"}, "sentiment_score": 0.8971761, "formal_score": 94, "updatedAt": "2016-05-01T16:33:47.957Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116973988478927984243", "textDisplay": "Me ha convencido, debo votar a Podemos. \n\n\u00bfQue le pasa a esta gente en la cabeza? xD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z122ydygmruwxfcss23dir1zdoucgxgvr": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UChnCCJl4SVP22nOeGt4zn_A", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-mBqU7eoBtxc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADE/Hk4km8-aBbc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pexro Baron", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:44:34.221Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UChnCCJl4SVP22nOeGt4zn_A"}, "sentiment_score": 0.98856632, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-02T11:44:34.221Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117628579474596973300", "textDisplay": "Hay que saber que es un politico (PP) y por tanto no es un funcionario que \ndebe ser imparcial. El puede dar su opinion\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ehrlh3xi3ufmz004cclrqpwfuu1jbq3g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1ZeDQaim53HcBKuI-EhtDw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Victor Angulo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:26:44.691Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC1ZeDQaim53HcBKuI-EhtDw"}, "sentiment_score": 0.99998625611, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T09:26:44.691Z", "likeCount": 8, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110110657262124673778", "textDisplay": "Ley Org\u00e1nica 2/1986, de 13 de marzo, de Fuerzas y Cuerpos de Seguridad.\nCAP\u00cdTULO II\nPrincipios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n\nArt\u00edculo quinto.\nSon principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad los siguientes:\n1. Adecuaci\u00f3n al ordenamiento jur\u00eddico, especialmente:\nb) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin discriminaci\u00f3n alguna por \nraz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13bu3jwlzjdi53qa04ce3ywbty4tfiroa4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRXqLVDb9y4bHQz44O2p4eQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-OGFannvqfnc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAMc/duwxOGN3TRc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juan Pablo Miranda", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:07:08.318Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCRXqLVDb9y4bHQz44O2p4eQ"}, "sentiment_score": 0.9992700720000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T12:07:08.318Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102840523544103653992", "textDisplay": "jajaja qu\u00e9 claras tienes las ideas, machote..., jajaja\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13rvviabznbvlayl04ch3fwvomtw3si3ek": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8n-HazMUVBmjKOPp7psFRA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-kEASJ_4OK5g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADjE/xg_76irnP8Q/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pab lillo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T04:17:37.633Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC8n-HazMUVBmjKOPp7psFRA"}, "sentiment_score": 0.9998522723, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-02T04:17:37.633Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106252361959030298766", "textDisplay": "a) las consecuencias de un tipo de pol\u00edtica determinada que no ha gobernado \ntodav\u00eda no se pueden ver excepto por los videntes claro, por lo visto hay \nmuchos. Sin embargo los que se basan en hechos reales que ya han ocurrido y \nde los que se tiene constancia se dar\u00e1n cuenta de donde anida m\u00e1s la \ncorrupci\u00f3n, factor importante en la p\u00e9rdida de confianza tanto nacional \ncomo internacional en el pais y que ramifica en crisis, emigraci\u00f3n de \npersonas a otros pa\u00edses educadas en Espa\u00f1a con el consiguiente gasto que \nconlleva educarlas y totalmente capacitadas etc desconfianza que hace que \nl\u00f3gicamente surjan nuevos partidos pol\u00edticos con dise\u00f1os de pol\u00edticas \ndiferentes e innovadoras alternativas en lugar de pol\u00edticas harto conocidas \nque al menos desde mi punto de vista favorecen al que tiene m\u00e1s, tanto que \nle sobra de una forma descontrolada, y perjudican al que tiene menos, lo \ncual puede ser \u00fatil para la sociedad en algunas ocasiones pero no en la \nnuestra. Desde mi punto de vista esa corrupci\u00f3n tan habitual que hasta \nparece normal y que relaja la nobleza de conducta, potencia que surjan \ninnumerables casos de individuos de gran influencia pol\u00edtica y econ\u00f3mica \nque sin ning\u00fan tipo de verg\u00fcenza por sus conductas poco \u00e9ticas, ilegales y \nperjudiciales se mantengan en sus cargos hasta que no los echan y es m\u00e1s, \nhan conseguido llegar ah\u00ed no se sabe como, y no elucubro nada solo hago \nreferencia de forma general a los casos ya demostrados en los \u00faltimos \na\u00f1os.b) cualquier persona instruida de forma superficial en pol\u00edtica sabe \nque libertad y seguridad son las dos partes de una balanza, que un \nrepresentante de la seguridad se queje de un posible recorte de libertades \nes un poco parad\u00f3jico, sobre todo porque desde mi punto de vista, se habla \nmucho de lo buena que es la libertad pero en ese momento muchas veces no se \ntiene en cuenta a la sospechosa cantidad de gente que puede que tenga \ndemasiada, tanto que a veces se pueden encontrar casos de personas \npreparadas en teor\u00eda, que se meten en asuntos que no les competen, un \npolic\u00eda por ejemplo que da la sensaci\u00f3n que me est\u00e1 diciendo a quien no \ndebo de votar, yo, ignorante que soy y nunca se me ocurrir\u00eda hacerlo porque \ncreo que no tengo derecho.c)palabras como amenaza, peligro, \ntotalitarismo,eta etc... asustan a todo el mundo logicamente, a mi desde \nluego mucho, ese es el objetivo que tiene el que las dice en mi opini\u00f3n que \nme puedo equivocar vaya, asustan tanto que paralizan y no dejan analizar el \ncontexto. La verdad es que las pel\u00edculas de cine dram\u00e1ticas a mi no me \ngustan. Totalitarismo peligroso amenazante que justifica la violencia, creo \nque hemos pasado de una pel\u00edcula dram\u00e1tica a una de terror, la verdad es \nque no me imaginaba que fuera para tanto pero si lo dice una persona \nimportante y no tengo criterio me puedo mear encima, menos mal que no es el \ncaso ya que en esto conf\u00edo m\u00e1s en mi criterio aunque s\u00f3lo sea para que no \ntener que pasar la fregona\u00bfpor qu\u00e9 la pol\u00edtica aqu\u00ed es un espectaculo? es \nm\u00e1s, no se es constructivo, deber\u00eda intentarse dedicar el esfuerzo a \nconstruir trabajo, ideas, un futuro, y no estar todo el tiempo dedicando \nrecursos a criticar, poner verde etc es una l\u00e1stima pero aqu\u00ed es lo que \nhay. Voy a intentar aplicarme el cuento ahora mismo, mi sugerencia es penas \nmayores para los ladrones, pero s\u00f3lo para los de alto standing, esos que \nvan por ah\u00ed cogiendo dinero de los bolsillos de los pantalones ra\u00eddos de la \ngente para poder comprarse un Jet privado.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12evdujolnfzza4c04cfboplsjdt3jgwzs0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXjSm_qUrkI7xX2lLF4hEPQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-f434EjET5dU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADag/PlHvBPYDY1I/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Minipunk Arias", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:36:08.726Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCXjSm_qUrkI7xX2lLF4hEPQ"}, "sentiment_score": 0.969006, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T06:36:08.726Z", "likeCount": 22, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104679620092462400042", "textDisplay": "Miedo me da caer en manos de una persona como este se\u00f1or.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ntxpylvfsctpnq22ngj2jaqaygphs4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCqzeLVYSxPC5cTxGP-H-GOw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-NLUNbkCuzVM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAk/_W6QNcqpyMc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pract1cante", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T00:58:43.568Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCqzeLVYSxPC5cTxGP-H-GOw"}, "sentiment_score": 0.8797584, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T00:58:43.568Z", "likeCount": 30, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113645606615069418652", "textDisplay": "Y lo dice un ejecutor de la democr\u00e1tica ley Mordaza?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13kcfagimqpxxoje04cfxbacpmuvhqpayk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTD5t0mi4P2ghSgg-tjsTnA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "romeo023", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T12:06:19.207Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCTD5t0mi4P2ghSgg-tjsTnA"}, "sentiment_score": 0.8820298000000001, "formal_score": 93, "updatedAt": "2016-05-04T12:06:34.000Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113574742784321160444", "textDisplay": "Aparte de ABUSAR DE SU CARGO CON INTERESES POL\u00cdTICOS y de una instituci\u00f3n \ncomo es la Polic\u00eda, que dirige, este Sr., es un imb\u00e9cil.\nDIMISI\u00d3N YA!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13uxpzpww3iyxcuk23nj10ajla0vnjn3": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfxjjwHGdNNbtMWNUbUbvog", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-zLYQEhJnxuU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAIKg/OPvtIZXTrBc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rub\u00e9n G", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T17:59:22.072Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCfxjjwHGdNNbtMWNUbUbvog"}, "sentiment_score": -0.10566600000000004, "formal_score": 95, "updatedAt": "2016-05-01T17:59:39.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100890587885326484972", "textDisplay": "Es de verg\u00fcenza que gente de este calibre pueda tener la libertad de salir \nen televisi\u00f3n y decir tales mentiras y que luego cuando les llevan a \ntribunales no ocurra nada , vale con la libertad de expresion pero esto es \nMANIPULACION.\nY tambien telita con la television de casposos que es 13TV.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133hfeh0razytplt23df5rony3mgld4m04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCu3s-LbAmnPmfyHnowNrvXg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-laIUw95GO1w/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACg/o9PPAMDN0-c/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alberto Casares Robaina", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T09:45:38.740Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCu3s-LbAmnPmfyHnowNrvXg"}, "sentiment_score": 0.99763806, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T09:45:38.740Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106541113521631884287", "textDisplay": "este es el que le ponia medallas a la virgen?? Anda ya , este es el que se \nsupone que es el director de la policia? muy bien ponemos ahora aun \npiromano como jefe de bomberos?Asi nos va.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z122tjwzzkf5efmij04cjnbyuyqyc5zi3s00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJwM_Ch4sDZpY3HhE6YUs8A", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-U08h16gxMC0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAPMU/eCrFPeoYSUQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Conchi Martin Gonzalez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:45:01.325Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCJwM_Ch4sDZpY3HhE6YUs8A"}, "sentiment_score": 0.99725634, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T18:45:01.325Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109049509610479116379", "textDisplay": "Que cansinos con Venezuela, Ir\u00e1n, etc. Pues yo seguir\u00e9 votando a PODEMOS.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12eylnzvwawhjh0y23nipu4tvezxpnfe": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCCfCjdtf1FBMAX0RBq2Rx9w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Mh72z-9fq6g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/e6kB7UO9Ggc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "el zeus", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:51:34.467Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCCfCjdtf1FBMAX0RBq2Rx9w"}, "sentiment_score": 0.9999915918, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T08:51:34.467Z", "likeCount": 14, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112720612901190213623", "textDisplay": "Ley Org\u00e1nica 2/1986, de 13 de marzo, de Fuerzas y Cuerpos de Seguridad.\nCAP\u00cdTULO II\nPrincipios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n\nArt\u00edculo quinto.\nSon principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad los siguientes:\n1. Adecuaci\u00f3n al ordenamiento jur\u00eddico, especialmente:\nb) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia,sin discriminaci\u00f3n alguna por \nraz\u00f3n deraza, religi\u00f3n u opini\u00f3n\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carmen Valdivia", "isDirected": 0, "parentId": "z12eylnzvwawhjh0y23nipu4tvezxpnfe", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:57:45.625Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw"}, "sentiment_score": 0.998370277, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T13:57:45.625Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1ZY_Vswn4n8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/W6kBYX5nzUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113106253199963616965", "textDisplay": "Esta gentuza ni se ha le\u00eddo la Constituci\u00f3n, porque ellos entienden que \nest\u00e1n por encima de esta. Gracias por la info.\n\n\n\nhttps://www.change.org/p/ministerio-del-interior-cese-inmediato-del-director-general-de-la-polic\u00eda-por-sus-declaraciones-sobre-podemos?tk=1YBIRuR1lNMnFoy00CU7VoNtTrKCI4zHfRnOeGWEuI0&utm_source=petition_update&utm_medium=email"}}]}, "z13qdvrrezyrvfipo04cdpmpznvqyddpqms0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBqwOe7UiBL1SpLeEGEQibQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-t8V6leLOulw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASY/UKBMT2_tyo0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Junglist Robert", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T04:00:17.354Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCBqwOe7UiBL1SpLeEGEQibQ"}, "sentiment_score": 0.5481240000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T04:00:17.354Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116864142564887465944", "textDisplay": "Holass, vengo de men\u00e9ame, el mayor nido podemita en la Red.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbayY13-qKObKaR6mIUBL0Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barrabas dieztalegos", "isDirected": 0, "parentId": "z13qdvrrezyrvfipo04cdpmpznvqyddpqms0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:15:48.415Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCbayY13-qKObKaR6mIUBL0Q"}, "sentiment_score": 0.9627017999999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T12:15:48.415Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-CFXAScd0lFg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/KYpJMDfD-FU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117797726022580204319", "textDisplay": "+Junglist Robert Mas bien vienes de meneartela..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "sam sam", "isDirected": 0, "parentId": "z13qdvrrezyrvfipo04cdpmpznvqyddpqms0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:41:29.178Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg"}, "sentiment_score": 0.99628624, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T08:41:29.178Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114243692518128247652", "textDisplay": "mejor ser podemita que no un pu\u00f1etero intolerante de pensamiento \u00fanico"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCXjSm_qUrkI7xX2lLF4hEPQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Minipunk Arias", "isDirected": 0, "parentId": "z13qdvrrezyrvfipo04cdpmpznvqyddpqms0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:38:46.660Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCXjSm_qUrkI7xX2lLF4hEPQ"}, "sentiment_score": 0.20593799999999995, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T06:38:46.660Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-f434EjET5dU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADag/PlHvBPYDY1I/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104679620092462400042", "textDisplay": "Pues ver\u00e1s cuando conozcas reddit https://www.reddit.com/r/podemos/"}}]}, "z132vhbzrkf4xtbie04cifxx2n2kyb1ykmk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZF3vGmfX-BES8uTXhUz_OA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dys cordia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T14:16:19.157Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCZF3vGmfX-BES8uTXhUz_OA"}, "sentiment_score": -0.78305, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T14:16:19.157Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117364173703082419853", "textDisplay": "Lo dice un terrorista policial. ACAB\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lujzbkruzy5qi004cidjpiqfgupmvx": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9LpoXiB-Z1TFIkXPL1lWQg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Fresh Fallen", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:14:45.373Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC9LpoXiB-Z1TFIkXPL1lWQg"}, "sentiment_score": 0.999733825, "formal_score": 40, "updatedAt": "2016-05-01T09:14:45.373Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117804186731918340251", "textDisplay": "estas personas deberian estar en la carcel y habria q expropiarles todo!!! \npero no son policias!!!! vaya pais en el que vivimos!!!!!!!!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ejfjhgzmhendxf04cidjpiqfgupmvx": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC9LpoXiB-Z1TFIkXPL1lWQg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Fresh Fallen", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:13:50.518Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC9LpoXiB-Z1TFIkXPL1lWQg"}, "sentiment_score": -0.6104339999999999, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T09:13:50.518Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117804186731918340251", "textDisplay": "estan desesperados!!!! si no hay democracia pandilla de \nsinvergurenzas!!!!!!!!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wfbk50ni3u5tsa23henaoclf0jhw4c04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCBKnZTHtUm5GbQaP7dOxncw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-anx4DaiBqM8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAUc/Cscueu796TU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Uber Ouroboros", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T13:45:34.243Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCBKnZTHtUm5GbQaP7dOxncw"}, "sentiment_score": 0.40369000000000005, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-01T13:45:34.243Z", "likeCount": 10, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116010068627868830735", "textDisplay": "PPC'SOE necesita a ETA ahora m\u00e1s que nunca, necesitan tumbar a Podemos \nporque es una amenaza a SU \"democracia\".\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z12wfbk50ni3u5tsa23henaoclf0jhw4c04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T04:54:40.441Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.97594, "formal_score": 34, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T04:54:40.441Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Uber Ouroboros A mi se me ocurre cada cosa que estos pepesunos podr\u00edan \nllegar a hacer para neutralizarlos... no quiero ni insinuarlo aqu\u00ed."}}]}, "z12agf3orwbqjhwig04cgnpxvmeydhdglqo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgYlxTwXpsVz3viHa0Bknfw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-YDJAT45chH4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABk/eIhYGcj-Mn0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Search", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T17:39:26.205Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCgYlxTwXpsVz3viHa0Bknfw"}, "sentiment_score": 0.9970240899999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T17:39:26.205Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112364283014739821396", "textDisplay": "Ya sab\u00edamos que la polic\u00eda de este pa\u00eds est\u00e1 plagada de fachas politizados. \nNo nos sorprende pero nos sigue indignando.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121i5gpbo3awbshn04cffmo0rfcud0pmtg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCX_LK9pGGTIzqMUeiHySoNg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-TIqJTzAWfGc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABk/LR2fvVSu_jU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "el trasto", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:17:05.336Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCX_LK9pGGTIzqMUeiHySoNg"}, "sentiment_score": 0.999464181, "formal_score": 88, "updatedAt": "2016-05-01T12:17:05.336Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101929960940125339952", "textDisplay": "En inglaterra este tio sale en portada y esta en la calle , asi de simple\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13sdzf41omhedxea22zddcxxryrhljkk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCzMFCZWPBzcYsTQCilUyPkg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-csWIfBf-USs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/ZDT_-XZPAtM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "AnGeR4Dead", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:46:03.422Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCzMFCZWPBzcYsTQCilUyPkg"}, "sentiment_score": 0.9858957100000001, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-01T10:21:30.000Z", "likeCount": 52, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116067511757819027819", "textDisplay": "Le falt\u00f3 un poco de Ir\u00e1n y Corea del Norte en su discurso pero buen \ndiscurso xD\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUdW9DqLO4W-vZ7td_zVSbw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asier Santamera", "isDirected": 0, "parentId": "z13sdzf41omhedxea22zddcxxryrhljkk", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:51:32.770Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCUdW9DqLO4W-vZ7td_zVSbw"}, "sentiment_score": 0.6214660000000001, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T09:51:32.770Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-nHhRpK8lKzU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAG0/qsQRJckG3_M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105804611393548418859", "textDisplay": "xd"}}]}, "z12ojvaibympfhrr404cftmwhva5f1mzn4g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjJ2ahmC42FsAlRPeAymAoQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-xwGTI0XbKZI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/b-7PoyjKZS0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Iker Perdiguero", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:52:27.326Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCjJ2ahmC42FsAlRPeAymAoQ"}, "sentiment_score": 0.8317058, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T18:52:27.326Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104624916980293705921", "textDisplay": "Te va grande el cargo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ghbiwklbhjfrfr22qvfzpgkmzfjuyq04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMW2xnQPTy6Biw6u4KOKRYQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "JLC", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:16:12.827Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCMW2xnQPTy6Biw6u4KOKRYQ"}, "sentiment_score": 0.772192, "formal_score": 6, "updatedAt": "2016-05-01T06:16:12.827Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115602195584397446753", "textDisplay": "Alucino con este se\u00f1or\u00a1\n\nLo que s\u00ed lleva raz\u00f3n es que es una amenaza a su democracia y a su \nchiringuito\n\nDimisi\u00f3n ya\u00a1\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 15, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAnfwObyqKZaQHCoP1ymAlQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-94L3FY72tYI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABA/T8V8FesaVN8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "elzo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-04-30T23:44:23.615Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAnfwObyqKZaQHCoP1ymAlQ"}, "sentiment_score": 0.99942164, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-04-30T23:44:23.615Z", "likeCount": 78, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101273334841627611316", "textDisplay": "En un pa\u00eds normal estas declaraciones por parte de alguien de su \nresponsabilidad conllevar\u00edan su destituci\u00f3n inmediata.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:41:54.725Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9988779409999999, "formal_score": 90, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:41:54.725Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+Asturceltax\nSi hubiese hablado en calidad de director de la polic\u00eda ya le hubieran \ncesado. A mi me parece bien que cada uno diga lo que quiera, as\u00ed se retrata \ncomo lo que es. Me parece mucho peor que gente a sueldo de pa\u00edses como la \nrep\u00fablica bolivariana de Venezuela o la rep\u00fablica islamica de Ir\u00e1n, no \nmuestren su verdadero rostro para con un mensaje populista intentar tocar \npoder, y pedir no menos que la direcci\u00f3n del cesid o el cni. En ning\u00fan pa\u00eds \nnormal lo so\u00f1ar\u00eda nadie con vinculaciones de ese tipo, de hecho lo \nacusar\u00edan de traidor y no tendr\u00eda carrera pol\u00edtica posible."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:31:32.413Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.99680554, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:31:32.413Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "+tossit2emraw No no se puede.. porque en aquella entrevista iba en calidad \nde director de la polic\u00eda. Yo entiendo que a ti te agrade lo que dijo este \nse\u00f1or, y lo aplaudas... pero en un Estado de derecho un alto cargo policial \nno puede posicionarse politicamente y mucho menos implementar acusaciones y \ndifamaciones de ese calado. \u00bfA ti te pareceria normal que un director de la \npolicia en un gobierno de podemos saliese en la TV diciendo que lo que \nquiere ciudadanos y la derecha es destruir Espa\u00f1a y financiar grupos como \nfalange? Dirias que eso es totalitarismo como el de Venezuela y el de Corea \ndel Norte... y con raz\u00f3n. Los medios del Estado no pueden utilizarse como \ninstrumentos propagandisticos"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:25:20.831Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.99755589, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:25:20.831Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+Asturceltax\nEn Espa\u00f1a el Sr.Trump nunca podr\u00eda ser candidato a la presidencia, lo \nfusilar\u00edan con la correcci\u00f3n pol\u00edtica, pero ya ves que en algunos pa\u00edses si \nse respeta la libertad de expresi\u00f3n"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:22:17.659Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.99488167, "formal_score": 98, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:22:17.659Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "Si puede si no lo hace en un comunicado institucional"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:20:09.519Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.9999679965, "formal_score": 79, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:20:09.519Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "+tossit2emraw Este se\u00f1or no puede expresar su opini\u00f3n pol\u00edtica siendo el \ndirector de un cuerpo policial; y mucho menos atacando una ideolog\u00eda. Este \ntipo de actuaciones son las que se dan en Venezuela y en sistemas \nautoritarios. \u00bfQu\u00e9 objetividad y profesionalidad va a tener una persona que \nse posiciona claramente en una postura ideol\u00f3gica?Hay ciertos trabajos en \nlos que esas actitudes no son \u00e9ticas ni morales.... De la misma forma me \nofender\u00eda que un director de la polic\u00eda de Podemos o de otro partido \ncriticase desde la posici\u00f3n de su cargo a otras ideologias o pensamientos. \nNo se puede utilizar para meter miedo a la gente... y si no entiendes esto \nno es mi problema, es que no sabes que es un Estado democr\u00e1tico (este se\u00f1or \nen Francia ya hubiese tenido que dimitir)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T10:58:54.905Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9995543330000001, "formal_score": 44, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T10:58:54.905Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+Asturceltax A mi me parece muy bien que todo el mundo tenga derecho a su \nopini\u00f3n y a expresarla libremente. Por mucho que os pese a los \nprogre-talibanes de la censura-politicocorrecta. La libertad de expresi\u00f3n \nno est\u00e1 para garantizar el derecho a decir lo que a ti te agrade, sino \nprecisamente para poder decir lo que a ti no te gusta o\u00edr."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T10:53:39.106Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9985339560000001, "formal_score": 86, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T10:53:39.106Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+elzo En un pa\u00eds normal unos comunistas trasnochados no enga\u00f1an a mas de \ncinco millones de ciudadanos, me incluyo por que les vote en las \nmunicipales cuando iban de transversales. Ahora se han echao al monte y ya \nsabemos lo que representan : La ruina absoluta de este pa\u00eds, osea otra \nGrecia, si tocan poder."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carmen Valdivia", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:14:31.226Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw"}, "sentiment_score": 0.998731984, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T14:14:31.226Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1ZY_Vswn4n8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/W6kBYX5nzUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113106253199963616965", "textDisplay": "+Daniel Estrada \n\n\nhttp://www.radiocable.com/nm-estrasburgo-otegi763.html\n\n\n\n\"La sentencia del Tribunal de Derechos Humanos de la UE que condena a \nEspa\u00f1a a indemnizar al lider de Batasuna ha tenido repercusi\u00f3n en medios de \ntoda Europa. Se destaca que Estrasburgo considera que los insultos al Rey \nde Otegui entran dentro del juego de la libertad de expresi\u00f3n pol\u00edtica y \nque Espa\u00f1a viol\u00f3 sus derechos al encarcelarlo.\""}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carmen Valdivia", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:03:21.298Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw"}, "sentiment_score": 0.9443143, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T14:03:21.298Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1ZY_Vswn4n8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/W6kBYX5nzUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113106253199963616965", "textDisplay": "+Daniel Estrada Estrasburgo condena a Espa\u00f1a a indemnizar a Otegi por \nviolar su libertad de expresi\u00f3n\n\n15.03.2011 - 11:33h \u2022 AGENCIAS\n\n\"La sentencia, hecha p\u00fablica por el Tribunal Europeo de Derechos Humanos, \ncondena a Espa\u00f1a al pago de 20.000 euros por da\u00f1os morales.Otegi fue \ncondenado a un a\u00f1o de prisi\u00f3n por un delito de injurias al Rey por \ncalificarlo en 2003 como \"responsable de los torturadores\".Estrasburgo \nconsidera que se debe permitir un debate libre sobre las posibles \nresponsabilidades institucionales del Rey.\""}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carmen Valdivia", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:02:01.167Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw"}, "sentiment_score": -0.7801659999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T14:02:01.167Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1ZY_Vswn4n8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/W6kBYX5nzUs/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113106253199963616965", "textDisplay": "+Asturceltax \n\n\nhttp://m.20minutos.es/noticia/988933/0/estrasburgo/otegi/condena/"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Daniel Estrada", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T14:23:03.154Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA"}, "sentiment_score": 0.99998163286, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T14:23:03.154Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110687030393509464323", "textDisplay": "+Johnny Mentero Otegi secuestro y torturo al jefe de la empresa Michelin de \nVitoria..entre su extenso curriculum..bueno si, quiza no apreto el gatillo \npero da lo mismo, cuando eres miembro de una banda terrorista lo mismo da \napretarlo, planificarlo o mandarlo"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:48:20.008Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.9706841, "formal_score": 82, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T11:48:20.008Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "+Daniel Estrada Este se\u00f1or es el responsable de la Polic\u00eda Nacional, y por \ntanto no puede posicionarse ideologicamente atacando a un partido legal, y \nmenos cuando hay acusaciones que le implican de ser un lacayo del PP. Tiene \nque ser objetivo y apol\u00edtico para no incumplir en una buena \nprofesionalidas... le pareceria normal que un juez criticase a un partido o \nuna ideolog\u00eda? pues esto es lo mismo"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T04:51:07.022Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": -0.525148, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T04:51:07.022Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Daniel Estrada Otegi no ha matado a nadie."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Daniel Estrada", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:46:24.144Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA"}, "sentiment_score": 0.9717883, "formal_score": 24, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T12:49:19.249Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110687030393509464323", "textDisplay": "+elzo mas burradas han dicho y hecho Pablo Iglesias y los suyos y ahi \nsiguen, pero como son de izquierdas y eso \"mola\" pues se les consiente \ntodo..en el caso contrario, hay que andarse con pies de plomo porque sino \nrapidamente ya te tachan de fascista y demas tonterias...es vuestra doble \nvara de medir, os escandaliza esto pero no que Iglesias diga que un asesino \ncomo Otegi es \"un hombre de paz"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "parentId": "z12hvzsrbneph3ibr04cjrzixwq5c3ejpxo0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T03:24:41.208Z", "likeCount": 7, "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": 0.999057869, "formal_score": 64, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T03:24:41.208Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "+elzo En un pa\u00eds normal el PP estar\u00eda ya ilegalizado por corrupci\u00f3n y por \nsupuesto si eso no fuese llevado a buen puerto y dejasen que entrase gente \nnueva al PP desde luego no le votar\u00edan mas de 7 millones de personas.\nEs que yo no se como les votaron, si ma\u00f1ana Rajoy sale en pelotas en \nMoncloa con un sobre sacando billetes de el y tir\u00e1ndolos por el balcon \npodr\u00edamos pedirle responsabilidades jur\u00eddicas pero nunca pol\u00edticas pues \nesta legitimado para corromperse ya que la gente que le ha votado YA SAB\u00cdA \nQUE ES UN PARTIDO CORROMPIDO por tanto que luego no se lleven las manos a \nla cabeza los que han legitimado la corrupci\u00f3n, los dem\u00e1s creo que \nhumildemente si podemos quejarnos."}}]}, "z13pdf1govfojddgz04cirmwkzfhgtigh5c": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCeAJd5bo60lgRFiqeazBhqw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Publio Gilada", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T17:23:15.735Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCeAJd5bo60lgRFiqeazBhqw"}, "sentiment_score": 0.6815979999999999, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-03T17:23:15.735Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113009353452819647400", "textDisplay": "Es lamentable que el Director General de Polic\u00eda tenga el nivel intelectual \nde un renacuajo. Este descerebrado, analfabeto funcional es una verg\u00fcenza \npara el pa\u00eds. El problema no es s\u00f3lo \u00e9l, sino programas como El Cascabel, \nnido de fascistas que solo hacen propaganda y promueven la violencia \nsectaria. No olvidemos que esta cadena est\u00e1 financiada por la Conferencia \nEpiscopal (otra panda de pederastas hip\u00f3critas desvergonzados).\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12is5nzimucw3vaw04cebsbbzaydxtzt34": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAj-LFssuCq7Lhx7IbIjqBg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juan Perdomo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T14:38:25.199Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAj-LFssuCq7Lhx7IbIjqBg"}, "sentiment_score": -0.7611840000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T14:38:25.199Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103339781086778679905", "textDisplay": "Por si quereis firmar a favor de la destituci\u00f3n del director general de la \npolic\u00eda:\n\n\nhttps://www.change.org/p/ministerio-del-interior-cese-inmediato-del-director-general-de-la-polic\u00eda-por-sus-declaraciones-sobre-podemos?tk=1YBIRuR1lNMnFoy00CU7VoNtTrKCI4zHfRnOeGWEuI0&utm_source=petition_update\nLeer m\u00e1s\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12hwdc5snuatzoyn04cgxtjfmnyhtszelk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCoDylhGpR2KxI-u5iWz-u5w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jose Manuel Rivas", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T07:14:46.821Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCoDylhGpR2KxI-u5iWz-u5w"}, "sentiment_score": 0.6944699999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-04T07:14:46.821Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112391285139732670794", "textDisplay": "tu si k eres un peligro para la nacion..ya se ve lo k estais aciendo\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12dip4x5pecw3zde22my1irpv3tdrb0t": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbi1ot9BdSjykWtZt6pTZGA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-KopArEknA5E/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAEpM/tw8-w76dAxA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Christian O", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T02:23:21.809Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCbi1ot9BdSjykWtZt6pTZGA"}, "sentiment_score": 0.7990999999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T02:23:21.809Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114868082761268883669", "textDisplay": "Esta es la Polic\u00eda Pol\u00edtica del R\u00e9gimen represor instaurado por el Partido \nPopular. Lo llevan en el ADN , un partido fundado por 7 Ministros del \nR\u00e9gimen Franquista , firmantes de sentencias de muerte , torturadores y \nliberticidas. \ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13cfnkhypzoyzaez23aipzpio2nxtmga04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5tndsbjNvsKnolal9B0-Dw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-INpFQKIowKs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD0/joIEfIjQ_58/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "janfrey86", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T13:39:02.553Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC5tndsbjNvsKnolal9B0-Dw"}, "sentiment_score": -0.5984700000000001, "formal_score": 94, "updatedAt": "2016-05-04T13:39:02.553Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109777626849541367295", "textDisplay": "Se queja de justificaci\u00f3n de la violencia usando el discurso del miedo, del \nodio y del prejuicio, ole sus cojones. Menos mal que estos casposos de 13Tv \ns\u00f3lo son tomados en serio por gente que ya de todas maneras iba a votar a \nla Derecha... pero cosas as\u00ed s\u00f3lo ayudan a polarizar m\u00e1s a la poblaci\u00f3n\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gtn5aevjdxjc5504ccvsgrzn4xbwji3w": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCmQZPogZREpvIEstE4CJrBg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "prueba", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:10:13.673Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCmQZPogZREpvIEstE4CJrBg"}, "sentiment_score": 0.9999399513, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T11:10:13.673Z", "likeCount": 3, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102788533586372442279", "textDisplay": "est\u00e1 hablando como cuidadano y por tanto puede decir lo que quiera, yo creo \nque tiene toda la raz\u00f3n.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13jxrmzanuey1nu322wzzmhdyibdtgsg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T03:20:10.698Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": 0.99707646, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T03:20:10.698Z", "likeCount": 4, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "Yo usaba el mismo argumento que ellos, la derecha totalitaria del PP que \ncolabora con Arabia Saudi, el se\u00f1or Aznar da conferencias en el pa\u00eds \nmafioso de M\u00e9xico, no claro si es Podemos es que esta gobernando en la \nsombra en Venezuela XD.\n\nLa cosa que Podemos esta haciendo bien en no entrar en este juego porque 1 \nles da votos y 2 les desacredita a qui\u00e9n lo utiliza.\nCon decir que escuche a alguien decir que Podemos deber\u00eda ser ilegalizado \npor proetarra y despu\u00e9s argumentar que es que el history chanel habla de no \nse qu\u00e9 marciano de los grises XD.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_Zew6V8F2fvbYPZOh_A07g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alvaro", "isDirected": 0, "parentId": "z13jxrmzanuey1nu322wzzmhdyibdtgsg", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T12:52:55.239Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC_Zew6V8F2fvbYPZOh_A07g"}, "sentiment_score": -0.799998, "formal_score": 54, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T12:52:55.239Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117593730682567357996", "textDisplay": "\u00fanico partido junto a bildu que no firma contra los atentados terrorista.\nFin"}}]}, "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 20, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:07:42.372Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.99736784, "formal_score": 89, "updatedAt": "2016-05-01T12:07:42.372Z", "likeCount": 23, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "Un directivo de un cuerpo de fuerzas y seguridad del estado hablando de \npol\u00edtica y con esos t\u00e9rminos es anticonstitucional y motivo de despido \ninmediato... Lo de este pa\u00eds no tiene nombre.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:48:39.849Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.998200089, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:48:39.849Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw\nVamos, que no tienes huevos a darme tu nombre y apellidos? Ya te est\u00e1s \nacojonando?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:42:35.396Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.99947786, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:42:35.396Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw\nNombre y apellidos si puedes!\n\nPor cierto, menuda mierda de calle poligonera en la que vives para ser tan \nrico! Nombre y apellidos, valiente!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:37:11.888Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9749584, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:37:11.888Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw\nJajajaja t\u00fa sigue dando datos, anormal. Voy de camino. Quiz\u00e1 ma\u00f1ana llegue \nxD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:32:29.911Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9994002040000001, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:32:29.911Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Tranqui, ma\u00f1ana te llamo. Si ese n\u00famero est\u00e1 a tu nombre vas \na tener una grata sorpresa el Lunes xDDDD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:21:39.136Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9137818000000001, "formal_score": 59, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:21:39.136Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Bien. Dame t\u00fa tel\u00e9fono. \u00bfNo tienes tantos cojones? Venga, \ndame el m\u00f3vil y te llamo ahora mismo. D\u00e9jate de mail ni mierdas. D\u00e1melo! \nAhora veremos si eres tan valiente."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 1.7543859649122806, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:16:13.947Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9327658, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:16:13.947Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Jajajajajaja pedazo de hijo de puta retrasado. Le dices eso a \nun puto t\u00e9cnico de seguridad. Es que tienes un retraso que no puedes con \u00e9l \nxD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:50:10.367Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": -0.21094199999999996, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:50:10.367Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Dios, est\u00e1s empezando a dar verg\u00fcenza ajena..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:38:56.465Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.99779036, "formal_score": 4, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:38:56.465Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Jajajajaja. Joder, ahora sales del armario y me quieres \nenviar fotos? Me parece perfecto que usted sea homosexual pero yo soy \nhetero! Bisque tema con otros jovenzuelos! 48 a\u00f1os y tan jodido de la \ncabeza y con 18 meses cotizados. Menudo despojo de persona.\n\nEl incobrable me llaman jajajajajaja\n\nEs que eres un fil\u00f3n de la estupidez humana"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:23:49.835Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": -0.8772424000000001, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:23:49.835Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Elija arma! Bast\u00f3n? Andador? Ventol\u00edn? \n\nP.D: Pero viene usted, soy rojo y pobre, no tengo dinero para viajar!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T17:14:13.916Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": -0.8425437, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T17:14:13.916Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw ZzzzzZzzZzzz s\u00ed, s\u00ed, interesante. Cu\u00e9nteme m\u00e1s, abuelo \nZzzzZzzzZzz"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:58:35.507Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": -0.99054206, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T16:58:35.507Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw claro, clarooo. Prosiga, anciano. ZZzzzzzzzZzzZzzzzzZZ"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:37:25.733Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.999021554, "formal_score": 6, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T16:37:25.733Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Joder, para vivir entre tantos \"lujos\" pareces una persona \nmuy triste y solitaria. Lo siento por ti... Espero que len o que te queda \nde vida puedas ser feliz. De verdad!\n\nP.D: No soy podemita, soy independentista. Mucho \u00e1nimo!"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:31:35.817Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9451177, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T06:36:06.521Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "ESTABA YO PENSANDO...QUE HAY MARICAS QUE DENUNCIAN A LA POLIC\u00cdA Y HOMBRES \nQUE TIENE COJONES, Y UN LEMUR TIENE M\u00c1S PINTAS DE LO PRIMERO"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T16:11:01.668Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.8128738000000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T16:11:01.668Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Jajaja t\u00fa eres gilipollas simplemente. Me has hecho re\u00edr de \nverdad, hombre de la generaci\u00f3n Rata"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T15:56:34.947Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.99623637, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T15:56:34.947Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Chico, tienes todo el d\u00eda libre para responder? Yo trabajo, \ntengo una familia y quehaceres. He le\u00eddo tu \u00faltimo comentario y ya s\u00e9 por \nd\u00f3nde vas. Qu\u00e9 quieres que te diga? Que lo mejor es Ciudadanos? Ni siquiera \nsoy de Podemos. Ocupa m\u00e1s el d\u00eda con otras cosas o b\u00fascate un empleo..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T15:46:39.062Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.42107399999999995, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T15:46:39.062Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw inform\u00e1te por ti mismo."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T12:28:06.094Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9556325, "formal_score": 11, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T12:28:06.094Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Estar\u00edan a\u00fan m\u00e1s a petar si cada gilipollez que suelta alguno \nsobre Podemos tuviera que ser denunciado xD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:24:41.160Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.998438274, "formal_score": 92, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:24:41.160Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Libertad de expresi\u00f3n para los ciudadanos normales. Repito \nque ese hombre representa a miles de personas y dudo que todas tengan la \nmisma opini\u00f3n que \u00e9l. Aparte de todo eso, es incapaz de demostrar lo que \nest\u00e1 diciendo, por lo tanto si es delito difamar."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:17:52.057Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.98021581, "formal_score": 11, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:17:52.057Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Ah, perfecto! Con lo que esta diciendo segur\u00edsimo que cumple \nla normativa al 100x100. Entiendes que alguien que tiene ese cargo y \nrepresenta lo que representa no puede decir esas cosas y menos con esos \nt\u00e9rminos desp\u00f3ticos? Ese hombre desde que se levanta hasta que se acuesta \nest\u00e1 en cumplimiento de sus funciones. De verdad est\u00e1s defendiendo \nsemejante postura?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13zfh554qi3uxazh04cdndramjuyddwzdc", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:09:49.878Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.9999355462999999, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:09:49.878Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+tossit2emraw Por cierto: Ley Org\u00e1nica 2/1986, de 13 de marzo, de Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad. CAP\u00cdTULO II Principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n Art\u00edculo \nquinto. Son principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas \ny Cuerpos de Seguridad los siguientes: 1. Adecuaci\u00f3n al ordenamiento \njur\u00eddico, especialmente: b) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, \ncon absoluta neutralidad pol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin \ndiscriminaci\u00f3n alguna por raz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n."}}]}, "z13ui3yy2pqezh22r22txllgotqyjfl2f": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxhfyr9sCtVC2Qq5_GK9KMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dani Rod", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T22:13:11.680Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCxhfyr9sCtVC2Qq5_GK9KMg"}, "sentiment_score": 0.8735098, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-02T22:13:11.680Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112114229231900281248", "textDisplay": "que gran verdad, este pa\u00eds se va a la mierda con los comunistas\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gjniy0wrrc150c23szxv4esy4ydyjw04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UClg2uXMqTgLvSGUq4byj59Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Sb2wIcmTirw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAA0/HvZ47H5pFX4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "jose antonio", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:41:34.658Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UClg2uXMqTgLvSGUq4byj59Q"}, "sentiment_score": 0.049865999999999966, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T13:41:34.658Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113583475611588064500", "textDisplay": "lamentable...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121ulvx5r2sfropj04cj1szmtq5zpgowvo0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC6TgH2Hn_XLBn6_vUQiKRMw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-R9KRzEvm-_o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEY/iv16D1lTUpI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "vetaln", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T00:19:30.820Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC6TgH2Hn_XLBn6_vUQiKRMw"}, "sentiment_score": 0.45743, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-02T00:19:30.820Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102302790910320064307", "textDisplay": "madre mia. ETA, Venezuela, Comunismo... intentan amenazar al pueblo para \nque pueda seguir gobernando esta basura y ladrones.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13dgdjpztervvz1x22ogn5hjujqfbd4y04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC35ONikPDyxJD3IuzylPlMw", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-DW34knhvI4A/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABA/9ySbmEpFI3E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 7.6923076923076925, "authorDisplayName": "Pollux Pavonis", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T21:06:27.194Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC35ONikPDyxJD3IuzylPlMw"}, "sentiment_score": -0.8890655, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T21:06:27.194Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102350525638877499723", "textDisplay": "Puto pa\u00eds de pandereta que tenemos.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ij3ubwre4g3kaq04cintgaxq1gtqhlc0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCO98uvnlzm7AbNu8IJG5L4g", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-ctn46MgRtdU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAs/mzIeaR4go-c/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "manoleitorfive", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:53:22.209Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCO98uvnlzm7AbNu8IJG5L4g"}, "sentiment_score": -0.9795722, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T10:53:22.209Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112993673641857376458", "textDisplay": "facha de mierda detected!!!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125xtqpeyjyz5qmd23fdrjoxs34hlh5504": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyPI_q3KS30fTH0VkkreZ_g", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-HnCdvpflFTE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAABPs/bI-ngWaxRq8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carlos Bengoa", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:27:18.741Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCyPI_q3KS30fTH0VkkreZ_g"}, "sentiment_score": 0.99518211, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T18:27:18.741Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113580507320133790078", "textDisplay": "Un fascista de la polic\u00eda \"nazi.onal\" caspa\u00f1ola experto en Venezuela, otro \ntorturador en potencia para defender sus ideolog\u00edas totalitarias. y sobre \ntodo sus mamandurrias.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13gxrwogxnoyhlnv23qj3zqgtz4tjybn04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-vsRhIUDHzRYTJlNO2QL0w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Archibaldo78 _", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:03:01.439Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-vsRhIUDHzRYTJlNO2QL0w"}, "sentiment_score": -0.8003998999999999, "formal_score": 33, "updatedAt": "2016-05-01T18:03:01.439Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116854572211649110055", "textDisplay": "Tiene raz\u00f3n.Dice que son una amenaza a \"su democracia\".\nAsco es lo que produce este mamarracho impresentable.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13hydyotujeenclv22nszbobxj5iprou04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCDqUynepnrVvePy3XWYYw5w", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-mpB5LYSxyZ8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFA/21viDgKnvgE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Bagheera Pardus", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:45:55.171Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCDqUynepnrVvePy3XWYYw5w"}, "sentiment_score": 0.999025645, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-03T14:45:55.171Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105260695362273700693", "textDisplay": "Personalmente votar\u00eda PODEMOS por el simple hecho de que tiene a todos los \ncorruptos y ladrones en su contra. Por algo ser\u00e1\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13yfbp4dwavgzqps04cjfwhpweqxfozvuc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCf-aLu9h7lw5KhBJVsE-ThA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Francisco Javier", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T10:57:53.679Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCf-aLu9h7lw5KhBJVsE-ThA"}, "sentiment_score": 0.8663559999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T10:57:53.679Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106908702203443205670", "textDisplay": "Y,este tipejo es el director gener\u00e1l de la policia espa\u00f1ola?? \u00a1\u00a1\u00a1 Madre mia \n!!! Que Dios nos coja confesados...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125ev4inwrvslnwx04cefv5qrb0ity4ta0": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfYvY8Q5GcoFXGCqd1gjIYQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-5HY4nJIDwA8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABE/xZH7mGxL9Uc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "662 OGS", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T22:53:13.977Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCfYvY8Q5GcoFXGCqd1gjIYQ"}, "sentiment_score": 0.874444, "formal_score": 1, "updatedAt": "2016-05-04T22:53:13.977Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115900360015686424754", "textDisplay": "mal cancer le pille a ese perra\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qf334nvr4tvrwv04cc13gpyyaepcpsog0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJMMUJJ2AeR3pRyM5gdY1XA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-QlczlmXImk0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAF8/Jj6h-mBNWkI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "id18luc", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T23:52:12.306Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCJMMUJJ2AeR3pRyM5gdY1XA"}, "sentiment_score": -0.98777004, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-02T23:52:12.306Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111286228689081612248", "textDisplay": "Que asco!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12uclwpqzbwvzmth23jfnoa0smtyfmzc04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLWDzYbQD98MS32S_nrs_Ww", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-ktJBalvwJLk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJQ/K7o3gIYFgUY/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Axl Luke", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T15:24:15.306Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCLWDzYbQD98MS32S_nrs_Ww"}, "sentiment_score": 0.999783611, "formal_score": 84, "updatedAt": "2016-05-03T15:24:15.306Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105113574754960109019", "textDisplay": "Me asusta muchisimo que uno de estos payasos por intentar recuperar la \ndemocracia y la dignidad de Espa\u00f1a quiera hacer un golpe de estado y \nvolvamos a las mismas que antes...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fyni5gpizdtlh104ch1lpaty4uhvxog4": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpmOxwZ5ntI2tCL3ZYBqnUA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-v2HG1rhGRTw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAARY/v2nvQuKE74E/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "franatnoa2", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:37:54.443Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCpmOxwZ5ntI2tCL3ZYBqnUA"}, "sentiment_score": 0.99299372, "formal_score": 1, "updatedAt": "2016-05-01T08:37:54.443Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106236559492654825633", "textDisplay": "Son fascistas del opus dei puestos a dedo por r\u00e9gimen corrupto y \nineficiente. Toma comunismo!!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gxrmxjr3wcfwnr22uiblp0sartdeky": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCk8wTWiJ-4m90SvRk19hIMA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "En Belegar", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:33:44.170Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCk8wTWiJ-4m90SvRk19hIMA"}, "sentiment_score": -0.98606161, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T18:33:44.170Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112157918515777415674", "textDisplay": "Vaya verg\u00fcenza de personaje qu\u00e9 maldito manipulado.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13nytagqmncfdzcm22djdbybrzetnpg004": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCgXex6CTwEzfSWTFMhz3M4g", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-NG-gTll6Gfg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASc/BdbYy09xpz8/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Moab Pina", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:43:30.107Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCgXex6CTwEzfSWTFMhz3M4g"}, "sentiment_score": 0.9273102000000001, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T10:43:30.107Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117377712046657035002", "textDisplay": "Un impresentable mas de las altas esferas, alguien se sorprende a estas \nalturas?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ygl3yvyyhvlbft22od5vxyxyrzbh0i": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4YGuX5AeA_Yjm5sAZVHfCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-vAGZ_DyQSiQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAIU/-fgXehRnsyk/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "juan jose garrido mu\u00f1oz", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T14:03:42.902Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC4YGuX5AeA_Yjm5sAZVHfCg"}, "sentiment_score": 0.999556076, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T14:03:42.902Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118237142357790381036", "textDisplay": "Fasho Sau!\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12vffrzcrqaz5c2d23cuzax4qj0y3kuo": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC8n-HazMUVBmjKOPp7psFRA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-kEASJ_4OK5g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADjE/xg_76irnP8Q/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pab lillo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T04:17:39.006Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC8n-HazMUVBmjKOPp7psFRA"}, "sentiment_score": 0.9998522723, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-02T04:17:39.006Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106252361959030298766", "textDisplay": "a) las consecuencias de un tipo de pol\u00edtica determinada que no ha gobernado \ntodav\u00eda no se pueden ver excepto por los videntes claro, por lo visto hay \nmuchos. Sin embargo los que se basan en hechos reales que ya han ocurrido y \nde los que se tiene constancia se dar\u00e1n cuenta de donde anida m\u00e1s la \ncorrupci\u00f3n, factor importante en la p\u00e9rdida de confianza tanto nacional \ncomo internacional en el pais y que ramifica en crisis, emigraci\u00f3n de \npersonas a otros pa\u00edses educadas en Espa\u00f1a con el consiguiente gasto que \nconlleva educarlas y totalmente capacitadas etc desconfianza que hace que \nl\u00f3gicamente surjan nuevos partidos pol\u00edticos con dise\u00f1os de pol\u00edticas \ndiferentes e innovadoras alternativas en lugar de pol\u00edticas harto conocidas \nque al menos desde mi punto de vista favorecen al que tiene m\u00e1s, tanto que \nle sobra de una forma descontrolada, y perjudican al que tiene menos, lo \ncual puede ser \u00fatil para la sociedad en algunas ocasiones pero no en la \nnuestra. Desde mi punto de vista esa corrupci\u00f3n tan habitual que hasta \nparece normal y que relaja la nobleza de conducta, potencia que surjan \ninnumerables casos de individuos de gran influencia pol\u00edtica y econ\u00f3mica \nque sin ning\u00fan tipo de verg\u00fcenza por sus conductas poco \u00e9ticas, ilegales y \nperjudiciales se mantengan en sus cargos hasta que no los echan y es m\u00e1s, \nhan conseguido llegar ah\u00ed no se sabe como, y no elucubro nada solo hago \nreferencia de forma general a los casos ya demostrados en los \u00faltimos \na\u00f1os.b) cualquier persona instruida de forma superficial en pol\u00edtica sabe \nque libertad y seguridad son las dos partes de una balanza, que un \nrepresentante de la seguridad se queje de un posible recorte de libertades \nes un poco parad\u00f3jico, sobre todo porque desde mi punto de vista, se habla \nmucho de lo buena que es la libertad pero en ese momento muchas veces no se \ntiene en cuenta a la sospechosa cantidad de gente que puede que tenga \ndemasiada, tanto que a veces se pueden encontrar casos de personas \npreparadas en teor\u00eda, que se meten en asuntos que no les competen, un \npolic\u00eda por ejemplo que da la sensaci\u00f3n que me est\u00e1 diciendo a quien no \ndebo de votar, yo, ignorante que soy y nunca se me ocurrir\u00eda hacerlo porque \ncreo que no tengo derecho.c)palabras como amenaza, peligro, \ntotalitarismo,eta etc... asustan a todo el mundo logicamente, a mi desde \nluego mucho, ese es el objetivo que tiene el que las dice en mi opini\u00f3n que \nme puedo equivocar vaya, asustan tanto que paralizan y no dejan analizar el \ncontexto. La verdad es que las pel\u00edculas de cine dram\u00e1ticas a mi no me \ngustan. Totalitarismo peligroso amenazante que justifica la violencia, creo \nque hemos pasado de una pel\u00edcula dram\u00e1tica a una de terror, la verdad es \nque no me imaginaba que fuera para tanto pero si lo dice una persona \nimportante y no tengo criterio me puedo mear encima, menos mal que no es el \ncaso ya que en esto conf\u00edo m\u00e1s en mi criterio aunque s\u00f3lo sea para que no \ntener que pasar la fregona\u00bfpor qu\u00e9 la pol\u00edtica aqu\u00ed es un espectaculo? es \nm\u00e1s, no se es constructivo, deber\u00eda intentarse dedicar el esfuerzo a \nconstruir trabajo, ideas, un futuro, y no estar todo el tiempo dedicando \nrecursos a criticar, poner verde etc es una l\u00e1stima pero aqu\u00ed es lo que \nhay. Voy a intentar aplicarme el cuento ahora mismo, mi sugerencia es penas \nmayores para los ladrones, pero s\u00f3lo para los de alto standing, esos que \nvan por ah\u00ed cogiendo dinero de los bolsillos de los pantalones ra\u00eddos de la \ngente para poder comprarse un Jet privado.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13hzhf5zl3zi3ad422ncx5hztmhcn04004": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWUF9hkg3SaQ7Mj34RTkZqw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-prIWbQYx0vA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABs/gkYS43oZibA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Se\u00f1or VerdeRojizo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:17:51.277Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCWUF9hkg3SaQ7Mj34RTkZqw"}, "sentiment_score": 0.9999180582, "formal_score": 9, "updatedAt": "2016-05-03T13:17:51.277Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102786545998431500211", "textDisplay": "Este t\u00edo me mola. No hab\u00eda visto al Ga\u00f1\u00e1n representado tan bien desde que \nLa Hora Chanante termin\u00f3.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z123uvnwgqbbwf1g404ch3tgkkumsjy4i34": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRVBwdekVA-BiKml1HKeg3g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-p2dTCOE7gXQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAD7E/upH8m_lrb0g/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Valentina Tereshkova", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T07:21:56.185Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCRVBwdekVA-BiKml1HKeg3g"}, "sentiment_score": -0.313728, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T07:21:56.185Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100341780259654221679", "textDisplay": "Que un funcionario del Estado, que deber\u00eda ser neutral por su cargo, se \ndedique a dar opini\u00f3n en un medio sobre ciencia pol\u00edtica, y encima, \ndeficiente, es, adem\u00e1s de verg\u00fcenza, causa de cese fulminante cuando no de \ndimisi\u00f3n. Porque seguro que dimitir, no dimite.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130s55ypmyndz0su23wtpmgvyytc5e0q": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC2k65akFAId7FrLSwiTQ4rg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tomassesqui64", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T14:49:23.798Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC2k65akFAId7FrLSwiTQ4rg"}, "sentiment_score": 0.99074816, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T14:49:23.798Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108522675002799861357", "textDisplay": "un director general de la policia diciendo eso de un partido con cinco \nmillones de votantes ,solo puede haber sido nombrado por el in\u00fatil del \npayaso de interior ,merece una querella cri9mnal y la dimisi\u00f3n inmediata\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133gd3gguyovrryj04cjrjrkkugvxqgpws0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC72DF6Zagww3vYTbdy5VgMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "pocaentropia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T06:33:53.667Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC72DF6Zagww3vYTbdy5VgMg"}, "sentiment_score": -0.028252, "formal_score": 95, "updatedAt": "2016-05-01T06:33:53.667Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111128088410364945016", "textDisplay": "A Podemos lo ha votado la gente, pedazo de fascista. Deber\u00edamos juzgar a \neste individuo por atentar contra los valores dcemocr\u00e1ticos; junto a otros \nfascitas que solo pretenden seguir con un estado corrupto.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCF7uxjSVJBY-9-GAI-8OgGQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago77 77", "isDirected": 0, "parentId": "z133gd3gguyovrryj04cjrjrkkugvxqgpws0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:06:41.238Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCF7uxjSVJBY-9-GAI-8OgGQ"}, "sentiment_score": 0.25419600000000003, "formal_score": 76, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T12:06:41.238Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-YJgj5a9NfXM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAic/58Us_9x7z64/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101098685590992068505", "textDisplay": "DEBERIAMOS PEDIR SU CESE.....QUE SE CREE EL PAYASO ESTE.....OPINANDO DE \nPOLITICA....A TRABAJAR Y A CALLAR QUE COBRAS DE MIS IMPUESTOS \nIMBECIL......DED\u00cdCATE A METER A PEPEROS PRESOS MANTENIDO DE MIERDA....."}}]}, "z13ttdpqqprtix0xn04cdrkhpujghj1idcs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjA2LBs9F6ePYOU7I55Qyfw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dimas Fernandez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:45:23.779Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCjA2LBs9F6ePYOU7I55Qyfw"}, "sentiment_score": 0.7692220000000001, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-02T18:45:23.779Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110397683546356062456", "textDisplay": "Yo quer\u00eda saber como continuaba el v\u00eddeo con ese se\u00f1or que ha dicho que \nma\u00f1ana se va a hablar de eso porque \u00e9l es el director de la policia.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12dgzpxxzuhhhvjj04cf33znsjkuhhpx3o": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCn60DQNUAd7cDTikGASd2Gw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-iZ4TKXykiz0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJI/2kqzYusyUXc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "SEBASTI\u00c1N DE SOUSA", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T12:08:37.651Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCn60DQNUAd7cDTikGASd2Gw"}, "sentiment_score": 0.999662305, "formal_score": 46, "updatedAt": "2016-05-03T12:08:37.651Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102057183469475411243", "textDisplay": "Que pena y que miedo me da leer los comentarios. Est\u00e1is todo lo peor que \npod\u00e9is estar? No ten\u00e9is ni puta idea chavales, ninguno. Si os gusta tanto \nPodemos, su filosof\u00eda ha sido bien practicada en varios gobiernos del \nmundo, unos han ca\u00eddo, otros siguen en pie, yo os sugiero pues iros a vivir \nun a\u00f1o a Venezuela, a Corea del Norte, a Cuba, vividlo como ciudadanos \ncomunes, no como turistas y si os gusta pues ya os qued\u00e1is. Lo de que el \nt\u00edo puede o no puede dar declaraciones, no lo s\u00e9, pero sea malo o bueno lo \nque hace lo que dice no es mentira. Un t\u00edo que dice que en Venezuela hay un \ngobierno ejemplar y que ha expresado en varias oportunidades que desea \nrepetir ese modelo para su pa\u00eds no est\u00e1 bien de la cabeza.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ddl0bqquxcvefd22ucpexfpzejx5kj": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Daniel Estrada", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:48:09.971Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCMSWysG1yjGiw8fXf5jGSYA"}, "sentiment_score": 0.99132002, "formal_score": 12, "updatedAt": "2016-05-01T12:49:04.000Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110687030393509464323", "textDisplay": "Las verdades escuecen pero mas burradas han dicho y hecho Pablo Iglesias y \nlos suyos y ahi siguen, pero como son de izquierdas y eso \"mola\" pues se \nles consiente todo..en el caso contrario hay que andarse con pies de plomo \nporque sino rapidamente ya te tachan de fascista y demas tonterias...es \nvuestra doble vara de medir, os escandaliza esto pero no que Iglesias diga \nque un asesino como Otegi es \"un hombre de paz.....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwmz34jYKnVWsPsMfaxU1OA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Francisco Franco", "isDirected": 0, "parentId": "z13ddl0bqquxcvefd22ucpexfpzejx5kj", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T13:12:38.413Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCwmz34jYKnVWsPsMfaxU1OA"}, "sentiment_score": 0.999620282, "formal_score": 94, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T13:12:38.413Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102681381267198926440", "textDisplay": "+Daniel Estrada No es menos cierto lo que dices, la mayor\u00eda de la izquierda \nno es consecuente con su credo y eso le ha hecho mucho da\u00f1o a lo largo de \nlos siglos, si no predicas desde el ejemplo tu credibilidad se tambalea.\nPero este v\u00eddeo tambi\u00e9n da para reflexi\u00f3n, para pensar en como la pol\u00edtica \nde miedo al cambio se ha generalizado, y para pensar en como d\u00eda a d\u00eda se \nnos dice que esto es lo que hay y que podr\u00eda ser peor.\nAqu\u00ed hay un problema muy grave, no comparable al de Venezuela, pero lo hay, \ny se llama traici\u00f3n, traici\u00f3n de nuestra clase pol\u00edtica que no duda ni un \nmomento en vender nuestra soberan\u00eda nacional a cualquier dirigente \nextranjero. Y esto se tiene que acabar, palmeros como el jefe de polic\u00eda, \nun cuerpo tan venerable por otra parte, no pueden andar por ah\u00ed mareando la \nperdiz con que si esto es una democracia, con que si el estado de derecho \npodr\u00eda empeorar bla bla bla. Aqu\u00ed no hay ninguna democracia ni nunca la ha \nhabido, nos gusta creerlo, pero lo cierto es que ni la constituci\u00f3n ni la \nsolemne declaraci\u00f3n de los derechos humanos se han cumplido jamas en \ntierras espa\u00f1olas. Ahora bien, \u00bfPodemos sera capaz de dejarle las cosas \nclaras a estos dirigentes extranjeros y recuperar la soberan\u00eda del pueblo \nespa\u00f1ol? no lo creo. Tenemos que ser los espa\u00f1oles los que digamos, hasta \naqu\u00ed."}}]}, "z12ftfapqoagc1d0j23oxt0o0xvzftqde": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYGh26-8FOQ1MeLZPwIPuxw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "wanted jou", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T15:32:35.595Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCYGh26-8FOQ1MeLZPwIPuxw"}, "sentiment_score": 0.98776562, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T15:32:35.595Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109174736908161307617", "textDisplay": "Otro facha dentro de instituciones publicas...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12oslmi3rrkjb1my22wv5ealp31srwam04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5mS-nu3Tmtw6-UQZDPc-cQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "viouteiro", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T21:55:54.269Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC5mS-nu3Tmtw6-UQZDPc-cQ"}, "sentiment_score": 0.31941400000000003, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T21:55:54.269Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112161099865504563490", "textDisplay": "Esperemos que se meta a este individuo en la c\u00e1rcel\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13zwfeyznvld5faw04cixhx5sidd1oorts0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCSOZvdd-7D2ubYAk5jWxoGA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Mario Neta", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T07:55:59.873Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCSOZvdd-7D2ubYAk5jWxoGA"}, "sentiment_score": 0.9997339489999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T07:55:59.873Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107383626546844080480", "textDisplay": "\"un empobrecimiento m\u00e1ximo de la sociedad y un recorte brutal de las \nlibertades\" jeje... De Podemos se supone eso. Del PP, en cambio, lo estamos \nexperimentando ahora mismo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13rhrtqqwfayvgl323zw1uayujdynxov04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCvdO-xqMTUCOiXF0WQUbW6g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-hu0bUWXShnQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAaI/qv8HXAi7qHc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Rin Tezuka", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:00:30.284Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCvdO-xqMTUCOiXF0WQUbW6g"}, "sentiment_score": 0.998814219, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-01T10:00:30.284Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111302924811249100202", "textDisplay": "\"Venezuela\" es que el jefe de la polic\u00eda se\u00f1ale con el dedo a un partido de \nla oposici\u00f3n. Eso es el totalitarismo, y este se\u00f1or deber\u00eda ser destituido \nfulminantemente.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "parentId": "z13rhrtqqwfayvgl323zw1uayujdynxov04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:53:33.624Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.99210978, "formal_score": 4, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T11:53:33.624Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "exacto... y violencia la que hicieron los antidisturbios a\u00f1os atr\u00e1s para \nacallar las reclamaciones de la gente"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4UQXwJ5ijk0DozTLVBNijw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alexandre Alonso", "isDirected": 0, "parentId": "z13rhrtqqwfayvgl323zw1uayujdynxov04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T15:43:16.951Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC4UQXwJ5ijk0DozTLVBNijw"}, "sentiment_score": 0.7177439999999999, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T15:43:16.951Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-9Bh28O6I3ic/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAEhM/qzo4yne0ahI/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112216751091195476012", "textDisplay": "amen"}}]}, "z13uergb5qepxrngn04cfbnotl3hhvnhz24": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3CBSNUd9MZ7GxeaWtVS-dg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "superkeny", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T01:30:41.634Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC3CBSNUd9MZ7GxeaWtVS-dg"}, "sentiment_score": -0.6047579999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T01:30:41.634Z", "likeCount": 9, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115295223395322021455", "textDisplay": "Y encima mintiendo descaradamente, luego habr\u00e1 muchos borregos que se \ncreer\u00e1n lo que dice este tipo. En cualquier pa\u00eds decente dimitir\u00eda por \ndecir semejantes barbaridades.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "LemurDeColaAnillada", "isDirected": 0, "parentId": "z13uergb5qepxrngn04cfbnotl3hhvnhz24", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:26:19.023Z", "likeCount": 2, "authorChannelId": {"value": "UCRiOSTH4TuehrsU7N4A2Q2Q"}, "sentiment_score": 0.8883584, "formal_score": 0, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T12:26:19.023Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-VyoXQzfzTxg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB8/exmYAt3FPCk/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112519907522380904426", "textDisplay": "+Marciano De Marte M\u00e1s o menos lo mismo pero el m\u00edo dice que la \u00fanica \nizquierda es el PSOE y que nunca cambiar\u00e1 su voto. Hasta le gusta Pedro \nS\u00e1nchez xDDDDD"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13uergb5qepxrngn04cfbnotl3hhvnhz24", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:24:42.062Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.9668422, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T08:24:42.062Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Marciano De Marte Exacto, esto mismo le pasa a mi padre y suegro. Toda esa \npropaganda que tragan les nubla la raz\u00f3n."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Marciano De Marte", "isDirected": 0, "parentId": "z13uergb5qepxrngn04cfbnotl3hhvnhz24", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T03:28:16.205Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCfjpPMz2QKsiVqTQiG46mMQ"}, "sentiment_score": 0.9658277999999999, "formal_score": 23, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T03:31:25.774Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-6GZNZ2AejhA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/6WXs3bVQotU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116962611276062274768", "textDisplay": "+superkeny Yo sinceramente creo que se cree lo que dice, mi padre usa el \nmismo argumento que este hombre y eso es porque ambos leen la gaceta y \nlibertad digital. Es decir, los peri\u00f3dicos menos plurales y democr\u00e1ticos \nque existen. Por ejemplo en el caso de mi padre odia la izquierda porque \ntanto el PSOE como IU son falsos de la izquierda y en vez de dejarlo ah\u00ed; \nodia a toda la izquierda y todos son falsos para \u00e9l por tanto enemigos del \nestado peores que el PP XDDDD. Si le sumas lo que te digo que consume \nperi\u00f3dicos que le dan \"confianza\" en sus ideas pues ya combo absoluto que \nlleva a perder cualquier l\u00f3gica propia."}}]}, "z12isnrwqwymhj5w504cebcjouy2cjlhcic": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "sam sam", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:49:48.491Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAf7uDKWw31QaFjXDngDkMg"}, "sentiment_score": -0.516446, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T08:49:48.491Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/114243692518128247652", "textDisplay": "13 tv y cia son una amenaza para la democracia por sembrar odio, \u00bfle \nseguir\u00e1n guardando la silla a Mario Conde?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ttpia5mitundpy04cd1pbfqy1eznge40": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTECkGRnJJVENePt-_1PFAg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-UxMA9t-qHmk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYI/prqOHtyFjhE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 4.761904761904762, "authorDisplayName": "redice dany", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-09T21:11:25.769Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCTECkGRnJJVENePt-_1PFAg"}, "sentiment_score": 0.49729, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-09T21:11:25.769Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101230204106315161723", "textDisplay": "tiene razon podemos es un partido de mierda puto tarzan jajajaja\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13ujn1yclm3tlqn522ixhoh0pjccxny404": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZ2CWHSc6gcXkwatfO0zXBg", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-axSDgdRy_Jc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAIU/3vjrQjCAqvQ/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juanma Gamusino At\u00f3mico", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T07:50:01.192Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCZ2CWHSc6gcXkwatfO0zXBg"}, "sentiment_score": 0.8569138, "formal_score": 96, "updatedAt": "2016-05-01T07:50:01.192Z", "likeCount": 15, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103797720447907619502", "textDisplay": "\u00bfDimisi\u00f3n? S\u00ed hombre, eso saldr\u00eda de \u00e9l. No no: cese y expediente \ndisciplinario inmediato. Que un funcionario hable as\u00ed de un partido \nlegalmente constituido, de corte democr\u00e1tico y asambleario, indica la \np\u00e9sima calidad profesional de los altos funcionarios de este pa\u00eds.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCI2cWVAYBq1mot5ZyFy0iIw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Fernando Perez Yuste", "isDirected": 0, "parentId": "z13ujn1yclm3tlqn522ixhoh0pjccxny404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T19:20:03.332Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCI2cWVAYBq1mot5ZyFy0iIw"}, "sentiment_score": 0.8464918, "formal_score": 53, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T19:20:03.332Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-YEVp3hvPM24/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAks/zsAttAoy4Uc/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117048682024328507371", "textDisplay": "+Johnny Mentero Y deja suelto a Rato para que no cante? O le da un premio a \nMarhuenda por los servicios prestados? En fin ya sabemos lo que hay. \nDisfrutad lo votado."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13ujn1yclm3tlqn522ixhoh0pjccxny404", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:34:59.312Z", "likeCount": 8, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.999194123, "formal_score": 3, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T09:34:59.312Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Juanma Gamusino At\u00f3mico Y quien lo cesa, el ministro que condecora \nv\u00edrgenes y usa la polic\u00eda contra Podemos?, jaaaaaaaaaaaaaajajaja"}}]}, "z13ktfc5jyaxuhupf04cd3darr3gj5sxxws0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC193QFkbHWw425hNj43SCRQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Licenciado en Sentido Com\u00fan", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T20:34:19.459Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC193QFkbHWw425hNj43SCRQ"}, "sentiment_score": 0.9835116899999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T20:34:19.459Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105912104715900407345", "textDisplay": "jajajaja pobre desgraciado!!!! \u00e9ste director de la policia...creo que hace \nhonor al partido del gobierno (en funciones)..est\u00e1n al mismo nivel!!! vamos \nse\u00f1oressss otraaa,otraaa mu\u00f1eca chochonaaa!!!!! jajajajaja\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z123tbnqpvuhclf0d23pxpabfojbzrft5": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAiJSsYrvbCSMi7Ma1ZH0Jg", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-hRqCYX_uM-E/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABU/034m3Ak_Ses/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "JUNGLA LA", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T08:44:35.218Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAiJSsYrvbCSMi7Ma1ZH0Jg"}, "sentiment_score": 0.8502095999999999, "formal_score": 81, "updatedAt": "2016-05-02T08:44:35.218Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110200374280900588447", "textDisplay": "no tiene ni idea de lo que es la democracia, es una pena que existan \npersonas asi en sitios tan importantes como la policia gobiernos y \ntelevisiones, esa cadena de television roja y lamentable\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12lujoodpb4ini0w23xwvhpmtistxmrs04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3ofCkvxv4i69s-Z2zN1YjA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-oecCNYtqXAE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEU/SODiyIG-pZk/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "agramunti", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T07:12:13.969Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC3ofCkvxv4i69s-Z2zN1YjA"}, "sentiment_score": 0.53257, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T07:12:13.969Z", "likeCount": 5, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102578774436803395716", "textDisplay": "Confunden democracia con mafia.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133up24mompjtt1s22eunehxxmozxa22": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAF3tvCAFLvzT3igohM6XCg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-jilQuZ-1BLU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAcg/_I6FvN2TOg4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Camino a Gaia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T21:00:28.517Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAF3tvCAFLvzT3igohM6XCg"}, "sentiment_score": 0.9200282000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T21:00:28.517Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103930804995973668614", "textDisplay": "Est\u00e1 claro que la \"democracia\" de unos pocos es una dictadura para la \nmayor\u00eda.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13kir2qrlf3yjyz504ch30o4tewgpnaxbg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCm8vHt4HsssabQzakOrvXGA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-4HBXHK1Y0Dc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAFso/KCaEpTaVDYA/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Cefe Sky", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T09:33:49.234Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCm8vHt4HsssabQzakOrvXGA"}, "sentiment_score": 0.9999155603000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T09:36:48.000Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109418463767674994946", "textDisplay": "Izquierda totalitaria???\nFachas fascistillas de baja alcurnia....son los que dicen estas sandeces.\nY si este onvre es cargo de lo que dice ser, le recuerdo la ley y norma: \nLey Org\u00e1nica 2/1986, de 13 de marzo, de Fuerzas y Cuerpos de Seguridad.\nCAP\u00cdTULO II\nPrincipios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n\nArt\u00edculo quinto.\nSon principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad los siguientes:\n1. Adecuaci\u00f3n al ordenamiento jur\u00eddico, especialmente:\nb) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin discriminaci\u00f3n alguna por \nraz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13aczvopryssffv523swn4bzpz2xxtto": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCAT3j36-Y7_gHKT4oHVMnDQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-JF3V1zD2Sis/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABo/kFGiKoBcxiU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "azzazel", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T02:02:43.982Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCAT3j36-Y7_gHKT4oHVMnDQ"}, "sentiment_score": 0.9981555750000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T02:02:43.982Z", "likeCount": 15, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117798725257429636977", "textDisplay": "Que esto lo diga el director general de la polic\u00eda de mi pa\u00eds, me pone como \nm\u00ednimo inquieto, pensaba que la podredumbre no hab\u00eda llegado tan profundo\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13hs35opymphjkrv04ce1w4auuuzpr4uoc0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKgGu0f2lVWzbpEDI-OCRJw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Guillermo Catal\u00e1n", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:11:13.509Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCKgGu0f2lVWzbpEDI-OCRJw"}, "sentiment_score": 0.9903818900000001, "formal_score": 65, "updatedAt": "2016-05-01T12:11:13.509Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112735622459447076809", "textDisplay": "Menudo mamarracho. No se pueden decir m\u00e1s gilipolleces por segundo; es una \nmetralleta, el t\u00edo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121u1si5p2givthd04cgdbwnqbrt1tzav40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCZivtyUbz9KlMNsilh7J34g", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-hpL79d623uQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAB0/IjtzbCpmRFc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Pedro Gallardo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T20:08:16.729Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCZivtyUbz9KlMNsilh7J34g"}, "sentiment_score": 0.9510282999999999, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T20:08:16.729Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105650099872201474613", "textDisplay": "Para el saco de ASCO-PENA de esta Espa\u00f1ist\u00e1n nuestra\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 14, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCkrwq_-Pdqqiu7QJeBG6rdQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-_JoxiwWozq0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAALeQ/Zt7mrsEUpZE/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alfredo Jim\u00e9nez Ronssin du Chatelle", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T02:19:50.469Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCkrwq_-Pdqqiu7QJeBG6rdQ"}, "sentiment_score": 0.491692, "formal_score": 60, "updatedAt": "2016-05-01T02:19:50.469Z", "likeCount": 9, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107227510759009460296", "textDisplay": "A este hombre lo van a cesar, \u00bfo hay que ir a denunciarle a los juzgados?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:58:40.111Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.99578423, "formal_score": 28, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T13:00:21.525Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+barqueros2001\nEfectivamente Bernie Sanders es el Pablo Iglesias americano, el que recoge \nlos votos del movimiento occupy wall street, y ninguno de los dos tiene \nninguna posibilidad de gobernar grades econom\u00edas y pa\u00edses serios como EEUU \no Espa\u00f1a\n.Los vinculos de Sanders con comunistas de la URSS son conocidos como los \nde Pablo con Venezuela o Ir\u00e1n"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T12:44:41.488Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.999943709, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T12:44:41.488Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "+tossit2emraw es evidente que haber vivido en EEUU, como has indicado, te \nda ventaja para hablar sobre la politica estadounidense. Mis risas iban \nreferidas a que un comunista o un socialista europeo no tiene nada que ver \ncon las pol\u00edticas que lleva a cabo Obama.Y si, posiblemente sea una de los \nlideres mas \"socialistas\" en Estados unidos, pero en europa no pasaria del \ncentro-izquierda. Me gustaria que me respondieras a una pregunta: si \nalgunos sectores estadounidense califican a Obama de comunista, Sanders \ndeber\u00e1 ser para ellos la reencarnacion de Marx, no? Un saludo. "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T10:01:07.012Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.99999180772, "formal_score": 82, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T10:01:07.012Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+barqueros2001\nNo se trata de lo que te falta por escuchar, m\u00e1s bien de lo que te falta \npor leer y por instruirte en materia de filosof\u00eda pol\u00edtica. En Estados \nUnidos Obama es considerado por todos los analistas pol\u00edticos como un \nhombre de izquierdas, por algunos como muy de izquierdas y por los del ala \nm\u00e1s conservadora del republicanismo como un comunista peligroso. No solo \npor sus pol\u00edticas  sino tambi\u00e9n por sus probadas vinculaciones personales. \nPara entenderlo hay que saber que el partido dem\u00f3crata es de izquierdas, y \nentender que lo es cualquier partido con filosof\u00eda colectivista \ndistributiva, tendente a aumentar la presi\u00f3n fiscal  y que presente \npresupuestos con grandes partidas para pol\u00edticas sociales, programas de \nasistencia social como las food stamps o el Obama care son claros ejemplos. \nIncluso el intervencionismo de gobiernos republicanos neo con y el hecho \nque muchos de sus ideologos fueran ex trotskistas hace que muchos los \nconsideren de izquierdas. De hecho toda la politica europea es vista como \nde izquierdas en USA, incluyendo a Rajoy o a Merkel Si vives en la burbuja \nde la pol\u00edtica espa\u00f1ola y crees que lo \u00fanico de izquierdas es un podemita \ncon coleta echao al monte te sugiero que te eduques en pol\u00edtica y supongo \nque esas risitas van dirigidas a tu ignorancia."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T08:10:33.168Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.99172579, "formal_score": 2, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T08:10:33.168Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "+tossit2emraw lo que me faltaba por escuchar, Obama comunista \njajajajajajajaja"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T06:45:01.691Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9998063041999999, "formal_score": 34, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T06:45:01.691Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+Johnny Mentero\nYa se que tu nitenteras. Pero algunos nos enteramos especialmente si hemos \nvivido en usa y seguimos y nos es familiar la pol\u00edtica de ese pa\u00eds \nhttps://www.google.es/search?client=ubuntu&channel=fs&q=obama+comunista&ie=utf-8&oe=utf-8&gfe_rd=cr&ei=NI4tV-WpOsOp8wf6gpbQAw"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-07T06:35:15.864Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.8779221, "formal_score": 38, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-07T06:36:06.112Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+tossit2emraw \u00bf\u00bf\u00bfEl gobierno de Obama de izquierdas???, ay que me da, \njajajajajajaja, que me daaaaaa!!!, jaaaaaaaaaaaajajajajajajajaja"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:27:00.596Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.999490345, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:27:00.596Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "Ir\u00e1n y las negociaciones con el agotado gobierno de izquierdas de  Obama es \nel ultimo ejemplo que acepto. Fij\u00e9monos en lo que viene por ah\u00ed..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T18:18:13.555Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.9999941492800001, "formal_score": 95, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T18:18:13.555Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "+tossit2emraw Evidentemente que cualquiera puede denunciar a otro, faltaria \nmas. Al lo que me refiero es a que no se suelen poner en marcha los \ninstrumentos legales del Estado en estas situaciones, sino que el hecho de \nque haya justicia suele depender de partidos o particulares. Y respecto a \nlo \u00faltimo, si quieres te comento mi opinion acerca de Iran y sus relaciones \ncomerciales con Estados Unidos. Un saludo. "}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T15:57:38.880Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.998254456, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T15:57:38.880Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "Cualquier ciudadano puede hacerlo. Tu mismo,puedes detener a cualquier \npersona que sorprendas en plena comisi\u00f3n de un delito y retenerlo por la \nfuerza en lo que llega la polic\u00eda, est\u00e1 en la constituci\u00f3n, Adelante \nguerrero de la justicia social, te espera una estatua en un parque......de \nIr\u00e1n."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T14:44:44.732Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.9998501341999999, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T14:44:44.732Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "+tossit2emraw si tenemos que esperar a que denuncias que nos repercuten a \ntodos, las tengan que llevar a cabo partidos pol\u00edticos, particulares o \nasociaciones como Manos Limpias, en lugar de realizarlas la fiscalia, mal \nvamos :S"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "tossit2emraw", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-06T11:09:10.790Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UC1imGupkHl_I9JYhbdz_nog"}, "sentiment_score": 0.9410677000000001, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-06T11:09:10.790Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-UQQCjWDHyOU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/KdrsyDwHRKY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102333896633401011187", "textDisplay": "+Alfredo Jim\u00e9nez Ronssin du Chatelle \u00bfa que esperas para interponer la \ndenuncia?"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barqueros2001", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:54:20.022Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCg6IIB2nptr8I1NkztaKn7g"}, "sentiment_score": 0.98378197, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-03T13:54:20.022Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-TrcwIuyNR6Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACU/QJZMVBgP0HY/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108501205886855105081", "textDisplay": "Estaria bien que los sindicatos policiales ejercieran presi\u00f3n para echar a \neste individuo, pero claro, teniendo como ministro a Diaz, mejor esperamos \na que haya otro gobierno."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCpdfCWalH66oxGpahkFvmdg", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alain Iniesta", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T16:53:21.751Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCpdfCWalH66oxGpahkFvmdg"}, "sentiment_score": 0.798276, "formal_score": 1, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T16:53:21.751Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106126935892672491816", "textDisplay": "+Johnny Mentero si, si, y pondr\u00e1 a Maruenda jajajajajaja (risa perversa)"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13pclwrktuqj1nnq23ktx3hlwjbujugr04", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:29:17.373Z", "likeCount": 10, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.9945375999999999, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T08:29:17.373Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Alfredo Jim\u00e9nez Ronssin du Chatelle Quien lo va a cesar, \u00bfel ministro \ncondecorador de v\u00edrgenes?, jaaaaaaaaaaaaajajajaja (risa maligna)"}}]}, "z13lzldr4nqlcpfw004cff0xxkj0g51aigo": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-4RT6GhDdGgSgsJbib8Xsw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "javi3521", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T18:01:34.196Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-4RT6GhDdGgSgsJbib8Xsw"}, "sentiment_score": -0.232018, "formal_score": 80, "updatedAt": "2016-05-01T18:01:34.196Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106578617496717167361", "textDisplay": "PORQUE NO TE CALLAS???????????????????????????????????????????????????????\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12jineydrbec50wf04ci5wiioijy1vigho": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCctykE1LUFvCpUK8Q6xr2dQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Odin Athor", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T22:02:16.856Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCctykE1LUFvCpUK8Q6xr2dQ"}, "sentiment_score": 0.8762095, "formal_score": 84, "updatedAt": "2016-05-02T22:02:16.856Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/102611810113885972099", "textDisplay": "Este se\u00f1or debe ser cesado inmediatamente de sus funciones y denunciado por \nincitaci\u00f3n al odio y acusaciones falsa con animo de incitar a la ciudadan\u00eda \na  actuaciones de violencia contra una formaci\u00f3n pol\u00edtica elegida \ndemocr\u00e1ticamente por el pueblo espa\u00f1ol.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12azdphbyiasnavo23zjznwmpfcjrrsc": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCYifm4-01ErRSYl9PYn7vFw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-Qfzg635CJMY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAGw/dyYnE6YRCdo/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Jorge kn", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T14:49:12.744Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCYifm4-01ErRSYl9PYn7vFw"}, "sentiment_score": 0.999773982, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-01T14:49:12.744Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117222638940359278002", "textDisplay": "Tiene toda la puta raz\u00f3n y lo sabr\u00edais si dej\u00e1rais de fumar porros, \nmalditos deshechos sociales.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12adjzg3mnsiloto22zuf3gixejc1vjr04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC4DXVDU8_P_TVcWd-Lf_4wA", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "JuMarGar23 jumargar23", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T20:53:39.399Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC4DXVDU8_P_TVcWd-Lf_4wA"}, "sentiment_score": 0.9738059, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T20:53:39.399Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117751028325376008324", "textDisplay": "\"Nuestra democracia\". La de PP a querido decir.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13lutoopvinitn2o22wsp2otmidhhria04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCJNDdAv3mCYG1o0nzLwjHZw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-PF90Q_HKY5s/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEc/mPNE-2oLaJw/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Paula Velasco Pedrosa", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-04T18:08:13.633Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCJNDdAv3mCYG1o0nzLwjHZw"}, "sentiment_score": 0.99730014, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-04T18:08:13.633Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112611350907543318980", "textDisplay": "Empobrecimiento de la poblaci\u00f3n y recorte brutal de las libertades... Ol\u00e9, \ncon dos cojones. No s\u00e9 qu\u00e9 opina este se\u00f1or que es Espa\u00f1a en la actualidad: \n\u00bfel pa\u00eds de la gominola? \u00bfLos mundos de Yupi, quiz\u00e1s? \u00bfDisneylandia? Desde \nsu prisma, parece que en la actualidad todos vivamos como marqueses y \nhayamos ganado en libertades. Cuadrados los tiene.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125yp1r2tyxvv05h04cjh3howfcyf5bhs00k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCIRz9LdtNU3uh2E-HeKWKbA", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-M945I_793SE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACM/QGTdobB9dVc/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alejandro Ib\u00e1\u00f1ez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T20:32:03.580Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCIRz9LdtNU3uh2E-HeKWKbA"}, "sentiment_score": 0.999419725, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T20:32:03.580Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117495182264125851253", "textDisplay": "Pero, qui\u00e9n ha nombrado a este individuo Director General de Polic\u00eda. Tiene \nel mismo talante de los que se llevan la pasta. Gracias a Podemos, se les \nest\u00e1 viendo el plumero. Que sigan hablando...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12gufk55pmadv3f022qdbjppoz3zjov5": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuReElGEQTfLhRXszfQBxBA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-wWvpecKFOLk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADs/I0MRIwqpH3s/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "David 08", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T15:06:34.663Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCuReElGEQTfLhRXszfQBxBA"}, "sentiment_score": 0.8321858000000001, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T15:06:34.663Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/105545331701328363283", "textDisplay": "\u00bfAlguna duda del proyecto fascista que es el PP?\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13qcjkiklz1udbhu04cdjaxluyuypt452g": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxx2U6Onco_zJeX1of5h_qg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Kala-soft", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:45:18.873Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCxx2U6Onco_zJeX1of5h_qg"}, "sentiment_score": 0.8421344, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-01T10:47:37.000Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/110603424408498503860", "textDisplay": "Lo peor es que hay muchas personas que, en ignorancia, creen estas \npalabras. Hablan de ETA, ETA ya no es una amenaza, hablan de Venezuela, las \ncondiciones laborales que tenemos (la gran mayoria) ya son tercermundistas, \nno entiendo a que quieren jugar.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z121u5ripozvgresf22pinv5lpfaexxdl": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCw1DYFQyLKatrgNiMHaJoow", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "berto jimenez", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T19:17:54.401Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCw1DYFQyLKatrgNiMHaJoow"}, "sentiment_score": 0.98909012, "formal_score": 51, "updatedAt": "2016-05-02T19:17:54.401Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115834062385315723208", "textDisplay": "espero que esta escoria humana se vaya a la puta calle rapido\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12fdfezprekfzth004ci5npswqexzu5mjs": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-4mPtdSasGhg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAD4/iTr7rOeRXw0/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ZaBuLoN Morningstar", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:11:05.032Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC3ioqAYVk_S4Adz610rsI6w"}, "sentiment_score": 0.507754, "formal_score": 23, "updatedAt": "2016-05-02T18:11:05.032Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107971720172897575966", "textDisplay": "a 443 comunistas chavistas antiespa\u00f1oles y simpatizantes de batasuna le han \ndado a no me gusta\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCWhl4IkZ6XqRCGAkzkShouw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "You're About To Bloom", "isDirected": 0, "parentId": "z12fdfezprekfzth004ci5npswqexzu5mjs", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:57:00.935Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCWhl4IkZ6XqRCGAkzkShouw"}, "sentiment_score": 0.14151399999999997, "formal_score": 50, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:57:00.935Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-2JjiMR2UZes/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADg/CZuy_nLk9Y4/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/100525512698275973515", "textDisplay": "Buen intento, troll."}}]}, "z12gcfexmtnje1r1h22wy33paqjgwjzlx": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCtfeAGlPsrK-wwRyjBSQBTg", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-kzwEg3DQWfA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAOw/j-vkrdLkQeM/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Blow Out", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T22:27:53.657Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCtfeAGlPsrK-wwRyjBSQBTg"}, "sentiment_score": 0.99796364, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-03T22:27:53.657Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117430927916525166537", "textDisplay": "para empezar el sistema pol\u00edtico actual de Espa\u00f1a y la mayor parte de los \npa\u00edses desarrollados es el gobierno representativo, no democracia, que es \njusto lo contrario, pero nos enga\u00f1an para que pensemos que vivimos en \ndemocracia\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z130g5h5jwz4j5s5l04cex5adq3fj1jx4tg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-hATCRhHSz2g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASk/ozbuZfytZ3Y/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago ESPA\u00d1OL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T14:09:33.136Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw"}, "sentiment_score": 0.9984781229999999, "formal_score": 90, "updatedAt": "2016-05-02T14:09:33.136Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115249692105188788306", "textDisplay": "OPINION :\n\nEsto es alucinante .\n\nYo no comparto las ideas de podemos , pero esas declaraciones son \ninadmisibles por parte de un FUNCIONARIO PUBLICO y mas de ese nivel .\n\nEn cualquier pais democratico de verdad , esas declaraciones hubieran \nsupuesto la destitucion inmediata y la apertura de expediente .\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKeFQM_O7iJV56hBh2_OVig", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Razonhable2bcs", "isDirected": 0, "parentId": "z130g5h5jwz4j5s5l04cex5adq3fj1jx4tg0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T18:25:19.460Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCKeFQM_O7iJV56hBh2_OVig"}, "sentiment_score": 0.99270976, "formal_score": 97, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T18:25:19.460Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104918757361928771670", "textDisplay": "+Santiago ESPA\u00d1OL Todo da asco. Todas las mentiras (millones en 40 a\u00f1os de \nmemocracia), los cr\u00edmenes, las irresponsabilidades sistem\u00e1ticamente \nejercidas, las injusticias perpetuas, las impunidades, la explotaci\u00f3n, \ntodo. Lo \u00fanico que merece esa gente es el mismo sufrimiento que causan pero \nmultiplicado por diez por ser los autores y por hacerlo con total impunidad \ny bajo cargos de gran responsabilidad te\u00f3rica y nula en la practica, cuando \ndeber\u00eda de ser un cargo con plena voluntad de servicio publico para la \npoblaci\u00f3n. Se pueden ir a tomar por culo todos ellos. La mafia a la \nprisi\u00f3n. Son escoria."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago ESPA\u00d1OL", "isDirected": 0, "parentId": "z130g5h5jwz4j5s5l04cex5adq3fj1jx4tg0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T17:48:20.563Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw"}, "sentiment_score": 0.8437445, "formal_score": 52, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T17:48:20.563Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-hATCRhHSz2g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASk/ozbuZfytZ3Y/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115249692105188788306", "textDisplay": "+Razonhable2bcs\nLo del tal Aznar y \"sus\" \"armas de destruccion masiva\" es una de las cosas \nmas aberrantes que se han oido en la politica nacional de los ultimos 40 \na\u00f1os .  Y lo mas cojonudo es que luego dijo a una periodista algo asi como \n:  - Yo no lo sabia .....\u00bfLo sabias tu -     y se queda tan ancho (tan \nancho y tan corto) . Que indignidad y que infamia mas grandes ."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCKeFQM_O7iJV56hBh2_OVig", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Razonhable2bcs", "isDirected": 0, "parentId": "z130g5h5jwz4j5s5l04cex5adq3fj1jx4tg0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T15:13:09.147Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCKeFQM_O7iJV56hBh2_OVig"}, "sentiment_score": 0.999770209, "formal_score": 90, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T15:13:09.147Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104918757361928771670", "textDisplay": "+Santiago ESPA\u00d1OL   Lo afirmado con semejante rotundidad cuando \nhipot\u00e9ticamente ostenta responsabilidades publicas es muy grave .  No me \nsorprende si se tiene en cuenta la injusticia e impunidad que existe en \nEspa\u00f1a sobre infinidad de criminales en instancias elevadas. Recordar a \nAznar y Acebes mintiendo sobre Irak, las armas de destrucci\u00f3n masiva y la \nautor\u00eda de ETA del 11-m en Atocha, para percatarse de en que manos est\u00e1 la \ngente es m\u00e1s que suficiente pero tales difamaciones y usos de las muertes \nno son aceptables. Esto deber\u00eda parar y ser punido penalmente, pues \nsiquiera deber\u00eda existir.  En un pa\u00eds decente este se\u00f1or seria destituido y \nexpedientado penalmente por semejantes afirmaciones, soltadas a la ligera \ny sin ning\u00fan tipo de responsabilidad, m\u00e1xime teniendo en cuenta que las \nexplaya con profusi\u00f3n y alevos\u00eda como si estuviera soltando la mayor verdad \nde la Historia.  No veo a las marionetas de las victimas del terrorismo de \ntodas las partes elevando el grito al cielo. Asco es lo que da todo esto, \nasco. Puta mafia."}}]}, "z12medxryomedpjff22ufpoy0trnhzndr": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asturceltax", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:59:35.279Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC1cwVQGc-75AJxQ2O22YUyw"}, "sentiment_score": 0.9975737499999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-02T11:59:35.279Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/104756778696239679365", "textDisplay": "Esto tiene que solucionarlo el comisario Marhuenda\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z133htzqjnvqe5otb23wz3gagqvgclttu": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCjo5gUL0Bw4-eBujZKJrmJg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "setdown", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:24:51.804Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCjo5gUL0Bw4-eBujZKJrmJg"}, "sentiment_score": 0.99998625611, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T12:24:51.804Z", "likeCount": 7, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116295707635698466874", "textDisplay": "Ley Org\u00e1nica 2/1986, de 13 de marzo, de Fuerzas y Cuerpos de Seguridad.\nCAP\u00cdTULO II\nPrincipios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n\nArt\u00edculo quinto.\nSon principios b\u00e1sicos de actuaci\u00f3n de los miembros de las Fuerzas y \nCuerpos de Seguridad los siguientes:\n1. Adecuaci\u00f3n al ordenamiento jur\u00eddico, especialmente:\nb) Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin discriminaci\u00f3n alguna \npor raz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13djlyilrnjftu4y04cfrmxkmyvujib4to0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCxkKmFUyETv4vuO6nlYMScg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Asuncion Martinez gracia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T19:18:32.897Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCxkKmFUyETv4vuO6nlYMScg"}, "sentiment_score": 0.98951168, "formal_score": 97, "updatedAt": "2016-05-02T19:18:32.897Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/112033130257213877673", "textDisplay": "Que un director general de polic\u00eda haga estas declaraciones,pone de \nmanifiesto,que grado de corrupci\u00f3n invaden hasta los mas rec\u00f3nditos lugares \nde este estado franquista y corrupto. Usted,se erige como portavoz del Pp, \nsociolistos, falangito? Siento verg\u00fcenza ajena que un funcionario de \npolic\u00eda, pagado con los impuestos de los espa\u00f1oles. Poco control y poca \n\u00e9tica . Lo envi\u00f3 al rinc\u00f3n de pensar, a ver si as\u00ed vislumbra coherencia y \nalgo mas....\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12nvrqz0tetitlb404ccxyr2orvcjrxrfk": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC_Zew6V8F2fvbYPZOh_A07g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Alvaro", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T12:49:25.154Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC_Zew6V8F2fvbYPZOh_A07g"}, "sentiment_score": 0.7764819999999999, "formal_score": 6, "updatedAt": "2016-05-03T12:49:25.154Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117593730682567357996", "textDisplay": "sois unos perroflautas a ver cuantos comentarios me caen\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13nujxwstv2cnh5h04cixpgltbntpoaaak": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCuRlq1LAxTkg9er3x45NZww", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Niammo77", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T21:36:36.086Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCuRlq1LAxTkg9er3x45NZww"}, "sentiment_score": 0.9382995999999999, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-03T21:36:36.086Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108546255489846254810", "textDisplay": "En change.org se puede firmar para que dimita.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z123urdocyf2hvweg224i1i4auupyvnld": {"main_comment": {"totalReplyCount": 3, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbme1N7ZlcxsIDoCC0fc80Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "fernandogaki", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:52:05.402Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCbme1N7ZlcxsIDoCC0fc80Q"}, "sentiment_score": 0.9947996, "formal_score": 73, "updatedAt": "2016-05-01T12:52:05.402Z", "likeCount": 49, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117145414010143888219", "textDisplay": "Este director de policia es un genio, a mi me ha convencido totalmente.\nEn las siguientes elecciones votar\u00e9 con mas ahinco si cabe a podemos.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Punter", "isDirected": 0, "parentId": "z123urdocyf2hvweg224i1i4auupyvnld", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T16:14:16.168Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ"}, "sentiment_score": 0.99196011, "formal_score": 70, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T16:14:16.168Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Zalb8NaPch4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ATvZ1IscD7E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117557277094644030702", "textDisplay": "+fernandogaki tu crees q el CNP actua sin discriminar raza? tratan igual a \nla hija del rey que a un gitano? a un turista alem\u00e1n y a un moro? a un \nempresario o a una puta rumana?\nel papel lo aguanta todo, en realidad la actuacion policial dista muuuucho \nen la realidad a lo q en teoria se deberia esperar"}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbme1N7ZlcxsIDoCC0fc80Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "fernandogaki", "isDirected": 0, "parentId": "z123urdocyf2hvweg224i1i4auupyvnld", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T12:17:16.005Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCbme1N7ZlcxsIDoCC0fc80Q"}, "sentiment_score": 0.9992699150000001, "formal_score": 99, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T12:17:16.005Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117145414010143888219", "textDisplay": "+John Punter Los Principios B\u00e1sicos de Actuaci\u00f3n de la polic\u00eda, en su \nart\u00edculo 5 1.b dice claramente que la Policia Nacional debe ser totalmente \nimparcial respecto a la ideolog\u00eda pol\u00edtica. As\u00ed que imaginaos como est\u00e1 de \ncorrupto el asunto.\n\"Actuar, en el cumplimiento de sus funciones, con absoluta neutralidad \npol\u00edtica e imparcialidad y, en consecuencia, sin discriminaci\u00f3n alguna por \nraz\u00f3n de raza, religi\u00f3n u opini\u00f3n.\""}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "John Punter", "isDirected": 0, "parentId": "z123urdocyf2hvweg224i1i4auupyvnld", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T11:06:32.059Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCUHxog7yTqx5fqXH0sZITaQ"}, "sentiment_score": 0.999582361, "formal_score": 53, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-02T11:06:32.059Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-Zalb8NaPch4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ATvZ1IscD7E/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117557277094644030702", "textDisplay": "+fernandogaki coincido contigo\nyo no iba a vitar a ninguno\npero lo hare por podemos uyyy la q les espera...."}}]}, "z12gj1pyxr2wvjy3k23fgdlqxridjhn4s04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCsMpUEdU8SEC0K_iSJ8FM-g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Eder Moral", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T12:18:27.318Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCsMpUEdU8SEC0K_iSJ8FM-g"}, "sentiment_score": 0.999245887, "formal_score": 92, "updatedAt": "2016-05-02T12:18:27.318Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117773593432331559293", "textDisplay": "Menudo personaje, desprende un aliento a polla rancia de derechas. Cosido \ncosete la boca y deja de chupar ppollas.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z120jxkoulimxji4b04cdtgqyq3izjrpsns0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 2, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCembRdfpYzUVuXk_9MO_fcw", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-N5t7rPoV8FU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADo/urA2oq2hENU/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "meriphilia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:15:53.614Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCembRdfpYzUVuXk_9MO_fcw"}, "sentiment_score": 0.9999124253999999, "formal_score": 89, "updatedAt": "2016-05-01T11:15:53.614Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109111018216101434960", "textDisplay": "Solo hay un punto en el que no estoy de acuerdo con Podemos, y es \nVenezuela...\nPor experiencia propia, se que aquello es un infierno.\nPor lo dem\u00e1s, soy votante de podemos y que yo sepa , no ha mandado a nadie \nal pared\u00f3n (no como otros) y de violencia nada de nada...\nA este se\u00f1or le da miedo perder SU \"democracia\" , que desde luego no parece \nque sea la misma que la de los dem\u00e1s. ...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCembRdfpYzUVuXk_9MO_fcw", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "meriphilia", "isDirected": 0, "parentId": "z120jxkoulimxji4b04cdtgqyq3izjrpsns0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-10T11:54:45.334Z", "likeCount": 0, "authorChannelId": {"value": "UCembRdfpYzUVuXk_9MO_fcw"}, "sentiment_score": 0.9980762519999999, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-10T11:54:45.334Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-N5t7rPoV8FU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADo/urA2oq2hENU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/109111018216101434960", "textDisplay": "Pareja es venezolana y hemos tenido que vivir mucha mierda alli, que por \ndesgracia llega hasta aqui disfrazada de libertad..."}}, {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCbayY13-qKObKaR6mIUBL0Q", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "barrabas dieztalegos", "isDirected": 0, "parentId": "z120jxkoulimxji4b04cdtgqyq3izjrpsns0k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T12:20:32.461Z", "likeCount": 3, "authorChannelId": {"value": "UCbayY13-qKObKaR6mIUBL0Q"}, "sentiment_score": 0.998893897, "formal_score": 96, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T12:20:32.461Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-CFXAScd0lFg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC0/KYpJMDfD-FU/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/117797726022580204319", "textDisplay": "+meriphilia Hazte la idea de como han manipulado de forma que para Podemos \nsea un gran problema pol\u00edtico el decir que est\u00e1 en contra o favor. \u00bfNo te \nparece relevante que veas m\u00e1s noticias sobre Venezuela que de la propia \nBruselas, capital del nuevo imperio?"}}]}, "z13bzdbjcljoznym2230dnxinuvqjdndu": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCTGK-MW1GeRJKLoGkGTctWw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-178z66a3TnY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAEhk/zxGFyVLpgZI/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "ErPuNi Ninguno", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:00:37.349Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCTGK-MW1GeRJKLoGkGTctWw"}, "sentiment_score": 0.7466140000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-01T08:00:37.349Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/118007161127347848201", "textDisplay": "Menudo sinverguenza, podemos es una amenaza para su sistema de vida, eso \nque llaman su democracia.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12btvupjybrd1mgp04ccvzhpqa3y13qbxk0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCK-bd702sxBMvA3wNzysFGw", "authorProfileImageUrl": "https://lh6.googleusercontent.com/-lIrsW53peW8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAIE/takRbxZLEp4/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Ciudadano Del Mundo", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T03:02:10.293Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCK-bd702sxBMvA3wNzysFGw"}, "sentiment_score": 0.998244095, "formal_score": 98, "updatedAt": "2016-05-02T03:02:10.293Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113076559265971438041", "textDisplay": "Una de las primeras cosas que tiene que hacer PODEMOS cuando alcance el \ngobierno de este pa\u00eds es mandar a este se\u00f1or, por decir algo, a su PUTA \ncasa.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13vzbkxfqifzhj5h04cdrvadleet5zwhu40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 1, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-nCYawz__ZIXqqdcT40Xbg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Dioraman Diecast", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T07:17:54.321Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-nCYawz__ZIXqqdcT40Xbg"}, "sentiment_score": -0.67042, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T07:17:54.321Z", "likeCount": 1, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/101419682442024716551", "textDisplay": "Espero que est\u00e9 sinverg\u00fcenza sea destituido ma\u00f1ana mismo.\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": [{"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Johnny Mentero", "isDirected": 0, "parentId": "z13vzbkxfqifzhj5h04cdrvadleet5zwhu40k", "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T08:31:03.630Z", "likeCount": 1, "authorChannelId": {"value": "UCyv36goVO6gLfnnJZneFpsA"}, "sentiment_score": 0.98743249, "formal_score": 51, "canRate": false, "updatedAt": "2016-05-01T08:31:03.630Z", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/108496043912416985825", "textDisplay": "+Dioraman Diecast Si, Espero que el ministro que tiene un angel de la \nguarda llamado Marcelo que le ayuda a aparcar y que ha ordenado a la \npolic\u00eda espiar a Podemos, lo destituya."}}]}, "z134thyjbt30v5oai04cgpj5kzjgtri5xx40k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCOz3nFA0d08MUyhGX7J6c1w", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "mery sitel", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T11:51:10.547Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCOz3nFA0d08MUyhGX7J6c1w"}, "sentiment_score": 0.999593587, "formal_score": 54, "updatedAt": "2016-05-01T11:51:10.547Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/107841222354335645097", "textDisplay": "como soy una ignorante y no llego al nivel intelectual de este personaje \nseguir\u00e9 votando a Podemos\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12edbqzjxrnizhqe04civcavwvktpzadbg": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC5SFZNP94tSKzYjzg4qN8gA", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/-7_9ze6tI-XU/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAARw/NW9CVlgXl0g/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Wan asshole", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T01:44:51.172Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC5SFZNP94tSKzYjzg4qN8gA"}, "sentiment_score": 0.979104, "formal_score": 6, "updatedAt": "2016-05-01T01:44:51.172Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/106352767504702101390", "textDisplay": "Por supuesto que es un problema para Ignacio Cosido. Es un problema para \n\"su\" democracia, la del PP, esa de o nosotros o el apocalipsis\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13xjt1pfkasdpvcr22ofbgryo2ih5jjr04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCUUILQR1HcLDpKwrfytPFfg", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Feli Rufino", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T01:34:43.578Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCUUILQR1HcLDpKwrfytPFfg"}, "sentiment_score": 0.75793, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T01:34:43.578Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116458783940300133102", "textDisplay": "y esto no es Venezuela? madre m\u00eda.. el director general de la policia \nacusando a un partido pol\u00edtico democr\u00e1tico con m\u00e1s de 5 millones de \npersonas detr\u00e1s\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13odjjh1u2nvjxsi230gvm5hwn2wvmog04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-1ZY_Vswn4n8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAADQ/W6kBYX5nzUs/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Carmen Valdivia", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-03T13:58:19.173Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCwnN5KNNJOuLh4csjAj5pMw"}, "sentiment_score": -0.9660437, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-03T13:58:19.173Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/113106253199963616965", "textDisplay": "Por si quereis firmar a favor de la destituci\u00f3n de este impresentable.\n\n\nhttps://www.change.org/p/ministerio-del-interior-cese-inmediato-del-director-general-de-la-polic\u00eda-por-sus-declaraciones-sobre-podemos?tk=1YBIRuR1lNMnFoy00CU7VoNtTrKCI4zHfRnOeGWEuI0&utm_source=petition_update&utm_medium=email\n\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12wypnjwyqtuzdvz23rj12aqnbqwvuio04": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCRwC4jugfbbWaKU-EGmWE9g", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-XdUIqdMkCWA/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/4252rscbv5M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Krank that", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T00:57:48.292Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCRwC4jugfbbWaKU-EGmWE9g"}, "sentiment_score": -0.50556, "formal_score": 50, "updatedAt": "2016-05-01T00:57:48.292Z", "likeCount": 6, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/103627270099789807697", "textDisplay": "Poco le queda...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z13yxj0w3siwilfwu04cg3catsujttsoghw": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC7ZdDQVSHbQKgx8Fkc3ngcQ", "authorProfileImageUrl": "https://lh4.googleusercontent.com/--F1HtGSQFs4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAB4Y/1EZJ7acpz3Y/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Bob Sponja", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T10:57:36.269Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC7ZdDQVSHbQKgx8Fkc3ngcQ"}, "sentiment_score": 0.99385447, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T10:57:36.269Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/111546671533062920756", "textDisplay": "\u00bfEste hombre fue un ni\u00f1o alguna vez? Si lo fue tuvo que llevarse muchos \npalos en el cole...\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z12ycr2pmsqdybhw204cex5adq3fj1jx4tg0k": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw", "authorProfileImageUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/-hATCRhHSz2g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASk/ozbuZfytZ3Y/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Santiago ESPA\u00d1OL", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-02T14:14:23.437Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UC-r945LidBobLcRNLQKZXFw"}, "sentiment_score": 0.5642720000000001, "formal_score": 99, "updatedAt": "2016-05-02T14:14:23.437Z", "likeCount": 0, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/115249692105188788306", "textDisplay": "Una mentira repetida mil veces se convierte en verdad.\n\nGoebbels\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}, "z125ytp5csjesdjjj04ccnvqkuenjprgc2w": {"main_comment": {"totalReplyCount": 0, "topLevelComment": {"snippet": {"authorChannelUrl": "http://www.youtube.com/channel/UCLxlRPWREHYXc33MB2Ukc_Q", "authorProfileImageUrl": "https://lh5.googleusercontent.com/-wNjzyvebLT4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAWA/aptz2dHU-6M/photo.jpg?sz=50", "inappropriate_score": 0.0, "authorDisplayName": "Juanjo j a", "isDirected": 0, "canRate": false, "viewerRating": "none", "publishedAt": "2016-05-01T10:18:34.822Z", "videoId": "3vc73GC9CYQ", "authorChannelId": {"value": "UCLxlRPWREHYXc33MB2Ukc_Q"}, "sentiment_score": 0.9654143, "formal_score": 0, "updatedAt": "2016-05-01T10:18:34.822Z", "likeCount": 2, "authorGoogleplusProfileUrl": "https://plus.google.com/116596903072950374403", "textDisplay": "El PP si ha sido una amenaza para la democracia, por no decir que el PP es \nfranquista y eta es el pp podemos es justicia y se va a hacer. El 26J hay \nque ganar el futuro y devolver las instituciones a la gente. Ese se\u00f1or es \nun fascista\ufeff"}}, "isPublic": true}, "replied_comment": []}}}